{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "SHVVQjK0LOYrAAoMeKPWsULljEY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJ9CZLFWbBsUY62mTOsQ99ngb4o",
            "id": "hTgk2Rs99b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2804284",
                "likeCount": "46364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E_8SpWNgfMEhG7Wu7e1jvj5iOIo",
            "id": "bP7Ya6MYpbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:47Z",
                "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
                "title": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)",
                "description": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)\nAlbum \"ETAT DES LIEUX\" disponible : https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Dima \nMontage Dima \nInstru by Nask et TripleNbeat\n\n#lafouine #ninho #clipofficiel \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP7Ya6MYpbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fouine",
                "tags": [
                    "la fouine ninho",
                    "la fouine etat des lieux",
                    "la fouine ninho clip",
                    "la fouine nouvel album",
                    "lafouine ninho",
                    "lafouine ni",
                    "ninho",
                    "ni"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)",
                    "description": "La Fouine & Ninho \u2013 \u00c9tat des lieux part. 1&2 (Clip Officiel)\nAlbum \"ETAT DES LIEUX\" disponible : https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Dima \nMontage Dima \nInstru by Nask et TripleNbeat\n\n#lafouine #ninho #clipofficiel \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1247628",
                "likeCount": "65314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-skEkVRiqtjRP-jKjKZdV2VUnwg",
            "id": "zzYqM8eXzLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T08:01:15Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - TOUCH\u00c9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                "description": "GIMS  - Touch\u00e9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims keblack",
                    "gims touche",
                    "gims touch\u00e9",
                    "keblack gims",
                    "keblack"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - TOUCH\u00c9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                    "description": "GIMS  - Touch\u00e9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233936",
                "likeCount": "17535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KUl46_QFevg-QI-n1oQFh97-7JE",
            "id": "rI5-Muk7g9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:05:54Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Manchester United : tout se jouera \u00e0 Old Trafford (2-2)",
                "description": "LIGUE EUROPA - Nous recevions Manchester United ce jeudi soir en quart de finake aller. Gr\u00e2ce \u00e0 Rayan Cherki, nous avons arrach\u00e9 l'\u00e9galisation en toute fin de match. Tout se jouera au match retour, jeudi prochain \u00e0 Old Trafford.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #manchesterunited #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI5-Muk7g9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "john textor",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL Manchester United",
                    "OL Man UTD",
                    "OL Ligue Europa",
                    "OL Europa League",
                    "OL actualit\u00e9",
                    "Cherki vs Manchester",
                    "Andr\u00e9 Onana",
                    "OL Manchester r\u00e9sum\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Manchester United : tout se jouera \u00e0 Old Trafford (2-2)",
                    "description": "LIGUE EUROPA - Nous recevions Manchester United ce jeudi soir en quart de finake aller. Gr\u00e2ce \u00e0 Rayan Cherki, nous avons arrach\u00e9 l'\u00e9galisation en toute fin de match. Tout se jouera au match retour, jeudi prochain \u00e0 Old Trafford.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #manchesterunited #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649730",
                "likeCount": "10542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I0HogEkVKtxisu-QrEpt1_9TOLk",
            "id": "HiSRrQ5iWbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:00:19Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HiSRrQ5iWbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RENVERSANTS ! PARIS PREND LA PREMI\u00c8RE MANCHE CONTRE ASTON VILLA !",
                    "description": "SUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "933569",
                "likeCount": "14426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QpGbnserKbZoWSwcu-yWWaRkP9k",
            "id": "-IoL_OPWPyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:00:26Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "Werenoi | Freestyle Booska Industry Plant",
                "description": "Retrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation / montage : Le Clown\nD\u00e9co : Iliesse Bellouati\nAssistant d\u00e9co : Ombri Mugrabi\nProduction : L\u00e9na Bois\nRemerciements : Matthieu Iung, Gardenz\n\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2024 - ABONNE-TOI !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-IoL_OPWPyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "hip hop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi | Freestyle Booska Industry Plant",
                    "description": "Retrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation / montage : Le Clown\nD\u00e9co : Iliesse Bellouati\nAssistant d\u00e9co : Ombri Mugrabi\nProduction : L\u00e9na Bois\nRemerciements : Matthieu Iung, Gardenz\n\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2024 - ABONNE-TOI !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194873",
                "likeCount": "11223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qM3y0RLhfV6gH1qKok4dPmity04",
            "id": "qqlHmu2ZNIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:02:34Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "Poney",
                "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nPoney \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Noxious\nProducer: Arty Prod\nComposer: Noxious\nComposer: Arty Prod\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqlHmu2ZNIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "Diamant Noir",
                    "Poney"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Poney",
                    "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nPoney \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Noxious\nProducer: Arty Prod\nComposer: Noxious\nComposer: Arty Prod\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230498",
                "likeCount": "8183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hn42IvugG7q08zEwsP62to8W7-k",
            "id": "2spP_UHojHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T12:02:37Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "TOUCH\u00c9",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nTOUCH\u00c9 \u00b7 GIMS \u00b7 KeBlack\n\nTOUCH\u00c9\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: KeBlack\nComposer: Maximum\nLyricist: GIMS\nLyricist: KeBlack\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2spP_UHojHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "KeBlack",
                    "TOUCH\u00c9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUCH\u00c9",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nTOUCH\u00c9 \u00b7 GIMS \u00b7 KeBlack\n\nTOUCH\u00c9\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: KeBlack\nComposer: Maximum\nLyricist: GIMS\nLyricist: KeBlack\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105686",
                "likeCount": "6950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-sEc3pJUM3RcN_Sr7VmKdE65DmE",
            "id": "OZc5Guyhpig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T22:13:41Z",
                "channelId": "UCK8rTVgp3-MebXkmeJcQb1Q",
                "title": "FC Barcelona - BVB 4:0 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                "description": "Borussia Dortmund loses the first leg of the Champions League quarter-final 0-4 at FC Barcelona. Raphinha netted for Barca's lead in the first half, second half goals by Robert Lewandowski and Lamine Yamal give the 'Blaugrana' a comfortable lead after the first 90 minutes. Watch all the goals and highlights here!\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZc5Guyhpig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia Dortmund",
                "tags": [
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "All goals BVB",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona BVB",
                    "Barcelona Dortmund",
                    "FC Barcelona Borussia Dortmund",
                    "Barca Borussia",
                    "Barca Highlights",
                    "Barcelona Highlights",
                    "Barcelona all goals",
                    "Barcelona Champions League",
                    "Barcelona Dortmund Champions League",
                    "Barcelona Dortmund Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FC Barcelona - BVB 4:0 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                    "description": "Borussia Dortmund loses the first leg of the Champions League quarter-final 0-4 at FC Barcelona. Raphinha netted for Barca's lead in the first half, second half goals by Robert Lewandowski and Lamine Yamal give the 'Blaugrana' a comfortable lead after the first 90 minutes. Watch all the goals and highlights here!\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845318",
                "likeCount": "9354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rCz8JeMOdzbrU05j3CvGnju0WSg",
            "id": "JosNFG3c1L0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:01:11Z",
                "channelId": "UC8S67r_w5xSQJZpWxPFdisQ",
                "title": "J'ai enqu\u00eat\u00e9 sur HOLY, la boisson qui ment \u00e0 tout YouTube.",
                "description": "Si on peut \u00eatre 100K avant que je disparaisse subitement, \u00e7a peut \u00eatre cool.\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e par HOLY.\n\n\ud83d\udccc Ma vid\u00e9o sur l'addiction \u00e0 la musique : https://www.youtube.com/watch?v=t0_3NYStx_Y&t=14s\n\ud83d\udccc Mon documentaire sur l'alcool : https://www.youtube.com/watch?v=SA303RqenMA&t=300s&pp=ygUKdHB6IGFsY29vbA%3D%3D\n\n\ud83c\udf10 Le site de PAOLO DE ANGELIS (di\u00e9t\u00e9ticien) : https://www.paolo-diet-angelis.fr/qui-suis-je\n\n\ud83c\udf7f Mon IG : tpz_yt\n\u2709\ufe0f Contact commercial : tpz@createurwaldo.com\n\n00:00 : Enfin, on y est.\n00:46 : HOLY, l'alternative (mal)saine\n06:41 : HOLY et le pi\u00e8ge du sucre\n09:19 : Le gros probl\u00e8me avec HOLY \n24:25 : HOLY, en vrai : faut veski\n26:21 : Le seul point positif (et encore)\n29:38 : Et maintenant ?\n\n\ud83d\udcd6 Les sources compl\u00e9mentaires (non affich\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran) :\nMise \u00e0 jour post-diffusion, je vois quelques mentions de demandes de toutes les sources, je vous ai regroup\u00e9 \u00e7a proprement sur un Google Doc, en commentaire \u00e9pingl\u00e9 !\n\n\u2014\n\nMerci \u00e0 Arthur du STUDIO CDXX \u00e0 Toulouse pour l'accueil dans le studio fond vert, \u00e0 Tom Polidano pour le support \u00e0 la prod.\nBises \u00e0 Manon la jeune prodige aux Motions Design, \u00e0 mon fr\u00e9rot Selar \u00e0 \u00e9talonnage.\nVignette par le boss de toujours : MFA. \nAide journalistique : Scott Reporter\nAide au cadre & au fond vert : VPROD\nAide \u00e0 la conception de l'introduction : VideoBees\nRelecture : Paolo De Angelis (di\u00e9t\u00e9ticien)\nProd de fond par : Leo Magos, AFAC, PHJ et biblioth\u00e8que libre de droit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JosNFG3c1L0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TPZ",
                "tags": [
                    "tpz",
                    "holy",
                    "holi",
                    "holy boisson",
                    "enquete holy",
                    "holy vous ment",
                    "analyse holy",
                    "la v\u00e9rit\u00e9 sur holy",
                    "tpz holy",
                    "poisson f\u00e9cond",
                    "mcfly et carliton",
                    "sylvain lyve",
                    "amixem",
                    "holy energy",
                    "boissons \u00e9nergisantes",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai enqu\u00eat\u00e9 sur HOLY, la boisson qui ment \u00e0 tout YouTube.",
                    "description": "Si on peut \u00eatre 100K avant que je disparaisse subitement, \u00e7a peut \u00eatre cool.\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e par HOLY.\n\n\ud83d\udccc Ma vid\u00e9o sur l'addiction \u00e0 la musique : https://www.youtube.com/watch?v=t0_3NYStx_Y&t=14s\n\ud83d\udccc Mon documentaire sur l'alcool : https://www.youtube.com/watch?v=SA303RqenMA&t=300s&pp=ygUKdHB6IGFsY29vbA%3D%3D\n\n\ud83c\udf10 Le site de PAOLO DE ANGELIS (di\u00e9t\u00e9ticien) : https://www.paolo-diet-angelis.fr/qui-suis-je\n\n\ud83c\udf7f Mon IG : tpz_yt\n\u2709\ufe0f Contact commercial : tpz@createurwaldo.com\n\n00:00 : Enfin, on y est.\n00:46 : HOLY, l'alternative (mal)saine\n06:41 : HOLY et le pi\u00e8ge du sucre\n09:19 : Le gros probl\u00e8me avec HOLY \n24:25 : HOLY, en vrai : faut veski\n26:21 : Le seul point positif (et encore)\n29:38 : Et maintenant ?\n\n\ud83d\udcd6 Les sources compl\u00e9mentaires (non affich\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9cran) :\nMise \u00e0 jour post-diffusion, je vois quelques mentions de demandes de toutes les sources, je vous ai regroup\u00e9 \u00e7a proprement sur un Google Doc, en commentaire \u00e9pingl\u00e9 !\n\n\u2014\n\nMerci \u00e0 Arthur du STUDIO CDXX \u00e0 Toulouse pour l'accueil dans le studio fond vert, \u00e0 Tom Polidano pour le support \u00e0 la prod.\nBises \u00e0 Manon la jeune prodige aux Motions Design, \u00e0 mon fr\u00e9rot Selar \u00e0 \u00e9talonnage.\nVignette par le boss de toujours : MFA. \nAide journalistique : Scott Reporter\nAide au cadre & au fond vert : VPROD\nAide \u00e0 la conception de l'introduction : VideoBees\nRelecture : Paolo De Angelis (di\u00e9t\u00e9ticien)\nProd de fond par : Leo Magos, AFAC, PHJ et biblioth\u00e8que libre de droit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "778721",
                "likeCount": "51876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lWZhie52SwXyqjDNpXvCx9KqsoM",
            "id": "tAo7C8pJY7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:10:00Z",
                "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
                "title": "La Fouine - Quand je reviendrai ft. Genezio (Visualizer)",
                "description": "La Fouine - Quand je reviendrai ft. Genezio (Visualizer)\n\"ETAT DES LIEUX\" disponible ici :  https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nSkyblog : http://www.lafouineofficiel.skyrock.com\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#lafouine #genezio #visualizer \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAo7C8pJY7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fouine",
                "tags": [
                    "lafouine genezio",
                    "lafouine gene",
                    "lafouine quand je reviendrai",
                    "lafouine \u00e9tat des lieux",
                    "lafouine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Fouine - Quand je reviendrai ft. Genezio (Visualizer)",
                    "description": "La Fouine - Quand je reviendrai ft. Genezio (Visualizer)\n\"ETAT DES LIEUX\" disponible ici :  https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nSkyblog : http://www.lafouineofficiel.skyrock.com\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#lafouine #genezio #visualizer \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101127",
                "likeCount": "6832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fp9gjwRGCbfJwgdUxg_P1rlbLM0",
            "id": "EdcBmttLb08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:00:07Z",
                "channelId": "UCdQ0EpTqk-5_bkWdP7Trikg",
                "title": "Werenoi - Colis\u00e9e (CKO Freestyle)",
                "description": "Culture.Knock.Out (C.K.O) est un podcast anim\u00e9 par Chris et Baloo. Ensemble, ils reviennent sur les actualit\u00e9s marquantes du moment, en abordant le Hip Hop et la culture sous tous ses angles.\n\nR\u00e9alisation : Real Mrv - Farfromrelegation\nCadreur : Isak Rea \nMontage : Isak Rea \nColor Grading : Real Mrv\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSuivez CKO sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nInstagram : http://instagram.com/cko_ent\nX : http://twitter.com/cko_ent_\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@cko_ent\nFacebook : https://www.facebook.com/share/jtxn8zHkya1pcBjx/?mibextid=LQQJ4d\n\nSuivez Chris sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@HYCONIQ\nInstagram : https://www.instagram.com/iamchris.ka/\nX : https://x.com/iamchris_ka\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chris.hyconiq \nFacebook :https://www.facebook.com/HYCONIQMAG\n\nSuivez Baloo sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@imjustbaloo\nInstagram: http://www.instagram.com/imjustbaloo\nTik tok : www.tiktok.com/@imjustbaloo\nFacebook: http://www.facebook.com/imjustbaloo\nX : http://www.twitter.com/imjustbaloo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdcBmttLb08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CKO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi - Colis\u00e9e (CKO Freestyle)",
                    "description": "Culture.Knock.Out (C.K.O) est un podcast anim\u00e9 par Chris et Baloo. Ensemble, ils reviennent sur les actualit\u00e9s marquantes du moment, en abordant le Hip Hop et la culture sous tous ses angles.\n\nR\u00e9alisation : Real Mrv - Farfromrelegation\nCadreur : Isak Rea \nMontage : Isak Rea \nColor Grading : Real Mrv\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSuivez CKO sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nInstagram : http://instagram.com/cko_ent\nX : http://twitter.com/cko_ent_\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@cko_ent\nFacebook : https://www.facebook.com/share/jtxn8zHkya1pcBjx/?mibextid=LQQJ4d\n\nSuivez Chris sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@HYCONIQ\nInstagram : https://www.instagram.com/iamchris.ka/\nX : https://x.com/iamchris_ka\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chris.hyconiq \nFacebook :https://www.facebook.com/HYCONIQMAG\n\nSuivez Baloo sur les r\u00e9seaux sociaux \u2b07\ufe0f\n\nYoutube : https://www.youtube.com/@imjustbaloo\nInstagram: http://www.instagram.com/imjustbaloo\nTik tok : www.tiktok.com/@imjustbaloo\nFacebook: http://www.facebook.com/imjustbaloo\nX : http://www.twitter.com/imjustbaloo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277759",
                "likeCount": "14531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90HipmlQTyr3iEXWyCk_oSKwEnM",
            "id": "DLG9oTH-ZbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:08Z",
                "channelId": "UCU_MfrF9fw0CUMOrGy7D1mQ",
                "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GhostBCVEVO",
                "tags": [
                    "ghost",
                    "music",
                    "new music",
                    "satanized",
                    "skeleta",
                    "tobias forge",
                    "loma vista recordings",
                    "music video",
                    "official",
                    "papa",
                    "reveal",
                    "lachryma",
                    "perpetua",
                    "80s",
                    "synth",
                    "horror"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525613",
                "likeCount": "128275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DkjZma7xQWnBkfbl9U1rgmC3YSk",
            "id": "Pp4XBWc6mJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:04:54Z",
                "channelId": "UCO8VSPOAbS1f2cvLk4M6jmg",
                "title": "BOSS",
                "description": "Provided to YouTube by NO LIMIT PROD\n\nBOSS \u00b7 No Limit \u00b7 DYSTINCT \u00b7 Werenoi \u00b7 DJ Milane\n\nBOSS\n\n\u2117 2025 NO LIMIT PROD, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment SAS\n\nReleased on: 2025-04-10\n\nAssociated Performer: No Limit, DYSTINCT, Werenoi, DJ Milane\nComposer: Unleaded\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pp4XBWc6mJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Limit - Topic",
                "tags": [
                    "No Limit",
                    "DYSTINCT",
                    "Werenoi",
                    "DJ Milane",
                    "BOSS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOSS",
                    "description": "Provided to YouTube by NO LIMIT PROD\n\nBOSS \u00b7 No Limit \u00b7 DYSTINCT \u00b7 Werenoi \u00b7 DJ Milane\n\nBOSS\n\n\u2117 2025 NO LIMIT PROD, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment SAS\n\nReleased on: 2025-04-10\n\nAssociated Performer: No Limit, DYSTINCT, Werenoi, DJ Milane\nComposer: Unleaded\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54127",
                "likeCount": "2402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "55-XpXiEwoh2h1Vf7QwYTBC1PNA",
            "id": "FVb1EDmDnEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:13:00Z",
                "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg",
                "title": "La Fouine - Cr7 ft. Nessbeal (Visualizer)",
                "description": "La Fouine - Cr7 ft. Nessbeal (Visualizer)\n\"ETAT DES LIEUX\" disponible ici :  https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nSkyblog : http://www.lafouineofficiel.skyrock.com\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#lafouine #cr7 #visualizer \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVb1EDmDnEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fouine",
                "tags": [
                    "lafouine cr7",
                    "la fouine nessbeal",
                    "lafouine nessbeal",
                    "la fouine \u00e9tat des lieux",
                    "la fouine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Fouine - Cr7 ft. Nessbeal (Visualizer)",
                    "description": "La Fouine - Cr7 ft. Nessbeal (Visualizer)\n\"ETAT DES LIEUX\" disponible ici :  https://bfan.link/la-fouine-etat-des-lieux\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/c/lafouineofficiel/?sub_confirmation=1\n\nEt retrouve moi sur \nFacebook : https://www.facebook.com/lafouine78officiel\nTwitter : http://www.twitter.com/lafouine78\nSkyblog : http://www.lafouineofficiel.skyrock.com\nInstagram : http://instagram.com/lafouine78\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#lafouine #cr7 #visualizer \n\nLa Fouine Officiel c'est la cha\u00eene YouTube cr\u00e9\u00e9e par La Fouine qui met en avant les contenus imagin\u00e9s et produits pour vous !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74255",
                "likeCount": "3696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fcCrEZ4jbc7qnsNQe1TPK1qMCog",
            "id": "CvWHYniUC7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:30:56Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ASTON VILLA LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Aston Villa.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGAVFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvWHYniUC7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ASTON VILLA LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Aston Villa.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGAVFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "866246",
                "likeCount": "27852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aWxmpXR3tGzQDTyaPmzfj-TC5cM",
            "id": "4KWi4KmrvY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:08Z",
                "channelId": "UC7CDNcW5DoZe3t0XpKFWUlQ",
                "title": "Chily - Pas de Commentaires (Clip Officiel)",
                "description": "Chily - Pas de Commentaires (Clip Officiel)\nNouveau single \"Pas de Commentaires\" maintenant disponible :\nhttps://bfan.link/pas-de-commentaire\n\nChily en concert \u00e0 La Cigale le 07.05.2025. Derni\u00e8res places disponibles !!\nBilletterie: http://bit.ly/4g8SVYd\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Les Sauces\n\nProd exe : PerleVisualArt\nProduction : Les Sauces\nPhotographe : Desny SHT\nR\u00e9alisation : Paul Maillot\n\n\nProd.by : Corlean jones, Gabban, Silly Raiito\n\nRemerciement : AYOM MUSIC\n\nRetrouve-moi sur :\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chilylapepite...\nInstagram : http://www.instagram.com/chily_off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/newjacktv\nTwitter : https://twitter.com/chily__off?s=11\n\n#chily #pasdecommentaires #clipofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KWi4KmrvY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chily",
                "tags": [
                    "Chily",
                    "je la connais",
                    "tik tok",
                    "san pellegrino",
                    "calculer",
                    "tiakola",
                    "bdlm",
                    "petit g\u00e9nie",
                    "Hache P",
                    "dans le baille",
                    "chilly",
                    "chily ma ch\u00e9rie est banalis\u00e9e",
                    "ma ch\u00e9rie est banalis\u00e9e",
                    "oblig\u00e9 de remplir le formulaire",
                    "chily je la connais",
                    "hendek",
                    "chily hendek",
                    "chily 2024",
                    "chili",
                    "chili je la connais",
                    "chili hendek",
                    "chily pas de commentaires",
                    "chily commentaires",
                    "chily tiktok",
                    "svp pas de commentaires",
                    "s'il vous plait pas de commentaires"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chily - Pas de Commentaires (Clip Officiel)",
                    "description": "Chily - Pas de Commentaires (Clip Officiel)\nNouveau single \"Pas de Commentaires\" maintenant disponible :\nhttps://bfan.link/pas-de-commentaire\n\nChily en concert \u00e0 La Cigale le 07.05.2025. Derni\u00e8res places disponibles !!\nBilletterie: http://bit.ly/4g8SVYd\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Les Sauces\n\nProd exe : PerleVisualArt\nProduction : Les Sauces\nPhotographe : Desny SHT\nR\u00e9alisation : Paul Maillot\n\n\nProd.by : Corlean jones, Gabban, Silly Raiito\n\nRemerciement : AYOM MUSIC\n\nRetrouve-moi sur :\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@chilylapepite...\nInstagram : http://www.instagram.com/chily_off\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/newjacktv\nTwitter : https://twitter.com/chily__off?s=11\n\n#chily #pasdecommentaires #clipofficiel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118603",
                "likeCount": "10151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9vnmy93z-yqpjZ1bmM1BZsWSU_c",
            "id": "8iSwFrj9FEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:11Z",
                "channelId": "UCHJ-g0a43Jcp_xa1LPjQvaQ",
                "title": "Biga*Ranx ft. CHATON- Trop D'Lumi\u00e8re (Clip officiel)",
                "description": "\"TROP D'LUMI\u00c8RE\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Chaton\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx, CHATON\n\ud83c\udfbc : Telly*, JAEL\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\n\u2014\n\nOn m\u2019a vu tra\u00eener quelque part sur la terre\nPrendre le mic sur mon sound system solaire\nJe m\u2019en vais l\u00e0 o\u00f9 s\u2019en vont toutes les pri\u00e8res\nD\u2019o\u00f9 viennent toutes ces \u00e9toiles qui viennent \u00e0 mes concerts\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner avant qu\u2019il me r\u00e9cup\u00e8re\n\nS/O Antares Mic SP\nCiel \u00e9toil\u00e9 sous mes nikes SB\nJe n\u2019porte pas de Gucci\nJe ne porte pas de LV\nLes enfants soyez polis n\u2019soyez pas mal \u00e9lev\u00e9\nOh nan oh nan\nJ\u2019peux pas rester\nJe m\u2019en vais la d\u2019o\u00f9 reviens Mr. Pesquet\nSi le son fait mal sachez qu\u2019j\u2019ai pas fait expr\u00e8s\nC\u2019est Telly* Dela Mundo je ne pouss\u00e9 qu\u2019en ext\u00e9\u2019\nMais \u00e7a fait ..\n\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au seigneur quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner\nTellement chose \u00e0 donner\n\nElle m\u2019a pris de court c\u2019est bien\nJe cherchais la f\u00eate\nJ\u2019avais trouv\u00e9 l\u2019orage\nLa vie c\u2019est trop court mais c\u2019est rien\nJe tourne la t\u00eate\nJe ne vois plus mon \u00e2ge\nEt je m\u2019en vais enrouler chanson\nDans petit papier\nQu\u2019je glisse dans son jean\nLa beaut\u00e9, c\u2019est Telly dans le fond\nUne nuit d\u2019\u00e9t\u00e9\nQuelques mots de C\u00e9line\nElle m\u2019a dit fini ton verre, je veux monter\nRegarde le ciel moi je t\u2019emm\u00e8ne apr\u00e8s\nJ\u2019ai jamais connu une plus belle journ\u00e9e\nRegarde le ciel moi je t\u2019emm\u00e8ne apr\u00e8s\n\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner\nTellement chose \u00e0 donner\n\nElle m\u2019a vu tra\u00eener quelque part sur la terre\nPrendre le mic sur mon sound system solaire\nJe m\u2019en vais l\u00e0 o\u00f9 s\u2019en vont toutes les pri\u00e8res\nD\u2019o\u00f9 viennent toutes ces \u00e9toiles qui viennent \u00e0 mes concerts\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner avant qu\u2019il me r\u00e9cup\u00e8re\n\n\u2014\n06.06.2025 FRANCOFOLIES DE ESCH ALZETTE LUXEMBOURG (LUX)\n07.06.2025 FESTIVAL LES PETITES FOLIES EN PAYS D\u2019IROISE LAMPAUL PLOUARZEL (29)\n08.06.2025 NANTUA FESTIVAL NATUA (01)\n27.06.2025 FESTIVAL EUROPAVOX CLERMONT FERRAND (63)\n28.06.2025 FESTIVAL RENCONTRE & RACINES AUDINCOURT (25)\n29.06.2025 FESTIVAL SOLIDAYS PARIS (75)\n04.07.2025 FESTIVAL BEAUREGARD HEROUVILLE ST CLAIR (14)\n05.07.2025 GAROROCK MARMANDE (47)\n06.07.2025 FETE DU BRUIT DANS ST NOLF (56)\n10.07.2025 FESTIVAL JARDIN SONORE VITROLLES (13)\n11.07.2025 FESTIVAL DE POUPET ST MALO DU BOIS (85)\n12.07.2025 FESTIVAL LES NUITS SECRETES AULNOYE AYMERIES (59)\n13.07.2025 FESTIVAL DECIBULLES NEUVE EGLISE (67)\n25.07.2025 FESTIVAL MUSICALARUE LUXEY (40)\n01.08.2025 ROCK N POCHE HABERE POCHE (74)\n02.08.2025 FOREZTIVAL MONTBRISON (42)\n03.08.2025 YZEURES N ROCK YZEURES SUR CREUSE (37)\n08.08.2025 LE MAS DES ESCARAVATIERS PUGETS SUR ARGENS (83)\n09.08.2025 NO LOGO FRAISANS (39)\n10.08.2025 FETE DU BRUIT DANS LANDERNEAU (29)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iSwFrj9FEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Biga*Ranx",
                "tags": [
                    "Biga",
                    "Biga*Ranx",
                    "EYHO!",
                    "ehyo",
                    "Na\u00e2man",
                    "L'Entourloop",
                    "Reggae",
                    "Reggae fr",
                    "Sir Johnny",
                    "King james",
                    "Dub",
                    "Emoji",
                    "Atili",
                    "Pupajim",
                    "Stand High Patrol",
                    "Telly*",
                    "Telly",
                    "Tour",
                    "Never Take",
                    "1988",
                    "Petite Marie",
                    "My Face",
                    "Chaton",
                    "Trop d'lumi\u00e8re",
                    "Trop de lumi\u00e8re",
                    "Sacr\u00e9 c\u0153ur",
                    "Sacr\u00e9 coeur",
                    "Paris",
                    "Soleil",
                    "Paris la nuit",
                    "18e arr",
                    "Cigale",
                    "V\u00e9lib",
                    "Danse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Biga*Ranx ft. CHATON- Trop D'Lumi\u00e8re (Clip officiel)",
                    "description": "\"TROP D'LUMI\u00c8RE\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Chaton\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx, CHATON\n\ud83c\udfbc : Telly*, JAEL\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\n\u2014\n\nOn m\u2019a vu tra\u00eener quelque part sur la terre\nPrendre le mic sur mon sound system solaire\nJe m\u2019en vais l\u00e0 o\u00f9 s\u2019en vont toutes les pri\u00e8res\nD\u2019o\u00f9 viennent toutes ces \u00e9toiles qui viennent \u00e0 mes concerts\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner avant qu\u2019il me r\u00e9cup\u00e8re\n\nS/O Antares Mic SP\nCiel \u00e9toil\u00e9 sous mes nikes SB\nJe n\u2019porte pas de Gucci\nJe ne porte pas de LV\nLes enfants soyez polis n\u2019soyez pas mal \u00e9lev\u00e9\nOh nan oh nan\nJ\u2019peux pas rester\nJe m\u2019en vais la d\u2019o\u00f9 reviens Mr. Pesquet\nSi le son fait mal sachez qu\u2019j\u2019ai pas fait expr\u00e8s\nC\u2019est Telly* Dela Mundo je ne pouss\u00e9 qu\u2019en ext\u00e9\u2019\nMais \u00e7a fait ..\n\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au seigneur quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner\nTellement chose \u00e0 donner\n\nElle m\u2019a pris de court c\u2019est bien\nJe cherchais la f\u00eate\nJ\u2019avais trouv\u00e9 l\u2019orage\nLa vie c\u2019est trop court mais c\u2019est rien\nJe tourne la t\u00eate\nJe ne vois plus mon \u00e2ge\nEt je m\u2019en vais enrouler chanson\nDans petit papier\nQu\u2019je glisse dans son jean\nLa beaut\u00e9, c\u2019est Telly dans le fond\nUne nuit d\u2019\u00e9t\u00e9\nQuelques mots de C\u00e9line\nElle m\u2019a dit fini ton verre, je veux monter\nRegarde le ciel moi je t\u2019emm\u00e8ne apr\u00e8s\nJ\u2019ai jamais connu une plus belle journ\u00e9e\nRegarde le ciel moi je t\u2019emm\u00e8ne apr\u00e8s\n\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner\nTellement chose \u00e0 donner\n\nElle m\u2019a vu tra\u00eener quelque part sur la terre\nPrendre le mic sur mon sound system solaire\nJe m\u2019en vais l\u00e0 o\u00f9 s\u2019en vont toutes les pri\u00e8res\nD\u2019o\u00f9 viennent toutes ces \u00e9toiles qui viennent \u00e0 mes concerts\nC\u2019est toi qu\u2019je vois quand je ferme les paupi\u00e8res\nJ\u2019ferais mieux d\u2019les rouvrir car j\u2019y vois trop d\u2019lumi\u00e8re\nDemandes au ciel quelques jours en spair\nJ\u2019ai tellement chose \u00e0 donner avant qu\u2019il me r\u00e9cup\u00e8re\n\n\u2014\n06.06.2025 FRANCOFOLIES DE ESCH ALZETTE LUXEMBOURG (LUX)\n07.06.2025 FESTIVAL LES PETITES FOLIES EN PAYS D\u2019IROISE LAMPAUL PLOUARZEL (29)\n08.06.2025 NANTUA FESTIVAL NATUA (01)\n27.06.2025 FESTIVAL EUROPAVOX CLERMONT FERRAND (63)\n28.06.2025 FESTIVAL RENCONTRE & RACINES AUDINCOURT (25)\n29.06.2025 FESTIVAL SOLIDAYS PARIS (75)\n04.07.2025 FESTIVAL BEAUREGARD HEROUVILLE ST CLAIR (14)\n05.07.2025 GAROROCK MARMANDE (47)\n06.07.2025 FETE DU BRUIT DANS ST NOLF (56)\n10.07.2025 FESTIVAL JARDIN SONORE VITROLLES (13)\n11.07.2025 FESTIVAL DE POUPET ST MALO DU BOIS (85)\n12.07.2025 FESTIVAL LES NUITS SECRETES AULNOYE AYMERIES (59)\n13.07.2025 FESTIVAL DECIBULLES NEUVE EGLISE (67)\n25.07.2025 FESTIVAL MUSICALARUE LUXEY (40)\n01.08.2025 ROCK N POCHE HABERE POCHE (74)\n02.08.2025 FOREZTIVAL MONTBRISON (42)\n03.08.2025 YZEURES N ROCK YZEURES SUR CREUSE (37)\n08.08.2025 LE MAS DES ESCARAVATIERS PUGETS SUR ARGENS (83)\n09.08.2025 NO LOGO FRAISANS (39)\n10.08.2025 FETE DU BRUIT DANS LANDERNEAU (29)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44502",
                "likeCount": "2673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3g5PS9ynb80W7yDrFYvUNYBQuFc",
            "id": "nDYY3nJ7a0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:53Z",
                "channelId": "UCqk3CdGN_j8IR9z4uBbVPSg",
                "title": "Lana Del Rey - Henry, come on (Audio)",
                "description": "Listen/download: http://lanadelrey.lnk.to/henrycomeonID \n\nhttp://lanadelrey.com \n\n------\n\nFollow Lana Del Rey:\nhttp://instagram.com/honeymoon  \nhttp://facebook.com/lanadelrey  \nhttp://tiktok.com/@LanaDelRey \n\n------\n\n#LanaDelRey #Henrycomeon #Audio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lana Del Rey",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lana Del Rey - Henry, come on (Audio)",
                    "description": "Listen/download: http://lanadelrey.lnk.to/henrycomeonID \n\nhttp://lanadelrey.com \n\n------\n\nFollow Lana Del Rey:\nhttp://instagram.com/honeymoon  \nhttp://facebook.com/lanadelrey  \nhttp://tiktok.com/@LanaDelRey \n\n------\n\n#LanaDelRey #Henrycomeon #Audio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "817387",
                "likeCount": "139809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "buSSU26NZ3Oo5SWVlhYFFBhTPBE",
            "id": "J1MyU62NI7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T11:20:49Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Lyon / Man. United - Ligue Europa (1/4 de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J1MyU62NI7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Lyon",
                    "Lyon vs. Man. United",
                    "Man. United",
                    "europa league",
                    "football",
                    "ligue europa",
                    "uel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Lyon / Man. United - Ligue Europa (1/4 de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258150",
                "likeCount": "4354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0OkxcW5No9R3_uWO6pUXj4UpGf4",
            "id": "KpT5ibqaE3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:29Z",
                "channelId": "UCU-l1ajszDLFd6lWyCs1_GA",
                "title": "Sombres complots | Cin\u00e9matique de la saison 1 de 2025 - League of Legends",
                "description": "Un simple murmure est plus tranchant que mille \u00e9p\u00e9es. \nTerminez votre passe de combat et votre progression dans Arena avant la fin de la saison 1, le 29 avril \u00e0 8h59 CEST, et pr\u00e9parez-vous \u00e0 d\u00e9couvrir la saison 2.\n\nVid\u00e9o cr\u00e9\u00e9e en partenariat avec Fortiche.\n\nLeague of Legends - T\u00e9l\u00e9chargez et jouez gratuitement\nhttps://signup.leagueoflegends.com/fr-fr/signup/index#/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpT5ibqaE3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpT5ibqaE3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpT5ibqaE3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpT5ibqaE3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KpT5ibqaE3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends - France",
                "tags": [
                    "league",
                    "lol",
                    "cin\u00e9matique league",
                    "cin\u00e9matique league of legends",
                    "cin\u00e9matique saison 1 league",
                    "cg saison 1 league",
                    "cg league of legends",
                    "league of legends",
                    "cin\u00e9matique lol",
                    "lol cg",
                    "fortiche",
                    "cin\u00e9matique noxus",
                    "leblanc",
                    "vladimir",
                    "atakhan",
                    "mvg leblanc",
                    "cin\u00e9matique leblanc",
                    "cin\u00e9matique vladimir",
                    "cin\u00e9matique atakhan",
                    "d\u00e9mon league",
                    "leblanc league",
                    "bienvenue \u00e0 noxus",
                    "univers league",
                    "cin\u00e9matique univers league"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Sombres complots | Cin\u00e9matique de la saison 1 de 2025 - League of Legends",
                    "description": "Un simple murmure est plus tranchant que mille \u00e9p\u00e9es. \nTerminez votre passe de combat et votre progression dans Arena avant la fin de la saison 1, le 29 avril \u00e0 8h59 CEST, et pr\u00e9parez-vous \u00e0 d\u00e9couvrir la saison 2.\n\nVid\u00e9o cr\u00e9\u00e9e en partenariat avec Fortiche.\n\nLeague of Legends - T\u00e9l\u00e9chargez et jouez gratuitement\nhttps://signup.leagueoflegends.com/fr-fr/signup/index#/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54259",
                "likeCount": "3497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zKMxaGtjptxuH01god1FjIYj29I",
            "id": "8bKNaNaU-4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T17:30:02Z",
                "channelId": "UCfHn_8-ehdem86fEvlFg-Gw",
                "title": "Trump accus\u00e9 d'avoir manipul\u00e9 la bourse apr\u00e8s son volte-face sur les droits de douane",
                "description": "En annon\u00e7ant une pause dans les droits de douane quelques heures apr\u00e8s avoir incit\u00e9 les \u00e9pargnants \u00e0 investir en Bourse, le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a-t-il tent\u00e9 d\u2019influencer les march\u00e9s ? C'est ce que pensent les d\u00e9mocrates qui r\u00e9clament une enqu\u00eate du Congr\u00e8s.\n\nEn savoir plus: https://www.leparisien.fr/international/etats-unis/de-quoi-gagner-des-montagnes-dargent-pourquoi-trump-est-soupconne-de-delit-dinitie-apres-la-pause-sur-les-droits-de-douane-10-04-2025-N42ZUC6WUFF35ALVNRXWTGBDTU.php?at_medium=sl&at_campaign=345\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#trump #douane #\u00e9conomie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bKNaNaU-4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bKNaNaU-4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bKNaNaU-4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bKNaNaU-4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bKNaNaU-4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Parisien",
                "tags": [
                    "Etats-Unis",
                    "Trump",
                    "bourse",
                    "congr\u00e8s",
                    "droits de douane"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump accus\u00e9 d'avoir manipul\u00e9 la bourse apr\u00e8s son volte-face sur les droits de douane",
                    "description": "En annon\u00e7ant une pause dans les droits de douane quelques heures apr\u00e8s avoir incit\u00e9 les \u00e9pargnants \u00e0 investir en Bourse, le pr\u00e9sident am\u00e9ricain a-t-il tent\u00e9 d\u2019influencer les march\u00e9s ? C'est ce que pensent les d\u00e9mocrates qui r\u00e9clament une enqu\u00eate du Congr\u00e8s.\n\nEn savoir plus: https://www.leparisien.fr/international/etats-unis/de-quoi-gagner-des-montagnes-dargent-pourquoi-trump-est-soupconne-de-delit-dinitie-apres-la-pause-sur-les-droits-de-douane-10-04-2025-N42ZUC6WUFF35ALVNRXWTGBDTU.php?at_medium=sl&at_campaign=345\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#trump #douane #\u00e9conomie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635595",
                "likeCount": "6796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIJHBf_R9qSM22KKwSN2TGcGGIE",
            "id": "gqdIvWBfYr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:38Z",
                "channelId": "UC1MBcoEUxNAMMUWHyoGBIaA",
                "title": "j'ai achet\u00e9 les nouveaux JEUX LES MIEUX NOT\u00c9S de STEAM !",
                "description": "J'ai jou\u00e9 aux meilleurs jeux de steam !\nCr\u00e9er votre site facilement gr\u00e2ce \u00e0 O2Switch: https://osw.li/cyrilstudio et profitez de 10% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 mon code STUDIO10 \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Antoine M.\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vive les crabes\" en commentaire \ud83d\udc40\n#steam  #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqdIvWBfYr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILstudio",
                "tags": [
                    "cyril",
                    "cyril studio",
                    "jeux",
                    "steam",
                    "notes",
                    "jeux steam",
                    "cyril steam",
                    "steam games",
                    "jeux les mieux not\u00e9s",
                    "achet\u00e9",
                    "best steam games",
                    "cyrilmp4 gaming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "j'ai achet\u00e9 les nouveaux JEUX LES MIEUX NOT\u00c9S de STEAM !",
                    "description": "J'ai jou\u00e9 aux meilleurs jeux de steam !\nCr\u00e9er votre site facilement gr\u00e2ce \u00e0 O2Switch: https://osw.li/cyrilstudio et profitez de 10% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 mon code STUDIO10 \n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Th\u00e9o V.\nMonteur : Antoine M.\nMiniature : J\u00e9r\u00e9my B.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vive les crabes\" en commentaire \ud83d\udc40\n#steam  #jeuvid\u00e9o #CYRILmp4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188969",
                "likeCount": "9899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kO89bevgfzMDt70nHT93WdE2qxM",
            "id": "n02wimcDm6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:01:18Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "Je D\u00c9MARRE la 205 4X4 pour la PREMIERE FOIS !!",
                "description": "Un grand jour pour la 205 4x4 : son premier d\u00e9marrage !!\ud83d\udd25Aussi au programme : fabrication du point de remorquage arri\u00e8re, construction des renforts de sous-bassements pour prot\u00e9ger caisse et transmission, installation du syst\u00e8me de crabotage C15 Dangel complet !\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Tu as 20% de r\u00e9duction chez CarVertical pour checker n'importe quel v\u00e9hicule avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n02wimcDm6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "peugeot 205",
                    "premier d\u00e9marrage",
                    "1er d\u00e9marrage",
                    "205 4x4",
                    "swap moteur",
                    "pr\u00e9paration",
                    "r\u00e9hausse",
                    "pr\u00e9pa raid",
                    "troph\u00e9e",
                    "dakar",
                    "m\u00e9canique",
                    "205 gti",
                    "4x4 offroad",
                    "protection",
                    "4x4 dangel",
                    "C15",
                    "garage",
                    "atelier"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je D\u00c9MARRE la 205 4X4 pour la PREMIERE FOIS !!",
                    "description": "Un grand jour pour la 205 4x4 : son premier d\u00e9marrage !!\ud83d\udd25Aussi au programme : fabrication du point de remorquage arri\u00e8re, construction des renforts de sous-bassements pour prot\u00e9ger caisse et transmission, installation du syst\u00e8me de crabotage C15 Dangel complet !\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Tu as 20% de r\u00e9duction chez CarVertical pour checker n'importe quel v\u00e9hicule avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62170",
                "likeCount": "5721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_heAfqwFH8KLmy9m70pYCSqNP8",
            "id": "CkaayP8XQ-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:04:39Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "Diamant Noir",
                "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nDiamant Noir \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Traplysse\nComposer: Traplysse\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkaayP8XQ-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkaayP8XQ-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkaayP8XQ-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkaayP8XQ-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CkaayP8XQ-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "Diamant Noir"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diamant Noir",
                    "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\nDiamant Noir \u00b7 Werenoi\n\nDiamant Noir\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-11\n\nProducer: Traplysse\nComposer: Traplysse\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180669",
                "likeCount": "6125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fRwfoa_MueZsdSdwIVjENIkZxco",
            "id": "iUBHUv5ED3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:10Z",
                "channelId": "UCyLhlXgRlQkz5DofL11f-2w",
                "title": "HMZ Ft. SDM - Toute la semaine (Clip officiel)",
                "description": "HMZ Ft. @SDM92 - Toute la semaine (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/toute-la-semaine\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram :  https://www.instagram.com/hmz_magic \nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #sdm #rap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iUBHUv5ED3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HMZ Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HMZ Ft. SDM - Toute la semaine (Clip officiel)",
                    "description": "HMZ Ft. @SDM92 - Toute la semaine (Clip officiel)\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://hmz.bfan.link/toute-la-semaine\n\nAbonnez- vous \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3MDen8L\n\nRetrouvez HMZ sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram :  https://www.instagram.com/hmz_magic \nTwitter :  https://x.com/hmz_officiel_\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hamzamagic\n\n#hmz #sdm #rap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644677",
                "likeCount": "5968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qG4nMI5PIsY9M8othSxVYnSaZVE",
            "id": "l-x92pTfq_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:01:06Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "Dans LE GRENIER de Cyprien !",
                "description": "Collaboration commerciale\nEt si l\u2019achat de tes consoles et de tes vases flippants te rapportaient vraiment de l\u2019argent ? Inscris toi sur Trade Republic : https://trade.re/Natoo (Investir comporte des risques)\n\nMerci \u00e0 Cyprien \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\n\nDETER Prod\nProductrice Ex\u00e9cutive : Cathy Serrat\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nTEAM TOURNAGE :\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nDirecteur de Post-prod : Hadrien Genest\n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve dans mon coffee shop et salon de coiffure Mousse ?\n37 rue des Archives \u00e0 Paris \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusque l\u00e0, commente \" UN VASE VREUMEEEENT\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-x92pTfq_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "cyprien",
                    "genier"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dans LE GRENIER de Cyprien !",
                    "description": "Collaboration commerciale\nEt si l\u2019achat de tes consoles et de tes vases flippants te rapportaient vraiment de l\u2019argent ? Inscris toi sur Trade Republic : https://trade.re/Natoo (Investir comporte des risques)\n\nMerci \u00e0 Cyprien \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\n\nDETER Prod\nProductrice Ex\u00e9cutive : Cathy Serrat\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nTEAM TOURNAGE :\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nDirecteur de Post-prod : Hadrien Genest\n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve dans mon coffee shop et salon de coiffure Mousse ?\n37 rue des Archives \u00e0 Paris \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusque l\u00e0, commente \" UN VASE VREUMEEEENT\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215450",
                "likeCount": "13872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u62DMDIbSpH75pNCvoNcr1_bM5M",
            "id": "M1rvXiomTMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:43:47Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le doubl\u00e9 l\u00e9gendaire de Declan Rice sur coup franc face au Real - Ligue des champions 2024/2025",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1rvXiomTMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le doubl\u00e9 l\u00e9gendaire de Declan Rice sur coup franc face au Real - Ligue des champions 2024/2025",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232652",
                "likeCount": "20565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bVAcSHwfDzeHcQi6Bq5URx-KVqo",
            "id": "57p_DsmBt7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:08Z",
                "channelId": "UCP5Z4fwp9zz0_TLFSF5-Tog",
                "title": "ISK - Freestyle Impact #3 (Clip Officiel)",
                "description": "Freestyle disponible sur les plateformes : http://alterk.lnk.to/FreestyleImpact3\n\nR\u00e9alisation : Kabaw Visu \nCompo : Neits\nMix / Master : blastaa\nLabel : Bendo11Records\nDistribution : Alter K\n\nRetrouvez ISK sur :  \nInstagram : http://instagram.com/isk.officiel\nSnapchat : isk.17binkss\nTikTok : http://tiktok.com/@isk.17binkss\nTwitter : http://twitter.com/Isk17binkss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57p_DsmBt7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57p_DsmBt7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57p_DsmBt7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57p_DsmBt7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/57p_DsmBt7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISK Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISK - Freestyle Impact #3 (Clip Officiel)",
                    "description": "Freestyle disponible sur les plateformes : http://alterk.lnk.to/FreestyleImpact3\n\nR\u00e9alisation : Kabaw Visu \nCompo : Neits\nMix / Master : blastaa\nLabel : Bendo11Records\nDistribution : Alter K\n\nRetrouvez ISK sur :  \nInstagram : http://instagram.com/isk.officiel\nSnapchat : isk.17binkss\nTikTok : http://tiktok.com/@isk.17binkss\nTwitter : http://twitter.com/Isk17binkss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63795",
                "likeCount": "3517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "feH3zJbo3QkyyOUvVcB5gd-bk_U",
            "id": "mOsXydYDnQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:10:36Z",
                "channelId": "UC4YtyYW5RpGBgQqChMyjfIg",
                "title": "\u00c0 CONTRE-SENS 3 - Teaser officiel | Prime Video",
                "description": "Leurs choix vont determiner leur futur. \u00c0 Contre-Sens 3 \u00e7a arrive en Octobre sur Prime Video \ud83e\udd40\n\n#culpamia #culpatuya #culpanuestra #nickleister #noah #gabrielguevara #nicolewallace #\u00e0contresens #mercedesron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOsXydYDnQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video France",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 CONTRE-SENS 3 - Teaser officiel | Prime Video",
                    "description": "Leurs choix vont determiner leur futur. \u00c0 Contre-Sens 3 \u00e7a arrive en Octobre sur Prime Video \ud83e\udd40\n\n#culpamia #culpatuya #culpanuestra #nickleister #noah #gabrielguevara #nicolewallace #\u00e0contresens #mercedesron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140296",
                "likeCount": "4717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BWqAkwIh34EUz87nFgOFQ2do83g",
            "id": "Q9EgFbHbj-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:15:02Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VTECH : Le plus gros scandale de l'histoire automobile ( rien que \u00e7a )",
                "description": "-60% sur l\u2019Offre D\u00e9couverte Japhy + 1 sachet de friandises OFFERT \u00c0 VIE  (Pour les nouveaux clients uniquement) \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=SYLVAIN&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Sylvain\n\n-------------------------------------------------------------\n\nLa boutique temporaire du projet 500 \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Robin Danos\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DIESELGATE #VOLKSWAGEN #TABUSEUNPEU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q9EgFbHbj-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "VW",
                    "diesel",
                    "dieselgate",
                    "VW dieselgate",
                    "sylvain lyve dieselgate",
                    "ferdinand piech",
                    "audi",
                    "mercedes",
                    "BMW",
                    "triche",
                    "scandale",
                    "scandale vw",
                    "scandale diesel",
                    "vtech",
                    "vultech",
                    "vultech vw",
                    "vtech vw",
                    "vtech dieselgate",
                    "passat",
                    "golf",
                    "golf r32",
                    "golf r",
                    "W8",
                    "W12",
                    "W16",
                    "bugatti scandale",
                    "TDI",
                    "TDI reprog",
                    "tdi prepa",
                    "carto",
                    "carto tdi",
                    "reprog tdi",
                    "fum\u00e9e moteur"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VTECH : Le plus gros scandale de l'histoire automobile ( rien que \u00e7a )",
                    "description": "-60% sur l\u2019Offre D\u00e9couverte Japhy + 1 sachet de friandises OFFERT \u00c0 VIE  (Pour les nouveaux clients uniquement) \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=SYLVAIN&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Sylvain\n\n-------------------------------------------------------------\n\nLa boutique temporaire du projet 500 \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Robin Danos\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DIESELGATE #VOLKSWAGEN #TABUSEUNPEU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "991566",
                "likeCount": "83379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xdJ1dkyMICwtNLj33TTJczsx8o",
            "id": "4cCzuTQ49V8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:10Z",
                "channelId": "UCBBS37qiiYHkMBA42LgDmOg",
                "title": "Quavo, Lil Baby - Legends",
                "description": "Music video by Quavo, Lil Baby performing Legends.\u00a9 2025 Quality Control Music, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cCzuTQ49V8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cCzuTQ49V8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cCzuTQ49V8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cCzuTQ49V8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4cCzuTQ49V8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QuavoVEVO",
                "tags": [
                    "Quavo",
                    "Lil Baby",
                    "Quality Control Music/Motown Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quavo, Lil Baby - Legends",
                    "description": "Music video by Quavo, Lil Baby performing Legends.\u00a9 2025 Quality Control Music, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536830",
                "likeCount": "39398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V6nez6bhOWnLxyOdXm3RVST04qo",
            "id": "mdf6RZX6vCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:16:22Z",
                "channelId": "UCW0Te3BgfoMkkuIw2LNY9jw",
                "title": "Je rego\u00fbte les aliments que je d\u00e9teste",
                "description": "D\u00e9couvre HOLY \ud83e\uddcb : https://fr.weareholy.com/Neoxi/Youtube\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nLes 2 codes promo \u2935\ufe0f\nNeoxi5 (5\u20ac de r\u00e9duction pour la premi\u00e8re commande)\nNeoxi (10% sur toutes les autres commandes)\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene principale :  https://www.youtube.com/channel/UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udcf1 TikTok :  https://www.tiktok.com/@neoxi\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nMontage : mexeeN\nMiniature : IRT Production \n\ud83d\udcac Discord :  https://discord.gg/zMFxWMP2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdf6RZX6vCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxouille",
                "tags": [
                    "neoxitv",
                    "neoxi",
                    "neoxi twitch",
                    "live twitch",
                    "best of"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je rego\u00fbte les aliments que je d\u00e9teste",
                    "description": "D\u00e9couvre HOLY \ud83e\uddcb : https://fr.weareholy.com/Neoxi/Youtube\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nLes 2 codes promo \u2935\ufe0f\nNeoxi5 (5\u20ac de r\u00e9duction pour la premi\u00e8re commande)\nNeoxi (10% sur toutes les autres commandes)\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene principale :  https://www.youtube.com/channel/UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udcf1 TikTok :  https://www.tiktok.com/@neoxi\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nMontage : mexeeN\nMiniature : IRT Production \n\ud83d\udcac Discord :  https://discord.gg/zMFxWMP2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39827",
                "likeCount": "2750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jocxAoKTo7Vm5Y1nsBGg5s_Vpwk",
            "id": "NJ_TGSxQvnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T17:55:51Z",
                "channelId": "UC0YE_fS1GgEzOQMHxBpDdaw",
                "title": "J\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re..  LA R\u00c9ACTION DE TOUTE MA FAMILLE !!  \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re\u2026 et toute la famille est pr\u00e9sente pour ce moment unique !!\n\nOn s\u2019est tous r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ENSEMBLE le sexe du b\u00e9b\u00e9, et je peux vous dire que la r\u00e9action de ma famille est incroyable !! \n\n\nAbonne-toi pour ne rien rater des prochains \u00e9v\u00e9nements familiaux et des projets \u00e0 venir !\n\n\nLike, commente et partage si toi aussi tu as ador\u00e9 cette r\u00e9v\u00e9lation ! \u2764\ufe0f \n\n#GenderReveal #Famille #\u00c9motion #MLProduction #Gaya #R\u00e9v\u00e9lationB\u00e9b\u00e9 #VlogFamilial\n\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE - contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJ_TGSxQvnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OLIVIA GAYAT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re..  LA R\u00c9ACTION DE TOUTE MA FAMILLE !!  \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, j\u2019organise la GENDER REVEAL de mon fr\u00e8re\u2026 et toute la famille est pr\u00e9sente pour ce moment unique !!\n\nOn s\u2019est tous r\u00e9unis pour d\u00e9couvrir ENSEMBLE le sexe du b\u00e9b\u00e9, et je peux vous dire que la r\u00e9action de ma famille est incroyable !! \n\n\nAbonne-toi pour ne rien rater des prochains \u00e9v\u00e9nements familiaux et des projets \u00e0 venir !\n\n\nLike, commente et partage si toi aussi tu as ador\u00e9 cette r\u00e9v\u00e9lation ! \u2764\ufe0f \n\n#GenderReveal #Famille #\u00c9motion #MLProduction #Gaya #R\u00e9v\u00e9lationB\u00e9b\u00e9 #VlogFamilial\n\n\n\nPROD : ML PRODUCTION FRANCE - contact@mlproductionfrance.com \nTous droits r\u00e9serv\u00e9s 2025 \u00a9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175450",
                "likeCount": "4031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMNoLfdA544sQt1spH57gtqcuak",
            "id": "5X5hBZ28m2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:15Z",
                "channelId": "UC4ii4_aeS8iOFzsHuhJTq2w",
                "title": "Ne Pas Ressentir la Douleur : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                "description": "\ud83d\udc47Soutenez Gustave en pr\u00e9commandant votre livre ! \ud83d\udc47\n\u2b50 FNAC : https://www.fnac.com/a21370758/\n\u2b50 AMAZON : https://www.amazon.fr/dp/B0DW3MHYBZ/\nou en librairie\n\net r\u00e9cup\u00e9rez vos goodies ici : https://bit.ly/goodiescafaitquoi \ud83d\udc1f\n\nVous avez d\u00e9j\u00e0 tous connu des douleurs plus ou moins supportables. Que ce soit des petites coupures, des br\u00fblures ou encore de vilaines chutes qui vous ont fissur\u00e9 voire fractur\u00e9 un os ! Mais si je vous disais que cela peut arriver \u00e0 des personnes et qu\u2019elles ne ressentent pas le moindre bobo, pas la moindre g\u00eane, et qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, elles ne ressentent carr\u00e9ment aucune douleur !\n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Renaud\nMonteur : Alice Li\u00e8vre\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa @ElieLou \n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1kPa5Pxucn8C0MXNQj9yataJH2UF3-rVUr2NCvetqnRg/edit?usp=sharing\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5X5hBZ28m2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poisson F\u00e9cond",
                "tags": [
                    "poisson f\u00e9cond",
                    "conte f\u00e9cond",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "gustave",
                    "douleur",
                    "ne pas sentir",
                    "mal",
                    "z\u00e9ro douleur"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ne Pas Ressentir la Douleur : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                    "description": "\ud83d\udc47Soutenez Gustave en pr\u00e9commandant votre livre ! \ud83d\udc47\n\u2b50 FNAC : https://www.fnac.com/a21370758/\n\u2b50 AMAZON : https://www.amazon.fr/dp/B0DW3MHYBZ/\nou en librairie\n\net r\u00e9cup\u00e9rez vos goodies ici : https://bit.ly/goodiescafaitquoi \ud83d\udc1f\n\nVous avez d\u00e9j\u00e0 tous connu des douleurs plus ou moins supportables. Que ce soit des petites coupures, des br\u00fblures ou encore de vilaines chutes qui vous ont fissur\u00e9 voire fractur\u00e9 un os ! Mais si je vous disais que cela peut arriver \u00e0 des personnes et qu\u2019elles ne ressentent pas le moindre bobo, pas la moindre g\u00eane, et qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, elles ne ressentent carr\u00e9ment aucune douleur !\n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Renaud\nMonteur : Alice Li\u00e8vre\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa @ElieLou \n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1kPa5Pxucn8C0MXNQj9yataJH2UF3-rVUr2NCvetqnRg/edit?usp=sharing\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201988",
                "likeCount": "9669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "miHnj8mvFRjRfC-QaQ3KpJKjNHk",
            "id": "1TwAPlwdpEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T18:48:27Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump ANNULE ses taxes et est accus\u00e9 de mal calculer",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf1 L'actualit\u00e9, directement sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nDROITS DE DOUANE\n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/droits-de-douane-pays-vises-consequences-potentielle-deflation-en-europe-tout-comprendre-a-ce-qui-se-joue-ce-mercredi-12623379.php \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/03/l-etrange-calcul-de-donald-trump-pour-decider-des-droits-de-douane_6590431_3234.html \n\nhttps://fr.euronews.com/my-europe/2025/04/04/verification-des-faits-les-droits-de-douane-imposes-a-lue-par-donald-trump-sont-ils-reelle \n\nDROIT DU SOL MAYOTTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/france/mayotte/le-durcissement-du-droit-du-sol-a-mayotte-definitivement-adopte-par-le-parlement_7178253.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/politique/4147671-20250408-mayotte-parlement-adopte-durcissement-droit-sol-ca-change\n\nLAURENT WAUQUIEZ : \n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/laurent-wauquiez-propose-denfermer-les-dangereux-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon-les-propos-du-depute-suscitent-la-polemique-12625350.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/08/laurent-wauquiez-provoque-un-tolle-en-proposant-d-enfermer-les-etrangers-dangereux-sous-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon_6592809_823448.html\n\nCOMMISSION CIN\u00c9MA : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/protection-des-mineurs-formation-controle-de-l-etat-decouvrez-les-principales-recommandations-de-la-commission-d-enquete-sur-les-violences-dans-le-secteur-de-la-culture_7175985.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/metoo-culture-enfants-castings-scenes-intimes-ce-que-propose-la-commission-d-enquete-pour-stopper-les-violences-7451490\n\nSOLDATS CHINOIS UKRAINE \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4147724-20250409-direct-guerre-ukraine-presence-soldats-chinois-interroge-attitude-pekin\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250408-deux-soldats-chinois-arr%C3%AAt%C3%A9s-ukraine-zelensky-demande-explications\n\nROBERT BADINTER : \n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-le-9-octobre-44-ans-apres-labolition-de-la-peine-de-mort-08-04-2025-UKOANUDFKJHJ5NBVHMC4KSR5DA.php\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-lors-d-une-date-plus-que-symbolique-pour-l-abolition-de-la-peine-de-mort_248572.html\n\nPOLLUTION \u00ceLE DE FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/paris/ile-de-france-la-pollution-de-l-air-en-baisse-en-2024-airparif-releve-encore-des-impacts-deleteres-sur-la-sante_AD-202504090297.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/pollution/pollution-de-l-air/en-ile-de-france-la-pollution-de-l-air-a-ete-divisee-par-deux-en-20-ans-estime-airparif_7179420.html\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n02:12 Entr\u00e9e en vigueur des droits de douane am\u00e9ricains\n11:49 Durcissement  du droit du sol \u00e0 Mayotte\n12:53 Pol\u00e9mique apr\u00e8s une proposition de Laurent Wauquiez\n13:51 Commission d\u2019enqu\u00eate sur les violences dans la culture\n14:43 Soldats chinois arr\u00eat\u00e9s en Ukraine\n15:27 Robert Badinter entre au Panth\u00e9on\n15:55 Baisse de la pollution en IDF\n16:41 Erratum sur l\u2019ASE\n16:53 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice -  Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TwAPlwdpEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump ANNULE ses taxes et est accus\u00e9 de mal calculer",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats   \n\ud83d\udcf1 L'actualit\u00e9, directement sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nDROITS DE DOUANE\n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/droits-de-douane-pays-vises-consequences-potentielle-deflation-en-europe-tout-comprendre-a-ce-qui-se-joue-ce-mercredi-12623379.php \n\nhttps://www.lemonde.fr/economie/article/2025/04/03/l-etrange-calcul-de-donald-trump-pour-decider-des-droits-de-douane_6590431_3234.html \n\nhttps://fr.euronews.com/my-europe/2025/04/04/verification-des-faits-les-droits-de-douane-imposes-a-lue-par-donald-trump-sont-ils-reelle \n\nDROIT DU SOL MAYOTTE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/france/mayotte/le-durcissement-du-droit-du-sol-a-mayotte-definitivement-adopte-par-le-parlement_7178253.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/politique/4147671-20250408-mayotte-parlement-adopte-durcissement-droit-sol-ca-change\n\nLAURENT WAUQUIEZ : \n\nhttps://www.midilibre.fr/2025/04/09/laurent-wauquiez-propose-denfermer-les-dangereux-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon-les-propos-du-depute-suscitent-la-polemique-12625350.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/08/laurent-wauquiez-provoque-un-tolle-en-proposant-d-enfermer-les-etrangers-dangereux-sous-oqtf-a-saint-pierre-et-miquelon_6592809_823448.html\n\nCOMMISSION CIN\u00c9MA : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/protection-des-mineurs-formation-controle-de-l-etat-decouvrez-les-principales-recommandations-de-la-commission-d-enquete-sur-les-violences-dans-le-secteur-de-la-culture_7175985.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/metoo-culture-enfants-castings-scenes-intimes-ce-que-propose-la-commission-d-enquete-pour-stopper-les-violences-7451490\n\nSOLDATS CHINOIS UKRAINE \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4147724-20250409-direct-guerre-ukraine-presence-soldats-chinois-interroge-attitude-pekin\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250408-deux-soldats-chinois-arr%C3%AAt%C3%A9s-ukraine-zelensky-demande-explications\n\nROBERT BADINTER : \n\nhttps://www.leparisien.fr/politique/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-le-9-octobre-44-ans-apres-labolition-de-la-peine-de-mort-08-04-2025-UKOANUDFKJHJ5NBVHMC4KSR5DA.php\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/robert-badinter-va-entrer-au-pantheon-lors-d-une-date-plus-que-symbolique-pour-l-abolition-de-la-peine-de-mort_248572.html\n\nPOLLUTION \u00ceLE DE FRANCE : \n\nhttps://www.bfmtv.com/paris/ile-de-france-la-pollution-de-l-air-en-baisse-en-2024-airparif-releve-encore-des-impacts-deleteres-sur-la-sante_AD-202504090297.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/environnement/pollution/pollution-de-l-air/en-ile-de-france-la-pollution-de-l-air-a-ete-divisee-par-deux-en-20-ans-estime-airparif_7179420.html\n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n02:12 Entr\u00e9e en vigueur des droits de douane am\u00e9ricains\n11:49 Durcissement  du droit du sol \u00e0 Mayotte\n12:53 Pol\u00e9mique apr\u00e8s une proposition de Laurent Wauquiez\n13:51 Commission d\u2019enqu\u00eate sur les violences dans la culture\n14:43 Soldats chinois arr\u00eat\u00e9s en Ukraine\n15:27 Robert Badinter entre au Panth\u00e9on\n15:55 Baisse de la pollution en IDF\n16:41 Erratum sur l\u2019ASE\n16:53 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice -  Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785782",
                "likeCount": "18786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uz18zb-G9XTTcw1alkISkGmd0D0",
            "id": "c3fnzXbkfnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:54Z",
                "channelId": "UCoH3zf0LiweJsYIeRhsewiA",
                "title": "Le naufrag\u00e9 qui a surv\u00e9cu 76 jours en mer - HDS #30",
                "description": "Merci \u00e0 Odoo d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! G\u00e9rez tous vos projets facilement avec la premi\u00e8re application offerte \u00e0 vie : https://www.odoo.com/r/y79\n\nEn f\u00e9vrier 1982, alors qu'il dort \u00e0 bord de son voilier, Steven Callahan est r\u00e9veill\u00e9 en sursaut par une violente secousse. En quelques minutes seulement, son bateau se remplit d'eau et coule. Steve se jette alors \u00e0 bord de son minuscule radeau de survie. Pendant 76 jours, il va d\u00e9river en plein milieu de l'oc\u00e9an Atlantique. La solitude, la faim, la soif, les requins et m\u00eame la folie : Steve va \u00eatre confront\u00e9 \u00e0 des conditions de survie extr\u00eames !\n\n\u00c9criture : Fran\u00e7ois Calvier\nMontage :  Fran\u00e7ois Calvier\nVoix off : Pierre-Alain de Garrigues\nRelecture : Julien Aubr\u00e9e et Florian Henn\nGraphisme : Julian Benini\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nCadre : Adrien Vinci\n\nNotre nouveau livre \"Histoires de guerre\" est disponible ici : https://amzn.eu/d/76NYQSf\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier?sub_confirmation=1\n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/francoiscalvier\n\nRetrouvez-moi \u00e9galement sur la cha\u00eene de Mamytwink : https://www.youtube.com/user/mamytwink\n\nSources de l'\u00e9pisode :\n\nAdrift: Seventy-six Days Lost at Sea, Steven Callahan - 1986\n\nExperience: I was adrift on a raft in the Atlantic for 76 days, The Guardian - https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2012/mar/23/adrift-in-atlantic-76-days\n\nSurvivre en radeau : le d\u00e9fi psychologique de Steven Callahan, Guillerm, Luc-Christophe - Bulletin de psychologie, 2005/5 Num\u00e9ro 479, 2005. p.589-598. CAIRN.INFO - https://shs.cairn.info/revue-bulletin-de-psychologie-2005-5-page-589?lang=fr\n\nAdrift: 76 Days Lost at Sea | Part 1&2 | Survival Stories | FD Survive : https://www.youtube.com/watch?v=KvLOOsJSgmY&ab_channel=FDAdventure\n\n\ud83d\udd26 MON MAT\u00c9RIEL D'AVENTURE\nCouteau : https://amzn.to/3nFEbFJ\nScie : https://amzn.to/2Yv8Uc2\nPierre \u00e0 feu : https://amzn.to/2Xfw2JT\nCouverts d'aventure : https://amzn.to/2XjzXdH\nGamelle : https://amzn.to/2YrqMV5\nFiltre \u00e0 eau : https://amzn.to/2J4oypc\nSac de couchage : https://amzn.to/2YtteKA\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2YrMvfF\nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \n\n\ud83c\udfa5 MON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif 24-70 MM : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nMon (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3fnzXbkfnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran\u00e7ois Calvier",
                "tags": [
                    "Steven Callahan",
                    "Survie",
                    "Fran\u00e7ois Calvier",
                    "Histoire de survie",
                    "radeau de sauvetage",
                    "oc\u00e9an atlantique",
                    "naufrage",
                    "voilier",
                    "attaque de requin",
                    "histoire vraie"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le naufrag\u00e9 qui a surv\u00e9cu 76 jours en mer - HDS #30",
                    "description": "Merci \u00e0 Odoo d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! G\u00e9rez tous vos projets facilement avec la premi\u00e8re application offerte \u00e0 vie : https://www.odoo.com/r/y79\n\nEn f\u00e9vrier 1982, alors qu'il dort \u00e0 bord de son voilier, Steven Callahan est r\u00e9veill\u00e9 en sursaut par une violente secousse. En quelques minutes seulement, son bateau se remplit d'eau et coule. Steve se jette alors \u00e0 bord de son minuscule radeau de survie. Pendant 76 jours, il va d\u00e9river en plein milieu de l'oc\u00e9an Atlantique. La solitude, la faim, la soif, les requins et m\u00eame la folie : Steve va \u00eatre confront\u00e9 \u00e0 des conditions de survie extr\u00eames !\n\n\u00c9criture : Fran\u00e7ois Calvier\nMontage :  Fran\u00e7ois Calvier\nVoix off : Pierre-Alain de Garrigues\nRelecture : Julien Aubr\u00e9e et Florian Henn\nGraphisme : Julian Benini\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nCadre : Adrien Vinci\n\nNotre nouveau livre \"Histoires de guerre\" est disponible ici : https://amzn.eu/d/76NYQSf\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier?sub_confirmation=1\n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/francoiscalvier\n\nRetrouvez-moi \u00e9galement sur la cha\u00eene de Mamytwink : https://www.youtube.com/user/mamytwink\n\nSources de l'\u00e9pisode :\n\nAdrift: Seventy-six Days Lost at Sea, Steven Callahan - 1986\n\nExperience: I was adrift on a raft in the Atlantic for 76 days, The Guardian - https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2012/mar/23/adrift-in-atlantic-76-days\n\nSurvivre en radeau : le d\u00e9fi psychologique de Steven Callahan, Guillerm, Luc-Christophe - Bulletin de psychologie, 2005/5 Num\u00e9ro 479, 2005. p.589-598. CAIRN.INFO - https://shs.cairn.info/revue-bulletin-de-psychologie-2005-5-page-589?lang=fr\n\nAdrift: 76 Days Lost at Sea | Part 1&2 | Survival Stories | FD Survive : https://www.youtube.com/watch?v=KvLOOsJSgmY&ab_channel=FDAdventure\n\n\ud83d\udd26 MON MAT\u00c9RIEL D'AVENTURE\nCouteau : https://amzn.to/3nFEbFJ\nScie : https://amzn.to/2Yv8Uc2\nPierre \u00e0 feu : https://amzn.to/2Xfw2JT\nCouverts d'aventure : https://amzn.to/2XjzXdH\nGamelle : https://amzn.to/2YrqMV5\nFiltre \u00e0 eau : https://amzn.to/2J4oypc\nSac de couchage : https://amzn.to/2YtteKA\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2YrMvfF\nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \n\n\ud83c\udfa5 MON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif 24-70 MM : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nMon (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59035",
                "likeCount": "3300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZgKlUfk_VAXNjdyDrWEG8RZTM00",
            "id": "SMWB4YNzZnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:40Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SMWB4YNzZnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "friterie",
                    "frite",
                    "1 \u00e9toile",
                    "nord",
                    "pires friterie",
                    "meilleure friterie",
                    "france",
                    "pas ch\u00e8re"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des friteries not\u00e9es 1 \u00e9toile",
                    "description": "les PIRES FRITERIES de France... \u00e7a donne quoi ??\n\ud83d\udca6 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/Cyril/Youtube\nR\u00e9ductions : CYRILmp4x5 (-5\u20ac sur la 1\u00e8re commande) et CYRILmp4 (-10%) !\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M. et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"frite\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "712483",
                "likeCount": "32062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0pFqNsm02pzkLAWxL5C4Bg2OwfE",
            "id": "tm7kaZbnYIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:58:57Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "HARD CORNER - Assassin's Creed Shadows & sa collector ! BenzaieTV",
                "description": "https://fr.weareholy.com/Benzaie/youtube pour commander votre DOSE de HOLY\navec les codes BENZAIE & BENZAIE5*\n& goutez les nouveaux Milkshakes ou les go\u00fbts bonbons acidul\u00e9s !\n#collaborationcommerciale \n*Benzaie5 = 5\u20ac de r\u00e9duction sur la 1er commande\nBenzaie = 10% de r\u00e9duction sur la commande",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7kaZbnYIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HARD CORNER - Assassin's Creed Shadows & sa collector ! BenzaieTV",
                    "description": "https://fr.weareholy.com/Benzaie/youtube pour commander votre DOSE de HOLY\navec les codes BENZAIE & BENZAIE5*\n& goutez les nouveaux Milkshakes ou les go\u00fbts bonbons acidul\u00e9s !\n#collaborationcommerciale \n*Benzaie5 = 5\u20ac de r\u00e9duction sur la 1er commande\nBenzaie = 10% de r\u00e9duction sur la commande"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150434",
                "likeCount": "13859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVYdQR-T8FEPooQCzQVo7I5MCJU",
            "id": "ppYc55q_uwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:04:26Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Unfortunate defeat in first leg | FC Bayern - Inter Milan | Champions League Highlights",
                "description": "FC Bayern fell 2-1 to Inter Milan in the Champions League quarter-final first leg on Tuesday night. Bayern were dominant at first, but Lautaro Mart\u00ednez put Inter in front before half-time. Thomas M\u00fcller levelled the scores in the closing stages, only for Davide Frattesi to restore the Italians\u2019 lead.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppYc55q_uwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unfortunate defeat in first leg | FC Bayern - Inter Milan | Champions League Highlights",
                    "description": "FC Bayern fell 2-1 to Inter Milan in the Champions League quarter-final first leg on Tuesday night. Bayern were dominant at first, but Lautaro Mart\u00ednez put Inter in front before half-time. Thomas M\u00fcller levelled the scores in the closing stages, only for Davide Frattesi to restore the Italians\u2019 lead.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797152",
                "likeCount": "10021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "STGzfmVol8GVRA45KjkBY8nlBJM",
            "id": "XfYGtMngoqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:00:34Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump accus\u00e9 d\u2019avoir manipul\u00e9 les march\u00e9s, sa strat\u00e9gie expliqu\u00e9e",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nREVIREMENT DE DONALD TRUMP\n\nhttps://www.nytimes.com/2025/04/09/us/politics/trump-tariff-pause-be-cool.html\n\nhttps://www.blick.ch/fr/monde/pause-des-taxes-reciproques-le-changement-de-cap-de-trump-nest-pas-le-fruit-dune-impulsion-id20767535.html\n\nhttps://www.lepoint.fr/monde/coup-de-theatre-trump-suspend-ses-surtaxes-reciproques-pour-90-jours-sauf-pour-la-chine-09-04-2025-2586987_24.php\n\nhttps://www.tf1info.fr/economie/droits-de-douane-le-moment-d-acheter-trump-soupconne-de-possible-delit-d-initie-par-des-democrates-apres-son-volte-face-douanier-2364355.html\n\n\u00c9TAT PALESTINIEN \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/palestine/video-la-france-pourrait-reconnaitre-un-etat-palestinien-en-juin-annonce-emmanuel-macron_7180428.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250409-la-france-pourrait-reconna%C3%AEtre-l-etat-palestinien-en-juin-dit-macron \n\nTRUMP IRAN\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/donald-trump-juge-tout-a-fait-possible-loption-militaire-contre-liran-10-04-2025-H6B7RO54M5BZZJORHMXVCNRPD4.php\n\nhttps://www.france24.com/fr/asie-pacifique/20250410-nucl%C3%A9aire-trump-estime-que-l-option-militaire-contre-l-iran-reste-tout-%C3%A0-fait-envisageable \n\nDISCOTH\u00c8QUE R\u00c9PUBLIQUE DOMINICAINE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/ameriques/apres-l-effondrement-du-toit-de-la-discotheque-de-saint-domingue-en-republique-dominicaine-le-bilan-passe-a-184-morts_7181475.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/en-republique-dominicaine-le-bilan-humain-de-l-effondrement-d-une-discotheque-bondit-48-heures-plus-tard_248630.html \n\nALERTE ANSM\n\nhttps://ansm.sante.fr/actualites/lansm-lance-une-campagne-de-sensibilisation-au-bon-usage-des-medicaments-dans-le-traitement-de-lanxiete-et-de-linsomnie\n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/anxiete-et-insomnie-l-ansm-alerte-sur-des-medicaments-prescrits-sur-des-durees-trop-longues-2364239.html \n\nD\u00c9CLARATION DE REVENUS\n\nhttps://www.instagram.com/p/DIQnMHiMphG/?img_index=1 \n\nhttps://www.tf1info.fr/conso-argent/video-impots-2025-tout-savoir-sur-la-campagne-de-declaration-de-revenus-qui-debute-ce-jeudi-10-avril-2025-2364287.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/economie/article/declaration-d-impots-2025-les-dates-du-calendrier-a-retenir_248608.html \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:34 Pourquoi Donald Trump a fait machine arri\u00e8re ?\n10:49 Vers une reconnaissance de l\u2019\u00c9tat palestinien par la France ?\n12:12 Possible intervention am\u00e9ricaine contre l\u2019Iran\n13:11 Bilan de l\u2019effondrement d\u2019un toit \u00e0 Saint-Domingue\n13:49 Mise en garde contre les anxiolytiques\n14:47 D\u00e9claration de revenus 2024\n15:36 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Julie Baheux - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfYGtMngoqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfYGtMngoqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfYGtMngoqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfYGtMngoqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfYGtMngoqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump accus\u00e9 d\u2019avoir manipul\u00e9 les march\u00e9s, sa strat\u00e9gie expliqu\u00e9e",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nREVIREMENT DE DONALD TRUMP\n\nhttps://www.nytimes.com/2025/04/09/us/politics/trump-tariff-pause-be-cool.html\n\nhttps://www.blick.ch/fr/monde/pause-des-taxes-reciproques-le-changement-de-cap-de-trump-nest-pas-le-fruit-dune-impulsion-id20767535.html\n\nhttps://www.lepoint.fr/monde/coup-de-theatre-trump-suspend-ses-surtaxes-reciproques-pour-90-jours-sauf-pour-la-chine-09-04-2025-2586987_24.php\n\nhttps://www.tf1info.fr/economie/droits-de-douane-le-moment-d-acheter-trump-soupconne-de-possible-delit-d-initie-par-des-democrates-apres-son-volte-face-douanier-2364355.html\n\n\u00c9TAT PALESTINIEN \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/palestine/video-la-france-pourrait-reconnaitre-un-etat-palestinien-en-juin-annonce-emmanuel-macron_7180428.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250409-la-france-pourrait-reconna%C3%AEtre-l-etat-palestinien-en-juin-dit-macron \n\nTRUMP IRAN\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/donald-trump-juge-tout-a-fait-possible-loption-militaire-contre-liran-10-04-2025-H6B7RO54M5BZZJORHMXVCNRPD4.php\n\nhttps://www.france24.com/fr/asie-pacifique/20250410-nucl%C3%A9aire-trump-estime-que-l-option-militaire-contre-l-iran-reste-tout-%C3%A0-fait-envisageable \n\nDISCOTH\u00c8QUE R\u00c9PUBLIQUE DOMINICAINE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/ameriques/apres-l-effondrement-du-toit-de-la-discotheque-de-saint-domingue-en-republique-dominicaine-le-bilan-passe-a-184-morts_7181475.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/en-republique-dominicaine-le-bilan-humain-de-l-effondrement-d-une-discotheque-bondit-48-heures-plus-tard_248630.html \n\nALERTE ANSM\n\nhttps://ansm.sante.fr/actualites/lansm-lance-une-campagne-de-sensibilisation-au-bon-usage-des-medicaments-dans-le-traitement-de-lanxiete-et-de-linsomnie\n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/anxiete-et-insomnie-l-ansm-alerte-sur-des-medicaments-prescrits-sur-des-durees-trop-longues-2364239.html \n\nD\u00c9CLARATION DE REVENUS\n\nhttps://www.instagram.com/p/DIQnMHiMphG/?img_index=1 \n\nhttps://www.tf1info.fr/conso-argent/video-impots-2025-tout-savoir-sur-la-campagne-de-declaration-de-revenus-qui-debute-ce-jeudi-10-avril-2025-2364287.html \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/economie/article/declaration-d-impots-2025-les-dates-du-calendrier-a-retenir_248608.html \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:34 Pourquoi Donald Trump a fait machine arri\u00e8re ?\n10:49 Vers une reconnaissance de l\u2019\u00c9tat palestinien par la France ?\n12:12 Possible intervention am\u00e9ricaine contre l\u2019Iran\n13:11 Bilan de l\u2019effondrement d\u2019un toit \u00e0 Saint-Domingue\n13:49 Mise en garde contre les anxiolytiques\n14:47 D\u00e9claration de revenus 2024\n15:36 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Julie Baheux - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510578",
                "likeCount": "13504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6NKh1ISJNdTsAR25l2sNXRQLwx8",
            "id": "TTmDT8-ff3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:45Z",
                "channelId": "UCJs8y1m0sTa3LqNbVhuqpbA",
                "title": "La DISPARITION la plus MYST\u00c9RIEUSE d'EUROPE (Scarlett S.)",
                "description": "La disparition la plus myst\u00e9rieuse d'Europe (Scarlett S.)\n\nEn septembre 2020, Scarlett S., une randonneuse de 26 ans s'est volatilis\u00e9e lors d'un trek dans la For\u00eat Noire, \u00e0 la fronti\u00e8re entre l'Allemagne et la Suisse. On ignore toujours ce qu'il lui est arriv\u00e9. Lionel vous pr\u00e9sente cette affaire de disparition myst\u00e9rieuse  dans la nature, tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e en Allemagne, mais inconnue en France...\n\n---------------------------------- \n\nLIENS POUR COMMANDER LES LIVRES DE LIONEL :\n\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 1 : https://urls.fr/1Ru_pq\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 2 : https://urls.fr/u6cMT7\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 3 : https://urls.fr/qgcADk\n- DISPARUS DANS LA NATURE (MONDE) : https://urls.fr/jnefqh\n- DISPARUS DANS LA NATURE (ASIE) : https://urls.fr/s-7U54\n- DISPARUS EN VILLE : https://urls.fr/kUymXU\n- DISPARUS EN MER : https://urls.fr/E8i73s\n- TERREUR EN AUSTRALIE : LES VRAIS \u00ab WOLFE CREEK \u00bb : https://urls.fr/nrUsK8\n- LA B\u00caTE DU G\u00c9VAUDAN : UNE \u00c9NIGME IRR\u00c9SOLUE : https://urls.fr/ApFouE\n- LES MYST\u00c8RES DU PH\u00c9NOM\u00c8NE DOGMAN : https://urls.fr/7KgrSr\n- PASSAGER VERS L\u2019ENFER : https://urls.fr/uOJAfN\n- KLIMAX : https://urls.fr/NcyOrl\n- LA CONSPIRATION DU CHAOS : https://urls.fr/HBmaSU\n\n----------------------------------\n\nVOUS POUVEZ AUSSI SOUTENIR LA CHA\u00ceNE :\n\n\u25b6\ufe0f EN VOUS ABONNANT \u00c0 LA CHA\u00ceNE : https://tinyurl.com/3h8hp8j4 \n\u25b6\ufe0f EN PARTAGEANT LES VID\u00c9OS\n\u25b6\ufe0f SUR TIPEEE : https://tinyurl.com/yxhnwfk7 \n\u25b6\ufe0f SUR PAPAL : https://lionelcamy.com/soutenir-le-travail-de-lionel/\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n----------------------------------\n\nCODE TEMPOREL\n\n0:00 Intro\n00:45 Scarlett S.\n02:35 Randonn\u00e9e en For\u00eat-Noire\n07:26 Disparition\n08:40 Recherches & enqu\u00eate\n14:20 Th\u00e9ories\n18:26 Sc\u00e9nario possible\n21:00 Profil de l'agresseur\n20:50 Combat du p\u00e8re\n23:34 Message de fin\n\n----------------------------------\n\nQUELQUES SOURCES :\n\n* Aktenzeichen XY: Scarlett Salice verschwand auf einer schwarzwald tour\nhttps://www.stern.de/panorama/aktenzeichen-xy--scarlett-salice-verschwand-auf-einer-schwarzwald-tour-32493190.html\n\n* Viele Hinweise, keine Spur: Wo ist Scarlett S.? | WDR Lokalzeit MordOrte\nhttps://youtu.be/0vMApoc06v4?feature=shared\n\n*  Kabel Eins : Ihr Papa gibt nicht auf! Scarlett S. verschwand auf einer Wanderung | 2/2 | Das letzte Lebenszeichen : https://youtu.be/ziGLV8qCLs8?feature=shared\n\n----------------------------------\n\nPRODUCTION :\n\nRecherches, \u00e9criture, tournage, montage vid\u00e9o, mixage son & cr\u00e9ation miniature : Lionel Camy\n\n\ud83d\udce7 CONTACT (professionnel uniquement) : lionel.camy@gmail.com\n\n---------------------------------- \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb QUI EST LIONEL CAMY ? \n\nAuteur passionn\u00e9 d'affaires criminelles, de myst\u00e8res et de randonn\u00e9es dans la nature, Lionel est \u00e0 l\u2019origine de la s\u00e9rie des livres \"Disparus\" qui compilent des affaires de disparitions effrayantes, mais vraies. En plus de l\u2019\u00e9criture, Lionel produit r\u00e9guli\u00e8rement des vid\u00e9os sur sa cha\u00eene YouTube. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les faits, il d\u00e9crypte, au profit de ses abonn\u00e9s, ces dossiers souvent irr\u00e9solus. Par ailleurs, Lionel a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 intervenant dans des \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es (C8 et NRJ12) et a aussi fait des conf\u00e9rences en public.\n\n----------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SITE OFFICIEL : https://lionelcamy.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTmDT8-ff3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionel Camy",
                "tags": [
                    "thread flippant",
                    "histoire vraie",
                    "true crime",
                    "histoire vraie et flippante",
                    "histoire vraie pour s'endormir adultes",
                    "disparition mysterieuse parcs nationaux",
                    "disparus dans la nature",
                    "disparition scarlett",
                    "disparition scarlett salice",
                    "scarlett s",
                    "disparition foret",
                    "disparition inexpliqu\u00e9e",
                    "disparition allemagne",
                    "disparition en suisse",
                    "disparition randonneur",
                    "disparition randonneuse",
                    "disparition suisse",
                    "Schluchtensteig Schwarzwald",
                    "disparition schluchtensteig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La DISPARITION la plus MYST\u00c9RIEUSE d'EUROPE (Scarlett S.)",
                    "description": "La disparition la plus myst\u00e9rieuse d'Europe (Scarlett S.)\n\nEn septembre 2020, Scarlett S., une randonneuse de 26 ans s'est volatilis\u00e9e lors d'un trek dans la For\u00eat Noire, \u00e0 la fronti\u00e8re entre l'Allemagne et la Suisse. On ignore toujours ce qu'il lui est arriv\u00e9. Lionel vous pr\u00e9sente cette affaire de disparition myst\u00e9rieuse  dans la nature, tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e en Allemagne, mais inconnue en France...\n\n---------------------------------- \n\nLIENS POUR COMMANDER LES LIVRES DE LIONEL :\n\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 1 : https://urls.fr/1Ru_pq\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 2 : https://urls.fr/u6cMT7\n- DISPARUS DANS LA NATURE (USA) tome 3 : https://urls.fr/qgcADk\n- DISPARUS DANS LA NATURE (MONDE) : https://urls.fr/jnefqh\n- DISPARUS DANS LA NATURE (ASIE) : https://urls.fr/s-7U54\n- DISPARUS EN VILLE : https://urls.fr/kUymXU\n- DISPARUS EN MER : https://urls.fr/E8i73s\n- TERREUR EN AUSTRALIE : LES VRAIS \u00ab WOLFE CREEK \u00bb : https://urls.fr/nrUsK8\n- LA B\u00caTE DU G\u00c9VAUDAN : UNE \u00c9NIGME IRR\u00c9SOLUE : https://urls.fr/ApFouE\n- LES MYST\u00c8RES DU PH\u00c9NOM\u00c8NE DOGMAN : https://urls.fr/7KgrSr\n- PASSAGER VERS L\u2019ENFER : https://urls.fr/uOJAfN\n- KLIMAX : https://urls.fr/NcyOrl\n- LA CONSPIRATION DU CHAOS : https://urls.fr/HBmaSU\n\n----------------------------------\n\nVOUS POUVEZ AUSSI SOUTENIR LA CHA\u00ceNE :\n\n\u25b6\ufe0f EN VOUS ABONNANT \u00c0 LA CHA\u00ceNE : https://tinyurl.com/3h8hp8j4 \n\u25b6\ufe0f EN PARTAGEANT LES VID\u00c9OS\n\u25b6\ufe0f SUR TIPEEE : https://tinyurl.com/yxhnwfk7 \n\u25b6\ufe0f SUR PAPAL : https://lionelcamy.com/soutenir-le-travail-de-lionel/\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n----------------------------------\n\nCODE TEMPOREL\n\n0:00 Intro\n00:45 Scarlett S.\n02:35 Randonn\u00e9e en For\u00eat-Noire\n07:26 Disparition\n08:40 Recherches & enqu\u00eate\n14:20 Th\u00e9ories\n18:26 Sc\u00e9nario possible\n21:00 Profil de l'agresseur\n20:50 Combat du p\u00e8re\n23:34 Message de fin\n\n----------------------------------\n\nQUELQUES SOURCES :\n\n* Aktenzeichen XY: Scarlett Salice verschwand auf einer schwarzwald tour\nhttps://www.stern.de/panorama/aktenzeichen-xy--scarlett-salice-verschwand-auf-einer-schwarzwald-tour-32493190.html\n\n* Viele Hinweise, keine Spur: Wo ist Scarlett S.? | WDR Lokalzeit MordOrte\nhttps://youtu.be/0vMApoc06v4?feature=shared\n\n*  Kabel Eins : Ihr Papa gibt nicht auf! Scarlett S. verschwand auf einer Wanderung | 2/2 | Das letzte Lebenszeichen : https://youtu.be/ziGLV8qCLs8?feature=shared\n\n----------------------------------\n\nPRODUCTION :\n\nRecherches, \u00e9criture, tournage, montage vid\u00e9o, mixage son & cr\u00e9ation miniature : Lionel Camy\n\n\ud83d\udce7 CONTACT (professionnel uniquement) : lionel.camy@gmail.com\n\n---------------------------------- \n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb QUI EST LIONEL CAMY ? \n\nAuteur passionn\u00e9 d'affaires criminelles, de myst\u00e8res et de randonn\u00e9es dans la nature, Lionel est \u00e0 l\u2019origine de la s\u00e9rie des livres \"Disparus\" qui compilent des affaires de disparitions effrayantes, mais vraies. En plus de l\u2019\u00e9criture, Lionel produit r\u00e9guli\u00e8rement des vid\u00e9os sur sa cha\u00eene YouTube. Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les faits, il d\u00e9crypte, au profit de ses abonn\u00e9s, ces dossiers souvent irr\u00e9solus. Par ailleurs, Lionel a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 intervenant dans des \u00e9missions t\u00e9l\u00e9vis\u00e9es (C8 et NRJ12) et a aussi fait des conf\u00e9rences en public.\n\n----------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SITE OFFICIEL : https://lionelcamy.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86479",
                "likeCount": "10275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nyJ--Yq33Yjx2vTNj8rV4WNjNN4",
            "id": "CEqT672TVmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:16:40Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Quelle est la meilleure des pizzas surgel\u00e9es ?",
                "description": "Pensez \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger Saily pour vos voyages - 15% avec le code MCFLYETCARLITO par ici : https://saily.com/mcflyetcarlito  - Collaboration Commerciale\n\nVid\u00e9o quasiment d\u2019utilit\u00e9 publique finalement !\nLeclerc vous \u00eates les boss que vous pensez \u00eatre de la pizza margherita surgel\u00e9e (c\u2019est pr\u00e9cis oui)\nSinon y\u2019a pas de d\u00e9bat sur le pain su\u00e9dois.\n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CEqT672TVmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quelle est la meilleure des pizzas surgel\u00e9es ?",
                    "description": "Pensez \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger Saily pour vos voyages - 15% avec le code MCFLYETCARLITO par ici : https://saily.com/mcflyetcarlito  - Collaboration Commerciale\n\nVid\u00e9o quasiment d\u2019utilit\u00e9 publique finalement !\nLeclerc vous \u00eates les boss que vous pensez \u00eatre de la pizza margherita surgel\u00e9e (c\u2019est pr\u00e9cis oui)\nSinon y\u2019a pas de d\u00e9bat sur le pain su\u00e9dois.\n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1566044",
                "likeCount": "71522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gqU6G6TlcYVYVwYxkEAfq5QydEY",
            "id": "vhcV8b5h_BY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T22:01:42Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. (Arsenal 3-0 Real Madrid)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhcV8b5h_BY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Real Madrid",
                    "Riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "Declan Rice",
                    "Mbappe",
                    "vinicius",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9. (Arsenal 3-0 Real Madrid)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309062",
                "likeCount": "18374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDAGZRR3_v04bRsF6t0A0JA3q8M",
            "id": "UeGeZefBBa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:19:35Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 ARSENAL - REAL MADRID LIVE / \ud83c\udfc6LE CHOC EST ENFIN LA! / LIGUE DES CHAMPIONS / CHAMPIONS LEAGUE / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Real Madrid.\n\n#ARSRMA #ArsenalRealMadrid #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udcf2 Suivez TOUS les matchs en direct o\u00f9 que vous soyez ! T\u00e9l\u00e9chargez GRATUITEMENT l\u2019application Match en direct maintenant et ne manquez plus aucune action. \u26bd\ud83d\udd25 : https://bit.ly/4gtxctR\n#LiveFootball #Streaming\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47clique sur le lien \nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match arsenal en direct,match en direct arsenal,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,arsenal live,arsenal match,arsenal en direct,arsenal direct,arsenal live match,arsenal match en direct,live arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,direct arsenal,match arsenal,match arsenal en direct,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,live real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,match real madrid,match en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,match real madrid en direct,match real en direct,match real direct,match real madrid direct,live match real madrid arsenal,real madrid arsenal live,real madrid arsenal direct,real madrid arsenal en direct,real madrid arsenal match,real madrid arsenal match en direct,live real madrid arsenal,direct real madrid arsenal,match real madrid arsenal,en direct real madrid arsenal,match en direct real madrid arsenal,arsenal real madrid live,arsenal real madrid direct,arsenal real madrid en direct,arsenal real madrid match,arsenal real madrid match en direct,live match arsenal real madrid,live arsenal real madrid,direct arsenal real madrid,en direct arsenal real madrid,match arsenal real madrid,match en direct arsenal real madrid,real arsenal live,real arsenal direct,real arsenal match,real arsenal match en direct,real arsenal en direct,live real arsenal,direct real arsenal,en direct real arsenal,match real arsenal,match en direct real arsenal,arsenal real live,arsenal real match,arsenal real match en direct,arsenal real direct,arsenal real en direct,live arsenal real,direct arsenal real,en direct arsenal real,match arsenal real,match en direct arsenal real,match en direct aujourd'hui,real madrid vs arsenal live,real madrid vs arsenal direct,real madrid vs arsenal en direct,real madrid vs arsenal match,real madrid vs arsenal match en direct,live real madrid vs arsenal,direct real madrid vs arsenal,match real madrid vs arsenal,en direct real madrid vs arsenal,match en direct real madrid vs arsenal,real vs arsenal live,real vs arsenal direct,real vs arsenal en direct,real vs arsenal match,real vs arsenal live match,real vs arsenal match en direct,live real vs arsenal,direct real vs arsenal,en direct real vs arsenal,match real vs arsenal,match en direct real vs arsenal,arsenal vs real madrid live,arsenal vs real madrid en direct,arsenal vs real madrid direct,arsenal vs real madrid match,arsenal vs real madrid en direct,live arsenal vs real madrid,direct arsenal vs real madrid,en direct arsenal vs real madrid,match arsenal vs real madrid,match en direct arsenal vs real madrid,arsenal vs real live,arsenal vs real direct,arsenal vs real en direct,arsenal vs real match,arsenal vs real match en direct,live arsenal vs real,direct arsenal vs real,en direct arsenal vs real,match arsenal vs real,match en direct arsenal vs real,live match arsenal vs real,arsenal vs real live match,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,real arsenal,real vs arsenal,real madrid arsenal,real madrid vs arsenal,arsenal real madrid ligue des champions,arsenal real madrid ligue des champions live,arsenal real madrid ldc,arsenal real madrid ldc live,arsenal real madrid champions league,arsenal real madrid champions league live,canal plus live,canal plus,canal +,canal + live,bayern inter,bayern vs inter,bayern inter live,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UeGeZefBBa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "arsenal",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "arsenal real madrid",
                    "arsenal vs real madrid",
                    "arsenal real",
                    "arsenal vs real",
                    "real madrid arsenal",
                    "real madrid vs arsenal",
                    "real arsenal",
                    "real vs arsenal",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "arsenal real madrid live",
                    "arsenal real live",
                    "arsenal real en direct",
                    "real madrid live",
                    "real madrid match",
                    "arsenal live",
                    "real live",
                    "real match",
                    "quart"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 ARSENAL - REAL MADRID LIVE / \ud83c\udfc6LE CHOC EST ENFIN LA! / LIGUE DES CHAMPIONS / CHAMPIONS LEAGUE / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Arsenal et le Real Madrid.\n\n#ARSRMA #ArsenalRealMadrid #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udcf2 Suivez TOUS les matchs en direct o\u00f9 que vous soyez ! T\u00e9l\u00e9chargez GRATUITEMENT l\u2019application Match en direct maintenant et ne manquez plus aucune action. \u26bd\ud83d\udd25 : https://bit.ly/4gtxctR\n#LiveFootball #Streaming\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47clique sur le lien \nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match arsenal en direct,match en direct arsenal,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,arsenal live,arsenal match,arsenal en direct,arsenal direct,arsenal live match,arsenal match en direct,live arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,direct arsenal,match arsenal,match arsenal en direct,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,live real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,match real madrid,match en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,match real madrid en direct,match real en direct,match real direct,match real madrid direct,live match real madrid arsenal,real madrid arsenal live,real madrid arsenal direct,real madrid arsenal en direct,real madrid arsenal match,real madrid arsenal match en direct,live real madrid arsenal,direct real madrid arsenal,match real madrid arsenal,en direct real madrid arsenal,match en direct real madrid arsenal,arsenal real madrid live,arsenal real madrid direct,arsenal real madrid en direct,arsenal real madrid match,arsenal real madrid match en direct,live match arsenal real madrid,live arsenal real madrid,direct arsenal real madrid,en direct arsenal real madrid,match arsenal real madrid,match en direct arsenal real madrid,real arsenal live,real arsenal direct,real arsenal match,real arsenal match en direct,real arsenal en direct,live real arsenal,direct real arsenal,en direct real arsenal,match real arsenal,match en direct real arsenal,arsenal real live,arsenal real match,arsenal real match en direct,arsenal real direct,arsenal real en direct,live arsenal real,direct arsenal real,en direct arsenal real,match arsenal real,match en direct arsenal real,match en direct aujourd'hui,real madrid vs arsenal live,real madrid vs arsenal direct,real madrid vs arsenal en direct,real madrid vs arsenal match,real madrid vs arsenal match en direct,live real madrid vs arsenal,direct real madrid vs arsenal,match real madrid vs arsenal,en direct real madrid vs arsenal,match en direct real madrid vs arsenal,real vs arsenal live,real vs arsenal direct,real vs arsenal en direct,real vs arsenal match,real vs arsenal live match,real vs arsenal match en direct,live real vs arsenal,direct real vs arsenal,en direct real vs arsenal,match real vs arsenal,match en direct real vs arsenal,arsenal vs real madrid live,arsenal vs real madrid en direct,arsenal vs real madrid direct,arsenal vs real madrid match,arsenal vs real madrid en direct,live arsenal vs real madrid,direct arsenal vs real madrid,en direct arsenal vs real madrid,match arsenal vs real madrid,match en direct arsenal vs real madrid,arsenal vs real live,arsenal vs real direct,arsenal vs real en direct,arsenal vs real match,arsenal vs real match en direct,live arsenal vs real,direct arsenal vs real,en direct arsenal vs real,match arsenal vs real,match en direct arsenal vs real,live match arsenal vs real,arsenal vs real live match,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,real arsenal,real vs arsenal,real madrid arsenal,real madrid vs arsenal,arsenal real madrid ligue des champions,arsenal real madrid ligue des champions live,arsenal real madrid ldc,arsenal real madrid ldc live,arsenal real madrid champions league,arsenal real madrid champions league live,canal plus live,canal plus,canal +,canal + live,bayern inter,bayern vs inter,bayern inter live,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "994941",
                "likeCount": "23408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5_7V4QAHGrEoiEvv-pjQozkVl94",
            "id": "_h6DsHnA9kA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:51Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il ne sifflera plus jamais dans les bois\u2026 - FLIPPE & GO SLEEP #6 (ft. Le Grand JD)",
                "description": "Merci \u00e0 Hero qui sponsorise cette vid\u00e9o ! \u2728 Profitez de la promo jusqu\u2019au 14 avril sur les patchs Invisible+ \ud83d\udc49 https://amzn.to/3QTIAoJ\nPublicit\u00e9 #herocosmetics #heromightypatch\n\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un sixi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du grand JD pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit la d\u00e9couverte d'un inconnu dans sa maison ou la pers\u00e9v\u00e9rance d'un collier \u00e0 revenir myst\u00e9rieusement aupr\u00e8s de la personne l'ayant trouv\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 10 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et les n\u00f4tres) \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:59 Le chemin de l'enfer\n15:17 Un inconnu dans ma maison\n22:13 La silhouette de l'homme \u00e0 la hache, un double homicide \u00e9vit\u00e9\n40:36 L'inexplicable Halloween\n48:24 La tr\u00e8s \u00e9trange disparition d'un enfant en vacances\n57:43 Maison de famille de Maghla\n01:08:44 Je ne siffle plus dans les bois\n01:20:29 Fant\u00f4me au chateau en Ecosse\n01:37:20 Le collier hant\u00e9 de l'internat\n01:51:05 Le regard dans l'ombre\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla \nR\u00e9alisation : Claire Lavergne\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_h6DsHnA9kA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Sip & gossip",
                    "Le grand JD",
                    "grandJD"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il ne sifflera plus jamais dans les bois\u2026 - FLIPPE & GO SLEEP #6 (ft. Le Grand JD)",
                    "description": "Merci \u00e0 Hero qui sponsorise cette vid\u00e9o ! \u2728 Profitez de la promo jusqu\u2019au 14 avril sur les patchs Invisible+ \ud83d\udc49 https://amzn.to/3QTIAoJ\nPublicit\u00e9 #herocosmetics #heromightypatch\n\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un sixi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e du grand JD pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit la d\u00e9couverte d'un inconnu dans sa maison ou la pers\u00e9v\u00e9rance d'un collier \u00e0 revenir myst\u00e9rieusement aupr\u00e8s de la personne l'ayant trouv\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 10 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et les n\u00f4tres) \ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n06:59 Le chemin de l'enfer\n15:17 Un inconnu dans ma maison\n22:13 La silhouette de l'homme \u00e0 la hache, un double homicide \u00e9vit\u00e9\n40:36 L'inexplicable Halloween\n48:24 La tr\u00e8s \u00e9trange disparition d'un enfant en vacances\n57:43 Maison de famille de Maghla\n01:08:44 Je ne siffle plus dans les bois\n01:20:29 Fant\u00f4me au chateau en Ecosse\n01:37:20 Le collier hant\u00e9 de l'internat\n01:51:05 Le regard dans l'ombre\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla \nR\u00e9alisation : Claire Lavergne\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "767890",
                "likeCount": "34654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wWrcpC_qZyyRHuM3ebb0Gp-_svw",
            "id": "ZXwQhueGGLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:54Z",
                "channelId": "UCsS5lzDTPc1mcu2XzpOSoCw",
                "title": "MCLAREN, la marque la plus BIZARRE de l'histoire \ud83d\ude33",
                "description": "Nouvelle collection d'affiches \u00e0 d\u00e9couvrir sur APPEL DE PHARES\n\u2728 \u27a1\ufe0f https://appel-de-phares.com \n\n 10% OFFERTS pour ta premi\u00e8re commande sur le site ! \ud83c\udf81 \ud83c\udfc1\n\n-------------------------------------------------\n\n00:00 Introduction\n01:37 L'homme derri\u00e8re le nom\n08:47 L'empire sans roi\n12:51 Un style qui divise\n16:40 Le prix du g\u00e9nie\n18:30 Le renouveau\n\n-------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd34 Instagram : https://www.instagram.com/ledesignerauto\n\ud83d\udd35 Facebook : Le Designer Auto\n\ud83d\udfe3 Tiktok : https://www.tiktok.com/@ledesignerautoyt\n\n\ud83d\udc4d ABONNE TOI ET ACTIVE LA CLOCHE \ud83d\udece\ufe0f\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui suivent la cha\u00eene depuis le d\u00e9but, vous faites vivre la passion automobile \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc1.\n\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXwQhueGGLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Designer Auto",
                "tags": [
                    "Mclaren",
                    "Norris",
                    "Piastri",
                    "Prost",
                    "Senna",
                    "MP412C",
                    "Mclaren F1",
                    "McLaren P1",
                    "McLaren W1"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MCLAREN, la marque la plus BIZARRE de l'histoire \ud83d\ude33",
                    "description": "Nouvelle collection d'affiches \u00e0 d\u00e9couvrir sur APPEL DE PHARES\n\u2728 \u27a1\ufe0f https://appel-de-phares.com \n\n 10% OFFERTS pour ta premi\u00e8re commande sur le site ! \ud83c\udf81 \ud83c\udfc1\n\n-------------------------------------------------\n\n00:00 Introduction\n01:37 L'homme derri\u00e8re le nom\n08:47 L'empire sans roi\n12:51 Un style qui divise\n16:40 Le prix du g\u00e9nie\n18:30 Le renouveau\n\n-------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd34 Instagram : https://www.instagram.com/ledesignerauto\n\ud83d\udd35 Facebook : Le Designer Auto\n\ud83d\udfe3 Tiktok : https://www.tiktok.com/@ledesignerautoyt\n\n\ud83d\udc4d ABONNE TOI ET ACTIVE LA CLOCHE \ud83d\udece\ufe0f\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui suivent la cha\u00eene depuis le d\u00e9but, vous faites vivre la passion automobile \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc1.\n\nMusique : Epidemic sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55562",
                "likeCount": "3994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0q8jG5h_-59ovyrh3D-UxRzkxcE",
            "id": "MV3ULwkWKhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:32:46Z",
                "channelId": "UCsadXomBhBQQxA1IL9zauNA",
                "title": "ARSENAL 3-0 REAL MADRID ON LES A TAP\u00c9 ! TOP PERFORMANCE DES GUNNERS",
                "description": "#ARSENAL #REALMADRID #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MV3ULwkWKhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les OUTSIDERZ ",
                "tags": [
                    "football",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "soccer",
                    "les outsiderz",
                    "outsiderz",
                    "chelsea",
                    "bayern",
                    "manutd",
                    "mancity",
                    "real madrid",
                    "barca",
                    "cristiano",
                    "bar\u00e7a",
                    "psg",
                    "mbappe neymar",
                    "champions league",
                    "premier league",
                    "ligue 1",
                    "serie a",
                    "la liga",
                    "fifa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARSENAL 3-0 REAL MADRID ON LES A TAP\u00c9 ! TOP PERFORMANCE DES GUNNERS",
                    "description": "#ARSENAL #REALMADRID #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227108",
                "likeCount": "18221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJXQj8hxQ0lH8k7mjH0IAN-snj4",
            "id": "3767QxBty7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3228296",
                "likeCount": "141986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oNGHMlttolfboQYtv0W_tQHwpfg",
            "id": "bgGLiEW5SZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:30:10Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "L\u2019histoire DERRI\u00c8RE le Taj Mahal \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \u27a1\ufe0f https://get.revolut.com/z4lF/Neoxi + 20\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) + Tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nIllustration par Omer.VV\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgGLiEW5SZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "merveilles du monde",
                    "taj mahal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019histoire DERRI\u00c8RE le Taj Mahal \ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien \u27a1\ufe0f https://get.revolut.com/z4lF/Neoxi + 20\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) + Tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nIllustration par Omer.VV\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117210",
                "likeCount": "6380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}