{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Vxgz4dgviHjb0VxEjKxHzximdqs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vnKfPOYwhXknRbVzPRUq3ytJaUM",
            "id": "KwX8is_HF7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:30:07Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "RECAYD MOB X THE BOX MEDLEY 9",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KwX8is_HF7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "tags": [
                    "THE BOX",
                    "THE BOX MEDLEY",
                    "THE BOX MEDLEY FUNK",
                    "THE BOX MEDLEY RECAYD",
                    "RECAYD MOB",
                    "DEREK",
                    "JE SANTIAGO",
                    "DFIDELIZ",
                    "MC IGU",
                    "TRAP",
                    "TRAP BR",
                    "THE BOX MEDLEY 9",
                    "MENO TODY",
                    "YUNK VINO",
                    "AKA RASTA",
                    "RUDIIES FLACKO",
                    "NGC DADDY",
                    "MD CHEFE",
                    "CABELINHO",
                    "MATUE",
                    "TETO",
                    "BRANDAO",
                    "ALEE",
                    "30PRAUM",
                    "MC TUTO",
                    "MC CEBEZINHO",
                    "MC BRINQUEDO",
                    "MC LARANJINHA",
                    "RAFA MOREIRA",
                    "ECOLOGICK",
                    "XXXTENTACION",
                    "NBA YOUNGBOY",
                    "PEDRIN",
                    "PAVUNA",
                    "YOUNG MASKA",
                    "LIL PEEP",
                    "LIL KID",
                    "KAYBLACK",
                    "KYAN",
                    "ABBOT",
                    "MASSARU",
                    "DANZO",
                    "FRANCO THE SIR",
                    "PODPAH"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RECAYD MOB X THE BOX MEDLEY 9",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255179",
                "likeCount": "38530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l4rgiQm-7Xg6WRLgu6BjmqNC024",
            "id": "euaG_67Mldc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:00:06Z",
                "channelId": "UCY-dpTwzlg_sbPshPAQFfdQ",
                "title": "Ficou No Quase - Duda Bertelli ft. @anacastelaoficial",
                "description": "Ou\u00e7a agora: https://found.ee/ficounoquase\n\nFICOU NO QUASE\n(Composi\u00e7\u00e3o: Duda Bertelli, Ana Castela)\n\nEu j\u00e1 tentei milh\u00f5es de beijos\nAt\u00e9 quem eu desconhe\u00e7o\nMas quando chegou no seu\nParece que foi Deus quem escreveu\n\nDeixei escapar entre os dedos\nErrei at\u00e9 com meu acerto\nArrisco em dizer que fui covarde\nMas ficar sem voc\u00ea \u00e9 tipo tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo \u00e0s seis da tarde\nI\u00ea, i\u00ea, \u00ea\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\n___________________________________\n\nDire\u00e7\u00e3o de Video: Jacques JR - Sete4\nEdi\u00e7\u00e3o: Jacques JL\n\u2060Dire\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records, FUGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euaG_67Mldc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duda Bertelli",
                "tags": [
                    "Cover",
                    "duda bertelli",
                    "duda.berteli",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "maiara e maraisa",
                    "sertanejo",
                    "sertanejorepost",
                    "voz e violao",
                    "ac\u00fastico",
                    "ana castela",
                    "boiadeira",
                    "mioto",
                    "ficou no quase"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ficou No Quase - Duda Bertelli ft. @anacastelaoficial",
                    "description": "Ou\u00e7a agora: https://found.ee/ficounoquase\n\nFICOU NO QUASE\n(Composi\u00e7\u00e3o: Duda Bertelli, Ana Castela)\n\nEu j\u00e1 tentei milh\u00f5es de beijos\nAt\u00e9 quem eu desconhe\u00e7o\nMas quando chegou no seu\nParece que foi Deus quem escreveu\n\nDeixei escapar entre os dedos\nErrei at\u00e9 com meu acerto\nArrisco em dizer que fui covarde\nMas ficar sem voc\u00ea \u00e9 tipo tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo \u00e0s seis da tarde\nI\u00ea, i\u00ea, \u00ea\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\n\nQue pena que nosso amor\nFicou no quase, ficou no quase, ficou no quase\nQue pena que nosso amor\nFicou na saudade, naquele quarto, na intimidade\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\nQue s\u00f3 a gente sabe\n\n___________________________________\n\nDire\u00e7\u00e3o de Video: Jacques JR - Sete4\nEdi\u00e7\u00e3o: Jacques JL\n\u2060Dire\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Eduardo Godoy\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records, FUGA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153043",
                "likeCount": "9367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PLd8ti32wtaz6pgZALniCMIx1UM",
            "id": "sNY_2TEmzho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:01:32Z",
                "channelId": "UCoYfzC2zMlc9M-Odgaf6OSg",
                "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNY_2TEmzho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendrickLamarVEVO",
                "tags": [
                    "Kendrick Lamar",
                    "SZA",
                    "pgLang",
                    "under exclusive license to Interscope Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendrick Lamar & SZA - luther",
                    "description": "Kendrick Lamar \u201cGNX\u201d is available now: https://my-gnx.com/\n \nDirector: Karena Evans\nProduction Company: project3 / Fela\nExecutive Producers: Cornell Brown, Taj Critchlow, Dean Rosen\nProducers: Kendrick Lamar, Dave Free, Tina Chuldzhyan, Fuliane Petikyan, Jamie Rabineau, Sam Canter\nDirector of Photography: Adam Newport-Berra\n1st AD: Evrard Salomon\nProduction Designer: Lauren Nikrooz\nWardrobe Department Head: Karizza Sanchez\nWardrobe Stylist (KL): Taylor McNeill\nWardrobe Stylist (SZA): Alejandra LaPilusa\nWardrobe Stylist (Cast): Jess Mori\nEditor: Kat Webber\nVFX: Sunset Edit\nSound Design: Concrete Sound\nColor: Mikey Rossiter\nCommissioner: Michelle An\n \nhttps://shop.my-gnx.com\nhttps://www.instagram.com/kendricklamar\nhttps://twitter.com/kendricklamar\nhttps://www.facebook.com/kendricklamar\n \n#luther #KendrickLamar #SZA #GNX \n\nMusic video by Kendrick Lamar, SZA performing luther.\u00a9 2025 pgLang, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4516331",
                "likeCount": "589719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0HM3zAaLlnFd1wkG34U3lblrgDc",
            "id": "yrBytCGH7sA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:59:34Z",
                "channelId": "UCEseiqihkEymhN3AhcxBPxw",
                "title": "Israel & Rodolffo - N\u00e3o, Mas Quase (Mem\u00f3rias)",
                "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00c3O, MAS QUASE\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_1\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: N\u00c3O MAS QUASE\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nN\u00c3O, MAS QUASE\nCompositores: Greg Neto / Ricardo Vismarck / Ronael / Gustavo Martins\n\nLetra:\n\nC\u00ea acertou na ligada\nPegou minha saudade com 1%\nE colocou na tomada\nMinha boca tava a cinco segundos\nDe tirar seu gosto\nA\u00ed meu celular vibrou no bolso\nInventei uma desculpa\nCorri pra rua pra te atender\nLonge do barulho, do barzinho, das cadeiras\nDeixei uma comida esfriando\nUma cerveja esquentando\nE um bolo pra quem tava comigo na mesa\nQuer saber se eu beijei algu\u00e9m\nN\u00e3o, mas quase\nSe longe de voc\u00ea eu j\u00e1 t\u00f4 bem\nN\u00e3o, mas quase\nNem precisa me perguntar\nQue eu j\u00e1 vou responder sua curiosidade\nQuer saber se c\u00ea virou saudade\nN\u00e3o, mas quase\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yrBytCGH7sA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Israel & Rodolffo",
                "tags": [
                    "Israel e Rodolffo",
                    "Sertanejo",
                    "Audiomix",
                    "N\u00e3o Existe Amor Sem Briga",
                    "Moda do Netflix",
                    "Fecha o porta mala",
                    "M\u00fasica sertaneja"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Israel & Rodolffo - N\u00e3o, Mas Quase (Mem\u00f3rias)",
                    "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00c3O, MAS QUASE\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_1\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: N\u00c3O MAS QUASE\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nN\u00c3O, MAS QUASE\nCompositores: Greg Neto / Ricardo Vismarck / Ronael / Gustavo Martins\n\nLetra:\n\nC\u00ea acertou na ligada\nPegou minha saudade com 1%\nE colocou na tomada\nMinha boca tava a cinco segundos\nDe tirar seu gosto\nA\u00ed meu celular vibrou no bolso\nInventei uma desculpa\nCorri pra rua pra te atender\nLonge do barulho, do barzinho, das cadeiras\nDeixei uma comida esfriando\nUma cerveja esquentando\nE um bolo pra quem tava comigo na mesa\nQuer saber se eu beijei algu\u00e9m\nN\u00e3o, mas quase\nSe longe de voc\u00ea eu j\u00e1 t\u00f4 bem\nN\u00e3o, mas quase\nNem precisa me perguntar\nQue eu j\u00e1 vou responder sua curiosidade\nQuer saber se c\u00ea virou saudade\nN\u00e3o, mas quase\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806196",
                "likeCount": "2286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7tIXa2032ielzvufhPJgJ_1aWSw",
            "id": "_Cgv2QnNpPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:51:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: LYON X MANCHESTER UNITED | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE IDA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "Acompanhe Lyon x Manchester United, pelo jogo de ida das quartas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Rafa Oliveira e Rafael nos coment\u00e1rios!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Cgv2QnNpPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united oitavas",
                    "united cazetv",
                    "lyon manchester",
                    "lyon united",
                    "jogo lyon",
                    "lyon ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: LYON X MANCHESTER UNITED | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE IDA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe Lyon x Manchester United, pelo jogo de ida das quartas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Rafa Oliveira e Rafael nos coment\u00e1rios!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1924950",
                "likeCount": "46627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1AtAwd_IIjo4neUWXm5hBzXXblE",
            "id": "nZqygEsg9HY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T14:01:20Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "Five Nights At Freddys 2 | Teaser - Dublado",
                "description": "Dezembro nos cinemas \n\nSiga nosso perfil no Facebook: https://pt-br.facebook.com/UniversalPicturesBR \n\nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/ \n\nSiga nosso perfil no X: https://x.com/UniversalPicsBr \n\nwww.fnaffilme.com.br \n\n#FNAF2Filme \n\n \n\nDiretor: Emma Tammi \n\nProdutor: Jason Blum \n\nProdutor: Scott Cawthon \n\n \n\nO fen\u00f4meno de bilheteria do terror da Blumhouse, Five Nights at Freddy\u2019s \u2014 o filme de terror de maior bilheteria de 2023 \u2014 d\u00e1 in\u00edcio a um novo e arrepiante cap\u00edtulo de terror animatr\u00f4nico. \n\nBaseado na franquia de jogos de sucesso criada por Scott Cawthon, Five Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 dirigido pela aclamada cineasta Emma Tammi (The Wind, Blood Moon), que retorna \u00e0 dire\u00e7\u00e3o. \n\nO primeiro filme, que estreou com impressionantes US$ 80 milh\u00f5es e arrecadou quase US$ 300 milh\u00f5es em todo o mundo, acompanhava Mike, um jovem problem\u00e1tico que, na esperan\u00e7a de manter a guarda de sua irm\u00e3 mais nova, aceita relutantemente o cargo de seguran\u00e7a noturno em um restaurante tem\u00e1tico abandonado: a Freddy Fazbear\u2019s Pizzeria. Essa decis\u00e3o o arrasta para o centro de um pesadelo sobrenatural. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 novamente produzido por Jason Blum (M3GAN, O Telefone Preto, franquia Halloween) e Scott Cawthon.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZqygEsg9HY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Teaser",
                    "Five Nights at Freddy\u2019s 2",
                    "terror",
                    "Blumhouse",
                    "Jason Blum",
                    "Scott Cawthon",
                    "Universal Pictures",
                    "FNAF"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights At Freddys 2 | Teaser - Dublado",
                    "description": "Dezembro nos cinemas \n\nSiga nosso perfil no Facebook: https://pt-br.facebook.com/UniversalPicturesBR \n\nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/ \n\nSiga nosso perfil no X: https://x.com/UniversalPicsBr \n\nwww.fnaffilme.com.br \n\n#FNAF2Filme \n\n \n\nDiretor: Emma Tammi \n\nProdutor: Jason Blum \n\nProdutor: Scott Cawthon \n\n \n\nO fen\u00f4meno de bilheteria do terror da Blumhouse, Five Nights at Freddy\u2019s \u2014 o filme de terror de maior bilheteria de 2023 \u2014 d\u00e1 in\u00edcio a um novo e arrepiante cap\u00edtulo de terror animatr\u00f4nico. \n\nBaseado na franquia de jogos de sucesso criada por Scott Cawthon, Five Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 dirigido pela aclamada cineasta Emma Tammi (The Wind, Blood Moon), que retorna \u00e0 dire\u00e7\u00e3o. \n\nO primeiro filme, que estreou com impressionantes US$ 80 milh\u00f5es e arrecadou quase US$ 300 milh\u00f5es em todo o mundo, acompanhava Mike, um jovem problem\u00e1tico que, na esperan\u00e7a de manter a guarda de sua irm\u00e3 mais nova, aceita relutantemente o cargo de seguran\u00e7a noturno em um restaurante tem\u00e1tico abandonado: a Freddy Fazbear\u2019s Pizzeria. Essa decis\u00e3o o arrasta para o centro de um pesadelo sobrenatural. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 \u00e9 novamente produzido por Jason Blum (M3GAN, O Telefone Preto, franquia Halloween) e Scott Cawthon."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62422",
                "likeCount": "6432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1077"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Ouxvnwt0vlBQEVupzgaEUJGatM",
            "id": "lcK2o6EO1C4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T10:34:48Z",
                "channelId": "UCxERJM046RIRgl5cH-ss3yw",
                "title": "Conmebol se pronuncia ap\u00f3s mortes em Colo-Colo x Fortaleza | CNN NOVO DIA",
                "description": "A Conmebol se pronunciou oficialmente ap\u00f3s as duas mortes que ocorreram nos arredores do Est\u00e1dio Monumental de Santiago antes da bola rolar para Colo-Colo e Fortaleza, v\u00e1lida pela Copa Libertadores da Am\u00e9rica. O quebra-quebra come\u00e7ou por volta dos 24 minutos do segundo tempo, quando o placar apontava 0 a 0. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/futebol/futebol-internacional/libertadores-da-america/conmebol-se-pronuncia-apos-mortes-em-colo-colo-x-fortaleza/\n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcK2o6EO1C4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Esportes",
                "tags": [
                    "benjamin back",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "briga de torcida",
                    "chile",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn esportes",
                    "cnn esportes ao vivo",
                    "cnn esportes s/a",
                    "cnn sports",
                    "conmebol",
                    "domingol com benja",
                    "esportes s/a",
                    "fortaleza e colo colo",
                    "futebol feminino",
                    "jo\u00e3o vitor xavier"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conmebol se pronuncia ap\u00f3s mortes em Colo-Colo x Fortaleza | CNN NOVO DIA",
                    "description": "A Conmebol se pronunciou oficialmente ap\u00f3s as duas mortes que ocorreram nos arredores do Est\u00e1dio Monumental de Santiago antes da bola rolar para Colo-Colo e Fortaleza, v\u00e1lida pela Copa Libertadores da Am\u00e9rica. O quebra-quebra come\u00e7ou por volta dos 24 minutos do segundo tempo, quando o placar apontava 0 a 0. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/futebol/futebol-internacional/libertadores-da-america/conmebol-se-pronuncia-apos-mortes-em-colo-colo-x-fortaleza/\n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63537",
                "likeCount": "1260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w5jxoh6WjcZoh-EJseB4Jr-vxVY",
            "id": "4wzHinu4TKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:57:43Z",
                "channelId": "UCCCIzjqbX7psrn0HYG50phg",
                "title": "Gustavo Mioto - Apocalipse (Atemporal)",
                "description": "Ou\u00e7a APOCALIPSE nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/AtemporalEP3\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://instagram.com/gustavomioto\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/gumioto\nTWITTER - https://twitter.com/GustavoPMioto\n\n\nAPOCALIPSE\n(Gustavo Mioto/ Raffa Torre)\n\nSer\u00e1 que ela \u00e9 um anjo do c\u00e9u\nQue tem acesso \u00e0s minhas ora\u00e7\u00f5es\nNo pensamento onipresente\nDa minha vida ela \u00e9 onisciente\nEm toda briga ela \u00e9 onipotente\nEssa menina nem pode ser gente\n\nMas Deus...\n\nSe foi voc\u00ea quem mandou\nAvisa pra eu n\u00e3o soltar\nSe n\u00e3o foi voc\u00ea eu t\u00f4 perdido\nEu t\u00f4 amando um anjo ca\u00eddo\n\nMas se foi voc\u00ea quem mandou\nAvisa pra eu n\u00e3o soltar\nSe ela \u00e9 de verdade ou n\u00e3o existe\nSe \u00e9 minha paz ou meu apocalipse\n\n-\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wzHinu4TKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Mioto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gustavo Mioto - Apocalipse (Atemporal)",
                    "description": "Ou\u00e7a APOCALIPSE nos apps de m\u00fasica: https://umusicbrazil.lnk.to/AtemporalEP3\n\nACOMPANHE GUSTAVO MIOTO NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://instagram.com/gustavomioto\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/gumioto\nTWITTER - https://twitter.com/GustavoPMioto\n\n\nAPOCALIPSE\n(Gustavo Mioto/ Raffa Torre)\n\nSer\u00e1 que ela \u00e9 um anjo do c\u00e9u\nQue tem acesso \u00e0s minhas ora\u00e7\u00f5es\nNo pensamento onipresente\nDa minha vida ela \u00e9 onisciente\nEm toda briga ela \u00e9 onipotente\nEssa menina nem pode ser gente\n\nMas Deus...\n\nSe foi voc\u00ea quem mandou\nAvisa pra eu n\u00e3o soltar\nSe n\u00e3o foi voc\u00ea eu t\u00f4 perdido\nEu t\u00f4 amando um anjo ca\u00eddo\n\nMas se foi voc\u00ea quem mandou\nAvisa pra eu n\u00e3o soltar\nSe ela \u00e9 de verdade ou n\u00e3o existe\nSe \u00e9 minha paz ou meu apocalipse\n\n-\n\nEquipe Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Neto Schaefer\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Rafael Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Arte: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Geann Toni\nDigital: @conteuddo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35203",
                "likeCount": "2923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T7DlPMuOveSUaktmZlvnLoYHRYU",
            "id": "Z1cAS8JZOKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T19:00:07Z",
                "channelId": "UC0JhlRkfXzvAJehuEeVjqpg",
                "title": "Memphis - Echoes of a New World (Ecos de Um Novo Mundo)",
                "description": "Memphis, Echoes of a New World (Ecos de Um Novo Mundo)\n \nO novo document\u00e1rio curto de Memphis Depay mostra sua chegada ao Corinthians, sua vida pessoal no Brasil e o sonho de se tornar o maior artilheiro da hist\u00f3ria da Sele\u00e7\u00e3o Neerlandesa. Um retrato \u00edntimo de transforma\u00e7\u00e3o, pertencimento e conex\u00e3o com a Fiel.\n\n\ud83c\udfac Dire\u00e7\u00e3o: Ulisses Neto\n\ud83c\udfa5 Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Memphis Depay, Gianluca Vitale, Thiago Slovinski, Ulisses Neto\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 ENGLISH VERSION\n\nMemphis Depay\u2019s new short documentary reveals his journey to Corinthians, his personal life in Brazil, and his dream of becoming the all-time top scorer for the Dutch National Team. An intimate portrait of transformation, belonging, and a deep bond with the local fans.\n\n\ud83c\udfac Directed by: Ulisses Neto\n\ud83c\udfa5 Executive Producers: Memphis Depay, Ulisses Neto, Gianluca Vitale & Thiago Slovinski.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1cAS8JZOKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Memphis Depay",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Memphis - Echoes of a New World (Ecos de Um Novo Mundo)",
                    "description": "Memphis, Echoes of a New World (Ecos de Um Novo Mundo)\n \nO novo document\u00e1rio curto de Memphis Depay mostra sua chegada ao Corinthians, sua vida pessoal no Brasil e o sonho de se tornar o maior artilheiro da hist\u00f3ria da Sele\u00e7\u00e3o Neerlandesa. Um retrato \u00edntimo de transforma\u00e7\u00e3o, pertencimento e conex\u00e3o com a Fiel.\n\n\ud83c\udfac Dire\u00e7\u00e3o: Ulisses Neto\n\ud83c\udfa5 Produ\u00e7\u00e3o Executiva: Memphis Depay, Gianluca Vitale, Thiago Slovinski, Ulisses Neto\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 ENGLISH VERSION\n\nMemphis Depay\u2019s new short documentary reveals his journey to Corinthians, his personal life in Brazil, and his dream of becoming the all-time top scorer for the Dutch National Team. An intimate portrait of transformation, belonging, and a deep bond with the local fans.\n\n\ud83c\udfac Directed by: Ulisses Neto\n\ud83c\udfa5 Executive Producers: Memphis Depay, Ulisses Neto, Gianluca Vitale & Thiago Slovinski."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323913",
                "likeCount": "54818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_OPsSMbFm5paPng2OMkXj8nJ-wk",
            "id": "ihNB8GZO4OM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:30:07Z",
                "channelId": "UCBRWI1h-efdTbVZK6RQdGqA",
                "title": "Borges - Assunto no Daily ft. Meno Tody",
                "description": "Ou\u00e7a #assuntonodaily em todas as plataformas digitais: https://bfan.link/assunto-no-daily\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Borges, Meno Tody\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Ajaxx\nMix: Ajaxx\nMaster: Alwin Monteiro\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihNB8GZO4OM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borges",
                "tags": [
                    "assunto no daily",
                    "borges",
                    "meno tody",
                    "danada fofoqueira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Borges - Assunto no Daily ft. Meno Tody",
                    "description": "Ou\u00e7a #assuntonodaily em todas as plataformas digitais: https://bfan.link/assunto-no-daily\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Borges, Meno Tody\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Ajaxx\nMix: Ajaxx\nMaster: Alwin Monteiro\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187136",
                "likeCount": "21313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypp_Jp-jmyOLz3JwCtKW4Xp6soY",
            "id": "JvBkp_Gldao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T10:10:45Z",
                "channelId": "UCdQva0BwhG7PmgdOAqrDHHg",
                "title": "Samba in Paris",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nSamba in Paris \u00b7 Baco Exu do Blues \u00b7 Gl\u00f3ria Groove \u00b7 Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo\n\nQVVJFA?\n\n\u2117 2022 999\n\nReleased on: 2022-01-26\n\nProducer: Marcelo de Lamare\nProducer: JLZ\nLyricist: Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvBkp_Gldao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BACO EXU DO BLUES - Topic",
                "tags": [
                    "Baco Exu do Blues",
                    "Gl\u00f3ria Groove",
                    "Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo",
                    "QVVJFA?",
                    "Samba in Paris"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Samba in Paris",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nSamba in Paris \u00b7 Baco Exu do Blues \u00b7 Gl\u00f3ria Groove \u00b7 Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo\n\nQVVJFA?\n\n\u2117 2022 999\n\nReleased on: 2022-01-26\n\nProducer: Marcelo de Lamare\nProducer: JLZ\nLyricist: Diogo \u00c1lvaro Ferreira Moncorvo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37022",
                "likeCount": "298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrC40qQDeaIjLlP8KG7RKVkbE68",
            "id": "LZGSuj4SkRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:00:38Z",
                "channelId": "UCA9M9BKgbytic_UpscwZnEQ",
                "title": "Por que a sua camisa tailandesa vem da China",
                "description": "Voc\u00ea j\u00e1 comprou ou pelo menos ouviu falar das \"camisas tailandesas\", n\u00e9? Elas s\u00e3o baratas, muito parecidas com as originais e a op\u00e7\u00e3o perfeita para esse momento em que moda e o futebol est\u00e3o se misturando. S\u00f3 que as \"tailandesas\", que muitas s\u00e3o feitas na China, revelam segredos da rela\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria esportiva com a \u00c1sia, explora\u00e7\u00e3o, pirataria e contradi\u00e7\u00f5es que muitas marcas gigantes se enfiaram nas \u00faltimas d\u00e9cadas. \u00c9 isso que o PELEJA te explica nesse epis\u00f3dio do Ponto a Ponto.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LZGSuj4SkRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PELEJA",
                "tags": [
                    "peleja",
                    "murbapacheco2017",
                    "futebol",
                    "canal peleja",
                    "radar peleja",
                    "futbol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "cristiano ronaldo",
                    "messi",
                    "mbapp\u00e9",
                    "subculturas",
                    "document\u00e1rio peleja",
                    "documento peleja",
                    "gringo do peleja",
                    "vinicius junior",
                    "vini jr",
                    "vinicius jr",
                    "camisa tailandesa",
                    "camisas tailandesas",
                    "tail\u00e2ndia",
                    "shopee camisas",
                    "camisas de futebol",
                    "uniformes de futebol",
                    "uniforme de futebol",
                    "camisa falsificada",
                    "ponto a ponto camisas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por que a sua camisa tailandesa vem da China",
                    "description": "Voc\u00ea j\u00e1 comprou ou pelo menos ouviu falar das \"camisas tailandesas\", n\u00e9? Elas s\u00e3o baratas, muito parecidas com as originais e a op\u00e7\u00e3o perfeita para esse momento em que moda e o futebol est\u00e3o se misturando. S\u00f3 que as \"tailandesas\", que muitas s\u00e3o feitas na China, revelam segredos da rela\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria esportiva com a \u00c1sia, explora\u00e7\u00e3o, pirataria e contradi\u00e7\u00f5es que muitas marcas gigantes se enfiaram nas \u00faltimas d\u00e9cadas. \u00c9 isso que o PELEJA te explica nesse epis\u00f3dio do Ponto a Ponto.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85372",
                "likeCount": "7929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pGnwfp6QnE1018tcDbRBcKEGgOk",
            "id": "krRJp1ybFV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T03:06:01Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 2X2 ALIANZA- AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa CLIQUE E CONHE\u00c7A O \"PROGRAMA DO BAROLO\" NA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\n\u26bd\u26bd\u26bd QUER VER DE PERTO QUALQUER EVENTO ESPORTIVO PELO MUNDO?\nClique no whatsapp abaixo e converse com o pessoal da OUTSIDER:\nhttps://wa.link/skot1v\n\nS\u00c3O PAULO 2X2 ALIANZA- AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - LIBERTADORES 2025\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/krRJp1ybFV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "barolo",
                    "spfc",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "tricolor",
                    "informa\u00e7\u00f5es",
                    "novidades",
                    "not\u00edcias",
                    "s\u00e3opaulo",
                    "casares",
                    "canal",
                    "opini\u00e3o",
                    "an\u00e1lise",
                    "calleri",
                    "barolosaopaulo",
                    "blogdobarolo",
                    "saopaulobarolo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "lucas",
                    "luciano",
                    "arboleda",
                    "rafael",
                    "rogeriobarolo",
                    "rodada",
                    "melhoresmomentos",
                    "campeonato",
                    "posjogo",
                    "zubeldia",
                    "zubeld\u00eda",
                    "oscar",
                    "enzo",
                    "wendell",
                    "cedric",
                    "novidade",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "barolotricolor",
                    "barolojogos",
                    "livebarolo",
                    "liberta",
                    "libertadores",
                    "alianza",
                    "lima",
                    "spoxali",
                    "saopauloxalianza",
                    "peru",
                    "guerreiro",
                    "empate",
                    "treinadorburro",
                    "burro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 2X2 ALIANZA- AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa\ud83d\udcfa CLIQUE E CONHE\u00c7A O \"PROGRAMA DO BAROLO\" NA UMA TV!\nhttps://www.umatv.com.br/\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\n\u26bd\u26bd\u26bd QUER VER DE PERTO QUALQUER EVENTO ESPORTIVO PELO MUNDO?\nClique no whatsapp abaixo e converse com o pessoal da OUTSIDER:\nhttps://wa.link/skot1v\n\nS\u00c3O PAULO 2X2 ALIANZA- AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - LIBERTADORES 2025\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185846",
                "likeCount": "18304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HTReV4yPtJiuKbnYMNoD_C1fxuc",
            "id": "-GeAbeJw7VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:08Z",
                "channelId": "UCDhWC8QubBgahqYFKLVGtDA",
                "title": "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o | Sinceridade [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Sinceridade\" do cantor Alisson Santos com participa\u00e7\u00e3o de Junior Trov\u00e3o, lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Single_Sinceridade\n\u25ba https://onerpm.link/PauloeSilas_\n\u25ba https://onerpm.link/Bastidores\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA JUNIOR TROV\u00c3O NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba  https://www.instagram.com/pastorjuniortrovaooficial/\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Sinceridade\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Alisson Santos \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Sinceridade\n\nDeus, Tu conhece o meu interior\nE tamb\u00e9m v\u00ea toda minha dor\nEstou ansioso, \u00f3 Deus\nDeus, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 acelerado\nE quase todo dia ele fica angustiado\nMe socorre, Deus\n\nDeus, Tu disse que na minha vida ia cumprir\nEu n\u00e3o consigo nem me levantar daqui, oh, meu Senhor\nDeus, Tu disse que do outro lado eu ia cantar\nMas com essa dor eu n\u00e3o consigo nem me movimentar\nMe socorre, Deus\n\nEu estou apavorado\nEu estou desesperado e vim aqui pra gente conversar\nHoje eu vim aqui pra dizer pra Ti\nVem me ajudar, do ch\u00e3o vem me tirar\n\nEu estou desacreditado\nEu estou desesperado\nS\u00f3 sinto vontade de morrer\nVem me socorrer\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer toda a verdade\nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem mais f\u00e9\nEu n\u00e3o consigo nem ficar de p\u00e9\nEu te magoei at\u00e9, Te entristeci\nMas mesmo desse jeito eu me rendo\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer o que eu estou sentindo\nA minha mente est\u00e1 se dividindo\nMeu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 partido\nEstende a Tua m\u00e3o\nEnquanto eu estiver em adora\u00e7\u00e3o\nPois s\u00f3 Te adorando \u00e9 que eu me sinto feliz\n\nFilho meu\nPor que Teu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 batendo forte assim?\nE ainda est\u00e1 dizendo que n\u00e3o vai conseguir\nEu sou, eu sou o Teu amigo, filho\nFilho meu\nDe todas as promessas que Eu fiz pra ti\nTodas elas no Meu tempo ir\u00e3o se cumprir\nEu sou o Teu amigo, filho\n\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Abra\u00e3o\nEu vou fazer de ti uma grande na\u00e7\u00e3o\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Jos\u00e9\nEu vou te exaltar por causa da tua f\u00e9, governador\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nTem que me adorar, Meu filho\nEm vez de reclamar tem que adorar, Meu filho\nEm vez de murmurar tem que adorar, Meu filho\nPra minha m\u00e3o se movimentar\nTu tem que parar\nParar de reclamar\nE tem que me adorar em qualquer situa\u00e7\u00e3o\n\nNa fornalha Eu te coloquei\nFoi para te provar\nN\u00e3o adianta se espernear\nIsso comigo n\u00e3o vai funcionar\nO mundo n\u00e3o gira em volta de ti\nTu tem que respeitar a mim\nFoi Eu que te criei e l\u00e1 na cruz do calv\u00e1rio a tuas feridas Eu curei\n\nEu vou te lapidar at\u00e9 tu no ponto ficar\nPra quando Eu te exaltar\nO teu nariz n\u00e3o se esquecer e querer empinar\nSe tu ficar a reclamar\nDessa prova eu n\u00e3o vou te tirar\nS\u00f3 vai ficar rodando no deserto reclamando\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento, tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\nTu me adora e Eu visito a tua casa\nTu me adora e Eu visito tua fam\u00edlia\nTu me adora e Eu visito a tua sa\u00fade\nTu me adora e ningu\u00e9m mais te humilha\nTu me adora e Eu expulso os dem\u00f4nios\nTu me adora e Eu desfa\u00e7o todo la\u00e7o\nTu me adora que est\u00e1 vindo Miguel para lutar por ti\nPorque Eu sou dono do c\u00e9u  (2x)\n\nTem que me adorar\nParar de reclamar\nS\u00f3 me engrandecer\nPara a vit\u00f3ria aparecer\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #Sinceridade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GeAbeJw7VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alisson Santos Oficial",
                "tags": [
                    "alisson santos",
                    "Alisson e neide",
                    "Clayton queiroz",
                    "gospel",
                    "Jesse aguiar",
                    "todah",
                    "music",
                    "musica",
                    "paulo neto",
                    "mk",
                    "Samuel mariano",
                    "Sinceridade",
                    "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o | Sinceridade [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Sinceridade\" do cantor Alisson Santos com participa\u00e7\u00e3o de Junior Trov\u00e3o, lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Single_Sinceridade\n\u25ba https://onerpm.link/PauloeSilas_\n\u25ba https://onerpm.link/Bastidores\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA JUNIOR TROV\u00c3O NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba  https://www.instagram.com/pastorjuniortrovaooficial/\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos e Junior Trov\u00e3o\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Sinceridade\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Alisson Santos \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Sinceridade\n\nDeus, Tu conhece o meu interior\nE tamb\u00e9m v\u00ea toda minha dor\nEstou ansioso, \u00f3 Deus\nDeus, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 acelerado\nE quase todo dia ele fica angustiado\nMe socorre, Deus\n\nDeus, Tu disse que na minha vida ia cumprir\nEu n\u00e3o consigo nem me levantar daqui, oh, meu Senhor\nDeus, Tu disse que do outro lado eu ia cantar\nMas com essa dor eu n\u00e3o consigo nem me movimentar\nMe socorre, Deus\n\nEu estou apavorado\nEu estou desesperado e vim aqui pra gente conversar\nHoje eu vim aqui pra dizer pra Ti\nVem me ajudar, do ch\u00e3o vem me tirar\n\nEu estou desacreditado\nEu estou desesperado\nS\u00f3 sinto vontade de morrer\nVem me socorrer\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer toda a verdade\nMeu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem mais f\u00e9\nEu n\u00e3o consigo nem ficar de p\u00e9\nEu te magoei at\u00e9, Te entristeci\nMas mesmo desse jeito eu me rendo\n\nE hoje eu vim aqui pra dizer o que eu estou sentindo\nA minha mente est\u00e1 se dividindo\nMeu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 partido\nEstende a Tua m\u00e3o\nEnquanto eu estiver em adora\u00e7\u00e3o\nPois s\u00f3 Te adorando \u00e9 que eu me sinto feliz\n\nFilho meu\nPor que Teu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 batendo forte assim?\nE ainda est\u00e1 dizendo que n\u00e3o vai conseguir\nEu sou, eu sou o Teu amigo, filho\nFilho meu\nDe todas as promessas que Eu fiz pra ti\nTodas elas no Meu tempo ir\u00e3o se cumprir\nEu sou o Teu amigo, filho\n\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Abra\u00e3o\nEu vou fazer de ti uma grande na\u00e7\u00e3o\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nFilho meu\nTu lembra quando Eu disse para Jos\u00e9\nEu vou te exaltar por causa da tua f\u00e9, governador\nPorventura Eu n\u00e3o cumpri?\nTem que me adorar, Meu filho\nEm vez de reclamar tem que adorar, Meu filho\nEm vez de murmurar tem que adorar, Meu filho\nPra minha m\u00e3o se movimentar\nTu tem que parar\nParar de reclamar\nE tem que me adorar em qualquer situa\u00e7\u00e3o\n\nNa fornalha Eu te coloquei\nFoi para te provar\nN\u00e3o adianta se espernear\nIsso comigo n\u00e3o vai funcionar\nO mundo n\u00e3o gira em volta de ti\nTu tem que respeitar a mim\nFoi Eu que te criei e l\u00e1 na cruz do calv\u00e1rio a tuas feridas Eu curei\n\nEu vou te lapidar at\u00e9 tu no ponto ficar\nPra quando Eu te exaltar\nO teu nariz n\u00e3o se esquecer e querer empinar\nSe tu ficar a reclamar\nDessa prova eu n\u00e3o vou te tirar\nS\u00f3 vai ficar rodando no deserto reclamando\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento, tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\nTu me adora e Eu visito a tua casa\nTu me adora e Eu visito tua fam\u00edlia\nTu me adora e Eu visito a tua sa\u00fade\nTu me adora e ningu\u00e9m mais te humilha\nTu me adora e Eu expulso os dem\u00f4nios\nTu me adora e Eu desfa\u00e7o todo la\u00e7o\nTu me adora que est\u00e1 vindo Miguel para lutar por ti\nPorque Eu sou dono do c\u00e9u  (2x)\n\nTem que me adorar\nParar de reclamar\nS\u00f3 me engrandecer\nPara a vit\u00f3ria aparecer\nMas se tu se dispuser\nEm qualquer momento tu me adorar\nNum piscar de olhos esse vento vai passar\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #Sinceridade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200726",
                "likeCount": "15702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_pNlii1QR9iwnUc3fR4sg8LOCz0",
            "id": "DLG9oTH-ZbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:08Z",
                "channelId": "UCU_MfrF9fw0CUMOrGy7D1mQ",
                "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GhostBCVEVO",
                "tags": [
                    "ghost",
                    "music",
                    "new music",
                    "satanized",
                    "skeleta",
                    "tobias forge",
                    "loma vista recordings",
                    "music video",
                    "official",
                    "papa",
                    "reveal",
                    "lachryma",
                    "perpetua",
                    "80s",
                    "synth",
                    "horror"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525613",
                "likeCount": "128272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PVrbeTv_hDczshcahSuybF-h6FI",
            "id": "DpxiQUR_x3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "COMENTANDO COMENT\u00c1RIOS ft. @eusouodd @Dinossarro",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu, ODD e Dinossarro lemos alguns coment\u00e1rios mandados por voc\u00eas nas minhas redes sociais!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gustavo.editor7 \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpxiQUR_x3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "#estudoemcasa",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "bullying na adolesc\u00eancia",
                    "narcisismo",
                    "narcisista",
                    "mentes em pauta",
                    "psicologia",
                    "abuso narcisista",
                    "sa\u00fade mental",
                    "coment\u00e1rios"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMENTANDO COMENT\u00c1RIOS ft. @eusouodd @Dinossarro",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu, ODD e Dinossarro lemos alguns coment\u00e1rios mandados por voc\u00eas nas minhas redes sociais!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gustavo.editor7 \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56133",
                "likeCount": "5665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4edkd0tFfyMS_x6Z_81SfP3XynE",
            "id": "n7AjKQjJWQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T02:55:16Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "FLAMENGO 1 X 2 CENTRAL C\u00d3RDOBA - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "Flamengo perde para o Central C\u00f3rdoba no Maracan\u00e3 na segunda rodada da Libertadores. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7AjKQjJWQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 1 X 2 CENTRAL C\u00d3RDOBA - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "Flamengo perde para o Central C\u00f3rdoba no Maracan\u00e3 na segunda rodada da Libertadores. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1050876",
                "likeCount": "15072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YbjSfuKhUfwbp7sA1qc4PC4xHY8",
            "id": "kXQlR7UjhZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T20:00:27Z",
                "channelId": "UCSRhHqL5nIlhyt1-LIzsXJA",
                "title": "Zulmi vendo TODOS fofocando sobre ela...",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @camiegum\n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @lorechiii \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXQlR7UjhZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo Jovem",
                "tags": [
                    "torajo",
                    "morajo",
                    "linn",
                    "zulmi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Zulmi vendo TODOS fofocando sobre ela...",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @camiegum\n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @lorechiii \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426023",
                "likeCount": "26068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nb09M8azF5XXVYhTzZ0UUKNDfWs",
            "id": "GEA228kU1-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCj8aNne_BQ0kr8BYQYKFDgg",
                "title": "Alexandre Pires, Lauana Prado - De Ex Pra Ex (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"De Ex Pra Ex\" de Alexandre Pires e Luana Prado, do projeto Pagonejo B\u00e3o\n\nSiga o Alexandre Pires nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/alexandrepires_/\nhttps://www.facebook.com/alexandrepiresoficial/\nhttps://x.com/AlexandrePires\n\n-\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Oliveira, Ruan Soares, Brunno Gabryel\nMix e master: Emerson Porfa\nProdutor de \u00e1udio: Eduardo Pinter \nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nLetra:\nEu acho que seu cora\u00e7\u00e3o sente o cheiro da minha saudade \n\u00c9 s\u00f3 pensar em voc\u00ea, que logo chega uma mensagem, oi \n\nA\u00ed eu penso repondo ou n\u00e3o respondo \nO dedo j\u00e1 vai digitando e mandando aquele oiiii\nE l\u00e1 se vai mais uma madrugada \nQue a gente dorme com a saudade engasgada \n\nDe ex pra ex \nSeparar foi a maior burrada que a gente j\u00e1 fez \nDe ex pra ex \nSe a gente ainda se procura \u00e9 porque o nosso sentimento nunca foi talvez \n\nDe ex pra ex \nSe precisar a gente tenta 1,2,3\nE outra e outra vez\n\n#AlexandrePires #LauanaPrado #DeExPraEx #PagonejoB\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEA228kU1-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexandrePiresVEVO",
                "tags": [
                    "alexandre pires",
                    "pagode",
                    "de ex pra ex",
                    "luana prado",
                    "sertanejo",
                    "de ex pra ex alexandre pires luana prado",
                    "as melhores de alexandre pires",
                    "playlist de pagode",
                    "pagonejo b\u00e3o",
                    "as melhores do pagonejo",
                    "Lauana Prado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alexandre Pires, Lauana Prado - De Ex Pra Ex (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"De Ex Pra Ex\" de Alexandre Pires e Luana Prado, do projeto Pagonejo B\u00e3o\n\nSiga o Alexandre Pires nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/alexandrepires_/\nhttps://www.facebook.com/alexandrepiresoficial/\nhttps://x.com/AlexandrePires\n\n-\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Oliveira, Ruan Soares, Brunno Gabryel\nMix e master: Emerson Porfa\nProdutor de \u00e1udio: Eduardo Pinter \nEngenheiro de som: Rafael Augusto e Emerson Porfa\nDiretor de v\u00eddeo: Catatau \nDiretor de fotografia:  Carlinhos Nogueira \nProdutora de v\u00eddeo: Unicfilm\n\nLetra:\nEu acho que seu cora\u00e7\u00e3o sente o cheiro da minha saudade \n\u00c9 s\u00f3 pensar em voc\u00ea, que logo chega uma mensagem, oi \n\nA\u00ed eu penso repondo ou n\u00e3o respondo \nO dedo j\u00e1 vai digitando e mandando aquele oiiii\nE l\u00e1 se vai mais uma madrugada \nQue a gente dorme com a saudade engasgada \n\nDe ex pra ex \nSeparar foi a maior burrada que a gente j\u00e1 fez \nDe ex pra ex \nSe a gente ainda se procura \u00e9 porque o nosso sentimento nunca foi talvez \n\nDe ex pra ex \nSe precisar a gente tenta 1,2,3\nE outra e outra vez\n\n#AlexandrePires #LauanaPrado #DeExPraEx #PagonejoB\u00e3o"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1206133",
                "likeCount": "4186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dRV9usKDdZrPUfEinANLw4-q1jI",
            "id": "MuqGVvAVPN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T10:36:38Z",
                "channelId": "UCY-FPXguTtLHSTK5YpQ-sgQ",
                "title": "China revida com tarifas de 125% sobre os produtos dos EUA | CNBC BREAKING",
                "description": "A China respondeu com tarifas de at\u00e9 125% sobre produtos dos EUA, elevando a tens\u00e3o na guerra comercial. Em meio a cr\u00edticas ao governo Trump, Pequim afirma que seguir\u00e1 retaliando.\n\nAcompanhe a cobertura em tempo real da guerra tarif\u00e1ria, com exclusividade CNBC: https://tinyurl.com/guerra-tarifaria-trump\n\n\ud83d\udea8Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber todo o nosso conte\u00fado!\n\nSiga o Times Brasil nas redes sociais: @otimesbrasil \n\n\ud83d\udccc ONDE ASSISTIR AO MAIOR CANAL DE NEG\u00d3CIOS DO MUNDO NO BRASIL:\n\n\ud83d\udd37 Canal 562 ClaroTV+ | Canal 562 Sky | Canal 592 Vivo | Canal 187 Oi | Operadoras regionais\n\n\ud83d\udd37 TV SINAL ABERTO: parab\u00f3licas canal 562\n\n\ud83d\udd37 ONLINE: https://timesbrasil.com.br | YouTube\n\n\ud83d\udd37 FAST Channels: Samsung TV Plus, TCL Channels, Pluto TV, Soul TV, Zapping | Novos Streamings\n\n#CNBCNoBrasil \n#JornalismoDeNeg\u00f3cios \n#TimesBrasil \n#China \n#EUA\n#Tarifas \n#GuerraComercial \n#Tarifa\u00e7o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuqGVvAVPN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuqGVvAVPN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuqGVvAVPN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuqGVvAVPN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuqGVvAVPN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIMES BRASIL - LICENCIADO EXCLUSIVO CNBC",
                "tags": [
                    "cnbc",
                    "cnbc brasil",
                    "cnbc brasil tv",
                    "cnbc no brasil",
                    "cnbc times brasil",
                    "economia",
                    "neg\u00f3cios",
                    "noticias de hoje",
                    "not\u00edcias",
                    "times brasil",
                    "times brasil cnbc",
                    "Guerra Comercial",
                    "Guerra Tarif\u00e1ria",
                    "Tarifas",
                    "Tarifas Trump",
                    "China",
                    "EUA",
                    "Donald Trump",
                    "guerra comercial",
                    "tarifas",
                    "retalia\u00e7\u00e3o",
                    "Xi Jinping",
                    "Rodrigo Loureiro",
                    "CNBC Breaking",
                    "economia global",
                    "exporta\u00e7\u00f5es",
                    "importa\u00e7\u00f5es",
                    "fentanil",
                    "PIB da China",
                    "Goldman Sachs",
                    "Scott Bessent",
                    "Pinpoint Asset Management",
                    "Pedro S\u00e1nchez",
                    "com\u00e9rcio internacional"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "China revida com tarifas de 125% sobre os produtos dos EUA | CNBC BREAKING",
                    "description": "A China respondeu com tarifas de at\u00e9 125% sobre produtos dos EUA, elevando a tens\u00e3o na guerra comercial. Em meio a cr\u00edticas ao governo Trump, Pequim afirma que seguir\u00e1 retaliando.\n\nAcompanhe a cobertura em tempo real da guerra tarif\u00e1ria, com exclusividade CNBC: https://tinyurl.com/guerra-tarifaria-trump\n\n\ud83d\udea8Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber todo o nosso conte\u00fado!\n\nSiga o Times Brasil nas redes sociais: @otimesbrasil \n\n\ud83d\udccc ONDE ASSISTIR AO MAIOR CANAL DE NEG\u00d3CIOS DO MUNDO NO BRASIL:\n\n\ud83d\udd37 Canal 562 ClaroTV+ | Canal 562 Sky | Canal 592 Vivo | Canal 187 Oi | Operadoras regionais\n\n\ud83d\udd37 TV SINAL ABERTO: parab\u00f3licas canal 562\n\n\ud83d\udd37 ONLINE: https://timesbrasil.com.br | YouTube\n\n\ud83d\udd37 FAST Channels: Samsung TV Plus, TCL Channels, Pluto TV, Soul TV, Zapping | Novos Streamings\n\n#CNBCNoBrasil \n#JornalismoDeNeg\u00f3cios \n#TimesBrasil \n#China \n#EUA\n#Tarifas \n#GuerraComercial \n#Tarifa\u00e7o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120395",
                "likeCount": "4374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F_6pcjgV8p8PHuqzl-DicZ7PFEc",
            "id": "EFbkMZPdYj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T03:57:19Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "COLO-COLO x FORTALEZA \u00e9 CANCELADO ap\u00f3s CONFUS\u00c3O e INVAS\u00c3O na LIBERTADORES",
                "description": "O jogo entre Colo-Colo e Fortaleza, pela Libertadores, foi suspenso ap\u00f3s grande confus\u00e3o no Chile. Torcedores do time mandante chegaram a invadir o gramado ap\u00f3s confus\u00f5es na parte externa do Est\u00e1dio Monumental.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#libertadores #fortaleza #espn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFbkMZPdYj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFbkMZPdYj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFbkMZPdYj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFbkMZPdYj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFbkMZPdYj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Libertadores",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "colo-colo",
                    "colo colo",
                    "fortaleza",
                    "gola\u00e7o",
                    "futebol",
                    "confus\u00e3o",
                    "invas\u00e3o",
                    "torcida",
                    "cancelado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLO-COLO x FORTALEZA \u00e9 CANCELADO ap\u00f3s CONFUS\u00c3O e INVAS\u00c3O na LIBERTADORES",
                    "description": "O jogo entre Colo-Colo e Fortaleza, pela Libertadores, foi suspenso ap\u00f3s grande confus\u00e3o no Chile. Torcedores do time mandante chegaram a invadir o gramado ap\u00f3s confus\u00f5es na parte externa do Est\u00e1dio Monumental.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#libertadores #fortaleza #espn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1273856",
                "likeCount": "28303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3g5PS9ynb80W7yDrFYvUNYBQuFc",
            "id": "nDYY3nJ7a0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:53Z",
                "channelId": "UCqk3CdGN_j8IR9z4uBbVPSg",
                "title": "Lana Del Rey - Henry, come on (Audio)",
                "description": "Listen/download: http://lanadelrey.lnk.to/henrycomeonID \n\nhttp://lanadelrey.com \n\n------\n\nFollow Lana Del Rey:\nhttp://instagram.com/honeymoon  \nhttp://facebook.com/lanadelrey  \nhttp://tiktok.com/@LanaDelRey \n\n------\n\n#LanaDelRey #Henrycomeon #Audio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDYY3nJ7a0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lana Del Rey",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lana Del Rey - Henry, come on (Audio)",
                    "description": "Listen/download: http://lanadelrey.lnk.to/henrycomeonID \n\nhttp://lanadelrey.com \n\n------\n\nFollow Lana Del Rey:\nhttp://instagram.com/honeymoon  \nhttp://facebook.com/lanadelrey  \nhttp://tiktok.com/@LanaDelRey \n\n------\n\n#LanaDelRey #Henrycomeon #Audio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "817387",
                "likeCount": "139809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnfILi583hQ3wYAsD2vdLqnhdqs",
            "id": "naZ-_8G-O9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:01:21Z",
                "channelId": "UC6Xqz2pm50gDCORYztqhDpg",
                "title": "Uma Jogada Sombria | Anima\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Temporada de 2025 \u2013 League of Legends",
                "description": "Um \u00fanico sussurro pode ferir mais do que mil espadas. \nConclua seu Passe de Batalha e sua ascens\u00e3o no modo Arena antes do final da 1\u00aa Temporada, que acontecer\u00e1 dia 29 de abril, \u00e0s 03:59 BRT, e prepare-se para a 2\u00aa Temporada.\n\nV\u00eddeo criado em parceria com Fortiche.\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/naZ-_8G-O9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends Brasil",
                "tags": [
                    "league of legends cg",
                    "league of legends",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "fortiche",
                    "noxus cinematic",
                    "leblanc",
                    "vladimir",
                    "atakhan",
                    "leblanc vgu",
                    "leblanc cinematic",
                    "vladimir cinematic",
                    "atakhan cinematic",
                    "league demon",
                    "league leblanc",
                    "welcome to noxus",
                    "league lore",
                    "league lore cinematic",
                    "anima\u00e7\u00e3o lol",
                    "anima\u00e7\u00e3o league of legends",
                    "anima\u00e7\u00e3o 1\u00aa temporada lol",
                    "anima\u00e7\u00e3o noxus",
                    "leblanc avm",
                    "anima\u00e7\u00e3o leblanc",
                    "anima\u00e7\u00e3o vladimir",
                    "anima\u00e7\u00e3o atakhan",
                    "dem\u00f4nio lol",
                    "boas-vindas a Noxus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uma Jogada Sombria | Anima\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Temporada de 2025 \u2013 League of Legends",
                    "description": "Um \u00fanico sussurro pode ferir mais do que mil espadas. \nConclua seu Passe de Batalha e sua ascens\u00e3o no modo Arena antes do final da 1\u00aa Temporada, que acontecer\u00e1 dia 29 de abril, \u00e0s 03:59 BRT, e prepare-se para a 2\u00aa Temporada.\n\nV\u00eddeo criado em parceria com Fortiche.\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182159",
                "likeCount": "21370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "quxGhUQQeZdmrKyT6IQYE60pGoE",
            "id": "BydbhAzmAzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T09:00:15Z",
                "channelId": "UC12HMtO5MYph9dCZZ7yygng",
                "title": "XG - IN THE RAIN (Official Music Video)",
                "description": "XG / IN THE RAIN\n2025.04.11 Fri\n\n1. IN THE RAIN\n2. IN THE RAIN x XDM\n3. IN THE RAIN (Instrumental)\n\nStreaming/Download \nhttps://XG.lnk.to/INTHERAIN\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_INTHERAIN\n#XGALX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BydbhAzmAzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BydbhAzmAzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BydbhAzmAzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BydbhAzmAzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BydbhAzmAzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XG",
                "tags": [
                    "XG",
                    "XGALX",
                    "GRL GVNG",
                    "SHOOTING STAR",
                    "LEFT RIGHT",
                    "MASCARA",
                    "Tippy Toes",
                    "JURIN",
                    "JURIA",
                    "MAYA",
                    "COCONA",
                    "CHISA",
                    "HARVEY",
                    "HINATA",
                    "ALPHAZ",
                    "NEW DNA",
                    "HESONOO",
                    "X-GENE",
                    "TGIF",
                    "NEW DANCE",
                    "PUPPET SHOW",
                    "WINTER WITHOUT YOU",
                    "WOKE UP",
                    "SOMETHING AIN'T RIGHT",
                    "IYKYK",
                    "AWE",
                    "IS THIS LOVE",
                    "IN THE RAIN",
                    "COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XG - IN THE RAIN (Official Music Video)",
                    "description": "XG / IN THE RAIN\n2025.04.11 Fri\n\n1. IN THE RAIN\n2. IN THE RAIN x XDM\n3. IN THE RAIN (Instrumental)\n\nStreaming/Download \nhttps://XG.lnk.to/INTHERAIN\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_INTHERAIN\n#XGALX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "884551",
                "likeCount": "106094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7xyI5Da9woTQpHLKkmUlLg1Yb4s",
            "id": "O4hqkkwxCS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:08:04Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "RAPHINHA, YAMAL E LEWANDOWSKI HUMILHARAM O DORTMUND NA CHAMPIONS | BARCELONA 4X0 BORUSSIA DORTMUND",
                "description": "Com dois gols de Lewandowski, um de Raphinha e outro de Yamal, o Barcelona fez 4 a 0 pra cima do Dortmund e encaminhou a classifica\u00e7\u00e3o pra semifinal da Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Image\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4hqkkwxCS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "barcelona",
                    "dortmund",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos barcelona",
                    "melhores momentos dortmund",
                    "gol barcelona",
                    "gol raphinha",
                    "gol lewandowski",
                    "gol yamal",
                    "raphinha barcelona",
                    "lewandowski barcelona",
                    "yamal barcelona",
                    "lewandowski champions",
                    "raphinha champions",
                    "yamal champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAPHINHA, YAMAL E LEWANDOWSKI HUMILHARAM O DORTMUND NA CHAMPIONS | BARCELONA 4X0 BORUSSIA DORTMUND",
                    "description": "Com dois gols de Lewandowski, um de Raphinha e outro de Yamal, o Barcelona fez 4 a 0 pra cima do Dortmund e encaminhou a classifica\u00e7\u00e3o pra semifinal da Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Image\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2979920",
                "likeCount": "109749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "96I67y1W9gbheZW7oqJCXY8KN6g",
            "id": "RVI0YASpUPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:02:52Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "VLOG\u00c3O: UPDATES, MOMENTOS EM FAM\u00cdLIA, DESABAFO",
                "description": "Oi pessoal, sei que voc\u00eas amam vlogs, e eu amo faz\u00ea-los, mas o \u00faltimo m\u00eas foi extremamente dif\u00edcil por aqui. Perdemos o Zeus, e precisamos de um tempo para ir ajustando as coisas aos pouquinhos. Nesse vlog mostrei o final de semana passado, com momentos em fam\u00edlia. Estamos colocando novas pr\u00e1ticas em a\u00e7\u00e3o. \n\nObrigada por todo carinho comigo por aqui, n\u00e3o esquece de deixar o seu coment\u00e1rio e like ajuda demais! \n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVI0YASpUPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG\u00c3O: UPDATES, MOMENTOS EM FAM\u00cdLIA, DESABAFO",
                    "description": "Oi pessoal, sei que voc\u00eas amam vlogs, e eu amo faz\u00ea-los, mas o \u00faltimo m\u00eas foi extremamente dif\u00edcil por aqui. Perdemos o Zeus, e precisamos de um tempo para ir ajustando as coisas aos pouquinhos. Nesse vlog mostrei o final de semana passado, com momentos em fam\u00edlia. Estamos colocando novas pr\u00e1ticas em a\u00e7\u00e3o. \n\nObrigada por todo carinho comigo por aqui, n\u00e3o esquece de deixar o seu coment\u00e1rio e like ajuda demais! \n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122753",
                "likeCount": "16516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qfMHg62_xz4enqIY7dDw1kqJ-PE",
            "id": "ZxhXfLYP9uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T03:12:33Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "S\u00c3O PAULO abre 2 a 0, mas cede empate ao ALIANZA LIMA em casa na Libertadores | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Libertadores #S\u00e3oPaulo #AlianzaLima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxhXfLYP9uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxhXfLYP9uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxhXfLYP9uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxhXfLYP9uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZxhXfLYP9uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "S\u00e3o Paulo x Alianza Lima",
                    "Alianza Lima x S\u00e3o Paulo",
                    "Libertadores",
                    "S\u00e3o Paulo Libertadores",
                    "Libertadores S\u00e3o Paulo",
                    "Libertadores melhores momentos",
                    "Libertadores gols",
                    "Gols S\u00e3o Paulo",
                    "Ferreirinha",
                    "Luciano",
                    "Calleri",
                    "jogos ao vivo",
                    "S\u00e3o Paulo ao vivo",
                    "Libertadores ao vivo",
                    "Zubeld\u00eda",
                    "Morumbis",
                    "Morumbi",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Jogos ao vivo",
                    "Libertadors ao vivo",
                    "S\u00e3o Paulo 2 x 2 Alianza Lima",
                    "Empate S\u00e3o Paulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO abre 2 a 0, mas cede empate ao ALIANZA LIMA em casa na Libertadores | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Libertadores #S\u00e3oPaulo #AlianzaLima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "557213",
                "likeCount": "14359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yw5oYSg6qAd7Ds9xGc0xglUTFY",
            "id": "UQpwXpYyGnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:39:37Z",
                "channelId": "UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA",
                "title": "Mauro Cezar: a pedidos, o que tenho a dizer sobre o afastamento dos jornalistas de programas da ESPN",
                "description": "#jornalismo #espn #jornalistasafastados\n\nInscreva-se no canal.\n\nVeja como foi a \u00faltima Mesa Redonda com os membros do canal: https://www.youtube.com/live/aJ4gvTI3NA8\n\nAcesse a comunidade: https://www.youtube.com/channel/UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA/community\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal de cortes das lives, o Mauro Cezar Lives: http://www.youtube.com/maurocezarlives\n\nSeja membro do YouTube.com/MauroCezar: http://bit.ly/3bC9Kgl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQpwXpYyGnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQpwXpYyGnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQpwXpYyGnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UQpwXpYyGnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Mauro Cezar",
                "tags": [
                    "mauro",
                    "cezar",
                    "pereira",
                    "futebol",
                    "espn",
                    "football",
                    "mauro cezar pereira",
                    "mauro cezar",
                    "uol",
                    "espn brasil",
                    "mauro cesar",
                    "mauro cesar pereira",
                    "mauro c\u00e9sar",
                    "mauro c\u00e9sar pereira",
                    "flamengo",
                    "jornalismo",
                    "jornalistas afastados"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Mauro Cezar: a pedidos, o que tenho a dizer sobre o afastamento dos jornalistas de programas da ESPN",
                    "description": "#jornalismo #espn #jornalistasafastados\n\nInscreva-se no canal.\n\nVeja como foi a \u00faltima Mesa Redonda com os membros do canal: https://www.youtube.com/live/aJ4gvTI3NA8\n\nAcesse a comunidade: https://www.youtube.com/channel/UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA/community\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal de cortes das lives, o Mauro Cezar Lives: http://www.youtube.com/maurocezarlives\n\nSeja membro do YouTube.com/MauroCezar: http://bit.ly/3bC9Kgl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256916",
                "likeCount": "17305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bwOAT-3d7yorbd1yVPxJnJSXedM",
            "id": "Ttdp1aKDIHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T00:30:23Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "ALAN PATRICK anota HAT-TRICK, e INTERNACIONAL vence o ATL\u00c9TICO NACIONAL | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Libertadores #LibertadoresNaESPN #Internacional",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ttdp1aKDIHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ttdp1aKDIHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ttdp1aKDIHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ttdp1aKDIHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ttdp1aKDIHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Alan Patrick jogos",
                    "Libertadores",
                    "Futebol",
                    "Melhores Momentos",
                    "Internacional",
                    "Internacional x Atl\u00e9tico Nacional",
                    "Gols",
                    "Alan Patrick",
                    "Wesley",
                    "Atl\u00e9tico Nacional x Internacional",
                    "Futebol ao vivo",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Gol Internacional",
                    "Colorado",
                    "hat-trick",
                    "Futebol ESPN",
                    "Melhores Momentos Internacional",
                    "Alan Patrick gols",
                    "Gola\u00e7o Alan patrick",
                    "internacional libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ALAN PATRICK anota HAT-TRICK, e INTERNACIONAL vence o ATL\u00c9TICO NACIONAL | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Libertadores #LibertadoresNaESPN #Internacional"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613306",
                "likeCount": "19102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sCa91txS4fjJlkRJFW3tu6vNA8o",
            "id": "qb388dWHg-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T01:09:31Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Paysandu 0 x 0 Goi\u00e1s | Final - Copa Verde 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qb388dWHg-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Paysandu 0 x 0 Goi\u00e1s | Final - Copa Verde 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "678618",
                "likeCount": "12489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g1dcU6oHq4RQNCV7pkABmHcwml4",
            "id": "8L7K9DBLqtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "PALMEIRAS EM BUSCA DA REVANCHE, DUELO EM LALIGA E MAIS  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre Palmeiras x Corinthians, Valencia x Sevilla e GP do Bahrein. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Palmeiras #Corinthians #Brasileir\u00e3o #LaLiga #Formula1 #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L7K9DBLqtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L7K9DBLqtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L7K9DBLqtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L7K9DBLqtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8L7K9DBLqtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "palmeiras x corinthans",
                    "abel ferreira",
                    "memphis",
                    "derbi",
                    "derby",
                    "onde assistir palmeiras x corinthians",
                    "melhores odds para palmeiras x corinthians",
                    "melhores odds para o brasileir\u00e2o",
                    "valencia x sevilla",
                    "gp do bahrein",
                    "formula 1",
                    "f1",
                    "melhores odds de laliga",
                    "melhores odds para f1",
                    "verstappen",
                    "norris",
                    "hamilton",
                    "bortoleto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS EM BUSCA DA REVANCHE, DUELO EM LALIGA E MAIS  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre Palmeiras x Corinthians, Valencia x Sevilla e GP do Bahrein. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Palmeiras #Corinthians #Brasileir\u00e3o #LaLiga #Formula1 #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78269",
                "likeCount": "96",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sf3P4nfuPuprzUgwZlk2DboItXA",
            "id": "kTeY6Vx4wy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:01:18Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O GRUPO DOS ROSA AGORA \u00c9 FEMININO *Fora meninos !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTeY6Vx4wy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O GRUPO DOS ROSA AGORA \u00c9 FEMININO *Fora meninos !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2135970",
                "likeCount": "35216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zof7rMnyNayZcJ1gaqRJ9IuFcJo",
            "id": "-hQYV_Rg5K0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T02:43:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 5 X 0 SAN JOSE | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQYV_Rg5K0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FLUMINENSE 5 X 0 SAN JOSE | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349932",
                "likeCount": "10750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hFAV4TeDxt1VFOmNNHNxzAogBig",
            "id": "tMpc0PD9pFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:06:46Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "RICE CRAVA DOIS GOLS ABSURDOS DE FALTA E ARSENAL MASSACRA O REAL EM CASA! ARSENAL 3X0 REAL MADRID",
                "description": "Com dois gols de Declan Rice e outro de Merino, o Arsenal meteu 3 a 0 pra cima do Real Madrid no jogo de ida das quartas da Champions!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "jogo real madrid",
                    "jogo arsenal",
                    "gola\u00e7o arsenal",
                    "gol rice",
                    "gol merino",
                    "gol real madrid",
                    "melhores momentos champions",
                    "gola\u00e7o falta",
                    "real madrid champions",
                    "arsenal champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RICE CRAVA DOIS GOLS ABSURDOS DE FALTA E ARSENAL MASSACRA O REAL EM CASA! ARSENAL 3X0 REAL MADRID",
                    "description": "Com dois gols de Declan Rice e outro de Merino, o Arsenal meteu 3 a 0 pra cima do Real Madrid no jogo de ida das quartas da Champions!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4568989",
                "likeCount": "180840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n0x6UyiH59zYbvVolE9Q3F_VqcU",
            "id": "ezQksd7edHc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:15:10Z",
                "channelId": "UCI0cEXCkQLAeLleKgWD5fhg",
                "title": "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno",
                "description": "\ud83c\udfac Acompanhe meus melhores momentos em: \n  https://www.youtube.com/@UChGajnFppmqBDxrBbk_qPBQ \n\n\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo em -  kick.com/ninext\n\nChannel Manager/Editor: @sei_arion \n-------------------------\nContato Profissional: contato@ninext.gg\n-------------------------\n\n\u2b50 Link da minha playlist no Spotify \u2b07\ufe0f\nhttps://open.spotify.com/playlist/3vX...\n\n\nO RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno\n#ninext  #cod  #warzone #bo6beta #blackops6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezQksd7edHc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ninexT",
                "tags": [
                    "ninext",
                    "cod",
                    "ninextt",
                    "warzone",
                    "warzone 3",
                    "nine cod",
                    "nine warzone",
                    "ninext smg",
                    "ninext vibes",
                    "ninext cod",
                    "ninext AIM",
                    "cod warozne",
                    "warzone record",
                    "100c",
                    "100c verdansk",
                    "warzone clips",
                    "cod warzone",
                    "warzone verdansk",
                    "warzone verdansk settings",
                    "verdansk",
                    "rebirth island cod warzone",
                    "call of duty",
                    "rebirth island loadout",
                    "call of duty rebirth island",
                    "new games",
                    "fps game",
                    "fps 10",
                    "ninefps",
                    "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno",
                    "description": "\ud83c\udfac Acompanhe meus melhores momentos em: \n  https://www.youtube.com/@UChGajnFppmqBDxrBbk_qPBQ \n\n\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo em -  kick.com/ninext\n\nChannel Manager/Editor: @sei_arion \n-------------------------\nContato Profissional: contato@ninext.gg\n-------------------------\n\n\u2b50 Link da minha playlist no Spotify \u2b07\ufe0f\nhttps://open.spotify.com/playlist/3vX...\n\n\nO RETORNO DO 100C RAIZ na Nova Verdansk \u2013 ft. Ronaldo Fen\u00f4meno\n#ninext  #cod  #warzone #bo6beta #blackops6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129945",
                "likeCount": "9823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GnMSCAZxMdnbrompKMWOwLDWCMM",
            "id": "OHUroWvfC9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:00:35Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "FIZ UM SUBMARINO GIGANTE E ENCONTREI UM GHOST LEVIATHAN NO SUBNAUTICA!",
                "description": "Hoje n\u00f3s vamos fazer o gigantesco submarino Cyclops, o ve\u00edculo aqu\u00e1tico capaz de descer at\u00e9 as profundezas do oceano do Subnautica. O que eu n\u00e3o esperava era o que eu iria encontrar nessas tais profundezas... um Ghost Leviathan! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHUroWvfC9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "subnautica",
                    "ghost leviathan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM SUBMARINO GIGANTE E ENCONTREI UM GHOST LEVIATHAN NO SUBNAUTICA!",
                    "description": "Hoje n\u00f3s vamos fazer o gigantesco submarino Cyclops, o ve\u00edculo aqu\u00e1tico capaz de descer at\u00e9 as profundezas do oceano do Subnautica. O que eu n\u00e3o esperava era o que eu iria encontrar nessas tais profundezas... um Ghost Leviathan! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1302924",
                "likeCount": "69938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L7i7wVm9VaYfq0K9sTEqFcZqGLg",
            "id": "gQU7Do7yaoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T17:00:53Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "NEYMAR EM ENTREVISTA COM O PAPI COISA LINDA. PREVIS\u00d5ES PARA O BRASILEIR\u00c3O, OBJETIVOS E MUITO MAIS!",
                "description": "O HOMEM DEU O PAPO!\n\nConfira a entrevista exclusiva do craque Neymar Jr com o nosso Papi Coisa Linda, direto do CT Rei Pel\u00e9 em Santos!\n\nEle falou sobre a sele\u00e7\u00e3o brasileira, o sonho da Copa do Mundo, sobre a amizade com Memphis Depay, fez previs\u00f5es para o Brasileir\u00e3o, e muito mais!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQU7Do7yaoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQU7Do7yaoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQU7Do7yaoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQU7Do7yaoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQU7Do7yaoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "neymar jr",
                    "neymar",
                    "entrevista neymar",
                    "exclusiva neymar",
                    "melhores momentos neymar",
                    "santos",
                    "neymar no santos",
                    "gols neymar",
                    "entrevista caze"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR EM ENTREVISTA COM O PAPI COISA LINDA. PREVIS\u00d5ES PARA O BRASILEIR\u00c3O, OBJETIVOS E MUITO MAIS!",
                    "description": "O HOMEM DEU O PAPO!\n\nConfira a entrevista exclusiva do craque Neymar Jr com o nosso Papi Coisa Linda, direto do CT Rei Pel\u00e9 em Santos!\n\nEle falou sobre a sele\u00e7\u00e3o brasileira, o sonho da Copa do Mundo, sobre a amizade com Memphis Depay, fez previs\u00f5es para o Brasileir\u00e3o, e muito mais!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99263",
                "likeCount": "6157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OIFyjFoZQPTWyQCCjkWaoCE485A",
            "id": "Ly5Jwl6wVDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T20:37:42Z",
                "channelId": "UCdGpd0gNn38UKwoncZd9rmA",
                "title": "TROUXERAM DE VOLTA UM \"LOBO\" EXTINTO H\u00c1 10 MIL ANOS? (#Pirula 391)",
                "description": "Ser\u00e1 que a equipe de geneticistas da Colossal conseguiu realmente desextinguir uma esp\u00e9cie de lobo extinta h\u00e1 10 mil anos? Bom....n\u00e3o exatamente.\n\nSEJA MEMBRO: https://www.youtube.com/user/Pirulla25/join\nMEU LIVRO: amzn.to/2EqDprX\nMeu Twitter: https://twitter.com/Pirulla25\nMinha fanpage: https://www.facebook.com/CanalDoPirula\nMeu insta: @pirulla25\n\nFontes:\nhttps://time.com/7274542/colossal-dire-wolf/\nhttps://www.hollywoodreporter.com/news/general-news/game-of-thrones-dire-wolves-return-extinction-1236181901/?taid=67f3f6af703950000198fd46&utm_campaign=trueanthem&utm_medium=social&utm_source=twitter\nhttps://www.nature.com/articles/s41586-020-03082-x\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Dire_wolf\n\nABAIXO ASSINADO PRA REPATRIA\u00c7\u00c3O DO F\u00d3SSIL DO IRRITATOR:\nhttps://chng.it/Jm99Rsrw44",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ly5Jwl6wVDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ly5Jwl6wVDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ly5Jwl6wVDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ly5Jwl6wVDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Pirulla",
                "tags": [
                    "Pirulla25",
                    "Pirulla",
                    "Pirula",
                    "ci\u00eancia",
                    "colossal dire wolf",
                    "colossal",
                    "dire wolf colossal",
                    "dire wolf",
                    "desextin\u00e7\u00e3o",
                    "extin\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROUXERAM DE VOLTA UM \"LOBO\" EXTINTO H\u00c1 10 MIL ANOS? (#Pirula 391)",
                    "description": "Ser\u00e1 que a equipe de geneticistas da Colossal conseguiu realmente desextinguir uma esp\u00e9cie de lobo extinta h\u00e1 10 mil anos? Bom....n\u00e3o exatamente.\n\nSEJA MEMBRO: https://www.youtube.com/user/Pirulla25/join\nMEU LIVRO: amzn.to/2EqDprX\nMeu Twitter: https://twitter.com/Pirulla25\nMinha fanpage: https://www.facebook.com/CanalDoPirula\nMeu insta: @pirulla25\n\nFontes:\nhttps://time.com/7274542/colossal-dire-wolf/\nhttps://www.hollywoodreporter.com/news/general-news/game-of-thrones-dire-wolves-return-extinction-1236181901/?taid=67f3f6af703950000198fd46&utm_campaign=trueanthem&utm_medium=social&utm_source=twitter\nhttps://www.nature.com/articles/s41586-020-03082-x\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Dire_wolf\n\nABAIXO ASSINADO PRA REPATRIA\u00c7\u00c3O DO F\u00d3SSIL DO IRRITATOR:\nhttps://chng.it/Jm99Rsrw44"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355881",
                "likeCount": "35299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n3f6NmA3EHd1YNnIMCqdLLyMPa4",
            "id": "mlmbRq_2G94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:51:24Z",
                "channelId": "UCpOtSEmtKIXwmgw4KdGht0g",
                "title": "\ud83d\udea8Fui PARAR no HOSPITAL \ud83c\udfe5 QUASE MORRI - VIM CONTAR PRA VOC\u00caS \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlmbRq_2G94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": " Marta Adorno",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Fui PARAR no HOSPITAL \ud83c\udfe5 QUASE MORRI - VIM CONTAR PRA VOC\u00caS \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\ud83c\udffe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157192",
                "likeCount": "17318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "onw7lMa-lLIbg9uDU9AHvs4IV6I",
            "id": "IcsffPcMFb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T04:23:21Z",
                "channelId": "UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A",
                "title": "\ud83d\udd25\"SABOTAGEM!\" DIOGO MEDEIROS ANALISA A DERROTA HUMILHANTE DO CRUZEIRO PARA O MUSHUC HUNA NO MINEIR\u00c3O",
                "description": "Analise da derrota do Cruzeiro para o Mushuc Huna no Mineir\u00e3o pela Copa Sul-Americana.\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A NO PAGODE DA LAGOA 12/04: https://www.sympla.com.br/evento/pagode-da-lagoa/2880962\n\n\ud83d\udd34 Link Live Pix: https://livepix.gg/cruzeirosports\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5 KTO \ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nFA\u00c7A SUA APOSTA PELO LINK: https://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=CABULOSO\n\n\ud83d\uded2 ASSA\u00cd ATACADISTA, O MAIS BARATO DE MINAS GERAIS: https://www.assai.com.br/whatsapp?utm_source=site&utm_medium=whatsapp&utm_campaign=podcast-cruzeiro--sports\n\n\ud83d\ude99 SAVE CAR BRASIL PROTE\u00c7\u00c3O VEICULAR: https://www.savecarbrasil.com.br/cotacao-online?in=3qyZkyDY\n\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/cruzeirosports\n\nPIX CRUZEIRO SPORTS: cruzeirosports@hotmail.com\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL CRUZEIRO SPORTS: https://www.youtube.com/channel/UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A/join\n\nCRUZEIRO SPORTS\nIMPRENSA PARCIAL AZUL E BRANCA !!!\n\nREDES SOCIAIS DIOGO MEDEIROS\nTwitter Diogo Medeiros - https://twitter.com/diogomedeiros87\nInstagram - https://instagram.com/diogomedeiros87\n\nREDES SOCIAIS CRUZEIRO SPORTS\nTwitter - https://twitter.com/CruzeiroSports\nFacebook - https://facebook.com/cruzeirosports\nInstagram - https://instagram.com/cruzeirosports\n\n#CruzeiroSports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IcsffPcMFb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cruzeiro Sports",
                "tags": [
                    "cruzeiro",
                    "cruzeiro sports",
                    "diogo medeiros cruzeiro sports",
                    "narra\u00e7\u00e3o cruzeiro sports",
                    "cruzeiro live",
                    "cruzeiro sports live",
                    "cruzeiro sports ao vivo",
                    "cruzeiro ao vivo agora",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo cruzeiro hoje",
                    "jogo do cruzeiro ao vivo agora",
                    "narra\u00e7\u00e3o ao vivo cruzeiro",
                    "assistir cruzeiro ao vivo",
                    "jogo do cruzeiro com imagem",
                    "cruzeiro ao vivo",
                    "copa sul-americana ao vivo",
                    "cruzeiro futemax",
                    "cruzeiro x mushuc runa",
                    "cruzeiro x mushuc runa ao vivo",
                    "cruzeiro agora",
                    "mushuc runa live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25\"SABOTAGEM!\" DIOGO MEDEIROS ANALISA A DERROTA HUMILHANTE DO CRUZEIRO PARA O MUSHUC HUNA NO MINEIR\u00c3O",
                    "description": "Analise da derrota do Cruzeiro para o Mushuc Huna no Mineir\u00e3o pela Copa Sul-Americana.\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A NO PAGODE DA LAGOA 12/04: https://www.sympla.com.br/evento/pagode-da-lagoa/2880962\n\n\ud83d\udd34 Link Live Pix: https://livepix.gg/cruzeirosports\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcb5 KTO \ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\nFA\u00c7A SUA APOSTA PELO LINK: https://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=CABULOSO\n\n\ud83d\uded2 ASSA\u00cd ATACADISTA, O MAIS BARATO DE MINAS GERAIS: https://www.assai.com.br/whatsapp?utm_source=site&utm_medium=whatsapp&utm_campaign=podcast-cruzeiro--sports\n\n\ud83d\ude99 SAVE CAR BRASIL PROTE\u00c7\u00c3O VEICULAR: https://www.savecarbrasil.com.br/cotacao-online?in=3qyZkyDY\n\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/cruzeirosports\n\nPIX CRUZEIRO SPORTS: cruzeirosports@hotmail.com\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL CRUZEIRO SPORTS: https://www.youtube.com/channel/UCy7aeNy60EVhMwBziYsET-A/join\n\nCRUZEIRO SPORTS\nIMPRENSA PARCIAL AZUL E BRANCA !!!\n\nREDES SOCIAIS DIOGO MEDEIROS\nTwitter Diogo Medeiros - https://twitter.com/diogomedeiros87\nInstagram - https://instagram.com/diogomedeiros87\n\nREDES SOCIAIS CRUZEIRO SPORTS\nTwitter - https://twitter.com/CruzeiroSports\nFacebook - https://facebook.com/cruzeirosports\nInstagram - https://instagram.com/cruzeirosports\n\n#CruzeiroSports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74710",
                "likeCount": "3725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rNBtJtY8vPamLfK3S_OeTA6Xs5w",
            "id": "RrxBMBgRHFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:07:44Z",
                "channelId": "UCptPRZ77-YKo62JlqPbAYoQ",
                "title": "G3X DOMINA, E CONQUISTA MAIS UMA VIT\u00d3RIA! O TIME DO POVO N\u00c3O PARA DE GANHAR! #3",
                "description": "Siga @g3xfc nas redes sociais:\nhttps://instagram.com/g3xfc\nhttps://twitter.com/g3xfc\nhttps://www.tiktok.com/@g3xfc\n\nA Kings League no Brasil \u00e9 Super com a Superbet. Aposte com responsabilidade e #SejaSuper! https://bit.ly/3YqHFA2\n\n#maxtitanium - https://bit.ly/4iN7Adu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RrxBMBgRHFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g3x FC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G3X DOMINA, E CONQUISTA MAIS UMA VIT\u00d3RIA! O TIME DO POVO N\u00c3O PARA DE GANHAR! #3",
                    "description": "Siga @g3xfc nas redes sociais:\nhttps://instagram.com/g3xfc\nhttps://twitter.com/g3xfc\nhttps://www.tiktok.com/@g3xfc\n\nA Kings League no Brasil \u00e9 Super com a Superbet. Aposte com responsabilidade e #SejaSuper! https://bit.ly/3YqHFA2\n\n#maxtitanium - https://bit.ly/4iN7Adu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41268",
                "likeCount": "4640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qKCPVAow5-3O-FyiLzKn18IRP_4",
            "id": "u0ZrmWXFqXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:00:47Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "ESPIONEI O TOIN E INVADI A CASA DELE *Descobri tudo !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0ZrmWXFqXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0ZrmWXFqXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0ZrmWXFqXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0ZrmWXFqXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESPIONEI O TOIN E INVADI A CASA DELE *Descobri tudo !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1400940",
                "likeCount": "22670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GHXPyE8IPPVvZoXBYGPjLjKlu8s",
            "id": "8krSDiOxokg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:55:40Z",
                "channelId": "UCz5rOLDOocCMGb7HBYSqaow",
                "title": "Recriei o Filme Minecraft no Minecraft",
                "description": "Hoje vou recriar todos os Mobs do filme Minecraft no Minecraft \ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8krSDiOxokg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Panda Espacial",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "Minecraft real\u00edstico",
                    "MOBS MINECRAFT",
                    "Mojang",
                    "Filme",
                    "Minecraft trailer",
                    "Minecraft filme"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Recriei o Filme Minecraft no Minecraft",
                    "description": "Hoje vou recriar todos os Mobs do filme Minecraft no Minecraft \ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203775",
                "likeCount": "5439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zg0qo6mryxLzPq1evDn685eNL9c",
            "id": "qcNz2Y4ue9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "A Lorena Ficou Milion\u00e1ria Depois Da Heran\u00e7a do Tio",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcNz2Y4ue9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Lorena Ficou Milion\u00e1ria Depois Da Heran\u00e7a do Tio",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1151363",
                "likeCount": "51159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7gCBZ_D96DM5FBcQNV1hbGMwq0Y",
            "id": "UMI5ke7mwQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:49:13Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia",
                "description": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia\n\nIngredientes:\n600ml de leite\n5 ovos\n2 x\u00edcaras de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n2 colheres de sopa de manteiga ou margarina\n\nCaramelo\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMI5ke7mwQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "pudim de padaria",
                    "pudim",
                    "pudim sem leite condensado",
                    "pudim economico",
                    "f\u00e1cil",
                    "r\u00e1pido",
                    "sobremesa f\u00e1cil",
                    "sobremesa",
                    "como fazer pudim de padaria"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia",
                    "description": "PUDIM DE PADARIA - Sem Leite Condensado - Super F\u00e1cil - Econ\u00f4mico - Uma Del\u00edcia\n\nIngredientes:\n600ml de leite\n5 ovos\n2 x\u00edcaras de a\u00e7\u00facar\n1 e 1/2 x\u00edcara de farinha de trigo\n2 colheres de sopa de manteiga ou margarina\n\nCaramelo\n1 x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n1/2 x\u00edcara de \u00e1gua\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141439",
                "likeCount": "10950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kEj-bENKWltq5Vm7CynFjcU-1DE",
            "id": "m8BrkYOM7fY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM COMPRAR MAIS OVOS DE P\u00c1SCOA, VENCE ! *esvaziamos o mercado !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8BrkYOM7fY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COMPRAR MAIS OVOS DE P\u00c1SCOA, VENCE ! *esvaziamos o mercado !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2145814",
                "likeCount": "52481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Cf6ucwVwZooEY3S2lJZinHgKKk",
            "id": "3eV1wn0Q56Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T00:10:25Z",
                "channelId": "UC0Cx5j7uIXF9i_T8xoXGqGg",
                "title": "ANALISE BARAUNA - TRIUNFO GIGANTE DO BAHIA NA LIBERTADORES - NACIONAL 1 X 0 NACIONAL",
                "description": "DEIXE O SEU LIKE\nATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\nCOMPARTILHE COM GERAL\n\nAcompanhe a gente no Twitter :  twitter.com/tricolorON\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nO VITORIA \u00c9 UM TIME COVARDE\ud83d\udd25BARAUNA LARGA O DOCE JOGO CONTRA O SPORT PODE DEFINIR TITULO DO BAHIA\n\nPalavras-chave para SEO: Bahia, Esporte Clube Bahia, Bahia Not\u00edcias, Not\u00edcias do ec bahia, noticias do bahia, noticias do esporte clube bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, refor\u00e7os do bahia, esporte clube bahia ultimas noticias, copa do nordeste, tv bahea, gols do bahia, coletiva do bahia, entrevistas do bahia, noticias do ec bahia, noticias bahia, noticias ec bahia, noticias esporte clube bahia, noticias do esporte clube bahia, refor\u00e7os do bahia, refor\u00e7os do bahia 2022, refor\u00e7os do bahia para 2022, refor\u00e7os bahia, refor\u00e7os bahia 2022, contrata\u00e7\u00f5es bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia 2022, contrata\u00e7\u00f5es do bahia para para 2022, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia 2022, as contrata\u00e7\u00f5es do bahia, as contrata\u00e7\u00f5es do bahia para 2022, bahea, bbmp, onde assistir jogos do bahia ao vivo, #BBMP, Bahia, Bahea, Maior do Nordeste, bora bahea, Bah\u00eaa, Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, Tricolor Baiano, Tricolor de A\u00e7o, ec bahia, Cidade tricolor, Bellintani, Gols do Bahia, Jogos do Bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia, Bahia sulamericana, Bahia baian\u00e3o, melhores momentos bahia, todos os gols bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, mercado da bola bahia, refor\u00e7os bahia, Bahia no Brasileir\u00e3o, Bahia Campe\u00e3o, An\u00e1lise Bahia, An\u00e1lise jogo Bahia, Bahia Copa do Nordeste, Bahia Copa do Brasil, Bahia S\u00e9rie B, #BBMP, Bahia, Bahea, Maior do Nordeste, bora bahea, Bah\u00eaa, Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, Tricolor Baiano, Tricolor de A\u00e7o, ec bahia, Cidade tricolor, Bellintani, Gols do Bahia, Jogos do Bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia, Bahia sulamericana, Bahia baian\u00e3o, melhores momentos bahia, todos os gols bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, mercado da bola bahia, refor\u00e7os bahia, Bahia no Brasileir\u00e3o, Bahia Campe\u00e3o, An\u00e1lise Bahia, An\u00e1lise jogo Bahia, Bahia Copa do Nordeste, Bahia Copa do Brasil, Bahia S\u00e9rie B, sou mais bahia, bahia, bahia city, barba\u00e7o bahia, barba\u00e7o, matheus barba\u00e7o, ec bahia, eu sou mais bahia, esporte clube bahia, barbaco bahia, smb lives, canal do puco, ecb tv, bara bah\u00eaa, info bah\u00eaa, wendel meus amigos, canal do nicola, darino sena, noticias do bahia, smb lives, pod info, pf do info, p\u00f3s jogo bahia, pr\u00e9 jogo bahia, jornada bahia, bahia ao vivo, torcida do bahia, barba\u00e7o bahia, saf bahia, grupo city, smb, jogo do bahia ao vivo, melhores momentos bahia, radio sociedade da bahia ao vivo, radio sociedade, ecbahia, noticias do bahia hoje, cortes do nicola, bara bahia tv bahea, jogo do bahia, not\u00edcias do esporte clube bahia, m\u00e1rcio martins, canal do bara, puco, bah\u00eaa meio-dia com darino sena, marinho jr, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, not\u00edcias do ec bahia, bahia s\u00e9rie b, saf bahia, bahia city, bahia vendido, not\u00edcias, noticias do bahia, bora bahia, eu sou mais bahia, refor\u00e7os bahia, Not\u00edcias do Bahia hoje, Not\u00edcia do bahia hoje, \u00daltimas noticias do Bahia, Bbmp, pr\u00f3ximo jogo do bahia, not\u00edcias do bahia, not\u00edcias do esporte clube bahia, Globoesporte, Futebol baiano, not\u00edcia do bahia, Bahiacity, Citybahia, mercado da bola bahia, jogo aberto bahia, puco, smb, copa do nordeste, campeonato brasileiro s\u00e9rie b, campeonato brasileiro s\u00e9rie a, bellintani, esquadr\u00e3o de a\u00e7o, maior do nordeste, bamor, gols do bahia, Esporte Clube Bahia, EC Bahia, Bahia, Bahea, Not\u00edcias do Bahia, Informa\u00e7\u00f5es do Bahia, Novidades do Bahia, \u00daltimas informa\u00e7\u00f5es do Bahia, Rog\u00e9rio Ceni, Rog\u00e9rio Ceni Bahia, Ceni Bahia, Ceni, Cauly, Cauly Bahia, Grupo City, Bahia City, Bahia Grupo City, Grupo City Bahia, Campeonato Brasileiro, S\u00e9rie A, Brasileir\u00e3o 2024, Brasileir\u00e3o, Coletiva Bahia, Coletiva Rog\u00e9rio Ceni, Coletiva de Rog\u00e9rio Ceni Bahia, Baian\u00e3o 2024, Campeonato Baiano, Campeonato Baiano 2024, Campeonato Baiano ao vivo, Copa do Nordeste 2024, Copa do Nordeste, Copa do Nordeste ao vivo, darino sena, canal do puco, bara bah\u00eaa, bara bahea, tonn bahia, tonnbahia, smb lives, info bahea, infobahea, darino sena, canal darino sena, soumaisbahia, sou mais bahia, ecbtv, ecb tv, tv bahea, tvbahea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eV1wn0Q56Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tricolor ON",
                "tags": [
                    "EC Bahia",
                    "Esporte Clube Bahia",
                    "Rog\u00e9rio Ceni",
                    "Rog\u00e9rio Ceni Bahia",
                    "Ceni",
                    "Grupo City",
                    "Bahia City",
                    "Sou Mais Bahia",
                    "M\u00e1rcio Martins",
                    "Puco",
                    "TV Bahia",
                    "ECB TV",
                    "Tonn Bahia",
                    "Ton Bahia",
                    "Bara Bah\u00eaa",
                    "Tricolor ON",
                    "Bara\u00fana",
                    "bahia ao vivo",
                    "ec bahia",
                    "TRICOLOR ON",
                    "tricolor on",
                    "barauna bahia",
                    "bahia city",
                    "mike bah\u00eda",
                    "BAHIA MELHORES MOMENTOS",
                    "BAHIA AGORA",
                    "ANALISE BAHIA BARAUNA",
                    "pilulabatepronto",
                    "bahia \u00faltimas not\u00edcias",
                    "nacional 1 x 0 bahia",
                    "bahia agora",
                    "bahia 1x0 nacional",
                    "bahia libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANALISE BARAUNA - TRIUNFO GIGANTE DO BAHIA NA LIBERTADORES - NACIONAL 1 X 0 NACIONAL",
                    "description": "DEIXE O SEU LIKE\nATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\nCOMPARTILHE COM GERAL\n\nAcompanhe a gente no Twitter :  twitter.com/tricolorON\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nO VITORIA \u00c9 UM TIME COVARDE\ud83d\udd25BARAUNA LARGA O DOCE JOGO CONTRA O SPORT PODE DEFINIR TITULO DO BAHIA\n\nPalavras-chave para SEO: Bahia, Esporte Clube Bahia, Bahia Not\u00edcias, Not\u00edcias do ec bahia, noticias do bahia, noticias do esporte clube bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, refor\u00e7os do bahia, esporte clube bahia ultimas noticias, copa do nordeste, tv bahea, gols do bahia, coletiva do bahia, entrevistas do bahia, noticias do ec bahia, noticias bahia, noticias ec bahia, noticias esporte clube bahia, noticias do esporte clube bahia, refor\u00e7os do bahia, refor\u00e7os do bahia 2022, refor\u00e7os do bahia para 2022, refor\u00e7os bahia, refor\u00e7os bahia 2022, contrata\u00e7\u00f5es bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia 2022, contrata\u00e7\u00f5es do bahia para para 2022, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia 2022, as contrata\u00e7\u00f5es do bahia, as contrata\u00e7\u00f5es do bahia para 2022, bahea, bbmp, onde assistir jogos do bahia ao vivo, #BBMP, Bahia, Bahea, Maior do Nordeste, bora bahea, Bah\u00eaa, Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, Tricolor Baiano, Tricolor de A\u00e7o, ec bahia, Cidade tricolor, Bellintani, Gols do Bahia, Jogos do Bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia, Bahia sulamericana, Bahia baian\u00e3o, melhores momentos bahia, todos os gols bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, mercado da bola bahia, refor\u00e7os bahia, Bahia no Brasileir\u00e3o, Bahia Campe\u00e3o, An\u00e1lise Bahia, An\u00e1lise jogo Bahia, Bahia Copa do Nordeste, Bahia Copa do Brasil, Bahia S\u00e9rie B, #BBMP, Bahia, Bahea, Maior do Nordeste, bora bahea, Bah\u00eaa, Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, Tricolor Baiano, Tricolor de A\u00e7o, ec bahia, Cidade tricolor, Bellintani, Gols do Bahia, Jogos do Bahia, contrata\u00e7\u00f5es bahia, Bahia sulamericana, Bahia baian\u00e3o, melhores momentos bahia, todos os gols bahia, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, mercado da bola bahia, refor\u00e7os bahia, Bahia no Brasileir\u00e3o, Bahia Campe\u00e3o, An\u00e1lise Bahia, An\u00e1lise jogo Bahia, Bahia Copa do Nordeste, Bahia Copa do Brasil, Bahia S\u00e9rie B, sou mais bahia, bahia, bahia city, barba\u00e7o bahia, barba\u00e7o, matheus barba\u00e7o, ec bahia, eu sou mais bahia, esporte clube bahia, barbaco bahia, smb lives, canal do puco, ecb tv, bara bah\u00eaa, info bah\u00eaa, wendel meus amigos, canal do nicola, darino sena, noticias do bahia, smb lives, pod info, pf do info, p\u00f3s jogo bahia, pr\u00e9 jogo bahia, jornada bahia, bahia ao vivo, torcida do bahia, barba\u00e7o bahia, saf bahia, grupo city, smb, jogo do bahia ao vivo, melhores momentos bahia, radio sociedade da bahia ao vivo, radio sociedade, ecbahia, noticias do bahia hoje, cortes do nicola, bara bahia tv bahea, jogo do bahia, not\u00edcias do esporte clube bahia, m\u00e1rcio martins, canal do bara, puco, bah\u00eaa meio-dia com darino sena, marinho jr, contrata\u00e7\u00f5es do bahia, not\u00edcias do ec bahia, bahia s\u00e9rie b, saf bahia, bahia city, bahia vendido, not\u00edcias, noticias do bahia, bora bahia, eu sou mais bahia, refor\u00e7os bahia, Not\u00edcias do Bahia hoje, Not\u00edcia do bahia hoje, \u00daltimas noticias do Bahia, Bbmp, pr\u00f3ximo jogo do bahia, not\u00edcias do bahia, not\u00edcias do esporte clube bahia, Globoesporte, Futebol baiano, not\u00edcia do bahia, Bahiacity, Citybahia, mercado da bola bahia, jogo aberto bahia, puco, smb, copa do nordeste, campeonato brasileiro s\u00e9rie b, campeonato brasileiro s\u00e9rie a, bellintani, esquadr\u00e3o de a\u00e7o, maior do nordeste, bamor, gols do bahia, Esporte Clube Bahia, EC Bahia, Bahia, Bahea, Not\u00edcias do Bahia, Informa\u00e7\u00f5es do Bahia, Novidades do Bahia, \u00daltimas informa\u00e7\u00f5es do Bahia, Rog\u00e9rio Ceni, Rog\u00e9rio Ceni Bahia, Ceni Bahia, Ceni, Cauly, Cauly Bahia, Grupo City, Bahia City, Bahia Grupo City, Grupo City Bahia, Campeonato Brasileiro, S\u00e9rie A, Brasileir\u00e3o 2024, Brasileir\u00e3o, Coletiva Bahia, Coletiva Rog\u00e9rio Ceni, Coletiva de Rog\u00e9rio Ceni Bahia, Baian\u00e3o 2024, Campeonato Baiano, Campeonato Baiano 2024, Campeonato Baiano ao vivo, Copa do Nordeste 2024, Copa do Nordeste, Copa do Nordeste ao vivo, darino sena, canal do puco, bara bah\u00eaa, bara bahea, tonn bahia, tonnbahia, smb lives, info bahea, infobahea, darino sena, canal darino sena, soumaisbahia, sou mais bahia, ecbtv, ecb tv, tv bahea, tvbahea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45608",
                "likeCount": "4598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2d26tV3BJX-ThbVAuRTPXyQAzdU",
            "id": "kqpc3ZJKDq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T03:42:04Z",
                "channelId": "UCTEXX_X8DURs7Xz8ZSkthyw",
                "title": "P\u00c9SSIMA PARTIDA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S DERROTA! TIME JOGA MAL E PERDE DENTRO DE CASA",
                "description": "Inscreva no canal, ative o sininho\ud83d\udd14 e deixe seu like \ud83d\udc4d para ficar por dentro das not\u00edcias atualizadas do Flamengo.\n\nP\u00c9SSIMA PARTIDA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S DERROTA! TIME JOGA MAL E PERDE DENTRO DE CASA\n\n#filipeluis #flamengo #libertadores2025  #flamengoxcentralcordoba #ninhodourubu #flazoeiro #flazoeirotv #flatv #t\u00e9cnico #vitoria  #copalibertadores2025 #coletiva  #final\n\nPARCERIAS: agenciasadangamer@gmail.com\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,flamengo hoje,fla tv,tv fla,fla tv +,flatv,treino flatv,campeonato brasileiro, flamengo x corinthians, filipe luis\n\n\n\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kqpc3ZJKDq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias do Flamengo",
                "tags": [
                    "flazoeiro",
                    "ferreira fla",
                    "meng\u00e3o o melhor",
                    "noticias do flamengo",
                    "\u00faltimas not\u00edcias do flamengo",
                    "not\u00edcias do flamengo",
                    "ultimas noticias do flamengo",
                    "not\u00edcias do flamengo de hoje",
                    "flamengo",
                    "noticias do flamengo hoje",
                    "ultimas noticias do flamengo hoje",
                    "noticias do flamengo de hoje",
                    "not\u00edcia do flamengo de hoje",
                    "not\u00edcias do flamengo hoje",
                    "flazoeiro hoje",
                    "rafla mello",
                    "tecnico filipe luis",
                    "filipe luis",
                    "meng\u00e3o",
                    "coletiva",
                    "pos jogo",
                    "campeonato carioca",
                    "carioc\u00e3o 2025",
                    "coletiva ao vivo",
                    "flatv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c9SSIMA PARTIDA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S DERROTA! TIME JOGA MAL E PERDE DENTRO DE CASA",
                    "description": "Inscreva no canal, ative o sininho\ud83d\udd14 e deixe seu like \ud83d\udc4d para ficar por dentro das not\u00edcias atualizadas do Flamengo.\n\nP\u00c9SSIMA PARTIDA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S DERROTA! TIME JOGA MAL E PERDE DENTRO DE CASA\n\n#filipeluis #flamengo #libertadores2025  #flamengoxcentralcordoba #ninhodourubu #flazoeiro #flazoeirotv #flatv #t\u00e9cnico #vitoria  #copalibertadores2025 #coletiva  #final\n\nPARCERIAS: agenciasadangamer@gmail.com\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,flamengo hoje,fla tv,tv fla,fla tv +,flatv,treino flatv,campeonato brasileiro, flamengo x corinthians, filipe luis\n\n\n\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36265",
                "likeCount": "699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_2pK7gB3XdHXqNCdJLvogeN_aY",
            "id": "JbePIzLoilo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T17:26:29Z",
                "channelId": "UCvF1iojNORIKgHJ7v9MvvDw",
                "title": "KELLY E FERNANDO SE SEPARARAM? E EST\u00c1 GR\u00c1VIDA ? RESPONDENDO AS D\u00daVIDAS DE VCS E UMA GRANDE NOVIDADE!",
                "description": "Quer me enviar algo?Quer me enviar algo? logo abaixo estar\u00e1 meu endere\u00e7o.\n\nRua Professora Branca\nN\u00famero 24\nBairro Distrito de rainha Isabel\nCidade Bom Conselho\nCep:55330-000\nNOME:Josivania gregorio Da Silva\n CAIXA POSTAL:144\nCEP:55330-000",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbePIzLoilo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbePIzLoilo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbePIzLoilo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbePIzLoilo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "vania dos salgados e BERO",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KELLY E FERNANDO SE SEPARARAM? E EST\u00c1 GR\u00c1VIDA ? RESPONDENDO AS D\u00daVIDAS DE VCS E UMA GRANDE NOVIDADE!",
                    "description": "Quer me enviar algo?Quer me enviar algo? logo abaixo estar\u00e1 meu endere\u00e7o.\n\nRua Professora Branca\nN\u00famero 24\nBairro Distrito de rainha Isabel\nCidade Bom Conselho\nCep:55330-000\nNOME:Josivania gregorio Da Silva\n CAIXA POSTAL:144\nCEP:55330-000"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82351",
                "likeCount": "9735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SZO0i0otP30nAwnQeCxp1StaDp8",
            "id": "TXS7IF2AEyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T20:45:02Z",
                "channelId": "UC88AYI-jjVIFC89dJ0yISBg",
                "title": "VEJA QUE IDEIA BRILHANTE COM TRONCO DE MADEIRA QUE TR\u00c1S MUITA LEMBRAN\u00c7A AFETIVA.",
                "description": "Transformar um tronco bruto em algo simb\u00f3lico exige mais do que t\u00e9cnica. exige hist\u00f3ria, sentimento e as ferramentas certas. \n\n\ud83d\udd36nesse projeto eu contei com as ferramentas da INGCO (motosserra \u00e0 bateria, esmerilhadeira \u00e0 bateria, parafusadeira e lixadeira roto orbital \u00e0 bateria. \nDispon\u00edvel no site oficial https://www.ktbr.com.br\n\n\ud83d\udd36Durante o desbaste e acabamento usei as ferramentas da cupins de A\u00e7o (disco pastilhado, disco cogumelo, disco canudo e boinas de polimento) \ndispon\u00edvel no site \ud83d\udc47\nhttps://cupinsdeaco.com.br\nCupom FABY10\n\n\ud83d\udd36 E claro, para fechar com chave de ouro utilizei os meus produtos queridinhos da wood wood (a cera de abelha) \nGANHE 5% DE DESCONTO USANDO O CUPOM\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"FABY5\" \nhttps://www.escutaoveio.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXS7IF2AEyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Faby Franco - Obras, Reformas e Diy",
                "tags": [
                    "Veja que ideia brilhante",
                    "diy",
                    "madeira",
                    "tronco",
                    "pil\u00e3o",
                    "R\u00fastico",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "YouTube",
                    "celular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VEJA QUE IDEIA BRILHANTE COM TRONCO DE MADEIRA QUE TR\u00c1S MUITA LEMBRAN\u00c7A AFETIVA.",
                    "description": "Transformar um tronco bruto em algo simb\u00f3lico exige mais do que t\u00e9cnica. exige hist\u00f3ria, sentimento e as ferramentas certas. \n\n\ud83d\udd36nesse projeto eu contei com as ferramentas da INGCO (motosserra \u00e0 bateria, esmerilhadeira \u00e0 bateria, parafusadeira e lixadeira roto orbital \u00e0 bateria. \nDispon\u00edvel no site oficial https://www.ktbr.com.br\n\n\ud83d\udd36Durante o desbaste e acabamento usei as ferramentas da cupins de A\u00e7o (disco pastilhado, disco cogumelo, disco canudo e boinas de polimento) \ndispon\u00edvel no site \ud83d\udc47\nhttps://cupinsdeaco.com.br\nCupom FABY10\n\n\ud83d\udd36 E claro, para fechar com chave de ouro utilizei os meus produtos queridinhos da wood wood (a cera de abelha) \nGANHE 5% DE DESCONTO USANDO O CUPOM\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"FABY5\" \nhttps://www.escutaoveio.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251618",
                "likeCount": "1193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}