{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "t4GHV9sbc89WyZUsKCyXmJ2mWGQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jd1v4B5Ov8hXT2op3-GfepgNApY",
            "id": "htQypuY8AhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T16:52:09Z",
                "channelId": "UCCk-xuVEpeuNYq0F9Ane0sw",
                "title": "Benden Sonra",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nBenden Sonra \u00b7 retribq\n\nBenden Sonra\n\n\u2117 10040692 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-15\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htQypuY8AhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htQypuY8AhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htQypuY8AhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htQypuY8AhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htQypuY8AhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "retribq - Topic",
                "tags": [
                    "retribq",
                    "Benden Sonra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benden Sonra",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nBenden Sonra \u00b7 retribq\n\nBenden Sonra\n\n\u2117 10040692 Records DK\n\nReleased on: 2025-07-15\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226217",
                "likeCount": "1245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "He-HU-lM7XUDRsETT4kqagwe1O8",
            "id": "mvxbDDihYMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T17:59:11Z",
                "channelId": "UCjKSkUQFZYnhYxXIGDHJxyA",
                "title": "Yeni Spider-Man Filmi \u0130lk Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 \u0130nceleme! Spider-Man Brand New Day",
                "description": "Yeni Spider-Man Filmi \u0130lk Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 \u0130nceleme! Spider-Man Brand New Day\nBu videoda yeni spider-man filmi i\u00e7in yay\u0131nlanan ilk tan\u0131t\u0131m fragman\u0131n\u0131 inceliyorum\nBu tarzda daha fazla i\u00e7erik i\u00e7in kanal\u0131ma abone olmay\u0131 ve videoyu be\u011fenmeyi unutmay\u0131n!\n\n\u0130nstagram Hesab\u0131m: https://www.instagram.com/doguqn/\nReklam ve i\u015fbirli\u011fi i\u00e7in: dogukanyazici55@hotmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvxbDDihYMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvxbDDihYMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvxbDDihYMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvxbDDihYMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvxbDDihYMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "doguqn STUDIOS",
                "tags": [
                    "tom holland",
                    "spiderman",
                    "spiderman brand new day",
                    "spiderman fragman incelemesi",
                    "spiderman 4 fragman",
                    "spider-man 4",
                    "spider-man 4 fragman incelemesi",
                    "spider-man 4 izle",
                    "yeni spider-man filmi",
                    "spider-man film incelemesi",
                    "spider-man serisi",
                    "spiderman 4 g\u00fc\u00e7 s\u0131ralamas\u0131",
                    "lego spider-man 4",
                    "spider-man 4 t\u00fcrk\u00e7e",
                    "spiderman 4 t\u00fcrk\u00e7e fragman",
                    "spiderman 4",
                    "spiderman 4 inceleme",
                    "spider-man brand new day fragman",
                    "venom kost\u00fcm",
                    "spider-man 4 s\u0131zd\u0131r\u0131ld\u0131",
                    "spider-man 4 s\u0131zd\u0131r\u0131lan foto\u011fraf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeni Spider-Man Filmi \u0130lk Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 \u0130nceleme! Spider-Man Brand New Day",
                    "description": "Yeni Spider-Man Filmi \u0130lk Tan\u0131t\u0131m Fragman\u0131 \u0130nceleme! Spider-Man Brand New Day\nBu videoda yeni spider-man filmi i\u00e7in yay\u0131nlanan ilk tan\u0131t\u0131m fragman\u0131n\u0131 inceliyorum\nBu tarzda daha fazla i\u00e7erik i\u00e7in kanal\u0131ma abone olmay\u0131 ve videoyu be\u011fenmeyi unutmay\u0131n!\n\n\u0130nstagram Hesab\u0131m: https://www.instagram.com/doguqn/\nReklam ve i\u015fbirli\u011fi i\u00e7in: dogukanyazici55@hotmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97147",
                "likeCount": "2697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "05-pQ2R_D3MprBX94tmZDAlyfdQ",
            "id": "3YMCaz5S3tM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T08:00:03Z",
                "channelId": "UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA",
                "title": "KORKUN\u00c7 BRA\u0130NROT KARAKTERLER\u0130 KEREM'\u0130N PE\u015e\u0130NDE! \ud83d\ude31 - Minecraft",
                "description": "Kerem Komiser gece vakti d\u0131\u015far\u0131ya \u00e7\u0131k\u0131yor ve lanetleniyor. Korkun\u00e7 Braintrot'lar Kerem Komiser'e sald\u0131r\u0131yor. Daha \u00f6nce hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz \u0130talyan Brainrot karakterleri ile Kerem Komiser'in maceras\u0131 bu videoda!\n\nHEMEN ABONE OL : https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n#zenginfakir dizimizi ka\u00e7\u0131rma ilk yorumu sen at. #Minecraft kanal\u0131ma Abone ol! Bildirimleri a\u00e7may\u0131 da unutma :) \nB\u00f6l\u00fcm : 2027\n\n\nEN SEV\u0130LEN M\u0130NECRAFT V\u0130DEOLARI\nhttps://bit.ly/2Sje9NI\n#oyun benim i\u015fim :)\nDestek olmak i\u00e7in kanala kat\u0131labilirsin \u2193\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\u2665Discord Hesab\u0131m\u0131z \u25ba https://discord.gg/Gk8npGv\n\u0130leti\u015fim : mcparodileri@outlook.com\n\n\u2757T\u00fcm Videolar\u0131m\u0131z ba\u015ftan a\u015fa\u011f\u0131 hayal \u00fcr\u00fcn\u00fcd\u00fcr. Ger\u00e7ekte bu t\u00fcr karakterler bulunmamaktad\u0131r ve ger\u00e7ek olaylarla hi\u00e7bir ilgisi yoktur. Videolar\u0131m\u0131zdaki karakterler bir hayal \u00fcr\u00fcn\u00fc eseridir.\u2757\nVideolarda Kulland\u0131\u011f\u0131m Mod MCHorse'dan Blockbuster ve eklentileridir.\nMod linki : https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/blockbuster\n\n\n\nKulland\u0131\u011f\u0131m At\u0131fl\u0131 M\u00fczikler :\nHidden Agenda adl\u0131 m\u00fczik Kevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya aittir ve Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n---------------------------------------------------------------------\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Dance of the Sugar Plum Fairies, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100270\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n---------------------------------------------------------------------\nScheming Weasel (faster version) adl\u0131 m\u00fczik Kevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya aittir ve Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100798\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n---------------------------------------------------------------------\nSneaky Snitch adl\u0131 m\u00fczik Kevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya aittir ve Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100794\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n---------------------------------------------------------------------\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Dragon and Toast, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100251\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YMCaz5S3tM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YMCaz5S3tM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YMCaz5S3tM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YMCaz5S3tM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YMCaz5S3tM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft Parodileri",
                "tags": [
                    "minecraft parodileri",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "mayk\u0131raft",
                    "minecraft parody",
                    "minecraft roleplay",
                    "zengin vs fakir",
                    "zengin fakir",
                    "fakir zengin",
                    "kerem komiser",
                    "minecraft kerem komiser",
                    "italyan brainrot",
                    "brainrot",
                    "minecraft brainrot",
                    "minecraft parodileri brainrot",
                    "tung tung sahur",
                    "tung tung",
                    "minecraft tung tung sahur mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KORKUN\u00c7 BRA\u0130NROT KARAKTERLER\u0130 KEREM'\u0130N PE\u015e\u0130NDE! \ud83d\ude31 - Minecraft",
                    "description": "Kerem Komiser gece vakti d\u0131\u015far\u0131ya \u00e7\u0131k\u0131yor ve lanetleniyor. Korkun\u00e7 Braintrot'lar Kerem Komiser'e sald\u0131r\u0131yor. Daha \u00f6nce hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz \u0130talyan Brainrot karakterleri ile Kerem Komiser'in maceras\u0131 bu videoda!\n\nHEMEN ABONE OL : https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n#zenginfakir dizimizi ka\u00e7\u0131rma ilk yorumu sen at. #Minecraft kanal\u0131ma Abone ol! Bildirimleri a\u00e7may\u0131 da unutma :) \nB\u00f6l\u00fcm : 2027\n\n\nEN SEV\u0130LEN M\u0130NECRAFT V\u0130DEOLARI\nhttps://bit.ly/2Sje9NI\n#oyun benim i\u015fim :)\nDestek olmak i\u00e7in kanala kat\u0131labilirsin \u2193\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\u2665Discord Hesab\u0131m\u0131z \u25ba https://discord.gg/Gk8npGv\n\u0130leti\u015fim : mcparodileri@outlook.com\n\n\u2757T\u00fcm Videolar\u0131m\u0131z ba\u015ftan a\u015fa\u011f\u0131 hayal \u00fcr\u00fcn\u00fcd\u00fcr. Ger\u00e7ekte bu t\u00fcr karakterler bulunmamaktad\u0131r ve ger\u00e7ek olaylarla hi\u00e7bir ilgisi yoktur. Videolar\u0131m\u0131zdaki karakterler bir hayal \u00fcr\u00fcn\u00fc eseridir.\u2757\nVideolarda Kulland\u0131\u011f\u0131m Mod MCHorse'dan Blockbuster ve eklentileridir.\nMod linki : https://www.curseforge.com/minecraft/mc-mods/blockbuster\n\n\n\nKulland\u0131\u011f\u0131m At\u0131fl\u0131 M\u00fczikler :\nHidden Agenda adl\u0131 m\u00fczik Kevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya aittir ve Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n---------------------------------------------------------------------\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Dance of the Sugar Plum Fairies, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100270\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n---------------------------------------------------------------------\nScheming Weasel (faster version) adl\u0131 m\u00fczik Kevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya aittir ve Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100798\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n---------------------------------------------------------------------\nSneaky Snitch adl\u0131 m\u00fczik Kevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya aittir ve Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100794\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n---------------------------------------------------------------------\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Dragon and Toast, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100251\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593118",
                "likeCount": "8491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jYxCVNX87WfXpgboCcmcHXFZ7uA",
            "id": "0xji3PXYSxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:05:10Z",
                "channelId": "UCmduBlHIIX98XCRP2bJIoSQ",
                "title": "TAK TAK TAK",
                "description": "Provided to YouTube by Warner Music Turkey\n\nTAK TAK TAK \u00b7 Lvbel C5\n\nTAK TAK TAK\n\n\u2117 2025 Fellas M\u00fczik\n\nProducer: AKDO\nProgrammer: AKDO\nVocals: Suleyman Burak Bodur\nComposer, Lyricist, Writer: Suleyman Burak Bodur\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xji3PXYSxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xji3PXYSxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xji3PXYSxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xji3PXYSxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xji3PXYSxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lvbel C5 - Topic",
                "tags": [
                    "Lvbel C5",
                    "TAK TAK TAK"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAK TAK TAK",
                    "description": "Provided to YouTube by Warner Music Turkey\n\nTAK TAK TAK \u00b7 Lvbel C5\n\nTAK TAK TAK\n\n\u2117 2025 Fellas M\u00fczik\n\nProducer: AKDO\nProgrammer: AKDO\nVocals: Suleyman Burak Bodur\nComposer, Lyricist, Writer: Suleyman Burak Bodur\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "618956",
                "likeCount": "13570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9q5uibVGyXCewPPQSIWAlj-Mpr8",
            "id": "nNFv12hpzzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T15:30:56Z",
                "channelId": "UCKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ",
                "title": "ARKADA\u015eLARIMIN UTAN\u00c7 VER\u0130C\u0130 ANILARINI G\u00d6RD\u00dcM - Minecraft",
                "description": "ARKADA\u015eLARIMIN UTAN\u00c7 VER\u0130C\u0130 ANILARINI G\u00d6RD\u00dcM - Minecraft\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n#ferited #minecraft #oyun\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNFv12hpzzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNFv12hpzzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNFv12hpzzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNFv12hpzzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nNFv12hpzzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferited",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "ferited",
                    "ferited son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ferited yeni video",
                    "ferited ailesi",
                    "mayk\u0131raft",
                    "ferited vs tar\u0131k",
                    "minecraft parodileri",
                    "feritet",
                    "zengin",
                    "fakir",
                    "k\u00f6t\u00fc ba\u015fkan",
                    "gayrettepeli sado",
                    "tar\u0131k",
                    "abbas",
                    "\u00f6r\u00fcmcek k\u0131z",
                    "\u00f6r\u00fcmcek \u00e7ocuk",
                    "arkada\u015flar\u0131m\u0131n",
                    "utan\u00e7 verici halleri",
                    "ahmet abi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARKADA\u015eLARIMIN UTAN\u00c7 VER\u0130C\u0130 ANILARINI G\u00d6RD\u00dcM - Minecraft",
                    "description": "ARKADA\u015eLARIMIN UTAN\u00c7 VER\u0130C\u0130 ANILARINI G\u00d6RD\u00dcM - Minecraft\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n#ferited #minecraft #oyun\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685040",
                "likeCount": "8942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "STdMnfBJKbp5OXYjUDfrh25XKto",
            "id": "GR6r-jIryH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T16:30:07Z",
                "channelId": "UCzZ1I1j--g9sFVB-6-1yzWw",
                "title": "Tefo & Seko Ft. Serdar Orta\u00e7 - Heyecan (Official Video)",
                "description": "Tefo & Seko Ft. Serdar Orta\u00e7 - Heyecan (Official Video)\n\nAbone OL( Subscribe): http://bit.ly/28R8iGZ\n\nSpotify:  https://bit.ly/4kWFtJ3\nApple Music: https://bit.ly/45bTjBs\nFizy:  https://bit.ly/3H6wCXw\nMuud: https://bit.ly/45z9rNV\nYoutube Music: https://bit.ly/4lRsFoz\n\nPOLL PRODUCTION\nhttps://www.pollproduction.com/\nhttps://www.facebook.com/pollproduction/\nhttps://twitter.com/pollproduction/\nhttps://instagram.com/pollproduksiyon\n\n\" Heyecan \" \u015fark\u0131 s\u00f6zleriyle;\n\nDeliler gibi yan\u0131yorum \nYuvadan u\u00e7up gidiyorum \nYa\u015f\u0131m \u00f6zneden b\u00fcy\u00fck ama seni\nAd\u0131m ad\u0131m, say\u0131p seviyorum \n\nHeyecandan ismini bile \nKaz\u0131d\u0131m bitik y\u00fcre\u011fime \nSenin a\u015fk diyen o diline bile\nDoyamad\u0131m tela\u015flan\u0131yorum\n\nArad\u0131m seni \u00e7\u0131k\u0131p sokaklara\n\u0130syan\u0131m sana de\u011fil t\u00fcm a\u015fklara\nGeceden i\u00e7ip i\u00e7ip sabahlara\n\u00c7\u0131kamam dedim \u00e7\u0131kamad\u0131m\n\nEvet evet biz geldik\nY\u0131ld\u0131z\u0131 s\u00f6nd\u00fcr\u00fcr bu g\u00fczellik\nB\u00f6ylesi az gelir 40 y\u0131lda bir\nYa\u015fars\u0131n hayat\u0131nda bir ilk\nG\u00f6rmek isteyen geceyi yakt\u0131\nG\u00f6rd\u00fc gitti olmayan akl\u0131\nBiz kendimiz i\u00e7in yapt\u0131k bakt\u0131k\nD\u00fc\u015fmanlar daha merakl\u0131\nSokaklar d\u00f6ner podyuma\nSenle \u00e7\u0131k\u0131nca yine meydana\nD\u00fc\u015ft\u00fc g\u00f6renler tabi hakl\u0131lar\n\u00c7\u00fcnk\u00fc burada en g\u00fczel manzara\nG\u00fcl\u00fc\u015f\u00fcn silah \u015fakaklarda\nArad\u0131m seni sokaklarda\nHayatta yok bak bizim gibi\nBulamazs\u0131n kitaplarda \n\nHeyecandan her gece hayalini\nUnutursam a\u011flama unut beni\nBebe\u011fim hayatta yok senin gibi\nBulamam dedim bulamad\u0131m\n\nArad\u0131m seni \u00e7\u0131k\u0131p sokaklara\n\u0130syan\u0131m sana de\u011fil t\u00fcm a\u015fklara\nGeceden i\u00e7ip i\u00e7ip sabahlara\n\u00c7\u0131kamam dedim \u00e7\u0131kamad\u0131m \n\nBizimdir b\u00fct\u00fcn meydan\nBizi g\u00f6ren herkesi sard\u0131 heyecan\nDoyamaz bakmaya nas\u0131l doyucan\nSen anca \u00f6yle uzaktan bak\u0131can \nOlmad\u0131 b\u00f6yle hi\u00e7 b\u0131rak olmas\u0131n\nNe varsa oda eksik kalmas\u0131n\nBuna s\u00f6yle nas\u0131l y\u00fcrek yanmas\u0131n\nSen hep g\u00fcl ki \u00e7i\u00e7ekler solmas\u0131n \nHayat se\u00e7enekler sundu \nBen se\u00e7eneklerin hepsini ald\u0131m \n\u0130stedi\u011fin gibi de\u011fildim madem\nBende istediklerini ald\u0131m\nBir baksana b\u00f6yle kald\u0131m\nYada bo\u015fver kalmas\u0131n akl\u0131n\nBiz b\u00f6yle \u00e7ok g\u00fczel olduk\nD\u00fc\u015ft\u00fc g\u00f6ren istiyor yard\u0131m\n\nHeyecandan her gece hayalini\nUnutursam a\u011flama unut beni\nBebe\u011fim hayatta yok senin gibi\nBulamam dedim bulamad\u0131m\nArad\u0131m seni \u00e7\u0131k\u0131p sokaklara\n\u0130syan\u0131m sana de\u011fil t\u00fcm a\u015fklara\nGeceden i\u00e7ip i\u00e7ip sabahlara\n\u00c7\u0131kamam dedim \u00e7\u0131kamad\u0131m \n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Serdar Orta\u00e7\nRap S\u00f6zler : Tefo\nD\u00fczenleme : Mvmi & Can Demir\nMix : Onur A\u015far\nMastering : Utku \u00dcnsal \n\nY\u00f6netmen: AM\u0130RAL \nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmen: Emin \u015fener\nGaffer: Taha Sa\u011flam\nAssistant Director: Utkan Evci\nGiyim Stil : Bernotti79\nMekan : Famos Sar\u0131yer \nSosyal Medya Pr : Mustafa Ko\u00e7el\n\n#tefo #seko #serdarorta\u00e7   #heyecan   #pollproduction",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR6r-jIryH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR6r-jIryH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR6r-jIryH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR6r-jIryH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR6r-jIryH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poll Production",
                "tags": [
                    "poll production",
                    "poll",
                    "heyecandan her gece hayalini",
                    "trib\u00fcn heyecan",
                    "heyecan trib\u00fcn",
                    "serdar orta\u00e7 heyecan",
                    "serdar orta\u00e7",
                    "heyecan",
                    "tefo",
                    "seko",
                    "tefo heyecan",
                    "seko heyecan",
                    "Heyecandan her gece hayalini",
                    "arad\u0131m seni",
                    "\u00e7\u0131k\u0131p sokaklara",
                    "B\u00f6ylesi az gelir 40 y\u0131lda bir",
                    "tefo seko serdar orta\u00e7",
                    "eski \u015fark\u0131",
                    "heyecann",
                    "arad\u0131m seni sokak sokak"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tefo & Seko Ft. Serdar Orta\u00e7 - Heyecan (Official Video)",
                    "description": "Tefo & Seko Ft. Serdar Orta\u00e7 - Heyecan (Official Video)\n\nAbone OL( Subscribe): http://bit.ly/28R8iGZ\n\nSpotify:  https://bit.ly/4kWFtJ3\nApple Music: https://bit.ly/45bTjBs\nFizy:  https://bit.ly/3H6wCXw\nMuud: https://bit.ly/45z9rNV\nYoutube Music: https://bit.ly/4lRsFoz\n\nPOLL PRODUCTION\nhttps://www.pollproduction.com/\nhttps://www.facebook.com/pollproduction/\nhttps://twitter.com/pollproduction/\nhttps://instagram.com/pollproduksiyon\n\n\" Heyecan \" \u015fark\u0131 s\u00f6zleriyle;\n\nDeliler gibi yan\u0131yorum \nYuvadan u\u00e7up gidiyorum \nYa\u015f\u0131m \u00f6zneden b\u00fcy\u00fck ama seni\nAd\u0131m ad\u0131m, say\u0131p seviyorum \n\nHeyecandan ismini bile \nKaz\u0131d\u0131m bitik y\u00fcre\u011fime \nSenin a\u015fk diyen o diline bile\nDoyamad\u0131m tela\u015flan\u0131yorum\n\nArad\u0131m seni \u00e7\u0131k\u0131p sokaklara\n\u0130syan\u0131m sana de\u011fil t\u00fcm a\u015fklara\nGeceden i\u00e7ip i\u00e7ip sabahlara\n\u00c7\u0131kamam dedim \u00e7\u0131kamad\u0131m\n\nEvet evet biz geldik\nY\u0131ld\u0131z\u0131 s\u00f6nd\u00fcr\u00fcr bu g\u00fczellik\nB\u00f6ylesi az gelir 40 y\u0131lda bir\nYa\u015fars\u0131n hayat\u0131nda bir ilk\nG\u00f6rmek isteyen geceyi yakt\u0131\nG\u00f6rd\u00fc gitti olmayan akl\u0131\nBiz kendimiz i\u00e7in yapt\u0131k bakt\u0131k\nD\u00fc\u015fmanlar daha merakl\u0131\nSokaklar d\u00f6ner podyuma\nSenle \u00e7\u0131k\u0131nca yine meydana\nD\u00fc\u015ft\u00fc g\u00f6renler tabi hakl\u0131lar\n\u00c7\u00fcnk\u00fc burada en g\u00fczel manzara\nG\u00fcl\u00fc\u015f\u00fcn silah \u015fakaklarda\nArad\u0131m seni sokaklarda\nHayatta yok bak bizim gibi\nBulamazs\u0131n kitaplarda \n\nHeyecandan her gece hayalini\nUnutursam a\u011flama unut beni\nBebe\u011fim hayatta yok senin gibi\nBulamam dedim bulamad\u0131m\n\nArad\u0131m seni \u00e7\u0131k\u0131p sokaklara\n\u0130syan\u0131m sana de\u011fil t\u00fcm a\u015fklara\nGeceden i\u00e7ip i\u00e7ip sabahlara\n\u00c7\u0131kamam dedim \u00e7\u0131kamad\u0131m \n\nBizimdir b\u00fct\u00fcn meydan\nBizi g\u00f6ren herkesi sard\u0131 heyecan\nDoyamaz bakmaya nas\u0131l doyucan\nSen anca \u00f6yle uzaktan bak\u0131can \nOlmad\u0131 b\u00f6yle hi\u00e7 b\u0131rak olmas\u0131n\nNe varsa oda eksik kalmas\u0131n\nBuna s\u00f6yle nas\u0131l y\u00fcrek yanmas\u0131n\nSen hep g\u00fcl ki \u00e7i\u00e7ekler solmas\u0131n \nHayat se\u00e7enekler sundu \nBen se\u00e7eneklerin hepsini ald\u0131m \n\u0130stedi\u011fin gibi de\u011fildim madem\nBende istediklerini ald\u0131m\nBir baksana b\u00f6yle kald\u0131m\nYada bo\u015fver kalmas\u0131n akl\u0131n\nBiz b\u00f6yle \u00e7ok g\u00fczel olduk\nD\u00fc\u015ft\u00fc g\u00f6ren istiyor yard\u0131m\n\nHeyecandan her gece hayalini\nUnutursam a\u011flama unut beni\nBebe\u011fim hayatta yok senin gibi\nBulamam dedim bulamad\u0131m\nArad\u0131m seni \u00e7\u0131k\u0131p sokaklara\n\u0130syan\u0131m sana de\u011fil t\u00fcm a\u015fklara\nGeceden i\u00e7ip i\u00e7ip sabahlara\n\u00c7\u0131kamam dedim \u00e7\u0131kamad\u0131m \n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Serdar Orta\u00e7\nRap S\u00f6zler : Tefo\nD\u00fczenleme : Mvmi & Can Demir\nMix : Onur A\u015far\nMastering : Utku \u00dcnsal \n\nY\u00f6netmen: AM\u0130RAL \nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc y\u00f6netmen: Emin \u015fener\nGaffer: Taha Sa\u011flam\nAssistant Director: Utkan Evci\nGiyim Stil : Bernotti79\nMekan : Famos Sar\u0131yer \nSosyal Medya Pr : Mustafa Ko\u00e7el\n\n#tefo #seko #serdarorta\u00e7   #heyecan   #pollproduction"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1459629",
                "likeCount": "19753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qE9LzLsIpsinylp_OK76RrThJ8w",
            "id": "u6kgnWsIpyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T14:01:30Z",
                "channelId": "UCB0mJ4uPQzKbnHC2FSoq3DA",
                "title": "EN GERI\u0307LDI\u0307G\u0306I\u0307M VI\u0307DEO",
                "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:23 1. Ma\u00e7\n05:08 2. Ma\u00e7\n07:50 3. Ma\u00e7\n10:32 4. Ma\u00e7\n15:11 5. Ma\u00e7\n20:16 BA\u015eARDIK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6kgnWsIpyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6kgnWsIpyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6kgnWsIpyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6kgnWsIpyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6kgnWsIpyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SeeOk - Clash Royale",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN GERI\u0307LDI\u0307G\u0306I\u0307M VI\u0307DEO",
                    "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:23 1. Ma\u00e7\n05:08 2. Ma\u00e7\n07:50 3. Ma\u00e7\n10:32 4. Ma\u00e7\n15:11 5. Ma\u00e7\n20:16 BA\u015eARDIK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272854",
                "likeCount": "19558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rVQJ1FPQBdgnaBJLjTMeAn6qjHQ",
            "id": "5N6Yoqe1Bmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T17:00:08Z",
                "channelId": "UCkR3NHAn6o0nX8get3NEKBw",
                "title": "UZI - L\u00caL\u00ca",
                "description": "\"9\" Album All Digital Platforms: https://umgturkey.lnk.to/UZI-9\n\nSubscribe to UZI YouTube Channel: https://bit.ly/3001MtJ\n\nPartner by https://davidguner.com\n\nAUTHOR: UZI \nPRODUCED: KALEEN & RKAZ\nMIXED: ETKI & MIXEDBYG\nMASTERING: YUNUS \u201cKINGSIZE\u201d \u00c7\u0130MEN\nDIRECTOR: MERSIN EGE\nDIRECTOR OF PHOTOGRAPHY: KEMAL CETINKAYA\nASSISTANT DIRECTOR: EMIR HAN UNAL\nASSISTANT: HAMZA ERKAHRAMAN\nFOCUS PULLER: FURKAN KAHRAMAN\nDRONE: BATUHAN KOC\nEDITOR: BERKE KUCUK\nCOLOR GRADING: UFUK AKTAS\nPHOTOGRAPHY: CEVHER YUCEL\nPRODUCTION: BARAN AKUZUM\n\nFollow UZI:\nhttps://www.instagram.com/uzielchavo\nhttps://www.youtube.com/@uzielchavoofficial\nhttps://www.tiktok.com/@uzielchavo\n\n#UZI #LELE #9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6Yoqe1Bmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6Yoqe1Bmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6Yoqe1Bmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6Yoqe1Bmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5N6Yoqe1Bmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UZI",
                "tags": [
                    "uzi",
                    "uzi el chavo",
                    "9 album",
                    "dokuz album",
                    "Lele",
                    "\u00f6l\u00fcm tatil",
                    "bahane",
                    "hadi",
                    "ma cherie",
                    "back in business",
                    "la ferrari",
                    "bye bye",
                    "kalite",
                    "feat ufo361",
                    "modd",
                    "aksan",
                    "batuflex",
                    "yeni album",
                    "uzi neon",
                    "parti patlar",
                    "gng",
                    "1 y\u0131l",
                    "366",
                    "hastanenin \u00f6n\u00fcnde",
                    "\u015fampiyon",
                    "caney",
                    "paparazi",
                    "makina",
                    "arasanda",
                    "her yer favela",
                    "paranoya",
                    "nedenini sorma",
                    "vur",
                    "cindy",
                    "\u015f\u0131mar\u0131k",
                    "senin u\u011fruna",
                    "neon album",
                    "neon ep",
                    "uzi album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UZI - L\u00caL\u00ca",
                    "description": "\"9\" Album All Digital Platforms: https://umgturkey.lnk.to/UZI-9\n\nSubscribe to UZI YouTube Channel: https://bit.ly/3001MtJ\n\nPartner by https://davidguner.com\n\nAUTHOR: UZI \nPRODUCED: KALEEN & RKAZ\nMIXED: ETKI & MIXEDBYG\nMASTERING: YUNUS \u201cKINGSIZE\u201d \u00c7\u0130MEN\nDIRECTOR: MERSIN EGE\nDIRECTOR OF PHOTOGRAPHY: KEMAL CETINKAYA\nASSISTANT DIRECTOR: EMIR HAN UNAL\nASSISTANT: HAMZA ERKAHRAMAN\nFOCUS PULLER: FURKAN KAHRAMAN\nDRONE: BATUHAN KOC\nEDITOR: BERKE KUCUK\nCOLOR GRADING: UFUK AKTAS\nPHOTOGRAPHY: CEVHER YUCEL\nPRODUCTION: BARAN AKUZUM\n\nFollow UZI:\nhttps://www.instagram.com/uzielchavo\nhttps://www.youtube.com/@uzielchavoofficial\nhttps://www.tiktok.com/@uzielchavo\n\n#UZI #LELE #9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80641",
                "likeCount": "6992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bH4uSSFJN0eogvkE-o9dMqgdJP8",
            "id": "XKAgZ2lz3HI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T15:07:17Z",
                "channelId": "UC5pUCwGNR9rnoWLfweHcnRw",
                "title": "Yeni *Y\u00fcr\u00fcyen* F\u0131r\u0131n Evrimi Oyuna Geldi",
                "description": "Yeni f\u0131r\u0131n Evrimi oyunda\n#clashroyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKAgZ2lz3HI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKAgZ2lz3HI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKAgZ2lz3HI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XKAgZ2lz3HI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "HYPNOS CR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeni *Y\u00fcr\u00fcyen* F\u0131r\u0131n Evrimi Oyuna Geldi",
                    "description": "Yeni f\u0131r\u0131n Evrimi oyunda\n#clashroyale"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220520",
                "likeCount": "19538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tBo-CQUAA1r_ItefKpVaIqq1YpA",
            "id": "GhsCMSDBpVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T18:24:57Z",
                "channelId": "UCm2EMK4ls9WgQQDez-9_w2w",
                "title": "Mem ARARAT - \u015e\u00eereta Dil",
                "description": "Keng\u00ee aciz dibim li deriy\u00ea dil\u00ea xwe dixim,ji bo \u00e7end \u015f\u00eereta li min bike. Lewma dema meriv pi\u015fta xwe nede zarokatiya xwe ,h\u00ealek mirov tim xam dim\u00eene. Carna dunya m\u00eena heq\u00eebek\u00ea ye li gor\u00ee min; tu \u00e7i t\u00eaxe w\u00ea heq\u00eeb\u00ea dinya te dibe ew ti\u015ft. Lewma li fezaya k\u00fb t\u00eara sar \u00fb germ \u00fb bi radyasyon e div\u00ea meriv dunyaya xwe ewil\u00ee di dil\u00ea xwe de ava bike. Nexwe serma,germa \u00fb radyasyona fezay\u00ea dikare meriv bikuje. Li gor\u00ee min ev dinya t\u00eara xwe xwed\u00ee wate ye \u00fb t\u00eara xwe j\u00ee rind e. \u00db t\u00eara xwe zor \u00fb zahmet e j\u00ee. Dibe k\u00fb dinyaya meriv heq\u00eeba di dil\u00ea meriv de be, ew heq\u00eeba k\u00fb te li gor\u00ee xwe ti\u015ft xistin\u00ea. Hinek dikarin bib\u00eajin \u201cEv dinya dinyayek vala ye\u201d ,hinek dikarin bib\u00eajin \u201cEv dinyayek derew\u00een e.\u201d Hin Kes dikarin bib\u00eaje \u201cdojeh e\u201d  \u00fb hin kes dikarin weke cinet\u00ea j\u00ee p\u00eanase bikin.Bi min hem\u00fb j\u00ee rast in. Lewma meriv \u00e7i t\u00eaxe heq\u00eeba xwe dinya meriv dibe ew ti\u015ft. Li gor\u00ee min li v\u00ea dinyay\u00ea hem\u00fb ti\u015ft diaxivin \u00fb her ti\u015ft behsa ti\u015ft\u00ean di heq\u00eeba xwe de hewandine dikin.\n\nWer hasil ser\u00ea we me\u00ea\u015fin\u00eem dostno. Min hinek\u00ee ji we re qala ti\u015ft\u00ean di heq\u00eeba min de ne kir.\n\nTev li hem\u00fb zor \u00fb zahmetyan j\u00ee, ez ji ba\u015fiy\u00ea,hezkirin\u00ea, xwe\u015fb\u00eeniy\u00ea \u00fb dostaniy\u00ea bawer dikim.\nEz ji cinet \u00fb cihnema v\u00ea dinyay\u00ea bawer dikim \u00fb bi hem\u00fb h\u00eaza xwe dixwazim s\u00eenor\u00ean cinet\u00ea fireh bikim.\nR\u00eaz \u00fb silav \u00fb hezkirin ji bo we teva\u2026.\n\n\n\n\u015e\u00eeRETA DIL\n\n\n\n Li v\u00ea dewra axirzeman bixwi\u015fkek im li perav\u00ea\nTebat b\u00fb xewna zin\u00ear\nMin dil daye belay\u00ea\nLi p\u00ea\u015fiya min zeryayek ji r\u00ea,k\u00ee di\u00e7e \u00ead\u00ee nay\u00ea\nDil  nav\u00ea qesr\u00ean z\u00earin, \nP\u00eare ketim belay\u00ea\n\nWextek\u00ea ez \u00ee xam b\u00fbm n\u00eevwenda b\u00fbm li beyaran\nSerkan\u00ea xeyal\u00ean xwe,s\u00eawiy\u00ea li ber d\u00eewaran\nPi\u015ft\u00ee ev\u00een\u00ea min d\u00eet xeyaleke dunya\nWeke xunaviyek\u00ea dif\u00fbre li hemana\n\nWextek\u00ea ez \u00ee xam b\u00fbm radizam li ser ewran\nDil dixwest bi fir\u00ea bikeve,l\u00ea giran b\u00fbn dest\u00ean vala \nPi\u015ft\u00ee salan min d\u00eet h\u00eaj\u00ee xamim wek zarokan\nH\u00een j\u00ee di\u00ea\u015fe dil\u00ea min  bi gotin\u00ean necam\u00earan\n      \n\n Li v\u00ea dewra axir zeman, rast\u00ee j\u00ee \u00ead\u00ee rast nay\u00ea\nBext b\u00fbye xulam\u00ea text, deng biliya ye ji xwezay\u00ea  \nLi p\u00ea\u015fiya min nex\u015feyek ji ba ,ditew\u00eene fezay\u00ea\nH\u00een xam im ditey\u00eesim, ey dil were bi hewar\u00ea\n\n\n\n\nJi her gotinek rast re \u00e7\u00eab\u00fbye hezar neyar\nMemo bide pey dil guh mede xwenezanan\nDest bide dil\u00ea tenik r\u00fby\u00ea xwe bide \u00e7iyan\nVegere li xewlana xwe,gotin\u00ea  meke erzan\n\n\nGotin,Muz\u00eek \u00fb Aranje : Mem Ararat\nTemb\u00fbr,Kick : Mem Ararat\nM\u00eeks \u00fb Master\u00eeng : N\u00eehad Jemsher\nV\u00eedeo Kl\u00eep : Rob\u00een\nL\u00eestikvan : Ev\u00een, Adar\n\nhttps://itunes.apple.com/tr/album/xewna-bajarek%C3%AE/1413995218?l=tr\n\nhttps://open.spotify.com/album/0J8dt8FzCBXpErfxpyNdV7\n\n https://twitter.com/araratmemm\n\n https://www.facebook.com/araratmemm\n\nhttps://www.instagram.com/memararat__official\n\n\nhttps://www.youtube.com/c/MemArarat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhsCMSDBpVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhsCMSDBpVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhsCMSDBpVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhsCMSDBpVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhsCMSDBpVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mem Ararat",
                "tags": [
                    "mem ararat",
                    "zana u andok",
                    "evina du \u00e7iya",
                    "payiz",
                    "hawara kobane",
                    "heyv",
                    "hevi",
                    "buka barane",
                    "gaz\u0131n",
                    "xat\u0131r xwestin",
                    "Quling Ewr \u00fb Baran",
                    "b\u00eeran\u00een",
                    "dil\u015fikest\u00ee",
                    "ev\u00eena",
                    "bihar\u00ea",
                    "ev\u00eena mem",
                    "dildisoje",
                    "kurdishmusic",
                    "kurdishfolkmusicararatmemmem",
                    "ararat",
                    "2019",
                    "mem",
                    "slow"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ku",
                "localized": {
                    "title": "Mem ARARAT - \u015e\u00eereta Dil",
                    "description": "Keng\u00ee aciz dibim li deriy\u00ea dil\u00ea xwe dixim,ji bo \u00e7end \u015f\u00eereta li min bike. Lewma dema meriv pi\u015fta xwe nede zarokatiya xwe ,h\u00ealek mirov tim xam dim\u00eene. Carna dunya m\u00eena heq\u00eebek\u00ea ye li gor\u00ee min; tu \u00e7i t\u00eaxe w\u00ea heq\u00eeb\u00ea dinya te dibe ew ti\u015ft. Lewma li fezaya k\u00fb t\u00eara sar \u00fb germ \u00fb bi radyasyon e div\u00ea meriv dunyaya xwe ewil\u00ee di dil\u00ea xwe de ava bike. Nexwe serma,germa \u00fb radyasyona fezay\u00ea dikare meriv bikuje. Li gor\u00ee min ev dinya t\u00eara xwe xwed\u00ee wate ye \u00fb t\u00eara xwe j\u00ee rind e. \u00db t\u00eara xwe zor \u00fb zahmet e j\u00ee. Dibe k\u00fb dinyaya meriv heq\u00eeba di dil\u00ea meriv de be, ew heq\u00eeba k\u00fb te li gor\u00ee xwe ti\u015ft xistin\u00ea. Hinek dikarin bib\u00eajin \u201cEv dinya dinyayek vala ye\u201d ,hinek dikarin bib\u00eajin \u201cEv dinyayek derew\u00een e.\u201d Hin Kes dikarin bib\u00eaje \u201cdojeh e\u201d  \u00fb hin kes dikarin weke cinet\u00ea j\u00ee p\u00eanase bikin.Bi min hem\u00fb j\u00ee rast in. Lewma meriv \u00e7i t\u00eaxe heq\u00eeba xwe dinya meriv dibe ew ti\u015ft. Li gor\u00ee min li v\u00ea dinyay\u00ea hem\u00fb ti\u015ft diaxivin \u00fb her ti\u015ft behsa ti\u015ft\u00ean di heq\u00eeba xwe de hewandine dikin.\n\nWer hasil ser\u00ea we me\u00ea\u015fin\u00eem dostno. Min hinek\u00ee ji we re qala ti\u015ft\u00ean di heq\u00eeba min de ne kir.\n\nTev li hem\u00fb zor \u00fb zahmetyan j\u00ee, ez ji ba\u015fiy\u00ea,hezkirin\u00ea, xwe\u015fb\u00eeniy\u00ea \u00fb dostaniy\u00ea bawer dikim.\nEz ji cinet \u00fb cihnema v\u00ea dinyay\u00ea bawer dikim \u00fb bi hem\u00fb h\u00eaza xwe dixwazim s\u00eenor\u00ean cinet\u00ea fireh bikim.\nR\u00eaz \u00fb silav \u00fb hezkirin ji bo we teva\u2026.\n\n\n\n\u015e\u00eeRETA DIL\n\n\n\n Li v\u00ea dewra axirzeman bixwi\u015fkek im li perav\u00ea\nTebat b\u00fb xewna zin\u00ear\nMin dil daye belay\u00ea\nLi p\u00ea\u015fiya min zeryayek ji r\u00ea,k\u00ee di\u00e7e \u00ead\u00ee nay\u00ea\nDil  nav\u00ea qesr\u00ean z\u00earin, \nP\u00eare ketim belay\u00ea\n\nWextek\u00ea ez \u00ee xam b\u00fbm n\u00eevwenda b\u00fbm li beyaran\nSerkan\u00ea xeyal\u00ean xwe,s\u00eawiy\u00ea li ber d\u00eewaran\nPi\u015ft\u00ee ev\u00een\u00ea min d\u00eet xeyaleke dunya\nWeke xunaviyek\u00ea dif\u00fbre li hemana\n\nWextek\u00ea ez \u00ee xam b\u00fbm radizam li ser ewran\nDil dixwest bi fir\u00ea bikeve,l\u00ea giran b\u00fbn dest\u00ean vala \nPi\u015ft\u00ee salan min d\u00eet h\u00eaj\u00ee xamim wek zarokan\nH\u00een j\u00ee di\u00ea\u015fe dil\u00ea min  bi gotin\u00ean necam\u00earan\n      \n\n Li v\u00ea dewra axir zeman, rast\u00ee j\u00ee \u00ead\u00ee rast nay\u00ea\nBext b\u00fbye xulam\u00ea text, deng biliya ye ji xwezay\u00ea  \nLi p\u00ea\u015fiya min nex\u015feyek ji ba ,ditew\u00eene fezay\u00ea\nH\u00een xam im ditey\u00eesim, ey dil were bi hewar\u00ea\n\n\n\n\nJi her gotinek rast re \u00e7\u00eab\u00fbye hezar neyar\nMemo bide pey dil guh mede xwenezanan\nDest bide dil\u00ea tenik r\u00fby\u00ea xwe bide \u00e7iyan\nVegere li xewlana xwe,gotin\u00ea  meke erzan\n\n\nGotin,Muz\u00eek \u00fb Aranje : Mem Ararat\nTemb\u00fbr,Kick : Mem Ararat\nM\u00eeks \u00fb Master\u00eeng : N\u00eehad Jemsher\nV\u00eedeo Kl\u00eep : Rob\u00een\nL\u00eestikvan : Ev\u00een, Adar\n\nhttps://itunes.apple.com/tr/album/xewna-bajarek%C3%AE/1413995218?l=tr\n\nhttps://open.spotify.com/album/0J8dt8FzCBXpErfxpyNdV7\n\n https://twitter.com/araratmemm\n\n https://www.facebook.com/araratmemm\n\nhttps://www.instagram.com/memararat__official\n\n\nhttps://www.youtube.com/c/MemArarat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ku"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110510",
                "likeCount": "6367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "we-RoN1BoJPM_7-6LV6A-DGW8bo",
            "id": "x8h-n4Lb3Cw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T15:00:15Z",
                "channelId": "UC51-ljNFrvY5ZmV0C_61XcA",
                "title": "U\u00c7ANA KA\u00c7ANA FIREBALL! | MAGE ARENA |",
                "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn #magearena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8h-n4Lb3Cw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8h-n4Lb3Cw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8h-n4Lb3Cw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8h-n4Lb3Cw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x8h-n4Lb3Cw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elraenn",
                "tags": [
                    "elraen",
                    "elraenn",
                    "twtich",
                    "elraenn twitch",
                    "elraenn twitch yay\u0131nlar\u0131",
                    "tu\u011fkan",
                    "tu\u011fkan g\u00f6n\u00fclta\u015f",
                    "tu\u011fkan elraenn g\u00f6n\u00fclta\u015f",
                    "mage arena",
                    "b\u00fcy\u00fc atma oyunu",
                    "sesli b\u00fcy\u00fc kap\u0131\u015fmas\u0131",
                    "mage arena komik",
                    "komik mage arena",
                    "mage arena nas\u0131l oynan\u0131r",
                    "mage arena gameplay",
                    "ekip ile mage arena oynad\u0131k"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U\u00c7ANA KA\u00c7ANA FIREBALL! | MAGE ARENA |",
                    "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn #magearena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268345",
                "likeCount": "15288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F04WUHKksqRsgn7wQ763FZmaoZg",
            "id": "NpNsdJ17gsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T10:00:40Z",
                "channelId": "UCQM6TMGRhOxZZSp-Lo2vC5g",
                "title": "Heyecan",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nHeyecan \u00b7 Tefo \u00b7 Seko \u00b7 Serdar Orta\u00e7\n\nHeyecan\n\n\u2117 2025 Poll Production\n\nReleased on: 2025-07-30\n\nProducer: Poll Production\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpNsdJ17gsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpNsdJ17gsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpNsdJ17gsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpNsdJ17gsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpNsdJ17gsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tefo - Topic",
                "tags": [
                    "Tefo",
                    "Seko",
                    "Serdar Orta\u00e7",
                    "Heyecan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Heyecan",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nHeyecan \u00b7 Tefo \u00b7 Seko \u00b7 Serdar Orta\u00e7\n\nHeyecan\n\n\u2117 2025 Poll Production\n\nReleased on: 2025-07-30\n\nProducer: Poll Production\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1181219",
                "likeCount": "10370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p-BUPm1PDu2VEJbdmubQi8Q0qF8",
            "id": "iJhFGdmsPFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T14:01:03Z",
                "channelId": "UCe7YQBoHBSAOwUiMQFrdq8Q",
                "title": "ADIM ADIM \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcGE G\u0130DEN YOL! | PRISON ESCAPE | B\u00d6L\u00dcM 1 |",
                "description": "Videoyu be\u011fenip abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Keyifli seyirler. :)\n\nBu videoda i\u015f birli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\n\nSosyal medya hesaplar\u0131mdan beni takip etmeyi unutma;\n\u25a0 Kick Kanal\u0131m \u2192 https://kick.com/rraenee\n\u25a0 VLOG Kanal\u0131m \u2192 https://www.youtube.com/@Merdobey\n\u25a0 Shorts Kanal\u0131m \u2192 https://www.youtube.com/@rraeneeshorts\n\u25a0 Twitch \u2192  https://bit.ly/3EIhnOU\n\u25a0 Instagram \u2192  https://bit.ly/3vJIW6e\n\u25a0 Discord \u2192  https://bit.ly/39k6J5r\nOynatma Listeleri;\n\n\u25a0 VLOG \u2192 https://bit.ly/3xPKo9S\n\u25a0 T\u00fcm\u00fc \u2192 https://bit.ly/38iuCtp\n\n#rraenee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJhFGdmsPFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJhFGdmsPFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJhFGdmsPFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJhFGdmsPFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJhFGdmsPFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RRaenee",
                "tags": [
                    "rraenee",
                    "rraenee twitch",
                    "rraene",
                    "twitch",
                    "rraenee oynuyor",
                    "rraenee oyun kesitleri",
                    "rraenee elraen",
                    "teamelraenn",
                    "team elraenn",
                    "rraenee twitch t\u00fcrkiye",
                    "oyun",
                    "oyunlar",
                    "t\u00fcrk\u00e7e oyunlar",
                    "streammer",
                    "mert",
                    "mert y\u0131lmaz",
                    "twitch streammer",
                    "rraenee hapisten ka\u00e7ma oyunu",
                    "prison escape",
                    "rraenee prison escape oynuyor",
                    "prison escape gameplay",
                    "hapisten ka\u00e7ma oyunu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ADIM ADIM \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcGE G\u0130DEN YOL! | PRISON ESCAPE | B\u00d6L\u00dcM 1 |",
                    "description": "Videoyu be\u011fenip abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Keyifli seyirler. :)\n\nBu videoda i\u015f birli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\n\nSosyal medya hesaplar\u0131mdan beni takip etmeyi unutma;\n\u25a0 Kick Kanal\u0131m \u2192 https://kick.com/rraenee\n\u25a0 VLOG Kanal\u0131m \u2192 https://www.youtube.com/@Merdobey\n\u25a0 Shorts Kanal\u0131m \u2192 https://www.youtube.com/@rraeneeshorts\n\u25a0 Twitch \u2192  https://bit.ly/3EIhnOU\n\u25a0 Instagram \u2192  https://bit.ly/3vJIW6e\n\u25a0 Discord \u2192  https://bit.ly/39k6J5r\nOynatma Listeleri;\n\n\u25a0 VLOG \u2192 https://bit.ly/3xPKo9S\n\u25a0 T\u00fcm\u00fc \u2192 https://bit.ly/38iuCtp\n\n#rraenee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276609",
                "likeCount": "11535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vunKVK_PKOrqxUCMvv33abmGPCY",
            "id": "htAaYKX3n18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T12:35:36Z",
                "channelId": "UCqTftPIcfeN_TwTMy5bvSLg",
                "title": "Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar ( U\u011fur Y\u0131lmaz & Furkan Demir Remix ) Bilsen \u015eimdi Nerdeyim.",
                "description": "Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar  (U\u011fur Y\u0131lmaz & Furkan Demir ) Bilsen \u015eimdi Nerdeyim \u00c7\u0131lg\u0131n Gecelerdeyim. Yay\u0131nda! \n\nKeyifli dinlemeler dilerim!\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 \n\n#azerb\u00fclb\u00fcl #g\u00fcc\u00fcmyetenekadar #remix #yapayzeka #azerb\u00fclb\u00fclyapayzeka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htAaYKX3n18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htAaYKX3n18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htAaYKX3n18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htAaYKX3n18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htAaYKX3n18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "U\u011fur Y\u0131lmaz",
                "tags": [
                    "u\u011fur y\u0131lmaz remix",
                    "dj ugur y\u0131lmaz",
                    "turkce pop remix",
                    "turkish music",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "en yeni \u015fark\u0131lar",
                    "\u015fark\u0131",
                    "remix",
                    "t\u00fcrk\u00e7e hit",
                    "pop m\u00fczik",
                    "t\u00fcrk\u00e7e remix",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "g\u00fcndemdeki \u015fark\u0131lar",
                    "g\u00f6khan g\u00fcney",
                    "seni d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcm",
                    "arabesk",
                    "m\u00fczik",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl remix",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl yapay zeka",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl g\u00fcc\u00fcm yetene kadar",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl bilsen \u015fimdi nerdeyim remix",
                    "bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar ( U\u011fur Y\u0131lmaz & Furkan Demir Remix ) Bilsen \u015eimdi Nerdeyim.",
                    "description": "Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar  (U\u011fur Y\u0131lmaz & Furkan Demir ) Bilsen \u015eimdi Nerdeyim \u00c7\u0131lg\u0131n Gecelerdeyim. Yay\u0131nda! \n\nKeyifli dinlemeler dilerim!\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 \n\n#azerb\u00fclb\u00fcl #g\u00fcc\u00fcmyetenekadar #remix #yapayzeka #azerb\u00fclb\u00fclyapayzeka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235051",
                "likeCount": "2401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-MR4cQOW3IhuIpdNyKDzE2pZYgk",
            "id": "c_7fSiXefDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T13:59:58Z",
                "channelId": "UClSRQHOTv8551MUhNrtah2A",
                "title": "1 G\u00dcN BOYUNCA TAK\u0130P\u00c7\u0130LER\u0130M NE \u0130STERSE YAPTIM - Minecraft",
                "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta takip\u00e7ilerim ne isterse yap\u0131yorum geri d\u00f6nd\u00fc! y\u00fcce ustan\u0131n kalesine gittim ve neler oldu? gizemli aksiyonlu ve efsanevi yeni boralo b\u00f6l\u00fcm\u00fc sizlerle!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba @boraloyoutube2 \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba @boraloblox \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba @BoraLoFilmleri \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_7fSiXefDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_7fSiXefDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_7fSiXefDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_7fSiXefDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_7fSiXefDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BoraLo",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft filmi",
                    "minecraft efsaneleri",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "boralo yeni video",
                    "boralo yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "catalina",
                    "minecraft roleplay",
                    "boralo",
                    "boralo yeni",
                    "minecraft nas\u0131l",
                    "boralo son b\u00f6l\u00fcm",
                    "boralo videolar\u0131",
                    "minecraft yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "mayk\u0131raft",
                    "minecraft son b\u00f6l\u00fcm",
                    "gizemli minecraft",
                    "minecraft yeni",
                    "coco",
                    "y\u00fcce usta",
                    "great master",
                    "y\u00fcce usta boralo",
                    "takip\u00e7ilerim ne isterse yap\u0131yorum",
                    "takipilerim ne isterse yap\u0131yorum boralo",
                    "minecraft video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "1 G\u00dcN BOYUNCA TAK\u0130P\u00c7\u0130LER\u0130M NE \u0130STERSE YAPTIM - Minecraft",
                    "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta takip\u00e7ilerim ne isterse yap\u0131yorum geri d\u00f6nd\u00fc! y\u00fcce ustan\u0131n kalesine gittim ve neler oldu? gizemli aksiyonlu ve efsanevi yeni boralo b\u00f6l\u00fcm\u00fc sizlerle!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba @boraloyoutube2 \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba @boraloblox \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba @BoraLoFilmleri \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216436",
                "likeCount": "22255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5dEGMoPfWYu_XfDJaW5tZYs80Ts",
            "id": "F3_faEEvo54",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T15:00:11Z",
                "channelId": "UCOmJUZD4k7MOv-p4iuRa2-w",
                "title": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 - K\u00fc\u00e7\u00fck Hesaplar (Resmi M\u00fczik Videosu)",
                "description": "Yeni alb\u00fcm\u00fcm #sendedebendenvar '\u0131n 4. teklisi #k\u00fc\u00e7\u00fckhesaplar yay\u0131nda. Keyifli seyirler.\n(C) 2025 TCTVL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 \nD\u00fczenleme: Taner G\u00fcn\u00fc\u00e7 \nY\u00f6netmen: \u0130zzet Ba\u015flak & Melih Ahmet \u00d6zk\u00f6k\nA&R: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k \n\nVokal : Taner G\u00fcn\u00fc\u00e7\nGitarlar : Caner G\u00fcneysu\nTrumpet : Aras Y\u0131ld\u0131ran \nSaksafon : Feyzi G\u00fcn\u00fc\u00e7\nTrombon : G\u00fcne\u015f Karaduman\nMix & Mastering : Emre K\u0131ral\n\nG\u00f6rsel Efektler - Melih Ahmet \u00d6zk\u00f6k\nRenk - Mert Ayta\u015f\nKamera Ekipmanlar\u0131 - Kiral\u0131k Kamera 7/24\n\nS\u00fcperviz\u00f6r: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k & Ecmel Kayahan \n\u0130leti\u015fim: Zeynep Alt\u0131n\u00e7eki\u00e7, Refik Sar\u0131\u00f6z\nDijital: Aybars \u00d6zt\u00fcrk \nDa\u011f\u0131t\u0131m: OneRPM\n\n----------------------------------------------------------\n\nAyn\u0131 ben mi uyand\u0131m bug\u00fcn\nBug\u00fcn ne kadar benziyorum kendime \nHangi dertten yak\u0131nd\u0131ysam ben \nHepsini \u00e7ektim, yak\u0131nd\u0131m zaten hepsine \n\nKurdu\u011fun hayal i\u00e7in ba\u015fkas\u0131n\u0131 y\u0131kmak m\u0131\n\u00d6nce yak\u0131p gizlice uzaklardan bakmak m\u0131\nSenin a\u015fk sand\u0131\u011f\u0131n \u015fey kalbi elde tutmak m\u0131\nAnlamad\u0131\u011f\u0131m k\u00fc\u00e7\u00fck hesaplar\u0131n var\n\nTutundu\u011fun dal i\u00e7in bir a\u011faca k\u0131ymak m\u0131\nKa\u00e7mad\u0131m demek i\u00e7in sadece durmak m\u0131\n\u00d6l\u00fcyorum i\u00e7in i\u00e7in, derdin galip \u00e7\u0131kmak m\u0131\nAnlamad\u0131\u011f\u0131m k\u00fc\u00e7\u00fck hesaplar\u0131n var\n\nBilmezdim ben de\n\u00d6\u011frendim sonunda \nYani herkes yolunda \nAnlad\u0131m ki benim de baz\u0131 kusurlar\u0131m vard\u0131 \n\nD\u00fc\u015fmezdim bu derde \nAnlad\u0131k\u00e7a zor oldu \nHayat bir oyundu \nG\u00f6rd\u00fcm ki senin de k\u00fc\u00e7\u00fck hesaplar\u0131n vard\u0131\n\n------------------------------------------\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2rNgr1pkSDfxQTYhqCT45D?si=vH9FYcaXROq8WtJn2m7t4A\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/tan-ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1/217219341\n\nAbone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131kla: \n\nTan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.twitter.com/tantasci\nhttps://www.tiktok.com/@tantasci\nhttps://www.instagram.com/tantasci\nhttps://www.facebook.com/tantascipage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3_faEEvo54/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3_faEEvo54/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3_faEEvo54/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3_faEEvo54/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3_faEEvo54/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131",
                "tags": [
                    "Tan",
                    "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "Pop",
                    "Akustik T\u00fcrk\u00e7e",
                    "Canl\u0131 M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "Pop Music",
                    "Yalan",
                    "nas\u0131l sevece\u011fim",
                    "evdey\u0131lba\u015f\u0131",
                    "s\u00f6zm\u00fcziktanta\u015f\u00e7\u0131",
                    "tan tasci",
                    "tan m\u00fczik",
                    "tan \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "tan ta\u015f\u00e7\u0131 \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "tan dinle",
                    "tan ta\u015f\u00e7\u0131 dinle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 - K\u00fc\u00e7\u00fck Hesaplar (Resmi M\u00fczik Videosu)",
                    "description": "Yeni alb\u00fcm\u00fcm #sendedebendenvar '\u0131n 4. teklisi #k\u00fc\u00e7\u00fckhesaplar yay\u0131nda. Keyifli seyirler.\n(C) 2025 TCTVL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 \nD\u00fczenleme: Taner G\u00fcn\u00fc\u00e7 \nY\u00f6netmen: \u0130zzet Ba\u015flak & Melih Ahmet \u00d6zk\u00f6k\nA&R: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k \n\nVokal : Taner G\u00fcn\u00fc\u00e7\nGitarlar : Caner G\u00fcneysu\nTrumpet : Aras Y\u0131ld\u0131ran \nSaksafon : Feyzi G\u00fcn\u00fc\u00e7\nTrombon : G\u00fcne\u015f Karaduman\nMix & Mastering : Emre K\u0131ral\n\nG\u00f6rsel Efektler - Melih Ahmet \u00d6zk\u00f6k\nRenk - Mert Ayta\u015f\nKamera Ekipmanlar\u0131 - Kiral\u0131k Kamera 7/24\n\nS\u00fcperviz\u00f6r: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k & Ecmel Kayahan \n\u0130leti\u015fim: Zeynep Alt\u0131n\u00e7eki\u00e7, Refik Sar\u0131\u00f6z\nDijital: Aybars \u00d6zt\u00fcrk \nDa\u011f\u0131t\u0131m: OneRPM\n\n----------------------------------------------------------\n\nAyn\u0131 ben mi uyand\u0131m bug\u00fcn\nBug\u00fcn ne kadar benziyorum kendime \nHangi dertten yak\u0131nd\u0131ysam ben \nHepsini \u00e7ektim, yak\u0131nd\u0131m zaten hepsine \n\nKurdu\u011fun hayal i\u00e7in ba\u015fkas\u0131n\u0131 y\u0131kmak m\u0131\n\u00d6nce yak\u0131p gizlice uzaklardan bakmak m\u0131\nSenin a\u015fk sand\u0131\u011f\u0131n \u015fey kalbi elde tutmak m\u0131\nAnlamad\u0131\u011f\u0131m k\u00fc\u00e7\u00fck hesaplar\u0131n var\n\nTutundu\u011fun dal i\u00e7in bir a\u011faca k\u0131ymak m\u0131\nKa\u00e7mad\u0131m demek i\u00e7in sadece durmak m\u0131\n\u00d6l\u00fcyorum i\u00e7in i\u00e7in, derdin galip \u00e7\u0131kmak m\u0131\nAnlamad\u0131\u011f\u0131m k\u00fc\u00e7\u00fck hesaplar\u0131n var\n\nBilmezdim ben de\n\u00d6\u011frendim sonunda \nYani herkes yolunda \nAnlad\u0131m ki benim de baz\u0131 kusurlar\u0131m vard\u0131 \n\nD\u00fc\u015fmezdim bu derde \nAnlad\u0131k\u00e7a zor oldu \nHayat bir oyundu \nG\u00f6rd\u00fcm ki senin de k\u00fc\u00e7\u00fck hesaplar\u0131n vard\u0131\n\n------------------------------------------\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2rNgr1pkSDfxQTYhqCT45D?si=vH9FYcaXROq8WtJn2m7t4A\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/tan-ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1/217219341\n\nAbone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131kla: \n\nTan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.twitter.com/tantasci\nhttps://www.tiktok.com/@tantasci\nhttps://www.instagram.com/tantasci\nhttps://www.facebook.com/tantascipage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583587",
                "likeCount": "8550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXMVMw9FUhSgXIeins4briTGu1I",
            "id": "nHyDa9h14nU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T07:15:03Z",
                "channelId": "UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg",
                "title": "OYUNUN EN \u0130Y\u0130 RONALDO KARTI! \ud83d\udd25 107 RONALDO & VITINHA & NUNO MENDES TOP A\u00c7ILIMI + DENEME! \u00c7OK HIZLI \u26a1",
                "description": "YAYIN ADRES\u0130M\u0130Z: https://kick.com/remzikamalak\n\nYEN\u0130 KANALIMIZ: https://www.youtube.com/channel/UCVU6xqAnDjs4fDruLZe43Zw\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg/join\n\n\nBEN REMZ\u0130 KAMALAK.\n26 YA\u015eINDAYIM.\nPES MOBILE'DE HOME & AWAY MOD B\u0130R\u0130NC\u0130S\u0130 OLDUKTAN SONRA T\u0130KTOKA G\u0130RD\u0130M.\nORDA DA D\u00dcNYANIN EN KALABALIK (3000 K\u0130\u015e\u0130) EK\u0130B\u0130 SAVAGERY EK\u0130B\u0130N\u0130 KURDUM.\nDAHA SONRA DA YOUTUBE'A G\u0130RME KARARI ALDIM. TAK\u0130P EDERSEN\u0130Z MUTLU OLURUM. :)\n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/remzikamalak/\ntiktok: https://www.tiktok.com/@remzikamalak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHyDa9h14nU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHyDa9h14nU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHyDa9h14nU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHyDa9h14nU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nHyDa9h14nU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Remzi Kamalak",
                "tags": [
                    "pes mobile",
                    "pes mobil",
                    "muhte\u015fem pes mobile golleri",
                    "pes mobil \u00e7al\u0131m",
                    "pes mobile en g\u00fczel goller",
                    "efootball ligi",
                    "efootball oyuncu y\u00fckseltme",
                    "efootball taktikler",
                    "efootball gameplay",
                    "efootball top a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131",
                    "efootball etkinlikler",
                    "efootball \u00e7al\u0131m nas\u0131l at\u0131l\u0131r",
                    "efootball en iyi goller",
                    "efootball dudak u\u00e7uklatan \u015fut",
                    "efootball 25",
                    "efootball 2025",
                    "efootball 25 mobil",
                    "epic",
                    "destans\u0131",
                    "\u00e7ift g\u00fc\u00e7lendirici",
                    "\u00f6zel bas\u0131m",
                    "remzi kamalak",
                    "kamalak",
                    "remzi",
                    "efootball t\u00fcrkiye",
                    "efootball turkey"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "OYUNUN EN \u0130Y\u0130 RONALDO KARTI! \ud83d\udd25 107 RONALDO & VITINHA & NUNO MENDES TOP A\u00c7ILIMI + DENEME! \u00c7OK HIZLI \u26a1",
                    "description": "YAYIN ADRES\u0130M\u0130Z: https://kick.com/remzikamalak\n\nYEN\u0130 KANALIMIZ: https://www.youtube.com/channel/UCVU6xqAnDjs4fDruLZe43Zw\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbaLwi1xl2wUNNZycbfQdIg/join\n\n\nBEN REMZ\u0130 KAMALAK.\n26 YA\u015eINDAYIM.\nPES MOBILE'DE HOME & AWAY MOD B\u0130R\u0130NC\u0130S\u0130 OLDUKTAN SONRA T\u0130KTOKA G\u0130RD\u0130M.\nORDA DA D\u00dcNYANIN EN KALABALIK (3000 K\u0130\u015e\u0130) EK\u0130B\u0130 SAVAGERY EK\u0130B\u0130N\u0130 KURDUM.\nDAHA SONRA DA YOUTUBE'A G\u0130RME KARARI ALDIM. TAK\u0130P EDERSEN\u0130Z MUTLU OLURUM. :)\n\n\ninstagram: https://www.instagram.com/remzikamalak/\ntiktok: https://www.tiktok.com/@remzikamalak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213408",
                "likeCount": "21285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oEOWt5fC3GteV8qiVAVy8-MnNDs",
            "id": "xLQEEQM0Vpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T21:00:10Z",
                "channelId": "UCKUwIEjEWOK8MnQ23q8MMNQ",
                "title": "Afra - Leylim",
                "description": "#afra #leylim #mahzenmedia \n\n\u201cLeylim\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://open.spotify.com/track/6c3am6xNv4i0ES2hxKyopR?si=H4BXUKyrReeZrEwVrURzGQ&context=spotify%3Aalbum%3A0CPVT7HVK60qFC1hRjDstu\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://music.apple.com/tr/album/leylim/1827981110?i=1827981112\nAfra\u2019y\u0131 Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\n\n\u201cLeylim\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://open.spotify.com/track/6c3am6xNv4i0ES2hxKyopR?si=H4BXUKyrReeZrEwVrURzGQ&context=spotify%3Aalbum%3A0CPVT7HVK60qFC1hRjDstu\nListen on Apple Music: https://music.apple.com/tr/album/leylim/1827981110?i=1827981112\nFollow Afra on Instagram: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\n\nS\u00f6z / Lyrics & M\u00fczik / Music : Afra\nAranj\u00f6r / Producer / Arrangement : Esad Fidan\nMix : Esad Fidan, JagerStereo\nMastering : Bu\u011fra Kunt\nCo Prod. : \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu, El Cano\nKanun : Cihan G\u00fcz \nTe\u015fekk\u00fcrler : Berkin Laleli\nYap\u0131mc\u0131 : Tolga Aykut\n\nY\u00f6netmen: Ertan \u015eeng\u00fcl\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Sedat Ya\u011f\u0131z\nI\u015f\u0131k \u015eefi: Mustafa Ye\u015fil\nSanat Y\u00f6netmeni: Sevgi D\u00fcndar\nSanat Ekibi: Yusuf Akg\u00fcn, Fatih Erdo\u011fan, Muzaffer Kazdal, Umut Maden\nKamera Asistan\u0131: Egehan \u015eeng\u00fcl\nB Cam: \u0130brahim Kahramaner\nEdit: Berke K\u00fc\u00e7\u00fck\nColor: Ufuk Akta\u015f\nDans Ekibi : Oda Dans\nAfra Styling : Geco Styling \nAfra Hair & Make Up : Y\u00fcksel Altundemir\nYap\u0131m Sorumlusu : Hande G\u00f6k\u00e7imen\nPhotographer: Wolrider (Ali Berk YURTSEVEN)\n\nT\u00fcm kost\u00fcm ve tasar\u0131mlar i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz F\u0131rat KAPLAN.\n\n\n'' Leylim '' Lyrics ;\n\nAnlad\u0131m ki o farkl\u0131 biri benden\nFazlas\u0131 var dile d\u00f6k\u00fclenden\nB\u00fcy\u00fct\u00fcr illaki seni de ba\u015fka yara\n\nMutlu ol, bana ne ki zaten\nD\u00f6k\u00fclmesin dilime bu i\u00e7imdeki matem\nDemlenirsin illaki sen de ba\u015fka zaman\n\nNe yapay\u0131m Leylim?\nYok ki bana meylin\nOnlar gibi de\u011filim\nKi g\u00f6nl\u00fcm\u00fc e\u011fliyim\n\nYakt\u0131n da,\nYang\u0131n da benden taraf olacak\n\u00dcz\u00fclme en fazla bir tane daha yaram olacak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLQEEQM0Vpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLQEEQM0Vpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLQEEQM0Vpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLQEEQM0Vpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLQEEQM0Vpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mahzen Fabrick",
                "tags": [
                    "mahzen media",
                    "mahzen",
                    "t\u00fcrk\u00e7e muzik",
                    "t\u00fcrk\u00e7e m\u00fczik",
                    "pop m\u00fczik",
                    "en iyi m\u00fczik",
                    "turkish pop",
                    "turkish",
                    "2025m\u00fczik",
                    "2025 m\u00fczik",
                    "leylim",
                    "afra",
                    "ne yapay\u0131m leylim",
                    "yok ki bana meylin",
                    "onlar gibi de\u011filim",
                    "2025 music",
                    "afra leylim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afra - Leylim",
                    "description": "#afra #leylim #mahzenmedia \n\n\u201cLeylim\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://open.spotify.com/track/6c3am6xNv4i0ES2hxKyopR?si=H4BXUKyrReeZrEwVrURzGQ&context=spotify%3Aalbum%3A0CPVT7HVK60qFC1hRjDstu\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://music.apple.com/tr/album/leylim/1827981110?i=1827981112\nAfra\u2019y\u0131 Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\n\n\u201cLeylim\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://open.spotify.com/track/6c3am6xNv4i0ES2hxKyopR?si=H4BXUKyrReeZrEwVrURzGQ&context=spotify%3Aalbum%3A0CPVT7HVK60qFC1hRjDstu\nListen on Apple Music: https://music.apple.com/tr/album/leylim/1827981110?i=1827981112\nFollow Afra on Instagram: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\n\nS\u00f6z / Lyrics & M\u00fczik / Music : Afra\nAranj\u00f6r / Producer / Arrangement : Esad Fidan\nMix : Esad Fidan, JagerStereo\nMastering : Bu\u011fra Kunt\nCo Prod. : \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu, El Cano\nKanun : Cihan G\u00fcz \nTe\u015fekk\u00fcrler : Berkin Laleli\nYap\u0131mc\u0131 : Tolga Aykut\n\nY\u00f6netmen: Ertan \u015eeng\u00fcl\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Sedat Ya\u011f\u0131z\nI\u015f\u0131k \u015eefi: Mustafa Ye\u015fil\nSanat Y\u00f6netmeni: Sevgi D\u00fcndar\nSanat Ekibi: Yusuf Akg\u00fcn, Fatih Erdo\u011fan, Muzaffer Kazdal, Umut Maden\nKamera Asistan\u0131: Egehan \u015eeng\u00fcl\nB Cam: \u0130brahim Kahramaner\nEdit: Berke K\u00fc\u00e7\u00fck\nColor: Ufuk Akta\u015f\nDans Ekibi : Oda Dans\nAfra Styling : Geco Styling \nAfra Hair & Make Up : Y\u00fcksel Altundemir\nYap\u0131m Sorumlusu : Hande G\u00f6k\u00e7imen\nPhotographer: Wolrider (Ali Berk YURTSEVEN)\n\nT\u00fcm kost\u00fcm ve tasar\u0131mlar i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz F\u0131rat KAPLAN.\n\n\n'' Leylim '' Lyrics ;\n\nAnlad\u0131m ki o farkl\u0131 biri benden\nFazlas\u0131 var dile d\u00f6k\u00fclenden\nB\u00fcy\u00fct\u00fcr illaki seni de ba\u015fka yara\n\nMutlu ol, bana ne ki zaten\nD\u00f6k\u00fclmesin dilime bu i\u00e7imdeki matem\nDemlenirsin illaki sen de ba\u015fka zaman\n\nNe yapay\u0131m Leylim?\nYok ki bana meylin\nOnlar gibi de\u011filim\nKi g\u00f6nl\u00fcm\u00fc e\u011fliyim\n\nYakt\u0131n da,\nYang\u0131n da benden taraf olacak\n\u00dcz\u00fclme en fazla bir tane daha yaram olacak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361096",
                "likeCount": "6863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SQsdHfXdyL13sWCyRlizyyrlCc",
            "id": "FQ15almRWps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T14:30:13Z",
                "channelId": "UCjHM4a_8BaGVtC4SgFk9DOw",
                "title": "BATHANTAHA HANG\u0130 OYUNDA YETENEKL\u0130?",
                "description": "B\u00f6l\u00fcmler:\n\nGiri\u015f: 00:00\n\nMinecraft: 00:55\n\nHalf Life: 02:28\n\nApex Legends: 05:07\n\nPostal 2: 06:51\n\nClash Royale: 09:43\n\nLeague Of Legends: 14:50\n\nRocket League: 17:40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ15almRWps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ15almRWps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ15almRWps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ15almRWps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ15almRWps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baldiback",
                "tags": [
                    "e\u011flence",
                    "e\u011flenceli video",
                    "oyun",
                    "vs",
                    "1 vs 1",
                    "e\u011flenceli 1 vs 1",
                    "lol",
                    "league of legends",
                    "rocket league",
                    "postal 2",
                    "baldiback",
                    "bathantaha",
                    "half life",
                    "vs atmak",
                    "baldiback vs bathantaha",
                    "1 v 1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BATHANTAHA HANG\u0130 OYUNDA YETENEKL\u0130?",
                    "description": "B\u00f6l\u00fcmler:\n\nGiri\u015f: 00:00\n\nMinecraft: 00:55\n\nHalf Life: 02:28\n\nApex Legends: 05:07\n\nPostal 2: 06:51\n\nClash Royale: 09:43\n\nLeague Of Legends: 14:50\n\nRocket League: 17:40"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141905",
                "likeCount": "12292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rUypa5YaubP-m84ubieioME0Is",
            "id": "eWeWAZiqW0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T21:00:06Z",
                "channelId": "UC0CAh3UlOpVjA0vth-BhRFA",
                "title": "ERAY067 & MANSUR - \u00c7OK A\u011eLADIM ",
                "description": "#ERAY067 & #MANSUR \u00c7OK A\u011eLADIM \u015fark\u0131s\u0131 #CultureRecords etiketiyle video klibi \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda..\n#CLTR\n\nProducer: \u00d6MER \u00c7\u0130LLER\nExecutive Producer: DO\u011eUKAN \u00d6ZER\n\nS\u00f6z&Beste: ERAY067 & MANSUR  \nBeat: YAPARSOVUNUENES, KALEEN, ITSKIMOBEATS \nMix Master: NARCO\n\nDirector & D.O.P: Mert Dan https://Instagram.com/wowmert\nColor: Okan Hepta\u015f\nStyling: Sevde Y\u0131lmazt\u00fcrk\nStyling assistant: Efe Togay\nBackstage/Photo: Alper Atasoy\nCamera Assist: Batuhan \u00c7al\u0131k\n\n\n\nERAY067 on:\nInstagram: https://www.instagram.com/eray067_\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-tr/artist/7l1AEP7z8ERNZzknXqPUFT?si=IvYKWmq5Sl-eyamqQuS4Tg \nTikTok: https://www.tiktok.com/@eray067_\n\nMANSUR on:\nInstagram: https://www.instagram.com/mansur607_\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1nXS8JvKsTNSGw75Axv6rm?si=l6t6BNLSSqiOTP0mp1Fbog\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@mansur607_\n\nCULTURE on:\nInstagram: https://www.instagram.com/culturecords.co\n\nMANAGEMENT on:\nInstagram: https://www.instagram.com/campusteam.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWeWAZiqW0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWeWAZiqW0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWeWAZiqW0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWeWAZiqW0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWeWAZiqW0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CLTR",
                "tags": [
                    "eray067",
                    "mansur",
                    "cltr",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "eray mansur",
                    "culture records",
                    "campus",
                    "o ses rap",
                    "trend m\u00fczik",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "tiktok \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "2025 t\u00fcrk\u00e7e \u015fark\u0131lar",
                    "en \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "hit \u015fark\u0131lar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ERAY067 & MANSUR - \u00c7OK A\u011eLADIM ",
                    "description": "#ERAY067 & #MANSUR \u00c7OK A\u011eLADIM \u015fark\u0131s\u0131 #CultureRecords etiketiyle video klibi \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda..\n#CLTR\n\nProducer: \u00d6MER \u00c7\u0130LLER\nExecutive Producer: DO\u011eUKAN \u00d6ZER\n\nS\u00f6z&Beste: ERAY067 & MANSUR  \nBeat: YAPARSOVUNUENES, KALEEN, ITSKIMOBEATS \nMix Master: NARCO\n\nDirector & D.O.P: Mert Dan https://Instagram.com/wowmert\nColor: Okan Hepta\u015f\nStyling: Sevde Y\u0131lmazt\u00fcrk\nStyling assistant: Efe Togay\nBackstage/Photo: Alper Atasoy\nCamera Assist: Batuhan \u00c7al\u0131k\n\n\n\nERAY067 on:\nInstagram: https://www.instagram.com/eray067_\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-tr/artist/7l1AEP7z8ERNZzknXqPUFT?si=IvYKWmq5Sl-eyamqQuS4Tg \nTikTok: https://www.tiktok.com/@eray067_\n\nMANSUR on:\nInstagram: https://www.instagram.com/mansur607_\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1nXS8JvKsTNSGw75Axv6rm?si=l6t6BNLSSqiOTP0mp1Fbog\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@mansur607_\n\nCULTURE on:\nInstagram: https://www.instagram.com/culturecords.co\n\nMANAGEMENT on:\nInstagram: https://www.instagram.com/campusteam.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568613",
                "likeCount": "16547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KgPft75Svl5MT8GmVqb27Kdt30Q",
            "id": "sTDoFq1VU9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T14:31:14Z",
                "channelId": "UC7jp2oVooQs32mLjdfPt3fw",
                "title": "KAPIMDAK\u0130 K\u0130\u015e\u0130 GER\u00c7EK M\u0130 ? WHO'S AT THE DOOR ?",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar bug\u00fcn Who's At The Door ? ad\u0131nda yeni bir korku oyunla sizlerleyim. Oyunda ruhsal sorunlar\u0131 olan bir adam\u0131 canland\u0131r\u0131yoruz. Bu adam\u0131n iyile\u015fmesi i\u00e7in ger\u00e7e\u011fi ve hal\u00fcsinasyonu ay\u0131rt etmesi gerekiyor. Ben oyunu be\u011fendim. \u0130yi seyirler.\nbakirkertenkele31 hayatta kalma oyunu\nbakirkertenkele31 who's at the door ? oynuyor\nbakirkertenkele komik montaj videosu \nbakirkertenkele oyun oynuyor\nbakirkertenkele komik anlar\nbakirkertenkele e\u011flenceli anlar\nkorku oyunu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTDoFq1VU9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTDoFq1VU9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTDoFq1VU9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTDoFq1VU9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTDoFq1VU9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bakirkertenkele31",
                "tags": [
                    "bakirkertenkele who's at the door ? oynuyor",
                    "bakirkertenkele komik anlar",
                    "komik",
                    "video",
                    "mizah",
                    "oyun",
                    "bakirkertenkele youtube videolar\u0131",
                    "who's at the door ?"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAPIMDAK\u0130 K\u0130\u015e\u0130 GER\u00c7EK M\u0130 ? WHO'S AT THE DOOR ?",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar bug\u00fcn Who's At The Door ? ad\u0131nda yeni bir korku oyunla sizlerleyim. Oyunda ruhsal sorunlar\u0131 olan bir adam\u0131 canland\u0131r\u0131yoruz. Bu adam\u0131n iyile\u015fmesi i\u00e7in ger\u00e7e\u011fi ve hal\u00fcsinasyonu ay\u0131rt etmesi gerekiyor. Ben oyunu be\u011fendim. \u0130yi seyirler.\nbakirkertenkele31 hayatta kalma oyunu\nbakirkertenkele31 who's at the door ? oynuyor\nbakirkertenkele komik montaj videosu \nbakirkertenkele oyun oynuyor\nbakirkertenkele komik anlar\nbakirkertenkele e\u011flenceli anlar\nkorku oyunu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730138",
                "likeCount": "67260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1tf-acPlJuvFWjlVZM2NDqDqtXE",
            "id": "P0kcKmcBRa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T09:20:37Z",
                "channelId": "UCGHf0jgsccZqofEP1YGdfuQ",
                "title": "Bilsem \u015eimdi Nerdeyim \u00c7\u0131lg\u0131n Gecelerdeyim ( Prod. by Samet Ervas ) Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar.",
                "description": "Azer B\u00fclb\u00fcl' \u00fcn Seslendirdi\u011fi ' G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar ' Par\u00e7as\u0131na Yapm\u0131\u015f Oldu\u011fum Remix Sizlerle Keyifli Dinlemeler \u2764\ufe0f\n\ud83d\udce2 Verilen Eme\u011fe \u0130thafen 1 Like Atmay\u0131 Ve Kanala Abone Olmay\u0131 Unutmayal\u0131m \ud83d\udc4d\n\u274c Telif haklar\u0131 nedeniyle tekrar YouTube'a y\u00fcklenmesi yasakt\u0131r.\n\u274c Uploading back to YouTube for copyright reasons is prohibited.\n \u25cf L\u00fctfen ;\n\n\u274cYorumlarda sayg\u0131l\u0131 olup, k\u00fcf\u00fcr ve hakaret edenleri spam olarak i\u015faretleyiniz. \nKanal tan\u0131t\u0131m\u0131 ve reklam yapmak yasakt\u0131r...\u274c\n\nSamet Ervas,t\u00fcrk\u00e7e remix,tiktok remix,mix \u015fark\u0131lar,azer b\u00fclb\u00fcl,g\u00fcc\u00fcm yetene kadar,azer b\u00fclb\u00fcl bilsen \u015fimdi nerdeyim,azer b\u00fclb\u00fcl g\u00fcc\u00fcm yetene kadar,azer b\u00fclb\u00fcl g\u00fcc\u00fcm yetene,g\u00fcc\u00fcm yetene,kadar,azer,b\u00fclb\u00fcl,azer b\u00fclb\u00fcl yapay zeka,bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim,bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0kcKmcBRa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0kcKmcBRa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0kcKmcBRa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0kcKmcBRa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P0kcKmcBRa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samet Ervas",
                "tags": [
                    "Samet Ervas",
                    "t\u00fcrk\u00e7e remix",
                    "tiktok remix",
                    "mix \u015fark\u0131lar",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl",
                    "g\u00fcc\u00fcm yetene kadar",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl bilsen \u015fimdi nerdeyim",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl g\u00fcc\u00fcm yetene kadar",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl g\u00fcc\u00fcm yetene",
                    "g\u00fcc\u00fcm yetene",
                    "kadar",
                    "azer",
                    "b\u00fclb\u00fcl",
                    "azer b\u00fclb\u00fcl yapay zeka",
                    "bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim",
                    "bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim remix",
                    "g\u00fcc\u00fcm yetene kadar azer b\u00fclb\u00fcl"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bilsem \u015eimdi Nerdeyim \u00c7\u0131lg\u0131n Gecelerdeyim ( Prod. by Samet Ervas ) Azer B\u00fclb\u00fcl - G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar.",
                    "description": "Azer B\u00fclb\u00fcl' \u00fcn Seslendirdi\u011fi ' G\u00fcc\u00fcm Yetene Kadar ' Par\u00e7as\u0131na Yapm\u0131\u015f Oldu\u011fum Remix Sizlerle Keyifli Dinlemeler \u2764\ufe0f\n\ud83d\udce2 Verilen Eme\u011fe \u0130thafen 1 Like Atmay\u0131 Ve Kanala Abone Olmay\u0131 Unutmayal\u0131m \ud83d\udc4d\n\u274c Telif haklar\u0131 nedeniyle tekrar YouTube'a y\u00fcklenmesi yasakt\u0131r.\n\u274c Uploading back to YouTube for copyright reasons is prohibited.\n \u25cf L\u00fctfen ;\n\n\u274cYorumlarda sayg\u0131l\u0131 olup, k\u00fcf\u00fcr ve hakaret edenleri spam olarak i\u015faretleyiniz. \nKanal tan\u0131t\u0131m\u0131 ve reklam yapmak yasakt\u0131r...\u274c\n\nSamet Ervas,t\u00fcrk\u00e7e remix,tiktok remix,mix \u015fark\u0131lar,azer b\u00fclb\u00fcl,g\u00fcc\u00fcm yetene kadar,azer b\u00fclb\u00fcl bilsen \u015fimdi nerdeyim,azer b\u00fclb\u00fcl g\u00fcc\u00fcm yetene kadar,azer b\u00fclb\u00fcl g\u00fcc\u00fcm yetene,g\u00fcc\u00fcm yetene,kadar,azer,b\u00fclb\u00fcl,azer b\u00fclb\u00fcl yapay zeka,bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim,bilsen \u015fimdi nerdeyim \u00e7\u0131lg\u0131n gecelerdeyim remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39441",
                "likeCount": "500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zC91SWpc7VNlumUmC8GXq5jQz9k",
            "id": "l_Qfqqxl-ZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T09:01:04Z",
                "channelId": "UCZFNWv60vxM8dBmGUm7-CIg",
                "title": "\u00c7emberden Son \u00c7\u0131kan SECRET BRA\u0130NROT Kazan\u0131r!",
                "description": "\u00c7emberden Son \u00c7\u0131kan SECRET BRA\u0130NROT Kazan\u0131r!\n\nRoblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox Steal a Brainrot oynuyor ama Lia arkada\u015flar\u0131n\u0131n hesaplar\u0131n\u0131 \u00e7alarak Secret Brainrotlar\u0131 topluyor ve onlara \u00e7ember oyunu oynat\u0131yor! Sizce oyunu kim kazanacak? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Qfqqxl-ZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Qfqqxl-ZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Qfqqxl-ZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Qfqqxl-ZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_Qfqqxl-ZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lia",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lia",
                    "liablox",
                    "lia roblox",
                    "roblox lia",
                    "lia ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "lia roblox ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "liya",
                    "liya roblox",
                    "lia moni",
                    "lia film",
                    "lia minecraft",
                    "roblox brainrot",
                    "italyan brainrot",
                    "italyan anomali",
                    "anomali",
                    "roblox brainrot \u00e7alma",
                    "brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "oyun",
                    "roblox brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "roblox brainrot \u00e7al",
                    "roblox brainrot \u00e7al t\u00fcrk\u00e7e",
                    "roblox italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot t\u00fcrk\u00e7e",
                    "fuse machine",
                    "steal a brainrot update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7emberden Son \u00c7\u0131kan SECRET BRA\u0130NROT Kazan\u0131r!",
                    "description": "\u00c7emberden Son \u00c7\u0131kan SECRET BRA\u0130NROT Kazan\u0131r!\n\nRoblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox Steal a Brainrot oynuyor ama Lia arkada\u015flar\u0131n\u0131n hesaplar\u0131n\u0131 \u00e7alarak Secret Brainrotlar\u0131 topluyor ve onlara \u00e7ember oyunu oynat\u0131yor! Sizce oyunu kim kazanacak? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142723",
                "likeCount": "1822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_nZ8OKDZkScoTvbIQlbRj8pxfkI",
            "id": "bPMzdsLKfxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T09:51:03Z",
                "channelId": "UCh_zsQhL9Udu8Ih6niEdL9w",
                "title": "\u0130stisna (feat. Tunar Rahmanoglu)",
                "description": "Provided to YouTube by G\u00fcnel Zeynalova\n\n\u0130stisna (feat. Tunar Rahmanoglu) \u00b7 Gunel Zeynalova \u00b7 Tunar Rahmanoglu\n\n\u0130stisna (feat. Tunar Rahmanoglu)\n\n\u2117 G\u00fcnel Zeynalova\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: G\u00fcnel Zeynalova\nComposer: Tunar Rahman\nLyricist: Vuqar Abdulov\nArranger: Cavid Cavadoglu\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPMzdsLKfxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPMzdsLKfxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPMzdsLKfxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPMzdsLKfxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPMzdsLKfxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00dcNEL ZEYNALOVA - Topic",
                "tags": [
                    "Gunel Zeynalova",
                    "Tunar Rahmanoglu",
                    "\u0130stisna (feat. Tunar Rahmanoglu)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130stisna (feat. Tunar Rahmanoglu)",
                    "description": "Provided to YouTube by G\u00fcnel Zeynalova\n\n\u0130stisna (feat. Tunar Rahmanoglu) \u00b7 Gunel Zeynalova \u00b7 Tunar Rahmanoglu\n\n\u0130stisna (feat. Tunar Rahmanoglu)\n\n\u2117 G\u00fcnel Zeynalova\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: G\u00fcnel Zeynalova\nComposer: Tunar Rahman\nLyricist: Vuqar Abdulov\nArranger: Cavid Cavadoglu\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164268",
                "likeCount": "3931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jk22bQMOG9Jvhlz7CncmbuLfbKQ",
            "id": "mrQDFt3PiJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T11:01:17Z",
                "channelId": "UCz8lelVfalizvMb2bHQjDvg",
                "title": "FRANKLIN IKIZ KARDE\u015eININ GIZLI GARAJINI BULDU - GTA 5 MODS",
                "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrQDFt3PiJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrQDFt3PiJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrQDFt3PiJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrQDFt3PiJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrQDFt3PiJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00dcRKPRO",
                "tags": [
                    "gta 5",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 t\u00fcrk",
                    "gta 5 rp",
                    "T\u00fcrk oyun kanali",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrkce",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 ger\u00e7ek hayat",
                    "ger\u00e7ek hayat",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seri",
                    "para",
                    "araba",
                    "a\u015fk",
                    "gta 5 tofa\u015f modu",
                    "gta tofa\u015f modifiye",
                    "gta 5 araba",
                    "tofa\u015f sahin",
                    "yeni arabam",
                    "yaris yapiyorum",
                    "zengin hayat",
                    "zenginlik",
                    "dollar",
                    "gta 5 hikaye",
                    "gta 5 mod",
                    "gta 5 mods",
                    "okul",
                    "ekip gta 5",
                    "t\u00fcrkpro gta 5",
                    "t\u00fcrkpro kanal",
                    "ilhan gta 5",
                    "t\u00fcrkpro komik",
                    "tiktok komik anlar",
                    "tiktok gta 5",
                    "gta 5 stunts"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "FRANKLIN IKIZ KARDE\u015eININ GIZLI GARAJINI BULDU - GTA 5 MODS",
                    "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188120",
                "likeCount": "3345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9xitWujD1sCUaibWLmET0MMH83w",
            "id": "KJ5Bljn3VyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T20:00:06Z",
                "channelId": "UCR5wZcXtOUka8jTA57flzMg",
                "title": "Simge - Taksi",
                "description": "Simge'nin, DMC & S\u0130MGE SA\u011eIN etiketiyle yay\u0131nlanan \"Taksi\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z: Mabel Matiz\nM\u00fczik: George Kalogerakos\nD\u00fczenleme: George Kalogerakos \nY\u00f6netmen: Melih Kun\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kadiz\nVokal Prod\u00fcksiyon: Ozan Bayra\u015fa\nVokaller: Eda \u00d6nder Dilan Bilmez\nA&R: Ozan Korkmaz (Contrapol Medya)\nExecutive Producer: Nikos Theodoridis\nYap\u0131m: Simge Sa\u011f\u0131n Records M\u00fczik & DMC\n\n\"Taksi\" \u015fark\u0131 s\u00f6zleri ile\n\nYokmu\u015f gibi yar\u0131n, yaz\u0131l\u0131yorum sana\nSen de b\u00f6yle co\u015fup akarken doldursana\nBiz senle denizde kum, tencereyle kapak\n\u00c7a\u011f\u0131ray\u0131m bi taksii\n\nAy ay ay ay\nGelsem de bi yan\u0131na\nGirsem koynuna\nSenli benli yak\u0131\u015ft\u0131r tuzu limona\nGeceyi g\u00fcnd\u00fcz\u00fc \u00e7ek bi hizaya\nKavu\u015ftur hadi suyu topra\u011f\u0131na\n\nYoku\u015f yap\u2019ca\u011f\u0131na \nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYap\u0131\u015ft\u0131r gitsin \nDuda\u011f\u0131 duda\u011f\u0131ma\n\nNazlar yap\u2019ca\u011f\u0131na\nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYok hi\u00e7 utanma!\n\nBozdum niyetimi hani d\u00f6rt yan\u0131m dikiz\nA\u015fk\u0131ndan sarho\u015fum da \u00e7iziyorum sekiz\nBiz senle denizde kum, tencereyle kapak\n\u00c7a\u011f\u0131ray\u0131m bi taksii\n\nAy ay ay ay\nGelsem de bi yan\u0131na\nGirsem koynuna\nSenli benli yak\u0131\u015ft\u0131r tuzu limona\nGeceyi g\u00fcnd\u00fcz\u00fc \u00e7ek bi hizaya\nKavu\u015ftur hadi suyu topra\u011f\u0131na\n\nYoku\u015f yap\u2019ca\u011f\u0131na \nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYap\u0131\u015ft\u0131r gitsin \nDuda\u011f\u0131 duda\u011f\u0131ma\n\nNazlar yap\u2019ca\u011f\u0131na\nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYok hi\u00e7 utanma!\n\n\u00d6yle bak\u2019ca\u011f\u0131na\nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYap\u0131\u015ft\u0131r gitsin \nDuda\u011f\u0131 duda\u011f\u0131ma\n\nNazlar yap\u2019ca\u011f\u0131na\nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYok hi\u00e7 utanma!\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#Simge #Taksi #SimgeTaksi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ5Bljn3VyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ5Bljn3VyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ5Bljn3VyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ5Bljn3VyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ5Bljn3VyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "netd m\u00fczik",
                "tags": [
                    "netd M\u00fczik",
                    "Musik",
                    "musiqi",
                    "\u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430",
                    "muziek",
                    "musique",
                    "musiqaa",
                    "\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "\u015fark\u0131",
                    "m\u00fczik",
                    "Official",
                    "netd",
                    "Hit \u015eark\u0131lar",
                    "izle",
                    "klip",
                    "Top 10",
                    "top 20",
                    "en hit",
                    "\u00e7ok dinlenen",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "en yeni \u015fark\u0131lar",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "Turkish Music",
                    "turca musica",
                    "T\u00fcrk\u00e7e M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "2025 t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "pop \u015fark\u0131lar",
                    "T\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "Turkish",
                    "Turki\u0307sh",
                    "Simge - Taksi",
                    "Simge",
                    "Taksi",
                    "Taxi",
                    "Simge - Taxi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Simge - Taksi",
                    "description": "Simge'nin, DMC & S\u0130MGE SA\u011eIN etiketiyle yay\u0131nlanan \"Taksi\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z: Mabel Matiz\nM\u00fczik: George Kalogerakos\nD\u00fczenleme: George Kalogerakos \nY\u00f6netmen: Melih Kun\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kadiz\nVokal Prod\u00fcksiyon: Ozan Bayra\u015fa\nVokaller: Eda \u00d6nder Dilan Bilmez\nA&R: Ozan Korkmaz (Contrapol Medya)\nExecutive Producer: Nikos Theodoridis\nYap\u0131m: Simge Sa\u011f\u0131n Records M\u00fczik & DMC\n\n\"Taksi\" \u015fark\u0131 s\u00f6zleri ile\n\nYokmu\u015f gibi yar\u0131n, yaz\u0131l\u0131yorum sana\nSen de b\u00f6yle co\u015fup akarken doldursana\nBiz senle denizde kum, tencereyle kapak\n\u00c7a\u011f\u0131ray\u0131m bi taksii\n\nAy ay ay ay\nGelsem de bi yan\u0131na\nGirsem koynuna\nSenli benli yak\u0131\u015ft\u0131r tuzu limona\nGeceyi g\u00fcnd\u00fcz\u00fc \u00e7ek bi hizaya\nKavu\u015ftur hadi suyu topra\u011f\u0131na\n\nYoku\u015f yap\u2019ca\u011f\u0131na \nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYap\u0131\u015ft\u0131r gitsin \nDuda\u011f\u0131 duda\u011f\u0131ma\n\nNazlar yap\u2019ca\u011f\u0131na\nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYok hi\u00e7 utanma!\n\nBozdum niyetimi hani d\u00f6rt yan\u0131m dikiz\nA\u015fk\u0131ndan sarho\u015fum da \u00e7iziyorum sekiz\nBiz senle denizde kum, tencereyle kapak\n\u00c7a\u011f\u0131ray\u0131m bi taksii\n\nAy ay ay ay\nGelsem de bi yan\u0131na\nGirsem koynuna\nSenli benli yak\u0131\u015ft\u0131r tuzu limona\nGeceyi g\u00fcnd\u00fcz\u00fc \u00e7ek bi hizaya\nKavu\u015ftur hadi suyu topra\u011f\u0131na\n\nYoku\u015f yap\u2019ca\u011f\u0131na \nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYap\u0131\u015ft\u0131r gitsin \nDuda\u011f\u0131 duda\u011f\u0131ma\n\nNazlar yap\u2019ca\u011f\u0131na\nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYok hi\u00e7 utanma!\n\n\u00d6yle bak\u2019ca\u011f\u0131na\nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYap\u0131\u015ft\u0131r gitsin \nDuda\u011f\u0131 duda\u011f\u0131ma\n\nNazlar yap\u2019ca\u011f\u0131na\nAlsan ya kuca\u011f\u0131na\nYok hi\u00e7 utanma!\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#Simge #Taksi #SimgeTaksi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526227",
                "likeCount": "14971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DRu4BJriUCOUKJO-baBQARAL3Ok",
            "id": "xsIcVyGoHhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T16:19:56Z",
                "channelId": "UCboQK2pH3xWakPOJv91RbOA",
                "title": "YOK B\u00d6YLE B\u0130R KART YEN\u0130 Y\u00dcR\u00dcYEN FIRIN Clash Royale",
                "description": "BARI\u015e BRAAAaa Herkese iyi seyirler , clash royale de yeni sezon y\u00fcr\u00fcyen f\u0131r\u0131n evrimi ile geldi ve harika bir deste ile ma\u00e7lar att\u0131k\n\nhttps://instagram.com/barisbraa\nAram\u0131za Kat\u0131l : https://www.youtube.com/BARISBRA/join\n\nizlemeden ge\u00e7meyin \u00e7\u00fcnk\u00fc ben bir oyun manya\u011f\u0131y\u0131m\nYEN\u0130LMEZ KOMB\u0130NASYON ROYALE TAKT\u0130KLER\u0130 Clas Royal : https://youtu.be/aEY-ZKsgz6Y\n\nMerhaba Oyun severler g\u00fcn ge\u00e7miyor ki mobil oyunlar denince akla bar\u0131\u015f braa ve hem gameplay hemde e\u011flenceli komik videolar\u0131 gelmesin bu video da cla\u015f royel severleri heyecanland\u0131racak yeni bir ba\u015flang\u0131ca imza att\u0131k yeni g\u00fcncellemeleri ve oyuna getirilen evrim ve y\u00fcr\u00fcyen f\u0131r\u0131n gibi yenilikleri ye\u015fil ta\u015f yani gem harcayarak para tl d\u00f6kerek de\u011ferlendirdik ve g\u00fczel desteler ile yeni kartlar ile sizlere harika oyunlar sunduk ayr\u0131ca oyunun sinerji atack ve defance olarak en iyi destesini yap\u0131p art\u0131k biz de efsaneler aras\u0131na girdik YOK B\u00d6YLE B\u0130R KART YEN\u0130 Y\u00dcR\u00dcYEN FIRIN Clash Royale bar\u0131\u015f bra fark\u0131yla oyun videolar\u0131 sizlerle\n#barisbra #clashroyale  #supercell \n\n-Abone ol g\u00fcncel videolardan haberdar ol  http://goo.gl/QJJCTk\n\nDestek olmak i\u00e7in videolar\u0131 \"be\u011fen\" ve harika bir \"yorum b\u0131rak\" seni seviyorum oyun sever.\n\nmerhaba arkada\u015flar ben BARI\u015e 31 ya\u015f\u0131nda mimar ve bir oyun severim tek amac\u0131m sizi e\u011flendirmek ve oyunlar\u0131 sizlere tan\u0131tmak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsIcVyGoHhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsIcVyGoHhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsIcVyGoHhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsIcVyGoHhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xsIcVyGoHhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BARI\u015e BRA",
                "tags": [
                    "oyun",
                    "bar\u0131\u015f",
                    "bra",
                    "bar\u0131\u015f bra",
                    "clash royale",
                    "bar\u0131\u015f bra clash royale",
                    "clash royale bar\u0131\u015f",
                    "e\u011flenceli",
                    "komik",
                    "e\u011flence",
                    "komedi",
                    "oyunlar",
                    "video",
                    "videolar",
                    "clash",
                    "royale",
                    "deste",
                    "kart",
                    "desteler",
                    "kartlar",
                    "g\u00fcncelleme",
                    "yeni",
                    "evrim",
                    "supercell",
                    "\u00f6zel teklif",
                    "b\u00fct\u00fcn",
                    "ald\u0131m",
                    "ilk",
                    "max",
                    "destem",
                    "efsanevi",
                    "\u015fampiyon",
                    "yok",
                    "b\u00f6yle",
                    "bir",
                    "y\u00fcr\u00fcyen",
                    "f\u0131r\u0131n",
                    "sezon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "YOK B\u00d6YLE B\u0130R KART YEN\u0130 Y\u00dcR\u00dcYEN FIRIN Clash Royale",
                    "description": "BARI\u015e BRAAAaa Herkese iyi seyirler , clash royale de yeni sezon y\u00fcr\u00fcyen f\u0131r\u0131n evrimi ile geldi ve harika bir deste ile ma\u00e7lar att\u0131k\n\nhttps://instagram.com/barisbraa\nAram\u0131za Kat\u0131l : https://www.youtube.com/BARISBRA/join\n\nizlemeden ge\u00e7meyin \u00e7\u00fcnk\u00fc ben bir oyun manya\u011f\u0131y\u0131m\nYEN\u0130LMEZ KOMB\u0130NASYON ROYALE TAKT\u0130KLER\u0130 Clas Royal : https://youtu.be/aEY-ZKsgz6Y\n\nMerhaba Oyun severler g\u00fcn ge\u00e7miyor ki mobil oyunlar denince akla bar\u0131\u015f braa ve hem gameplay hemde e\u011flenceli komik videolar\u0131 gelmesin bu video da cla\u015f royel severleri heyecanland\u0131racak yeni bir ba\u015flang\u0131ca imza att\u0131k yeni g\u00fcncellemeleri ve oyuna getirilen evrim ve y\u00fcr\u00fcyen f\u0131r\u0131n gibi yenilikleri ye\u015fil ta\u015f yani gem harcayarak para tl d\u00f6kerek de\u011ferlendirdik ve g\u00fczel desteler ile yeni kartlar ile sizlere harika oyunlar sunduk ayr\u0131ca oyunun sinerji atack ve defance olarak en iyi destesini yap\u0131p art\u0131k biz de efsaneler aras\u0131na girdik YOK B\u00d6YLE B\u0130R KART YEN\u0130 Y\u00dcR\u00dcYEN FIRIN Clash Royale bar\u0131\u015f bra fark\u0131yla oyun videolar\u0131 sizlerle\n#barisbra #clashroyale  #supercell \n\n-Abone ol g\u00fcncel videolardan haberdar ol  http://goo.gl/QJJCTk\n\nDestek olmak i\u00e7in videolar\u0131 \"be\u011fen\" ve harika bir \"yorum b\u0131rak\" seni seviyorum oyun sever.\n\nmerhaba arkada\u015flar ben BARI\u015e 31 ya\u015f\u0131nda mimar ve bir oyun severim tek amac\u0131m sizi e\u011flendirmek ve oyunlar\u0131 sizlere tan\u0131tmak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117579",
                "likeCount": "13114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yr8iX1O8J02vaY6KG48wyqwACtU",
            "id": "igF1fN4ybos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T07:13:48Z",
                "channelId": "UCOLTCoFHaHcI-xdxxpd4inw",
                "title": "Kum Saati",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nKum Saati \u00b7 HK Music Production\n\nKum Saati\n\n\u2117 2025 HK Music Production\n\nReleased on: 2025-07-27\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igF1fN4ybos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igF1fN4ybos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igF1fN4ybos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igF1fN4ybos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igF1fN4ybos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HK Music Production - Topic",
                "tags": [
                    "HK Music Production",
                    "Kum Saati"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kum Saati",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nKum Saati \u00b7 HK Music Production\n\nKum Saati\n\n\u2117 2025 HK Music Production\n\nReleased on: 2025-07-27\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36903",
                "likeCount": "1364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4mrA9xwmNv6IsRUMP_2VH-1GzjI",
            "id": "zii4lCnLLBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T14:01:31Z",
                "channelId": "UCv1quKbtp1HLqoBbv3g2oIQ",
                "title": "LVBEL C5 \u0130LE VALORANT'TA RANK KASIYORUZ! @LABELC5\u200b",
                "description": "Hepinize selamlar Ben Eray Can \u00d6zkenar, bug\u00fcn @LABELC5 ile birlikte Valorant oynad\u0131k. En e\u011flenceli en komik izlemeyenin pi\u015fman olaca\u011f\u0131 bir video oldu. Kanal\u0131n en iyi Valorant videosu sonuna kadar izlemeyi unutmay\u0131n. E\u011fer bu t\u00fcr videolar\u0131 seviyorsan\u0131z videoya like atmay\u0131 ve kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Herkese iyi seyirler.\n\nBE\u011eENMEY\u0130 UNUTMAYIN \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Z\u0130L'E TIKLAYIP B\u0130LD\u0130R\u0130MLER\u0130 A\u00c7AB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z (*\u2032\u2609.\u032b\u2609)\n\nSosyal medya hesaplar\u0131m;\n\u25ba\u0130nstagram : https://www.instagram.com/erayozkenar\n\u25baKick : https://kick.com/eray\n\u25baTwitter : https://twitter.com/erayozkenar\n\u25baDiscord : https://discord.gg/eray\n\n\nABONE OLUN YOKSA \u0130NTERNET\u0130N\u0130Z\u0130 KESER\u0130M! \ud83d\ude0e\n\n\ud83c\udfac Oynatma Listeleri;\n\u25baGTA V Playlist : https://bit.ly/3URCvvK\n\u25baEROSHOW :https://bit.ly/3WDWU93\n\u25baVlog : https://bit.ly/3KdKflP\n\u25baHogwarts : https://bit.ly/3Qy1eTq\n\n#eray \n\n0:00 = G\u0130R\u0130\u015e\n0:10 = 1. HAR\u0130TA\n37:45 = 2. HAR\u0130TA\n1:07:32 = B\u0130T\u0130\u015e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zii4lCnLLBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zii4lCnLLBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zii4lCnLLBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zii4lCnLLBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zii4lCnLLBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ERAY",
                "tags": [
                    "eray",
                    "Eray",
                    "oynuyor",
                    "e\u011flenceli",
                    "komik",
                    "keyifli",
                    "twitch",
                    "eray oynuyor",
                    "eray can \u00f6zkenar",
                    "eraycan",
                    "eray \u00f6zkenar",
                    "eraycan \u00f6zkenar",
                    "eray twich",
                    "eray tepki",
                    "eray yay\u0131n",
                    "eray twitch",
                    "eray valorant",
                    "eray lvbel c5",
                    "eray lvbel c5 valorant",
                    "lvbel c5 valorant",
                    "eray valorant oynuyor",
                    "eray lvbel",
                    "eray lvbel c5 valo",
                    "eray lvbel c5 valorant oynuyor",
                    "lvbel valorant",
                    "lvbel c5 eray",
                    "lvbel c5 eray valorant"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LVBEL C5 \u0130LE VALORANT'TA RANK KASIYORUZ! @LABELC5\u200b",
                    "description": "Hepinize selamlar Ben Eray Can \u00d6zkenar, bug\u00fcn @LABELC5 ile birlikte Valorant oynad\u0131k. En e\u011flenceli en komik izlemeyenin pi\u015fman olaca\u011f\u0131 bir video oldu. Kanal\u0131n en iyi Valorant videosu sonuna kadar izlemeyi unutmay\u0131n. E\u011fer bu t\u00fcr videolar\u0131 seviyorsan\u0131z videoya like atmay\u0131 ve kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Herkese iyi seyirler.\n\nBE\u011eENMEY\u0130 UNUTMAYIN \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Z\u0130L'E TIKLAYIP B\u0130LD\u0130R\u0130MLER\u0130 A\u00c7AB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z (*\u2032\u2609.\u032b\u2609)\n\nSosyal medya hesaplar\u0131m;\n\u25ba\u0130nstagram : https://www.instagram.com/erayozkenar\n\u25baKick : https://kick.com/eray\n\u25baTwitter : https://twitter.com/erayozkenar\n\u25baDiscord : https://discord.gg/eray\n\n\nABONE OLUN YOKSA \u0130NTERNET\u0130N\u0130Z\u0130 KESER\u0130M! \ud83d\ude0e\n\n\ud83c\udfac Oynatma Listeleri;\n\u25baGTA V Playlist : https://bit.ly/3URCvvK\n\u25baEROSHOW :https://bit.ly/3WDWU93\n\u25baVlog : https://bit.ly/3KdKflP\n\u25baHogwarts : https://bit.ly/3Qy1eTq\n\n#eray \n\n0:00 = G\u0130R\u0130\u015e\n0:10 = 1. HAR\u0130TA\n37:45 = 2. HAR\u0130TA\n1:07:32 = B\u0130T\u0130\u015e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176729",
                "likeCount": "6961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7KJX0Ifw6kaq5d-ZdGZPlM0syAI",
            "id": "8kvoI7r-fls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T14:00:11Z",
                "channelId": "UCFJSMwEnC-zdyBEOi2mPOfw",
                "title": "ROJDA - N\u00ceNIM N\u00ceNIM [Official Music Video]",
                "description": "ROJDA - N\u00ceNIM N\u00ceNIM\n[Official Music Video \u00a9 2025 Rojda Production]\nGotin \u00fb Muz\u00eek:  Geler\u00ee\nAranje:  Deniz Pekta\u015f\nM\u00eeks \u00fb Master\u00eeng: Salih Sakarya\nDerh\u00eaner\u00ea V\u00eedyoy\u00ea: \u0130brahim \u00c7elik\nRedaks\u00eeyon: Siyamed S\u00eepan Med\u00ee\n\nPEYV\u00caN STRAN\u00ca\nKURD\u00ce\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nYar nay\u00ea dinya y\u00ea\n\u00c7i bikim mal\u00ea dinya y\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nB\u00ea te sebra min nay\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\n\nKe\u00e7a m\u00eer\u00ea sera y\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nTu \u00e7ima ji govend\u00ea nay\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\nSer\u00eam xistiye bela y\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nSer\u00eam xistiye bela y\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\n\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nYar nay\u00ea dinya y\u00ea\n\u00c7i bikim mal\u00ea dinya y\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nB\u00ea te sebra min nay\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\n\nN\u00een\u00eem ke\u00e7a ke\u015f\u00ee\u015fe\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nPi\u015fta xwe da ged\u00ee\u015fe\nDewrane dinya y\u00ea\n\nPa\u015fil tij\u00ee \u00eam\u00ee\u015fe\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nLawno werne \u00ear\u00ee\u015fe\nDewrane dinya y\u00ea\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nYar nay\u00ea dinya y\u00ea\n\u00c7i bikim mal\u00ea dinya y\u00ea\nYar nay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nB\u00ea te sebra min nay\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\n------\n\nT\u00dcRK\u00c7E\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nNinaye ninaye\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nYar gelmiyor d\u00fcnya ya\nNe yapay\u0131m, d\u00fcnya mal\u0131na?\nNinaye ninaye\nSensiz sabredemiyorum\nBu devran d\u00fcnya da\n\nSaray kral\u0131n k\u0131z\u0131\nNinaye ninaye\nHalay dan niye gelmiyorsun\nBu devran d\u00fcnya da\nBa\u015f\u0131m\u0131 belaya sokmu\u015f\nNinaye ninaye\nBa\u015f\u0131m\u0131 belaya sokmu\u015f\nBu devran d\u00fcnya da\n\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nNinaye ninaye\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nYar gelmiyor d\u00fcnya ya\nNe yapay\u0131m, d\u00fcnya mal\u0131na?\nNinaye ninaye\nSensiz sabredemiyorum\nBu devran d\u00fcnya da\n\nNin\u0131m papaz\u0131n k\u0131z\u0131\nNinaye ninaye\nS\u0131rt\u0131n\u0131 gedi\u015fe dayam\u0131\u015f\nBu devran d\u00fcnya da\n\nKoynu dolu kuru meyve\nNinaye ninaye\nGen\u00e7ler sald\u0131r\u0131ya gelin\nBu devran d\u00fcnya da\n\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nNinaye ninaye\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nYar gelmiyor d\u00fcnya ya\nNe yapay\u0131m, d\u00fcnya mal\u0131na?\nNinaye ninaye\nSensiz sabredemiyorum\nBu devran d\u00fcnya da\n-------\n\nDEUTSCH\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nDie Geliebte kommt nicht, oh Welt\nWas soll ich mit dem Besitz dieser Welt anfangen?\nNinaye ninaye\nOhne dich ertrag ich diese Welt nicht\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nDie Tochter des Palastk\u00f6nigs\nNinaye ninaye\nWarum kommst du nicht vom Tanz/Halay\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\nSie hat mir nur Leid gebracht\nNinaye ninaye\nSie hat mir nur Leid gebracht\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nDie Geliebte kommt nicht, oh Welt\nWas soll ich mit dem Besitz dieser Welt anfangen?\nNinaye ninaye\nOhne dich ertrag ich diese Welt nicht\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nMeine Ninim, die Tochter des Priesters\nNinaye ninaye\nSie hat ihren R\u00fccken an die Mauer gelehnt\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nIhr Scho\u00df ist voller getrockneter Fr\u00fcchte\nNinaye ninaye\nJugend, kommt zum Angriff!\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nDie Geliebte kommt nicht, oh Welt\nWas soll ich mit dem Besitz dieser Welt anfangen?\nNinaye ninaye\nOhne dich ertrag ich diese Welt nicht\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n-------\n\nENGLISH\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nMy beloved does not come, oh world\nWhat use is the wealth of this world to me?\nNinaye ninaye\nWithout you, I cannot endure this world\nIn this fleeting world\n\nThe daughter of the palace king\nNinaye ninaye\nWhy don\u2019t you come from the dance/halay?\nIn this fleeting world\nShe has only brought me sorrow\nNinaye ninaye\nShe has only brought me sorrow\nIn this fleeting world\n\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nMy beloved does not come, oh world\nWhat use is the wealth of this world to me?\nNinaye ninaye\nWithout you, I cannot endure this world\nIn this fleeting world\n\nMy Ninim, the daughter of the priest\nNinaye ninaye\nShe has leaned her back against the wall\nIn this fleeting world\n\nHer lap is full of dried fruits\nNinaye ninaye\nYouth, come to the attack!\nIn this fleeting world\n\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nMy beloved does not come, oh world\nWhat use is the wealth of this world to me?\nNinaye ninaye\nWithout you, I cannot endure this world\nIn this fleeting world\n\n-------\nMe Bi\u015fop\u00eenin /Follow us\n\u0641\u06c6\u06b5\u06c6\u0648\u0645\u0627\u0646 \u0628\u06a9\u06d5\u0646 / Abone Ol\n\u27a4Subscribe to YouTube: https://bit.ly/2ZiDTex\n\u27a4Facebook: https://bit.ly/3MD1KwS\n\u27a4Instagram: https://bit.ly/2LKYT90\n\u27a4TikTok: https://bit.ly/47tIJ9W\n-------\n\u27a4Spotify: https://bit.ly/3ze7tpO\n\u27a4Apple Music: https://bit.ly/3Tqdl6b\n\u27a4Deezer:  https://bit.ly/3Zlysui\n\u27a4YouTube Music: http://bit.ly/38kOVkO\n\u27a4Amazon Music: https://bit.ly/3TmLvI9\n\u27a4Tidal Music: https://bit.ly/4edjSK9\n\u27a4Muud: https://bit.ly/4gmYjb8\n\nB\u00ea dest\u00fbr kop\u00ee kirin qedexe ye, hem\u00fb maf\u00ean v\u00eedeo t\u00ea parastin.\nAll rights reserved, unauthorized use is prohibited. \n\nVideolar\u0131 indirip kendi kanal\u0131n\u0131za y\u00fcklemeyiniz...!\nYouTube taraf\u0131ndan telif haklar\u0131 nedeniyle kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r.\nHer hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r, izinsiz kopyalamak yasakt\u0131r.\n[\u00a9 2025 Rojda Production]\n\nPowered by Ajans Orient\n\n#Rojda #KurdishLive #N\u00eenimN\u00eenim #kurdish",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kvoI7r-fls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kvoI7r-fls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kvoI7r-fls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kvoI7r-fls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kvoI7r-fls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROJDA OFFICIAL",
                "tags": [
                    "Rojda",
                    "muzika kurdi",
                    "kurdi muzik",
                    "kurd",
                    "kurdi",
                    "hunera kurdi",
                    "kurdish folk music",
                    "folk music",
                    "kurdish music",
                    "popular kurdish music",
                    "traditional kurdish music",
                    "kurdish romantic",
                    "kurdish love",
                    "dengbeji",
                    "stranbeji",
                    "kilam",
                    "stran",
                    "dengbej \u015fakiro",
                    "kurmanci",
                    "zazaki",
                    "sorani",
                    "gorani",
                    "lori",
                    "belluci",
                    "hewremani",
                    "kurdish pop star",
                    "k\u00fcrt\u00e7e \u015fark\u0131",
                    "en iyi k\u00fcrt\u00e7e \u015fark\u0131",
                    "k\u00fcrt\u00e7e m\u00fczik",
                    "t\u00fcrk\u00e7e halay",
                    "a\u015firet halay",
                    "rojda halay",
                    "n\u00eenim n\u00eenim",
                    "folk",
                    "kurdish live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ku",
                "localized": {
                    "title": "ROJDA - N\u00ceNIM N\u00ceNIM [Official Music Video]",
                    "description": "ROJDA - N\u00ceNIM N\u00ceNIM\n[Official Music Video \u00a9 2025 Rojda Production]\nGotin \u00fb Muz\u00eek:  Geler\u00ee\nAranje:  Deniz Pekta\u015f\nM\u00eeks \u00fb Master\u00eeng: Salih Sakarya\nDerh\u00eaner\u00ea V\u00eedyoy\u00ea: \u0130brahim \u00c7elik\nRedaks\u00eeyon: Siyamed S\u00eepan Med\u00ee\n\nPEYV\u00caN STRAN\u00ca\nKURD\u00ce\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nYar nay\u00ea dinya y\u00ea\n\u00c7i bikim mal\u00ea dinya y\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nB\u00ea te sebra min nay\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\n\nKe\u00e7a m\u00eer\u00ea sera y\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nTu \u00e7ima ji govend\u00ea nay\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\nSer\u00eam xistiye bela y\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nSer\u00eam xistiye bela y\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\n\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nYar nay\u00ea dinya y\u00ea\n\u00c7i bikim mal\u00ea dinya y\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nB\u00ea te sebra min nay\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\n\nN\u00een\u00eem ke\u00e7a ke\u015f\u00ee\u015fe\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nPi\u015fta xwe da ged\u00ee\u015fe\nDewrane dinya y\u00ea\n\nPa\u015fil tij\u00ee \u00eam\u00ee\u015fe\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nLawno werne \u00ear\u00ee\u015fe\nDewrane dinya y\u00ea\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nN\u00eenim n\u00eenim n\u00eenay\u00ea\nYar nay\u00ea dinya y\u00ea\n\u00c7i bikim mal\u00ea dinya y\u00ea\nYar nay\u00ea n\u00eenay\u00ea\nB\u00ea te sebra min nay\u00ea\nDewrane dinya y\u00ea\n------\n\nT\u00dcRK\u00c7E\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nNinaye ninaye\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nYar gelmiyor d\u00fcnya ya\nNe yapay\u0131m, d\u00fcnya mal\u0131na?\nNinaye ninaye\nSensiz sabredemiyorum\nBu devran d\u00fcnya da\n\nSaray kral\u0131n k\u0131z\u0131\nNinaye ninaye\nHalay dan niye gelmiyorsun\nBu devran d\u00fcnya da\nBa\u015f\u0131m\u0131 belaya sokmu\u015f\nNinaye ninaye\nBa\u015f\u0131m\u0131 belaya sokmu\u015f\nBu devran d\u00fcnya da\n\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nNinaye ninaye\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nYar gelmiyor d\u00fcnya ya\nNe yapay\u0131m, d\u00fcnya mal\u0131na?\nNinaye ninaye\nSensiz sabredemiyorum\nBu devran d\u00fcnya da\n\nNin\u0131m papaz\u0131n k\u0131z\u0131\nNinaye ninaye\nS\u0131rt\u0131n\u0131 gedi\u015fe dayam\u0131\u015f\nBu devran d\u00fcnya da\n\nKoynu dolu kuru meyve\nNinaye ninaye\nGen\u00e7ler sald\u0131r\u0131ya gelin\nBu devran d\u00fcnya da\n\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nNinaye ninaye\nNin\u0131m nin\u0131m ninaye\nYar gelmiyor d\u00fcnya ya\nNe yapay\u0131m, d\u00fcnya mal\u0131na?\nNinaye ninaye\nSensiz sabredemiyorum\nBu devran d\u00fcnya da\n-------\n\nDEUTSCH\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nDie Geliebte kommt nicht, oh Welt\nWas soll ich mit dem Besitz dieser Welt anfangen?\nNinaye ninaye\nOhne dich ertrag ich diese Welt nicht\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nDie Tochter des Palastk\u00f6nigs\nNinaye ninaye\nWarum kommst du nicht vom Tanz/Halay\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\nSie hat mir nur Leid gebracht\nNinaye ninaye\nSie hat mir nur Leid gebracht\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nDie Geliebte kommt nicht, oh Welt\nWas soll ich mit dem Besitz dieser Welt anfangen?\nNinaye ninaye\nOhne dich ertrag ich diese Welt nicht\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nMeine Ninim, die Tochter des Priesters\nNinaye ninaye\nSie hat ihren R\u00fccken an die Mauer gelehnt\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nIhr Scho\u00df ist voller getrockneter Fr\u00fcchte\nNinaye ninaye\nJugend, kommt zum Angriff!\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nDie Geliebte kommt nicht, oh Welt\nWas soll ich mit dem Besitz dieser Welt anfangen?\nNinaye ninaye\nOhne dich ertrag ich diese Welt nicht\nIn dieser verg\u00e4nglichen Welt\n-------\n\nENGLISH\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nMy beloved does not come, oh world\nWhat use is the wealth of this world to me?\nNinaye ninaye\nWithout you, I cannot endure this world\nIn this fleeting world\n\nThe daughter of the palace king\nNinaye ninaye\nWhy don\u2019t you come from the dance/halay?\nIn this fleeting world\nShe has only brought me sorrow\nNinaye ninaye\nShe has only brought me sorrow\nIn this fleeting world\n\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nMy beloved does not come, oh world\nWhat use is the wealth of this world to me?\nNinaye ninaye\nWithout you, I cannot endure this world\nIn this fleeting world\n\nMy Ninim, the daughter of the priest\nNinaye ninaye\nShe has leaned her back against the wall\nIn this fleeting world\n\nHer lap is full of dried fruits\nNinaye ninaye\nYouth, come to the attack!\nIn this fleeting world\n\nNinim ninim ninaye\nNinaye ninaye\nNinim ninim ninaye\nMy beloved does not come, oh world\nWhat use is the wealth of this world to me?\nNinaye ninaye\nWithout you, I cannot endure this world\nIn this fleeting world\n\n-------\nMe Bi\u015fop\u00eenin /Follow us\n\u0641\u06c6\u06b5\u06c6\u0648\u0645\u0627\u0646 \u0628\u06a9\u06d5\u0646 / Abone Ol\n\u27a4Subscribe to YouTube: https://bit.ly/2ZiDTex\n\u27a4Facebook: https://bit.ly/3MD1KwS\n\u27a4Instagram: https://bit.ly/2LKYT90\n\u27a4TikTok: https://bit.ly/47tIJ9W\n-------\n\u27a4Spotify: https://bit.ly/3ze7tpO\n\u27a4Apple Music: https://bit.ly/3Tqdl6b\n\u27a4Deezer:  https://bit.ly/3Zlysui\n\u27a4YouTube Music: http://bit.ly/38kOVkO\n\u27a4Amazon Music: https://bit.ly/3TmLvI9\n\u27a4Tidal Music: https://bit.ly/4edjSK9\n\u27a4Muud: https://bit.ly/4gmYjb8\n\nB\u00ea dest\u00fbr kop\u00ee kirin qedexe ye, hem\u00fb maf\u00ean v\u00eedeo t\u00ea parastin.\nAll rights reserved, unauthorized use is prohibited. \n\nVideolar\u0131 indirip kendi kanal\u0131n\u0131za y\u00fcklemeyiniz...!\nYouTube taraf\u0131ndan telif haklar\u0131 nedeniyle kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r.\nHer hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r, izinsiz kopyalamak yasakt\u0131r.\n[\u00a9 2025 Rojda Production]\n\nPowered by Ajans Orient\n\n#Rojda #KurdishLive #N\u00eenimN\u00eenim #kurdish"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ku"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193925",
                "likeCount": "3042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T9zCyZSeDMoj6X8V82XnIBftg40",
            "id": "IsP39ya6lYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T13:00:29Z",
                "channelId": "UCssA44vdQ0dNEMHrpa8iC9Q",
                "title": "Valo Fakat Konuk Lvbel C5????? @LABELC5 @overdosevl",
                "description": "Daha uzun Tolunay \u00d6ren videolar\u0131 ve yay\u0131n kesitleri i\u00e7in \u25ba https://www.youtube.com/@tolunayorentwitch\n\nKick Yay\u0131nlar\u0131 \u25ba https://kick.com/tolunayoren\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/tolunay.oren/\nTwitter \u25ba https://twitter.com/gutitoli\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/tolunayoren/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@tolunay.oren\n\nKATILMAK VE DESTEK OLMAK \u0130\u00c7\u0130N \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCssA44vdQ0dNEMHrpa8iC9Q/join\n\nG\u00fcnl\u00fck Hayat Videolar\u0131 Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m Kanal\u0131m \u25ba \nhttps://www.youtube.com/channel/UCAEMgJ63b7TtnJvYyCuSrFw\n\nKat\u0131l Videolar\u0131m\u0131n Playlisti \u25ba\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLqdZ0Yc1M5-Qq_CHQkynRYHxZyFK9xz7z\n\n\u25bahttps://www.twitch.tv/tolunayoren\n\u25ba https://www.instagram.com/tolunay.oren\n\u25bahttps://discord.gg/tolu\n\u25ba https://goo.gl/EcaZtb\n\n\u25baSponsorluk ve Reklam teklifleri i\u00e7in: tolunayoren@crewmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsP39ya6lYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsP39ya6lYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsP39ya6lYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsP39ya6lYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsP39ya6lYQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tolunay \u00d6ren",
                "tags": [
                    "tolunay",
                    "\u00f6ren",
                    "tolunay\u00f6ren",
                    "tolunay \u00f6ren"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Valo Fakat Konuk Lvbel C5????? @LABELC5 @overdosevl",
                    "description": "Daha uzun Tolunay \u00d6ren videolar\u0131 ve yay\u0131n kesitleri i\u00e7in \u25ba https://www.youtube.com/@tolunayorentwitch\n\nKick Yay\u0131nlar\u0131 \u25ba https://kick.com/tolunayoren\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/tolunay.oren/\nTwitter \u25ba https://twitter.com/gutitoli\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/tolunayoren/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@tolunay.oren\n\nKATILMAK VE DESTEK OLMAK \u0130\u00c7\u0130N \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCssA44vdQ0dNEMHrpa8iC9Q/join\n\nG\u00fcnl\u00fck Hayat Videolar\u0131 Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m Kanal\u0131m \u25ba \nhttps://www.youtube.com/channel/UCAEMgJ63b7TtnJvYyCuSrFw\n\nKat\u0131l Videolar\u0131m\u0131n Playlisti \u25ba\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLqdZ0Yc1M5-Qq_CHQkynRYHxZyFK9xz7z\n\n\u25bahttps://www.twitch.tv/tolunayoren\n\u25ba https://www.instagram.com/tolunay.oren\n\u25bahttps://discord.gg/tolu\n\u25ba https://goo.gl/EcaZtb\n\n\u25baSponsorluk ve Reklam teklifleri i\u00e7in: tolunayoren@crewmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500149",
                "likeCount": "20468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6UgK-6QaB6GWGJ31pi50et9wzZg",
            "id": "gujCr0937-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:04:32Z",
                "channelId": "UCb2yE3S7nzaZ7jusiOeOa-w",
                "title": "Leylim",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nLeylim \u00b7 Afra \u00b7 Elif K\u0131l\u0131\u00e7\n\nLeylim\n\n\u2117 2025 Mahzen Media\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Esad Fidan\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gujCr0937-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gujCr0937-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gujCr0937-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gujCr0937-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gujCr0937-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Afra - Topic",
                "tags": [
                    "Afra",
                    "Elif K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Leylim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leylim",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nLeylim \u00b7 Afra \u00b7 Elif K\u0131l\u0131\u00e7\n\nLeylim\n\n\u2117 2025 Mahzen Media\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Esad Fidan\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161478",
                "likeCount": "2056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "phD5l0TM27bI6VuH1enGFdXENmk",
            "id": "vW5FnArbHCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T14:01:24Z",
                "channelId": "UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg",
                "title": "Kahraman\u0131 Kim \u00c7ald\u0131? #29 \ud83d\ude31 | Minecraft Kahraman Adas\u0131",
                "description": "\ud83d\udca5Kahraman\u0131 Kim \u00c7ald\u0131? #29 \ud83d\ude31 | Minecraft Kahraman Adas\u0131\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-Roblox \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nminecraft, minecraft videolar\u0131, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f, minecraft t\u00fcrk\u00e7e, minecraft film, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, minecraft intikam, minecraft efsaneleri, minecraft korku, minecraft gizem, minecraft e\u011flence, EmirhanCTN, minecraft intikam hikayesi, minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e, minecraft roleplay, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131, minecraft t\u00fcrkiye, minecraft challenge, minecraft mods\n\n#minecraft #minecraftt\u00fcrk\u00e7e #emirhanctn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW5FnArbHCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW5FnArbHCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW5FnArbHCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW5FnArbHCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vW5FnArbHCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmirhanCTN",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft ka\u00e7\u0131\u015f",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft film",
                    "minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti",
                    "minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor",
                    "minecraft intikam",
                    "minecraft efsaneleri",
                    "minecraft korku",
                    "minecraft gizem",
                    "EmirhanCTN",
                    "minecraft intikam hikayesi",
                    "minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft roleplay",
                    "minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131",
                    "minecraft kahraman adas\u0131",
                    "emirhanctn kahraman adas\u0131",
                    "emirhanctn yeni seri",
                    "kahraman adas\u0131 yeni",
                    "kahraman adas\u0131 29"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kahraman\u0131 Kim \u00c7ald\u0131? #29 \ud83d\ude31 | Minecraft Kahraman Adas\u0131",
                    "description": "\ud83d\udca5Kahraman\u0131 Kim \u00c7ald\u0131? #29 \ud83d\ude31 | Minecraft Kahraman Adas\u0131\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-Roblox \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nminecraft, minecraft videolar\u0131, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f, minecraft t\u00fcrk\u00e7e, minecraft film, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, minecraft intikam, minecraft efsaneleri, minecraft korku, minecraft gizem, minecraft e\u011flence, EmirhanCTN, minecraft intikam hikayesi, minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e, minecraft roleplay, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131, minecraft t\u00fcrkiye, minecraft challenge, minecraft mods\n\n#minecraft #minecraftt\u00fcrk\u00e7e #emirhanctn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355176",
                "likeCount": "6543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iQaHLwIk66LFC35IrGmMRC6Z1sE",
            "id": "rFY8b5_lk4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:02:15Z",
                "channelId": "UCEqQH8gxLsW7WMehCuDBl6Q",
                "title": "G\u00f6n\u00fcl Yaram",
                "description": "Provided to YouTube by Dark'n Dark Music\n\nG\u00f6n\u00fcl Yaram \u00b7 Yi\u011fit Re\u015fithan\n\nG\u00f6n\u00fcl Yaram\n\n\u2117 Dark'n Dark Music\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Dark'n Dark Music\nComposer: Yusuf Tomakin\nComposer: Onur Bayraktar\nLyricist: Samet K\u00f6se\nLyricist: Seyit Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFY8b5_lk4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFY8b5_lk4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFY8b5_lk4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFY8b5_lk4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFY8b5_lk4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yi\u011fit Re\u015fithan - Topic",
                "tags": [
                    "Yi\u011fit Re\u015fithan",
                    "G\u00f6n\u00fcl Yaram"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G\u00f6n\u00fcl Yaram",
                    "description": "Provided to YouTube by Dark'n Dark Music\n\nG\u00f6n\u00fcl Yaram \u00b7 Yi\u011fit Re\u015fithan\n\nG\u00f6n\u00fcl Yaram\n\n\u2117 Dark'n Dark Music\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: Dark'n Dark Music\nComposer: Yusuf Tomakin\nComposer: Onur Bayraktar\nLyricist: Samet K\u00f6se\nLyricist: Seyit Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20551",
                "likeCount": "102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UXIebHrnpjlZKKztMU0XvdEdypQ",
            "id": "SYqoc8DAX4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T14:00:15Z",
                "channelId": "UCsK-pvJBN4knmwF0jSP4s4w",
                "title": "BROOKHAVEN'DA 99 GECE ORMANDA HAYATTA KAL\ud83d\udca5ROBLOX BROOKHAVEN\ud83c\udfe1RP",
                "description": "Merhaba arkada\u015flar! Bu videoda ekip olarak #roblox  brookhaven'da 99 gece ormanda hayatta kalmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Ormanda kaybolan \u00e7ocuklar\u0131 bulup bir an \u00f6nce \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcze kavu\u015fmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz\ud83d\ude0a\u0130yi seyirler\u2764\ufe0f\n\n\u2b50\u2b50\u2b50Kanallar\u0131m\u0131za Abone Olun\u2b50\u2b50\u2b50\n\u27a1\ufe0f Ar\u0131giller kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@arigiller?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Bilge'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@ebilgesuari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Ece'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@aeceari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Efe'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@mefeari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Tuba'n\u0131n kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@tubaaritr?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Yusuf'un kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@ysfari?sub_confirmation=1\n\nHepinizi kanal\u0131ma bekliyorum! \nVideolar\u0131m\u0131 be\u011fenmeyi, bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n\u0130yi seyirler.\n\n\u2b50\u2b50Ekip\u2b50\u2b50\nBilge Ar\u0131 - Ay\u015fem Ece Ar\u0131 - Efe Ar\u0131 - Tuba Ar\u0131 - Yusuf Ar\u0131\n\n#roblox #brookhaven #youtube #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYqoc8DAX4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYqoc8DAX4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYqoc8DAX4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYqoc8DAX4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SYqoc8DAX4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ay\u015fem Ece Ar\u0131",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "Brookhaven",
                    "Roblox Brookhaven",
                    "Gamers",
                    "Funny",
                    "Funny Moments",
                    "Muhammet Efe Ar\u0131",
                    "Ay\u015fem Ece Ar\u0131",
                    "Roblox Fun",
                    "Roblox Brookhaven Role Play",
                    "Roblox Brookhaven Hikaye",
                    "Roblox Meme",
                    "Roblox Roleplay",
                    "Funny Roblox",
                    "Roblox GamePlay",
                    "Roblox Hikaye",
                    "Roblox Viral",
                    "Roblox Funny Moments",
                    "Roblox Trend",
                    "Roblox Brookhaven Story",
                    "Tuba Ar\u0131",
                    "Elif Bilgesu Ar\u0131",
                    "Brookhaven RP",
                    "Yusuf Ar\u0131",
                    "Ece Rp",
                    "Ece Brookhaven",
                    "Ece Roblox",
                    "Roblox Ece",
                    "Ece Brookhaven 99 Gece Ormanda Hayatta Kal",
                    "Ece 99 Gece"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROOKHAVEN'DA 99 GECE ORMANDA HAYATTA KAL\ud83d\udca5ROBLOX BROOKHAVEN\ud83c\udfe1RP",
                    "description": "Merhaba arkada\u015flar! Bu videoda ekip olarak #roblox  brookhaven'da 99 gece ormanda hayatta kalmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Ormanda kaybolan \u00e7ocuklar\u0131 bulup bir an \u00f6nce \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcze kavu\u015fmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz\ud83d\ude0a\u0130yi seyirler\u2764\ufe0f\n\n\u2b50\u2b50\u2b50Kanallar\u0131m\u0131za Abone Olun\u2b50\u2b50\u2b50\n\u27a1\ufe0f Ar\u0131giller kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@arigiller?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Bilge'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@ebilgesuari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Ece'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@aeceari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Efe'nin kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@mefeari?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Tuba'n\u0131n kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@tubaaritr?sub_confirmation=1\n\u27a1\ufe0f Yusuf'un kanal\u0131 = https://www.youtube.com/@ysfari?sub_confirmation=1\n\nHepinizi kanal\u0131ma bekliyorum! \nVideolar\u0131m\u0131 be\u011fenmeyi, bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n\u0130yi seyirler.\n\n\u2b50\u2b50Ekip\u2b50\u2b50\nBilge Ar\u0131 - Ay\u015fem Ece Ar\u0131 - Efe Ar\u0131 - Tuba Ar\u0131 - Yusuf Ar\u0131\n\n#roblox #brookhaven #youtube #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109633",
                "likeCount": "2149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ms4CHnssys4WnkSp2f78CCOsn5A",
            "id": "DbdtAbbZbfE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:00:33Z",
                "channelId": "UCYtkJVU3c5te63J2t6zWnhA",
                "title": "\u0130\u00e7in Rahat Olsun",
                "description": "Provided to YouTube by Videomite Music\n\n\u0130\u00e7in Rahat Olsun \u00b7 Ferhat G\u00f6\u00e7er\n\n\u0130\u00e7in Rahat Olsun\n\n\u2117 Servet Plak\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbdtAbbZbfE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbdtAbbZbfE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbdtAbbZbfE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbdtAbbZbfE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbdtAbbZbfE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferhat G\u00f6\u00e7er - Topic",
                "tags": [
                    "Ferhat G\u00f6\u00e7er",
                    "\u0130\u00e7in Rahat Olsun"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130\u00e7in Rahat Olsun",
                    "description": "Provided to YouTube by Videomite Music\n\n\u0130\u00e7in Rahat Olsun \u00b7 Ferhat G\u00f6\u00e7er\n\n\u0130\u00e7in Rahat Olsun\n\n\u2117 Servet Plak\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126524",
                "likeCount": "1295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sDpe8UuOGalBEgyYxBPs_aFoLLA",
            "id": "y0EJzFpfc14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T13:31:02Z",
                "channelId": "UCmmZUvT5HNmfCjg8hzxPpNA",
                "title": "BO\u015e YAPMA ZELDERLER",
                "description": "Yepyeni bir g\u00fcnden tekrardan selamlar dostlar. Bug\u00fcnk\u00fc ele\u015ftiri konumuz, masmalesef Enes Batur ve Zelderler ili\u015fkisi. Videonun daha fazla ki\u015fiye ula\u015fabilmesi i\u00e7in be\u011fenip, \"Hype\" ederseniz sevinirim. \u0130yi seyirler.\n-\n-\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 s\u1d0fs\u028f\u1d00\u029f \u1d0d\u1d07\u1d05\u028f\u1d00 \u21b4 \u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\n\u203a Twitter: https://twitter.com/juadis_\n\u203a Tiktok: https://www.tiktok.com/@juadiis\n\u203a \u0130nstagram: https://www.instagram.com/juadisyt/\n\u203a Kick: https://kick.com/juadis\n-\n\u203a \u0130\u015f Teklifleri: juadisletme@gmail.com\n-\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \u1d20\u026a\u0307\u1d05\u1d07\u1d0f \u1d00\u1d04\u026a\u1d0b\u029f\u1d00\u1d0d\u1d00 \u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n(Bu video e\u011flence/parodi amac\u0131yla yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Karalama, lin\u00e7 veya hakaret yoktur, ki zaten herkese a\u00e7\u0131k olan videolar hakk\u0131nda konu\u015fmak yanl\u0131\u015fta de\u011fil, neyse bunlar\u0131 \u00e7ok d\u00fc\u015f\u00fcnmeyin, arkan\u0131za yaslan\u0131n ve keyifli vakit ge\u00e7irmeye bak\u0131n.)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0EJzFpfc14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0EJzFpfc14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0EJzFpfc14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0EJzFpfc14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0EJzFpfc14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juadis",
                "tags": [
                    "BO\u015e YAPMA ZELDERLER",
                    "bo\u015f",
                    "yapma",
                    "zelderler",
                    "enes batur",
                    "enes batur zelderler",
                    "enes batur a\u00e7\u0131klama",
                    "enes batur yeni",
                    "enes batur olay\u0131",
                    "enes batur \u00f6zlem",
                    "enes batur ili\u015fki",
                    "enes batur sevgilisi",
                    "enes",
                    "batur",
                    "zelderler enes batur",
                    "zelderler a\u00e7\u0131klama",
                    "zelderler olay\u0131",
                    "zelderler ele\u015ftiri",
                    "enes batur ele\u015ftiri",
                    "zelderler yay\u0131n",
                    "zelderler tatil",
                    "zelderler sevgilisi",
                    "zelderler yeni",
                    "juadis",
                    "beyaz kurt",
                    "neo toprak",
                    "sadece enes",
                    "ele\u015ftiri",
                    "ele\u015ftiri kanal\u0131",
                    "ele\u015ftiri kanallar\u0131",
                    "dram",
                    "drama"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BO\u015e YAPMA ZELDERLER",
                    "description": "Yepyeni bir g\u00fcnden tekrardan selamlar dostlar. Bug\u00fcnk\u00fc ele\u015ftiri konumuz, masmalesef Enes Batur ve Zelderler ili\u015fkisi. Videonun daha fazla ki\u015fiye ula\u015fabilmesi i\u00e7in be\u011fenip, \"Hype\" ederseniz sevinirim. \u0130yi seyirler.\n-\n-\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 s\u1d0fs\u028f\u1d00\u029f \u1d0d\u1d07\u1d05\u028f\u1d00 \u21b4 \u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\n\u203a Twitter: https://twitter.com/juadis_\n\u203a Tiktok: https://www.tiktok.com/@juadiis\n\u203a \u0130nstagram: https://www.instagram.com/juadisyt/\n\u203a Kick: https://kick.com/juadis\n-\n\u203a \u0130\u015f Teklifleri: juadisletme@gmail.com\n-\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \u1d20\u026a\u0307\u1d05\u1d07\u1d0f \u1d00\u1d04\u026a\u1d0b\u029f\u1d00\u1d0d\u1d00 \u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n(Bu video e\u011flence/parodi amac\u0131yla yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Karalama, lin\u00e7 veya hakaret yoktur, ki zaten herkese a\u00e7\u0131k olan videolar hakk\u0131nda konu\u015fmak yanl\u0131\u015fta de\u011fil, neyse bunlar\u0131 \u00e7ok d\u00fc\u015f\u00fcnmeyin, arkan\u0131za yaslan\u0131n ve keyifli vakit ge\u00e7irmeye bak\u0131n.)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233065",
                "likeCount": "10476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N_BlL5vc_veD_NowK9SmQmTt1yc",
            "id": "hcUZZUP2UbY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:05:16Z",
                "channelId": "UCd8rXs5O6Xby-slH7PwwWEg",
                "title": "G\u00fclme Sevgilim - Akustik",
                "description": "Provided to YouTube by Pony Muzik\n\nG\u00fclme Sevgilim - Akustik \u00b7 G\u00f6khan \u00d6zen\n\nG\u00fclme Sevgilim - Akustik\n\n\u2117 2025 SONY MUSIC TURKEY\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nComposer, Vocal, Associated Performer, Arranger, Producer, Lyricist: G\u00f6khan \u00d6zen\nMixing Engineer: Tarik Ceran\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcUZZUP2UbY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcUZZUP2UbY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcUZZUP2UbY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcUZZUP2UbY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcUZZUP2UbY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00f6khan \u00d6zen - Topic",
                "tags": [
                    "G\u00f6khan \u00d6zen",
                    "G\u00fclme Sevgilim - Akustik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fclme Sevgilim - Akustik",
                    "description": "Provided to YouTube by Pony Muzik\n\nG\u00fclme Sevgilim - Akustik \u00b7 G\u00f6khan \u00d6zen\n\nG\u00fclme Sevgilim - Akustik\n\n\u2117 2025 SONY MUSIC TURKEY\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nComposer, Vocal, Associated Performer, Arranger, Producer, Lyricist: G\u00f6khan \u00d6zen\nMixing Engineer: Tarik Ceran\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102170",
                "likeCount": "859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HFPBAxX9xJ76T-Gq_L_BTKwUio",
            "id": "pqgatOCcZjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T15:01:17Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "\u00c7al\u0131\u015fan VALORANT Vandal SplashX Yapt\u0131m!",
                "description": "Bu videoda VALORANT Vandal'\u0131n yeni yaz temal\u0131 kaplamas\u0131 SplashX'i 3D yaz\u0131c\u0131 ile ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd\u00fcm, \u00fcstelik temaya uygun \u015fekilde i\u00e7erisinde bir su atma mekanizmas\u0131 da yerle\u015ftirdim. Modeli tamamlad\u0131ktan sonra oyundaki halini g\u00f6stermek i\u00e7in CombatRy de videoya kat\u0131ld\u0131, birlikte hem ger\u00e7ek halini hem de oyundaki halini denedik. Riot Games ve VALORANT T\u00fcrkiye ekibine videodaki destekleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum, umar\u0131m sizin de ho\u015funuza giden bir proje olmu\u015ftur, iyi seyirler! #i\u015fbirli\u011fi \n\nCombatRy'n\u0131n Kanal\u0131: @combatry \nKaan \u0130nal (3D Modelleme):  https://www.instagram.com/kaaninall/\nVALORANT T\u00fcrkiye: @VALORANTtr \nInstragram: https://www.instagram.com/mendeburlemur/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqgatOCcZjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqgatOCcZjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqgatOCcZjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqgatOCcZjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqgatOCcZjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "tags": [
                    "mendebur lemur",
                    "3d yaz\u0131c\u0131",
                    "valorant",
                    "vandal",
                    "valorant t\u00fcrkiye",
                    "CombatRy",
                    "model",
                    "3d",
                    "kaplama",
                    "skin",
                    "yaz",
                    "summer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7al\u0131\u015fan VALORANT Vandal SplashX Yapt\u0131m!",
                    "description": "Bu videoda VALORANT Vandal'\u0131n yeni yaz temal\u0131 kaplamas\u0131 SplashX'i 3D yaz\u0131c\u0131 ile ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd\u00fcm, \u00fcstelik temaya uygun \u015fekilde i\u00e7erisinde bir su atma mekanizmas\u0131 da yerle\u015ftirdim. Modeli tamamlad\u0131ktan sonra oyundaki halini g\u00f6stermek i\u00e7in CombatRy de videoya kat\u0131ld\u0131, birlikte hem ger\u00e7ek halini hem de oyundaki halini denedik. Riot Games ve VALORANT T\u00fcrkiye ekibine videodaki destekleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum, umar\u0131m sizin de ho\u015funuza giden bir proje olmu\u015ftur, iyi seyirler! #i\u015fbirli\u011fi \n\nCombatRy'n\u0131n Kanal\u0131: @combatry \nKaan \u0130nal (3D Modelleme):  https://www.instagram.com/kaaninall/\nVALORANT T\u00fcrkiye: @VALORANTtr \nInstragram: https://www.instagram.com/mendeburlemur/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389784",
                "likeCount": "15658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tqm3OuRW4bD9EPE8-rTGg7t8ELc",
            "id": "KmquJOYsXZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T21:00:18Z",
                "channelId": "UCDsIXVxNCb96LlRkpGUHwIQ",
                "title": "Ceg - LUXURIA",
                "description": "#ceg #saligia #y\u00fczdey\u00fczm\u00fczik \n\nSALIGIA, \u00d6mer \u00c7elik ve Mertcan Sasa imzal\u0131, Dante'nin \u0130lahi Komedyas\u0131'ndan 7 \u00d6l\u00fcmc\u00fcl G\u00fcnah konseptli bir y\u00f6netmen alb\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Alb\u00fcmde \"Araf\" ile birlikte toplamda 8 \u015fark\u0131 bulunmaktad\u0131r. Ceg\nbu alb\u00fcmde LUXURIA (\u015eehvet) g\u00fcnah\u0131n\u0131 anlatmaktad\u0131r.\n\nLyrics: Ceg\nProd by ProducerX\nArrangement: Mahir Ak\u0131n\nMix: Can Pa\u015fa\nMastering: Kurtulu\u015f G\u00fcven\n\nProducer: Antalya Konteyner\nDirected by \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by Mertcan Sasa\nEdit & VFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nColor: Ozan Okay\nGaffer: Ceyhun Okur\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nMakeup: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik & Tulpar Cast Ajans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmquJOYsXZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmquJOYsXZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmquJOYsXZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmquJOYsXZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmquJOYsXZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceg",
                "tags": [
                    "Ceg",
                    "Ceg\u0131d",
                    "Jagged",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "Rap",
                    "Hiphop",
                    "Trap",
                    "Afrotrap",
                    "Dancehall",
                    "Volkan",
                    "Ayvazo\u011flu",
                    "Kar\u0131nde\u015fen",
                    "Kvr\u0131nde\u015fen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceg - LUXURIA",
                    "description": "#ceg #saligia #y\u00fczdey\u00fczm\u00fczik \n\nSALIGIA, \u00d6mer \u00c7elik ve Mertcan Sasa imzal\u0131, Dante'nin \u0130lahi Komedyas\u0131'ndan 7 \u00d6l\u00fcmc\u00fcl G\u00fcnah konseptli bir y\u00f6netmen alb\u00fcm\u00fcd\u00fcr. Alb\u00fcmde \"Araf\" ile birlikte toplamda 8 \u015fark\u0131 bulunmaktad\u0131r. Ceg\nbu alb\u00fcmde LUXURIA (\u015eehvet) g\u00fcnah\u0131n\u0131 anlatmaktad\u0131r.\n\nLyrics: Ceg\nProd by ProducerX\nArrangement: Mahir Ak\u0131n\nMix: Can Pa\u015fa\nMastering: Kurtulu\u015f G\u00fcven\n\nProducer: Antalya Konteyner\nDirected by \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by Mertcan Sasa\nEdit & VFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nColor: Ozan Okay\nGaffer: Ceyhun Okur\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nMakeup: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik & Tulpar Cast Ajans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152675",
                "likeCount": "9842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ivheudSM61GPt7x22qGjt0D4ng8",
            "id": "1I8s3MT5EOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T09:30:01Z",
                "channelId": "UCtoOjE39edkl0CRcSu_EbXg",
                "title": "SECRET BRA\u0130NROT \u00e7alarak K\u0131z Arkada\u015f\u0131m\u0131 TROLLED\u0130M",
                "description": "SECRET BRA\u0130NROT \u00e7alarak K\u0131z Arkada\u015f\u0131m\u0131 TROLLED\u0130M\n\nBug\u00fcn Minecraft'ta Moni ve arkada\u015flar\u0131 Steal a Brainrot oynuyor ama Moni gizlice Secret Brainrot'lara d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcp arkada\u015flar\u0131na \u015faka yap\u0131yor! Acaba onu fark edebilecekler mi? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videonun tamam\u0131n\u0131 izlemeyi unutmay\u0131n!\n\n#Moni #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1I8s3MT5EOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1I8s3MT5EOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1I8s3MT5EOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1I8s3MT5EOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1I8s3MT5EOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moni",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "moni",
                    "lia",
                    "moni ve lia",
                    "lia ve moni",
                    "\u00e7ocuk videolar\u0131",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "secret brainrot \u00e7alarak",
                    "brainrot troll",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft video",
                    "lia moni",
                    "minecraft lia",
                    "moni minecraft",
                    "moni lia",
                    "minecraft e\u011flence",
                    "lia roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "minecraft brainrot",
                    "minecraft steal a brainrot",
                    "lia brainrot",
                    "lia trolledim",
                    "lia secret",
                    "lia secret brainrot",
                    "lia brainrot oyunu",
                    "lia steal a brainrot",
                    "moni brainrot",
                    "moni troll",
                    "minecraft troll",
                    "money",
                    "liya"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SECRET BRA\u0130NROT \u00e7alarak K\u0131z Arkada\u015f\u0131m\u0131 TROLLED\u0130M",
                    "description": "SECRET BRA\u0130NROT \u00e7alarak K\u0131z Arkada\u015f\u0131m\u0131 TROLLED\u0130M\n\nBug\u00fcn Minecraft'ta Moni ve arkada\u015flar\u0131 Steal a Brainrot oynuyor ama Moni gizlice Secret Brainrot'lara d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcp arkada\u015flar\u0131na \u015faka yap\u0131yor! Acaba onu fark edebilecekler mi? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videonun tamam\u0131n\u0131 izlemeyi unutmay\u0131n!\n\n#Moni #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75354",
                "likeCount": "822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PJtV_NjgtdF5hL2DqsDD5l5OBBU",
            "id": "uQs9vuvLH0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T01:05:24Z",
                "channelId": "UCGIAIreV3_DjIadUmid48NQ",
                "title": "Uykusuz Gecelerin",
                "description": "Provided to YouTube by Asaf Global\n\nUykusuz Gecelerin \u00b7 Asaf\n\nUykusuz Gecelerin\n\n\u2117 Asaf Global\n\nReleased on: 2024-08-30\n\nProducer: Asaf\nComposer: Ferdi Tayfur\nLyricist: Ferdi Tayfur\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQs9vuvLH0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQs9vuvLH0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQs9vuvLH0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQs9vuvLH0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQs9vuvLH0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asaf - Topic",
                "tags": [
                    "Asaf",
                    "Uykusuz Gecelerin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uykusuz Gecelerin",
                    "description": "Provided to YouTube by Asaf Global\n\nUykusuz Gecelerin \u00b7 Asaf\n\nUykusuz Gecelerin\n\n\u2117 Asaf Global\n\nReleased on: 2024-08-30\n\nProducer: Asaf\nComposer: Ferdi Tayfur\nLyricist: Ferdi Tayfur\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53372",
                "likeCount": "236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iKLdcukbQ1r2ZshZdxus2mLi-Co",
            "id": "I2NWmMj9E4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T15:00:25Z",
                "channelId": "UCKyasU_ct-abyrElyMt09tg",
                "title": "Roblox'ta G\u00f6lden Alt\u0131n S\u00fczerek ZENG\u0130N OLDUK! \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udca5Roblox'ta G\u00f6lden Alt\u0131n S\u00fczerek ZENG\u0130N OLDUK! \ud83e\ude99\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc97Minecraft Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN \n\ud83d\udc9bMinecraft KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN-KL\u0130P \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: \u202a@Ademcan-2 \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @Ahmet-Roblox1 \n\n\u27a1\ufe0fYapt\u0131\u011f\u0131m roblox videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\ude3b\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f    / @EmirhanCTN-Roblox \n\ud83d\udc8cRoblox Grubum: roblox.com/groups/8732027/Roblox-EVI-resmi-GRUBU#!/about\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nroblox, roblox evi, roblox izle, roblox e\u011flence, roblox videolar\u0131, roblox t\u00fcrk\u00e7e, roblox korku, roblox aksiyon, roblox macera, roblox oyunu, roblox doors, roblox roleplay, roblox brookhaven, roblox oyunlar\u0131, roblox bedava robux, t\u00fcrk\u00e7e roblox, roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131, roblox ka\u00e7\u0131\u015f, roblox bedava sa\u00e7, roblox parkur, roblox parkur oyunlar\u0131, roblox robux hilesi, robux, roblox obby, roblox obby oyunlar\n\n#roblox #robloxt\u00fcrk\u00e7e #robloxevi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I2NWmMj9E4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I2NWmMj9E4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I2NWmMj9E4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I2NWmMj9E4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I2NWmMj9E4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmirhanCTN Roblox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox evi",
                    "roblox izle",
                    "roblox e\u011flence",
                    "roblox videolar\u0131",
                    "roblox t\u00fcrk\u00e7e",
                    "roblox korku",
                    "roblox aksiyon",
                    "roblox macera",
                    "roblox oyunu",
                    "roblox doors",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox brookhaven",
                    "roblox oyunlar\u0131",
                    "roblox bedava robux",
                    "t\u00fcrk\u00e7e roblox",
                    "roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131",
                    "roblox ka\u00e7\u0131\u015f",
                    "roblox bedava sa\u00e7",
                    "roblox parkur",
                    "roblox parkur oyunlar\u0131",
                    "roblox robux hilesi",
                    "roblox robux",
                    "roblox fortnite",
                    "fortnite",
                    "roblox battle royale",
                    "roblox pubg",
                    "pubg",
                    "roblox battle royale modu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Roblox'ta G\u00f6lden Alt\u0131n S\u00fczerek ZENG\u0130N OLDUK! \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udca5Roblox'ta G\u00f6lden Alt\u0131n S\u00fczerek ZENG\u0130N OLDUK! \ud83e\ude99\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc97Minecraft Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN \n\ud83d\udc9bMinecraft KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN-KL\u0130P \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: \u202a@Ademcan-2 \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @Ahmet-Roblox1 \n\n\u27a1\ufe0fYapt\u0131\u011f\u0131m roblox videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\ude3b\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f    / @EmirhanCTN-Roblox \n\ud83d\udc8cRoblox Grubum: roblox.com/groups/8732027/Roblox-EVI-resmi-GRUBU#!/about\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nroblox, roblox evi, roblox izle, roblox e\u011flence, roblox videolar\u0131, roblox t\u00fcrk\u00e7e, roblox korku, roblox aksiyon, roblox macera, roblox oyunu, roblox doors, roblox roleplay, roblox brookhaven, roblox oyunlar\u0131, roblox bedava robux, t\u00fcrk\u00e7e roblox, roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131, roblox ka\u00e7\u0131\u015f, roblox bedava sa\u00e7, roblox parkur, roblox parkur oyunlar\u0131, roblox robux hilesi, robux, roblox obby, roblox obby oyunlar\n\n#roblox #robloxt\u00fcrk\u00e7e #robloxevi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108862",
                "likeCount": "2958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ucjiRuJms8flcb1PR6P8CoMBA-k",
            "id": "09KMrdM0B5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:00:04Z",
                "channelId": "UCgx0NaSx6nYdDGJhCS4yqpw",
                "title": "Kendim \u0130\u00e7in (Live)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nKendim \u0130\u00e7in (Live) \u00b7 \u015ean\u0131\u015fer \u00b7 Ados \u00b7 \u00c7a\u011fan \u015eeng\u00fcl \u00b7 Sarp Palaur \u00b7 Adem Oslu\n\nKendim \u0130\u00e7in\n\n\u2117 Collabel\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: \u015ean\u0131\u015fer\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09KMrdM0B5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09KMrdM0B5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09KMrdM0B5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09KMrdM0B5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09KMrdM0B5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u015ean\u0131\u015fer - Topic",
                "tags": [
                    "\u015ean\u0131\u015fer",
                    "Ados",
                    "\u00c7a\u011fan \u015eeng\u00fcl",
                    "Sarp Palaur",
                    "Adem Oslu",
                    "Kendim \u0130\u00e7in"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendim \u0130\u00e7in (Live)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nKendim \u0130\u00e7in (Live) \u00b7 \u015ean\u0131\u015fer \u00b7 Ados \u00b7 \u00c7a\u011fan \u015eeng\u00fcl \u00b7 Sarp Palaur \u00b7 Adem Oslu\n\nKendim \u0130\u00e7in\n\n\u2117 Collabel\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nProducer: \u015ean\u0131\u015fer\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84707",
                "likeCount": "1254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-axS9FaTF9p05-lnyP0Kz2tlfM0",
            "id": "96LyIx3vFsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T13:45:12Z",
                "channelId": "UC9DRBe6e8vhgYzoiWPFBFyA",
                "title": "KADIN YAYINCIYI GHOSTLADIM! S\u0130N\u0130RDEN YAYINI KAPATTI - PUBG MOB\u0130LE",
                "description": "BE\u011eENMEY\u0130 UNUTMAYIN \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Z\u0130L'E TIKLAYIP B\u0130LD\u0130R\u0130MLER\u0130 A\u00c7AB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z \u25d5\u203f\u25d5\n\n\u27a4Instagram: https://www.instagram.com/sasukeabig\n\u27a4Discord: https://discord.gg/narutosasuke\n\u27a4Tiktok: https://www.tiktok.com/@sasukeabig?lang=tr-TR\n\n\ud83c\udfac Oynatma Listeleri\nVs Videolar\u0131 \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PL8GanRkcX8C4RRNSmh438p1USQN7t4cwD\nKutu A\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131 \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PL8GanRkcX8C7M-0bgB12k4a9V5YG34-a4\nGamePlay \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PL8GanRkcX8C4VI_iHm47ds7sUhfbTo2WV\n\n\n\ud83c\udfae SASUKE & Youtuberlar \nBar\u0131\u015f G \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=dVRtuikOLOY&t=1271s\nDoch \ud83d\udc49https://youtu.be/8KcK5AqSO1Q?si=u_bISmOG-6CtPra_\nMezarc\u0131 \ud83d\udc49https://youtu.be/RsMBGDiV5Yg?si=PjOcp30NR74nO94k\nEgoist Pati \ud83d\udc49https://youtu.be/tAPxKpzbQGA?si=m3uwA-R8G6SzRrcu\nTAT\u0130 \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=524lgj8cO8I&t=1482s\n\nReklam ve i\u015fbirli\u011fi i\u00e7in ileti\u015fim \ud83d\udc49sasuke@lucky7agency.com.tr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96LyIx3vFsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96LyIx3vFsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96LyIx3vFsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96LyIx3vFsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96LyIx3vFsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sasuke Pubg Mobile",
                "tags": [
                    "pubg",
                    "pubg mobile",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "sasuke",
                    "sasuke pubg",
                    "sasuke pubg mobile",
                    "pubg mobile sasuke",
                    "sasuke vs",
                    "sasuke k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "handcam",
                    "pubg mobile handcam",
                    "ipad pro",
                    "ipad pro handcam"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KADIN YAYINCIYI GHOSTLADIM! S\u0130N\u0130RDEN YAYINI KAPATTI - PUBG MOB\u0130LE",
                    "description": "BE\u011eENMEY\u0130 UNUTMAYIN \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Z\u0130L'E TIKLAYIP B\u0130LD\u0130R\u0130MLER\u0130 A\u00c7AB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z \u25d5\u203f\u25d5\n\n\u27a4Instagram: https://www.instagram.com/sasukeabig\n\u27a4Discord: https://discord.gg/narutosasuke\n\u27a4Tiktok: https://www.tiktok.com/@sasukeabig?lang=tr-TR\n\n\ud83c\udfac Oynatma Listeleri\nVs Videolar\u0131 \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PL8GanRkcX8C4RRNSmh438p1USQN7t4cwD\nKutu A\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131 \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PL8GanRkcX8C7M-0bgB12k4a9V5YG34-a4\nGamePlay \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PL8GanRkcX8C4VI_iHm47ds7sUhfbTo2WV\n\n\n\ud83c\udfae SASUKE & Youtuberlar \nBar\u0131\u015f G \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=dVRtuikOLOY&t=1271s\nDoch \ud83d\udc49https://youtu.be/8KcK5AqSO1Q?si=u_bISmOG-6CtPra_\nMezarc\u0131 \ud83d\udc49https://youtu.be/RsMBGDiV5Yg?si=PjOcp30NR74nO94k\nEgoist Pati \ud83d\udc49https://youtu.be/tAPxKpzbQGA?si=m3uwA-R8G6SzRrcu\nTAT\u0130 \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=524lgj8cO8I&t=1482s\n\nReklam ve i\u015fbirli\u011fi i\u00e7in ileti\u015fim \ud83d\udc49sasuke@lucky7agency.com.tr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136303",
                "likeCount": "6885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V0_Oqx1k0uM2Uy1W0X9308FhiqM",
            "id": "M3kXiKKmG9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-02T08:00:07Z",
                "channelId": "UCBNKOJsrFIVQ6pGYQ_jAUJA",
                "title": "Aylin Demir - Diyarbekir K\u00fc\u00e7eleri - Halay",
                "description": "Aylin Demir - Diyarbekir K\u00fc\u00e7eleri - Halay isimli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 Oyna M\u00fczik Youtube kanal\u0131nda ve t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda. En yeni Oyun Havalar\u0131ndan  haberdar olmak i\u00e7in bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. #aylindemir #halay #diyarbekirkuceleri\n\nD\u0130YARBEK\u0130R K\u00dc\u00c7ELER\u0130 ( S\u00f6zleri \u0130le)\n\nDiyarbekir k\u00fc\u00e7eleri\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nYar doldur \u015fi\u015feleri\nuy yamman yar yamman lele cane\nO senin ka\u015f\u0131n g\u00f6z\u00fcn\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\n\u00d6ld\u00fcr\u00fcr niceleri\nuy yamman yar yamman lele cane\n\nDiyarbekir saray\u0131m\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nSeni kimden soray\u0131m\nuy yamman yar yamman lele cane\nY\u00fcz\u00fcne hasret kald\u0131m\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nG\u00fcl cemalin g\u00f6reyim\nuy yamman yar yamman lele cane\n\n\u00c7ad\u0131r kurdum d\u00fczlere\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nDiken oldum g\u00f6zlere\nuy yamman yar yamman lele cane\nBen buradan gidiyem\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nDiyarbekir sizlere\nuy yamman yar yamman lele cane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3kXiKKmG9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3kXiKKmG9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3kXiKKmG9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3kXiKKmG9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3kXiKKmG9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oyna M\u00fczik",
                "tags": [
                    "aylin demir",
                    "halay",
                    "diyarbekir k\u00fc\u00e7eleri",
                    "aylin demir halay",
                    "aylin demir oyun havas\u0131",
                    "2025 aylin demir halay",
                    "remix halay",
                    "en \u00e7ok dinlenen halaylar",
                    "yeni \u00e7\u0131kan halaylar",
                    "trend halaylar",
                    "en sevilen halaylar",
                    "mashup halay",
                    "potpori halay",
                    "delilo halay",
                    "halaylar",
                    "diyarbekir halaylar\u0131",
                    "halay potpori",
                    "grani halay",
                    "oyun havas\u0131",
                    "almanyada t\u00fcrk d\u00fc\u011f\u00fcnlerinde \u00e7al\u0131nan halaylar",
                    "aylin demir potpori",
                    "co\u015fkulu halay",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcnlerde \u00e7al\u0131nan oyun havalar\u0131",
                    "e\u011flenceli oyun havalar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Aylin Demir - Diyarbekir K\u00fc\u00e7eleri - Halay",
                    "description": "Aylin Demir - Diyarbekir K\u00fc\u00e7eleri - Halay isimli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 Oyna M\u00fczik Youtube kanal\u0131nda ve t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda. En yeni Oyun Havalar\u0131ndan  haberdar olmak i\u00e7in bildirimleri a\u00e7may\u0131 ve Abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. #aylindemir #halay #diyarbekirkuceleri\n\nD\u0130YARBEK\u0130R K\u00dc\u00c7ELER\u0130 ( S\u00f6zleri \u0130le)\n\nDiyarbekir k\u00fc\u00e7eleri\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nYar doldur \u015fi\u015feleri\nuy yamman yar yamman lele cane\nO senin ka\u015f\u0131n g\u00f6z\u00fcn\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\n\u00d6ld\u00fcr\u00fcr niceleri\nuy yamman yar yamman lele cane\n\nDiyarbekir saray\u0131m\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nSeni kimden soray\u0131m\nuy yamman yar yamman lele cane\nY\u00fcz\u00fcne hasret kald\u0131m\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nG\u00fcl cemalin g\u00f6reyim\nuy yamman yar yamman lele cane\n\n\u00c7ad\u0131r kurdum d\u00fczlere\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nDiken oldum g\u00f6zlere\nuy yamman yar yamman lele cane\nBen buradan gidiyem\nuy yamman uy yamman yar yamman lele cane\nDiyarbekir sizlere\nuy yamman yar yamman lele cane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205357",
                "likeCount": "689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_F_mjVUa_ZSl1lgOBnfL4oYEGn8",
            "id": "d2xM3Wud9Tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T12:11:00Z",
                "channelId": "UCOsvKKA3QwPV2Wo05q2m8tg",
                "title": "Enes Squid Game 3'te VIP OLDU ve Bebek Sonic'i TROLLED\u0130! \ud83d\ude31\ud83d\udd25 Minecraft",
                "description": "Enes Squid Game 3'te VIP OLDU ve Bebek Sonic'i TROLLED\u0130! \ud83d\ude31\ud83d\udd25 Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, minecraft squid game, minecraft d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm, minecraft troll, minecraft t\u00fcrk\u00e7e, frontman, \n#minecraft #enesarslan #oyun",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2xM3Wud9Tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2xM3Wud9Tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2xM3Wud9Tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2xM3Wud9Tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2xM3Wud9Tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enes Arslan",
                "tags": [
                    "enes arslan",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft izle",
                    "minecraft maceralar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "enes arslan ailesi",
                    "enes arslan yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "enes arslan son b\u00f6l\u00fcm",
                    "minecraft squid game",
                    "enes squid game 3'te vip oldu ve bebek sonic'i trolledi",
                    "minecraft troll",
                    "squid game modu",
                    "minecraft komik",
                    "minecraft d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm",
                    "minecraft roleplay",
                    "frontman",
                    "squid game vip",
                    "enes arslan squid game",
                    "bebek sonic",
                    "minecraft parkur",
                    "minecraft hikaye",
                    "e\u011flence"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Enes Squid Game 3'te VIP OLDU ve Bebek Sonic'i TROLLED\u0130! \ud83d\ude31\ud83d\udd25 Minecraft",
                    "description": "Enes Squid Game 3'te VIP OLDU ve Bebek Sonic'i TROLLED\u0130! \ud83d\ude31\ud83d\udd25 Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, minecraft squid game, minecraft d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm, minecraft troll, minecraft t\u00fcrk\u00e7e, frontman, \n#minecraft #enesarslan #oyun"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65954",
                "likeCount": "702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXhUEEHja2AC5xAuA1wzMX3es9k",
            "id": "A2BS4PNR1xQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T18:00:06Z",
                "channelId": "UCs_EMrsfDodxiCIrmCFaCuQ",
                "title": "HiraiZerd\u00fc\u015f  |  En g\u00fczel \u015fehir ",
                "description": "\u2026\n\nBir bulut olsam yurduna g\u00f6\u011f\u00fcne \nAh ya\u011fmur olsam dokunsam tenine \nBir bilsem nerede nefes al\u0131rs\u0131n \nKom\u015fu olurdum  o ku\u015ftan kalbine \n\n-\n\nG\u00f6zlerin bildi\u011fim en g\u00fczel \u015fehir \nGidesim gelmiyor gel beni \u00e7evir \nBir yan\u0131m baldan bir yan\u0131m zehir \nEllerini isterim  elleri de\u011fil \n-\n\u015eu u\u00e7urumdan gel d\u00f6nd\u00fcr beni \nSak\u0131n ge\u00e7 kalma yakar\u0131m \u015fehri \nBir yan\u0131m Saf\u00ee bir yan\u0131m kirli \nBen seni isterim  elleri de\u011fil \n\n-\n\nBir r\u00fczgar olsam \u00e7\u00f6lleri a\u015fsam \nKokun nerede orada dursam \nGe\u00e7ip de geldim o m\u00fcl yurdundan \nKokun evzeldir  t\u00fcrl\u00fc \u015faraptan \n\n-\n\nG\u00f6zlerin bildi\u011fim en g\u00fczel \u015fehir \nGidesim gelmiyor gel beni \u00e7evir \nBir yan\u0131m baldan bir yan\u0131m zehir \nEllerini isterim  elleri de\u011fil \n-\n\u015eu u\u00e7urumdan gel d\u00f6nd\u00fcr beni \nSak\u0131n ge\u00e7 kalma yakar\u0131m \u015fehri \nBir yan\u0131m Saf\u00ee bir yan\u0131m kirli \nBen seni isterim  elleri de\u011fil \n\nS\u00f6z m\u00fczik - HiraiZerd\u00fc\u015f \nGitar - Murat kanbal \nBas gitar - Arma\u011fan inci \nSazb\u00fc\u015f - \nRitim - Kapo  \nMix - Burak Usluer \n\nD\u00fczenleme - HiraiZerd\u00fc\u015f \nBAM st\u00fcdyo 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2BS4PNR1xQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2BS4PNR1xQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2BS4PNR1xQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2BS4PNR1xQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2BS4PNR1xQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hirai Zerd\u00fc\u015f",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HiraiZerd\u00fc\u015f  |  En g\u00fczel \u015fehir ",
                    "description": "\u2026\n\nBir bulut olsam yurduna g\u00f6\u011f\u00fcne \nAh ya\u011fmur olsam dokunsam tenine \nBir bilsem nerede nefes al\u0131rs\u0131n \nKom\u015fu olurdum  o ku\u015ftan kalbine \n\n-\n\nG\u00f6zlerin bildi\u011fim en g\u00fczel \u015fehir \nGidesim gelmiyor gel beni \u00e7evir \nBir yan\u0131m baldan bir yan\u0131m zehir \nEllerini isterim  elleri de\u011fil \n-\n\u015eu u\u00e7urumdan gel d\u00f6nd\u00fcr beni \nSak\u0131n ge\u00e7 kalma yakar\u0131m \u015fehri \nBir yan\u0131m Saf\u00ee bir yan\u0131m kirli \nBen seni isterim  elleri de\u011fil \n\n-\n\nBir r\u00fczgar olsam \u00e7\u00f6lleri a\u015fsam \nKokun nerede orada dursam \nGe\u00e7ip de geldim o m\u00fcl yurdundan \nKokun evzeldir  t\u00fcrl\u00fc \u015faraptan \n\n-\n\nG\u00f6zlerin bildi\u011fim en g\u00fczel \u015fehir \nGidesim gelmiyor gel beni \u00e7evir \nBir yan\u0131m baldan bir yan\u0131m zehir \nEllerini isterim  elleri de\u011fil \n-\n\u015eu u\u00e7urumdan gel d\u00f6nd\u00fcr beni \nSak\u0131n ge\u00e7 kalma yakar\u0131m \u015fehri \nBir yan\u0131m Saf\u00ee bir yan\u0131m kirli \nBen seni isterim  elleri de\u011fil \n\nS\u00f6z m\u00fczik - HiraiZerd\u00fc\u015f \nGitar - Murat kanbal \nBas gitar - Arma\u011fan inci \nSazb\u00fc\u015f - \nRitim - Kapo  \nMix - Burak Usluer \n\nD\u00fczenleme - HiraiZerd\u00fc\u015f \nBAM st\u00fcdyo 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278114",
                "likeCount": "4281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sN8bT4gJtP-8iRd5lwqeKmhJHmo",
            "id": "pTDMpYFFMpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-03T15:09:18Z",
                "channelId": "UC45FZZNfWVwK3DybTi-c3kg",
                "title": "Minecraft'ta SMP'ye D\u00fczeni Getiriyoruz! - SMP B\u00f6l\u00fcm 3",
                "description": "Sosyal medya hesaplar\u0131m\nAna kanal\u0131m: @YusufTe\nInstagram: https://instagram.com/yusufte_\nKick: https://kick.com/yusufte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTDMpYFFMpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTDMpYFFMpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTDMpYFFMpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTDMpYFFMpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTDMpYFFMpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YusufTe Kesitleri",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft 1.16",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft ama",
                    "minecraft bitirdik",
                    "minecraft bitirmek",
                    "minecraft bitirdik ama",
                    "minecraft speedrun",
                    "minecraft manhunt",
                    "minecraft manhunt ama",
                    "minecraft manhunt avc\u0131 vs yusufte",
                    "minecraft manhunt vs yusufte",
                    "minecraft avc\u0131 vs yusufte",
                    "minecraft manhunt speedrunner",
                    "minecraft battle royale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft'ta SMP'ye D\u00fczeni Getiriyoruz! - SMP B\u00f6l\u00fcm 3",
                    "description": "Sosyal medya hesaplar\u0131m\nAna kanal\u0131m: @YusufTe\nInstagram: https://instagram.com/yusufte_\nKick: https://kick.com/yusufte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169111",
                "likeCount": "6665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "voKbN_BuBOwLWM7aYF0esRVTP1U",
            "id": "pr17RoOx0Zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T09:15:35Z",
                "channelId": "UCsToLEFqtMzqOSoV_4Gs5JA",
                "title": "Sen Varya Sen (Akustik)",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nSen Varya Sen (Akustik) \u00b7 Musa I\u015f\u0131k \u00b7 \u015eerif Kayran\n\nSen Varya Sen\n\n\u2117 2025 \u015eerif Kayran Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nProducer: \u015eerif Kayran Prod\u00fcksiyon\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pr17RoOx0Zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pr17RoOx0Zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pr17RoOx0Zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pr17RoOx0Zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pr17RoOx0Zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musa I\u015f\u0131k - Topic",
                "tags": [
                    "Musa I\u015f\u0131k",
                    "\u015eerif Kayran",
                    "Sen Varya Sen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sen Varya Sen (Akustik)",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nSen Varya Sen (Akustik) \u00b7 Musa I\u015f\u0131k \u00b7 \u015eerif Kayran\n\nSen Varya Sen\n\n\u2117 2025 \u015eerif Kayran Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nProducer: \u015eerif Kayran Prod\u00fcksiyon\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44061",
                "likeCount": "799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}