{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "gdZesyrscIBDoXAsCZefAaD2N5c",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LyZRPJZcgGUYjREMopk9ACrqoFM",
            "id": "nxt1HUFGHAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T12:23:33Z",
                "channelId": "UClAlbNsawVywJF99roh7qvA",
                "title": "\u00bfAPARECI\u00d3 EL CELULAR? Encuentran objeto clave en maleta de la capturada por atentado a MIGUEL URIBE",
                "description": "Mientras Miguel Uribe lucha por su vida tras el atentado, la investigaci\u00f3n avanza: las autoridades encontraron una maleta clave de la capturada. Su contenido podr\u00eda revelar conexiones decisivas con los autores intelectuales del ataque. \n\n\nEncuentra m\u00e1s en https://lakalle.bluradio.com/\n\nSolicita tu canci\u00f3n por WhatsApp http://bit.ly/2Q4As3N\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2JkgfEz\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2k7gs5B\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/LaKalleCol\nTwitter: https://twitter.com/LaKalle\nInstagram: https://www.instagram.com/lakalle/\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxt1HUFGHAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Kalle",
                "tags": [
                    "La Kalle",
                    "emisora La Kalle",
                    "la calle",
                    "radio la kalle",
                    "la kalle 96.9 fm bogota",
                    "la kalle colombia",
                    "la kalle caracol",
                    "El Klub",
                    "el club con jhovanoty",
                    "Jhovanoty",
                    "Leo Cuervo",
                    "la kalle Manuela Cardona",
                    "jhovanoty la kalle",
                    "chistes de jhovanoty",
                    "Miguel Uribe",
                    "Atentado Miguel Uribe",
                    "Atentado Bogot\u00e1",
                    "Atentado Precandidato Miguel Uribe",
                    "Senador Miguel Uribe",
                    "Precandidato Miguel Uribe",
                    "Recuperaci\u00f3n Miguel Uribe",
                    "Capturada",
                    "Pistas",
                    "Investigaci\u00f3n Atentado Miguel Uribe",
                    "Elecciones 2026"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfAPARECI\u00d3 EL CELULAR? Encuentran objeto clave en maleta de la capturada por atentado a MIGUEL URIBE",
                    "description": "Mientras Miguel Uribe lucha por su vida tras el atentado, la investigaci\u00f3n avanza: las autoridades encontraron una maleta clave de la capturada. Su contenido podr\u00eda revelar conexiones decisivas con los autores intelectuales del ataque. \n\n\nEncuentra m\u00e1s en https://lakalle.bluradio.com/\n\nSolicita tu canci\u00f3n por WhatsApp http://bit.ly/2Q4As3N\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2JkgfEz\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2k7gs5B\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/LaKalleCol\nTwitter: https://twitter.com/LaKalle\nInstagram: https://www.instagram.com/lakalle/\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195238",
                "likeCount": "3682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_6haXFImTajAxC86JJEAGsCPHSA",
            "id": "pqg4YHoJgxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:34:52Z",
                "channelId": "UCispGs-Zec1lVsp32rMgqkg",
                "title": "El embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a: \"Si EEUU nos disparan una bala, sus bases militares ser\u00e1n objetivo\"",
                "description": "La escalada del conflicto en Oriente Pr\u00f3ximo mantiene en vilo a la comunidad internacional, que se mantiene impasible frente a los ataques continuados entre dos superpotencias como son Israel e Ir\u00e1n. El pa\u00eds hebreo tiene en su poder armas nucleares, el de los ayatol\u00e1s, de momento no, aunque Netanyahu y Trump tratan de impedir por tierra, mar y aire que Teher\u00e1n consiga la bomba at\u00f3mica.\nEstados Unidos adem\u00e1s, juega con la incertidumbre de poder atacar Ir\u00e1n si su l\u00edder supremo, el ayatol\u00e1 Jamenei, no se rinde. El pa\u00eds chiita le acusa de mentiroso y cobarde por las amenazas a su l\u00edder, mientras Netanyahu se jacta de que Israel est\u00e1 \"atacando con una fuerza tremenda\" a su enemigo. \n\nEn este contexto, el embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a avisa a EEUU e Israel de que si el Gobierno de Trump dispara \"una sola bala\" en el pa\u00eds chiita las bases militares estadounidenses ser\u00e1n \"objetivo leg\u00edtimo\" para el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hora 25",
                "tags": [
                    "Aimar Bretos",
                    "Consejo de Seguridad Nacional",
                    "Escalada conflicto",
                    "Ir\u00e1n EE.UU.",
                    "Netanyahu",
                    "Operaci\u00f3n Promesa Verdadera III",
                    "Oriente Medio",
                    "Teher\u00e1n",
                    "Trump Ir\u00e1n",
                    "amenazas Jamenei",
                    "ataque EE.UU.",
                    "bomba nuclear Ir\u00e1n",
                    "cruce misiles",
                    "diplomacia nuclear",
                    "drones Shahed",
                    "escalada militar",
                    "evacuaci\u00f3n embajada",
                    "guerra Ir\u00e1n\u2011Israel",
                    "misiles Ir\u00e1n Israel",
                    "petr\u00f3leo",
                    "respuesta Ir\u00e1n",
                    "rutas mar\u00edtimas",
                    "sanciones Ir\u00e1n",
                    "tensiones G7"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a: \"Si EEUU nos disparan una bala, sus bases militares ser\u00e1n objetivo\"",
                    "description": "La escalada del conflicto en Oriente Pr\u00f3ximo mantiene en vilo a la comunidad internacional, que se mantiene impasible frente a los ataques continuados entre dos superpotencias como son Israel e Ir\u00e1n. El pa\u00eds hebreo tiene en su poder armas nucleares, el de los ayatol\u00e1s, de momento no, aunque Netanyahu y Trump tratan de impedir por tierra, mar y aire que Teher\u00e1n consiga la bomba at\u00f3mica.\nEstados Unidos adem\u00e1s, juega con la incertidumbre de poder atacar Ir\u00e1n si su l\u00edder supremo, el ayatol\u00e1 Jamenei, no se rinde. El pa\u00eds chiita le acusa de mentiroso y cobarde por las amenazas a su l\u00edder, mientras Netanyahu se jacta de que Israel est\u00e1 \"atacando con una fuerza tremenda\" a su enemigo. \n\nEn este contexto, el embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a avisa a EEUU e Israel de que si el Gobierno de Trump dispara \"una sola bala\" en el pa\u00eds chiita las bases militares estadounidenses ser\u00e1n \"objetivo leg\u00edtimo\" para el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363380",
                "likeCount": "8987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YjQRtMahfeEb3x4VdIow5HFPzsE",
            "id": "CYTVI8BDqds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T20:03:07Z",
                "channelId": "UCPf3nQQUxjYKxoBEWHoY9Fw",
                "title": "\ud83e\udd11Me Hice Minero y Encontr\u00e9 Diamantes Reales en la Tierra\ud83e\udd11",
                "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno&Joel RANDOM",
                "tags": [
                    "minando oro",
                    "como minar oro",
                    "como ganar dinero",
                    "minando esmeraldas",
                    "como minar esmeralda",
                    "ganar dinero con mineria",
                    "como hacer un negocio",
                    "cuanto dinero se gana"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd11Me Hice Minero y Encontr\u00e9 Diamantes Reales en la Tierra\ud83e\udd11",
                    "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645893",
                "likeCount": "6620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ym9ib08oaCbhv-33Fz9qrphtRxY",
            "id": "Oc-OGoi8SqU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:04:29Z",
                "channelId": "UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA",
                "title": "Pachuca vs  FC Salzburg (1-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "A pesar de que Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n lleg\u00f3 a igualar el marcador para Pachuca, Salzburg acab\u00f3 haci\u00e9ndose con la victoria en este primer encuentro del Mundial de Clubes FIFA 2025 gracias a los goles de Oscar Gloukh y Karim Onisiwo, que cerraron el marcador con un resultado final de 1-2. \n\n#FIFACWC\n\n\u2b95 Disfruta del Mundial de Clubes FIFA 2025 GRATIS en todo el mundo en DAZN: https://tinyurl.com/FCWCenYT\n\n\u2b95 Todo el f\u00fatbol mundial en DAZN: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u2b95 Programa completo de SHOW ME THE MONEY: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@daznfutbol\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_futbol/\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "dazn futbol",
                    "DAZN",
                    "Deportes",
                    "Deporte",
                    "Oscar Gloukh",
                    "Karim Onisiwo",
                    "Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n",
                    "Pachuca",
                    "FC Salzburg",
                    "Pachuca-Salzburg",
                    "Pachuca vs FC Salzburg",
                    "Salzburg",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen y goles",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen del partido",
                    "Pachuca vs Salzburg highlights",
                    "Pachuca vs Salzburg goles",
                    "Pachuca vs Salzburg",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "Mundialito de clubes",
                    "mundialito",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pachuca vs  FC Salzburg (1-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "A pesar de que Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n lleg\u00f3 a igualar el marcador para Pachuca, Salzburg acab\u00f3 haci\u00e9ndose con la victoria en este primer encuentro del Mundial de Clubes FIFA 2025 gracias a los goles de Oscar Gloukh y Karim Onisiwo, que cerraron el marcador con un resultado final de 1-2. \n\n#FIFACWC\n\n\u2b95 Disfruta del Mundial de Clubes FIFA 2025 GRATIS en todo el mundo en DAZN: https://tinyurl.com/FCWCenYT\n\n\u2b95 Todo el f\u00fatbol mundial en DAZN: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u2b95 Programa completo de SHOW ME THE MONEY: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@daznfutbol\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_futbol/\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485745",
                "likeCount": "4490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_vD4gVnoDlZYIU7FQ6JctMTeDdM",
            "id": "u2ecaabfJ4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:12Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "amaranta",
                    "amarantavp",
                    "amaranta vs 20",
                    "leandro",
                    "leandro vs 20"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "855590",
                "likeCount": "28788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iJQfGnjrTTrqHCHTAvBxQsmHNbA",
            "id": "U8KN98chRyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:07:25Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#REALMADRID y #ALHILAL EMPATARON con un FINAL INCRE\u00cdBLE! | Real Madrid 1\u20131 Al-Hilal | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El Merengue igual\u00f3 1-1 contra el conjunto \u00e1rabe en la primera fecha del #MundialDeClubesEnDSPORTS.\n\n\u26bd Gonzalo Garc\u00eda | R\u00faben Neves\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Fede Valverde err\u00f3 un penal a\u00a0los\u00a090+1'.\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8KN98chRyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8KN98chRyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8KN98chRyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8KN98chRyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8KN98chRyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "2024",
                    "FIFA",
                    "Mundial de Clubes",
                    "2025",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid hoy",
                    "Al Hilal",
                    "Al Hilal hoy",
                    "Real Madrid Al Hilal",
                    "Real Madrid vs Al Hilal",
                    "Real Madrid Al Hilal resumen",
                    "Real Madrid 1 Al Hilal 1",
                    "Garc\u00eda",
                    "Neves",
                    "Valverde",
                    "Bono"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#REALMADRID y #ALHILAL EMPATARON con un FINAL INCRE\u00cdBLE! | Real Madrid 1\u20131 Al-Hilal | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El Merengue igual\u00f3 1-1 contra el conjunto \u00e1rabe en la primera fecha del #MundialDeClubesEnDSPORTS.\n\n\u26bd Gonzalo Garc\u00eda | R\u00faben Neves\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Fede Valverde err\u00f3 un penal a\u00a0los\u00a090+1'.\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1812902",
                "likeCount": "17404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvuo1sJ7AU7GSYCeLmOuER1buJc",
            "id": "Md1UIzZMLPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T10:10:15Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "ISRAEL - IR\u00c1N: TEHER\u00c1N declara la GUERRA ABIERTA y TRUMP cierra filas con NETANYAHU | RTVE Noticias",
                "description": "Los ataques cruzados entre Ir\u00e1n e Israel contin\u00faan por el sexto d\u00eda consecutivo. Ayatol\u00e1 Jamenei, l\u00edder supremo de Ir\u00e1n, ha advertido a trav\u00e9s de su cuenta de X de que \"la guerra ha comenzado y no tendr\u00e1n contemplaciones\"\n\nEn las \u00faltimas horas, las defensas israel\u00edes ha interceptado una decena de misiles y varios drones procedentes del territorio iran\u00ed. Por el momento no han anunciado nuevas v\u00edctimas. Por su parte, Ir\u00e1n  ha registrado centenares de v\u00edctimas desde el inicio del conflicto hace menos de una semana. \n\nAhora todos los ojos est\u00e1n puestos en Estados Unidos y en sus pr\u00f3ximos pasos. Tras una llamada entre Trump y Netanyahu, Washington parece haber abandonado la v\u00eda diplom\u00e1tica y ahora coincide con Tel Aviv sobre el riesgo nuclear que supone Ir\u00e1n. Sin embargo, la directora de inteligencia estadounidense afirmaba lo contrario en marzo, hace tan solo tres meses. \n\nIr\u00e1n tiene dos instalaciones de enriquecimiento de Uranio. Una de ellas, la planta de Natanz, ha sido alcanzada por los bombardeos israel\u00edes.\n\nNo obstante, la planta de Fordow es mucho m\u00e1s dif\u00edcil de destruir. Se encuentra a 80 metros bajo el suelo, y solo EE.UU. posee una bomba anti-b\u00fanker suficientemente potente para destruirlo. Sin embargo, su uso implicar\u00eda la entrada del pa\u00eds norteamericano en el conflicto\n\n#iranisrael #trump #netanyahu #iran #israel #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "telediario",
                    "informativo",
                    "en vivo",
                    "ir\u00e1n",
                    "israel",
                    "guerra israel ir\u00e1n",
                    "trump",
                    "netanyahu",
                    "armas nucleares",
                    "Ayatol\u00e1 Jamenei",
                    "EE.UU.",
                    "oriente medio",
                    "conflicto",
                    "guerra",
                    "misiles",
                    "plantas de enriquecimiento",
                    "uranio",
                    "jamenei"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISRAEL - IR\u00c1N: TEHER\u00c1N declara la GUERRA ABIERTA y TRUMP cierra filas con NETANYAHU | RTVE Noticias",
                    "description": "Los ataques cruzados entre Ir\u00e1n e Israel contin\u00faan por el sexto d\u00eda consecutivo. Ayatol\u00e1 Jamenei, l\u00edder supremo de Ir\u00e1n, ha advertido a trav\u00e9s de su cuenta de X de que \"la guerra ha comenzado y no tendr\u00e1n contemplaciones\"\n\nEn las \u00faltimas horas, las defensas israel\u00edes ha interceptado una decena de misiles y varios drones procedentes del territorio iran\u00ed. Por el momento no han anunciado nuevas v\u00edctimas. Por su parte, Ir\u00e1n  ha registrado centenares de v\u00edctimas desde el inicio del conflicto hace menos de una semana. \n\nAhora todos los ojos est\u00e1n puestos en Estados Unidos y en sus pr\u00f3ximos pasos. Tras una llamada entre Trump y Netanyahu, Washington parece haber abandonado la v\u00eda diplom\u00e1tica y ahora coincide con Tel Aviv sobre el riesgo nuclear que supone Ir\u00e1n. Sin embargo, la directora de inteligencia estadounidense afirmaba lo contrario en marzo, hace tan solo tres meses. \n\nIr\u00e1n tiene dos instalaciones de enriquecimiento de Uranio. Una de ellas, la planta de Natanz, ha sido alcanzada por los bombardeos israel\u00edes.\n\nNo obstante, la planta de Fordow es mucho m\u00e1s dif\u00edcil de destruir. Se encuentra a 80 metros bajo el suelo, y solo EE.UU. posee una bomba anti-b\u00fanker suficientemente potente para destruirlo. Sin embargo, su uso implicar\u00eda la entrada del pa\u00eds norteamericano en el conflicto\n\n#iranisrael #trump #netanyahu #iran #israel #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1276755",
                "likeCount": "10708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cZoJFVH0F_5IIQoIQL2yyWlxKOk",
            "id": "IJ3ZD0EV2gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T20:00:10Z",
                "channelId": "UCytFUZhVvr4h-yc_vu7nfvA",
                "title": "Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                "description": "El d\u00eda de hoy Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)\nVaya que fue una locura, es el d\u00eda que mas BRAINROT DIOS  e conseguido!\n\nSi tu quieres jugar conmigo dejamelo saber aqu\u00ed abajo en los comentarios!\n\nComenta tu Brainrot favorito!\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxiatico",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "Brainrot",
                    "Roba un brainrot",
                    "roblox brainrot",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox roba un brainrot",
                    "robe",
                    "Robe brainrot",
                    "Maxiatico roblox",
                    "Maxiatico brainrot",
                    "Brainrot dios",
                    "Brainrot god",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralala",
                    "tun tun tun sahur",
                    "cocofanto elefanto",
                    "ballerina capuchina"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)\nVaya que fue una locura, es el d\u00eda que mas BRAINROT DIOS  e conseguido!\n\nSi tu quieres jugar conmigo dejamelo saber aqu\u00ed abajo en los comentarios!\n\nComenta tu Brainrot favorito!\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542865",
                "likeCount": "4622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pnefivLMjzwEXh_dfKFPZnfI-9o",
            "id": "W67jlFQ9rE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T23:30:06Z",
                "channelId": "UCYeamd07qoXU1JePbBtFBfA",
                "title": "LIL NAAY X ELADIO CARRION - MAMI REMIX (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "PROYECTO EN MANOS DE DIOS \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\ude78NOSOTROS NUNCA ELLOS , LO BANDI UNA REALIDAD LOS QUE TRAJIMOS OTRO PALADAR AL PATIO \ud83c\udde9\ud83c\uddf4GRACIAS A MI TIERRA POR DARNOS ESE AMOR DESDE EL CERO.\nAHORA CON @EladioCarrion UNA LEYENDA DEL TRAP\ud83d\udc79Dios lo Quizo asi \ud83c\udf2a\ufe0f\n\nVoces : YO Y HUAN 62\n\nProd. @anderoneproduciendo \n\n\n\n\n\n\n\n\nBandidod al Fin LLC /// GLIZZY RECORD // TS \n\n\n\n\u00a9 2025 Trappstarsrd, distributed by 1844",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W67jlFQ9rE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Naay",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIL NAAY X ELADIO CARRION - MAMI REMIX (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "PROYECTO EN MANOS DE DIOS \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83e\ude78NOSOTROS NUNCA ELLOS , LO BANDI UNA REALIDAD LOS QUE TRAJIMOS OTRO PALADAR AL PATIO \ud83c\udde9\ud83c\uddf4GRACIAS A MI TIERRA POR DARNOS ESE AMOR DESDE EL CERO.\nAHORA CON @EladioCarrion UNA LEYENDA DEL TRAP\ud83d\udc79Dios lo Quizo asi \ud83c\udf2a\ufe0f\n\nVoces : YO Y HUAN 62\n\nProd. @anderoneproduciendo \n\n\n\n\n\n\n\n\nBandidod al Fin LLC /// GLIZZY RECORD // TS \n\n\n\n\u00a9 2025 Trappstarsrd, distributed by 1844"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199144",
                "likeCount": "24215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4zWBFTr5KzSpJGEydXlV9GYNQ5o",
            "id": "KQN4DalaZmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:06:20Z",
                "channelId": "UCLVeh_lkPTjaXVuZxEpPIHw",
                "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Piculin & Galletita",
                "tags": [
                    "galltetia y piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "piculincito",
                    "hermanos de verdad",
                    "no somos lobos",
                    "nosomoslobos",
                    "Aunquedigan",
                    "PICUS",
                    "picus",
                    "hoy",
                    "Mundo al reves",
                    "volverte a ver",
                    "pakata",
                    "picusoficial",
                    "showpocus",
                    "flowpicus",
                    "giraflowpicus",
                    "team",
                    "comedia",
                    "amor",
                    "24horas",
                    "bromas",
                    "comedias",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "MIEDO",
                    "TERROR",
                    "BROMAS",
                    "BROMAS EXTREMAS",
                    "BANDITA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                    "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888638",
                "likeCount": "36992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obc6G89oWZ_p83KEApuS1MfW_gY",
            "id": "v9A0xlzbx3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T11:34:48Z",
                "channelId": "UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ",
                "title": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte",
                "description": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte\n\nEl ministro de Defensa de Israel, Israel Katz, ha declarado que el l\u00edder supremo iran\u00ed, el ayatol\u00e1 Ali Jamenei, \"ser\u00e1 considerado responsable de sus cr\u00edmenes\" y ordena a las Fuerzas de Defensa israel\u00edes aumentar la intensidad de sus ataques contra objetivos estrat\u00e9gicos en Ir\u00e1n, acus\u00e1ndole de cometer cr\u00edmenes de guerra al atacar hospitales y edificios residenciales en Israel, y ha afirmado que tanto \u00e9l como el Primer Ministro buscan socavar el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s para proteger al Estado israel\u00ed.\n\nSeg\u00fan informa ABC News, Donald Trump estar\u00eda cada vez m\u00e1s dispuesto a autorizar un ataque contra la planta nuclear de Fordow, en Ir\u00e1n, con una posible operaci\u00f3n militar planeada para este fin de semana. Aunque la decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, el expresidente eval\u00faa los riesgos estrat\u00e9gicos, tanto por el impacto directo en Ir\u00e1n como por el posible debilitamiento de la presencia militar estadounidense en otras regiones como Asia-Pac\u00edfico. Trump insiste en que Ir\u00e1n no debe tener armas nucleares, argumentando que, de tener una, la usar\u00eda sin dudar.\n\n\n#lasnoticias #iran #bombardeo #misiles #israel #alerta #israel #trump #geopolitica #orientemedio #breakingnews #negociostv \n\nSi quieres entrar en la Academia de Negocios TV, este es el enlace:   \nhttps://www.youtube.com/channel/UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ/join \n\nS\u00edguenos en directo \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2Ts9V3p\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3jsMzp2\nSuscr\u00edbete a nuestro segundo canal, m\u00e1snegocios: https://n9.cl/4dca4\nVisita Negocios TV https://bit.ly/2Ts9V3p\nM\u00e1s v\u00eddeos de Negocios TV: https://youtube.com/@NegociosTV\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/negociostv\nS\u00edguenos en Instagram: https://bit.ly/3oytWnd\nTwitter: https://bit.ly/3jz6Lpt\nFacebook: https://bit.ly/3e3kIuy\n\n\ud83d\udd1eExenci\u00f3n de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n, material y / o contenido incluido en este programa es s\u00f3lo para fines informativos y educativos. Invertir en acciones, opciones y futuros es arriesgado y no es adecuado para todos los inversores. Consulte a su propio asesor financiero independiente antes de tomar cualquier decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nNegocios TV no se hace responsable de las opiniones expresadas en el v\u00eddeo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Negocios TV",
                "tags": [
                    "las noticias",
                    "iran",
                    "israel",
                    "eeuu",
                    "trump",
                    "mayor bombardeo de iran",
                    "eeuu iran",
                    "trump ataque iran",
                    "ayatol\u00e1 ali jamenei",
                    "ataques israel\u00edes",
                    "fuerzas de defensa israel\u00edes",
                    "ataques contra ir\u00e1n",
                    "teher\u00e1n",
                    "r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s",
                    "amenazas a israel",
                    "conflicto israel-ir\u00e1n",
                    "guerra en medio oriente",
                    "protecci\u00f3n estado de israel",
                    "relaciones israel ir\u00e1n",
                    "situaci\u00f3n en teher\u00e1n",
                    "crisis en medio oriente",
                    "geopolitica",
                    "oriente medio"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte",
                    "description": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte\n\nEl ministro de Defensa de Israel, Israel Katz, ha declarado que el l\u00edder supremo iran\u00ed, el ayatol\u00e1 Ali Jamenei, \"ser\u00e1 considerado responsable de sus cr\u00edmenes\" y ordena a las Fuerzas de Defensa israel\u00edes aumentar la intensidad de sus ataques contra objetivos estrat\u00e9gicos en Ir\u00e1n, acus\u00e1ndole de cometer cr\u00edmenes de guerra al atacar hospitales y edificios residenciales en Israel, y ha afirmado que tanto \u00e9l como el Primer Ministro buscan socavar el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s para proteger al Estado israel\u00ed.\n\nSeg\u00fan informa ABC News, Donald Trump estar\u00eda cada vez m\u00e1s dispuesto a autorizar un ataque contra la planta nuclear de Fordow, en Ir\u00e1n, con una posible operaci\u00f3n militar planeada para este fin de semana. Aunque la decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, el expresidente eval\u00faa los riesgos estrat\u00e9gicos, tanto por el impacto directo en Ir\u00e1n como por el posible debilitamiento de la presencia militar estadounidense en otras regiones como Asia-Pac\u00edfico. Trump insiste en que Ir\u00e1n no debe tener armas nucleares, argumentando que, de tener una, la usar\u00eda sin dudar.\n\n\n#lasnoticias #iran #bombardeo #misiles #israel #alerta #israel #trump #geopolitica #orientemedio #breakingnews #negociostv \n\nSi quieres entrar en la Academia de Negocios TV, este es el enlace:   \nhttps://www.youtube.com/channel/UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ/join \n\nS\u00edguenos en directo \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2Ts9V3p\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3jsMzp2\nSuscr\u00edbete a nuestro segundo canal, m\u00e1snegocios: https://n9.cl/4dca4\nVisita Negocios TV https://bit.ly/2Ts9V3p\nM\u00e1s v\u00eddeos de Negocios TV: https://youtube.com/@NegociosTV\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/negociostv\nS\u00edguenos en Instagram: https://bit.ly/3oytWnd\nTwitter: https://bit.ly/3jz6Lpt\nFacebook: https://bit.ly/3e3kIuy\n\n\ud83d\udd1eExenci\u00f3n de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n, material y / o contenido incluido en este programa es s\u00f3lo para fines informativos y educativos. Invertir en acciones, opciones y futuros es arriesgado y no es adecuado para todos los inversores. Consulte a su propio asesor financiero independiente antes de tomar cualquier decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nNegocios TV no se hace responsable de las opiniones expresadas en el v\u00eddeo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969222",
                "likeCount": "12143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PT3TLzeE9GsRYt2jQ_uMoUANe8o",
            "id": "aziqm1FYfFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:00:07Z",
                "channelId": "UCKsN6xyJ2w8g7p4p9apXkYQ",
                "title": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nCar\u00edn Le\u00f3n:\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/66ihevNkSYNzRAl44dx6jJ\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/car%C3%ADn-le%C3%B3n/1370196486\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPens\u00e9 que era mutuo\nYo guard\u00e1ndote cari\u00f1o y t\u00fa guard\u00e1ndome luto\n\nYo poni\u00e9ndole amor y t\u00fa poni\u00e9ndole punto\nSo\u00f1aba con un pa\u2019 siempre juntos\nHoy t\u00fa me sacas de tus asuntos\n \u00bfQu\u00e9 hac\u00edas conmigo yo me pregunto? \n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no\u2026\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019que ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 que mentirme? \u00bfPa\u2019 que traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no se perdonan\n\n\n\n\n\n#grupofrontera #carinleon  #YLoQueViene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Frontera",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nCar\u00edn Le\u00f3n:\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/66ihevNkSYNzRAl44dx6jJ\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/car%C3%ADn-le%C3%B3n/1370196486\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPens\u00e9 que era mutuo\nYo guard\u00e1ndote cari\u00f1o y t\u00fa guard\u00e1ndome luto\n\nYo poni\u00e9ndole amor y t\u00fa poni\u00e9ndole punto\nSo\u00f1aba con un pa\u2019 siempre juntos\nHoy t\u00fa me sacas de tus asuntos\n \u00bfQu\u00e9 hac\u00edas conmigo yo me pregunto? \n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no\u2026\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019que ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 que mentirme? \u00bfPa\u2019 que traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no se perdonan\n\n\n\n\n\n#grupofrontera #carinleon  #YLoQueViene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592801",
                "likeCount": "19089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3FBowq5YARbWq9Gf0mq4e7paNEw",
            "id": "7M_7-B3yqUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T13:39:21Z",
                "channelId": "UClAlbNsawVywJF99roh7qvA",
                "title": "Revelan qui\u00e9n ser\u00eda el AUTOR INTELECTUAL detr\u00e1s del atentado contra MIGUEL URIBE",
                "description": "Las autoridades revelaron que 'alias Churco', operando desde Ecuador, ser\u00eda el autor intelectual del atentado contra Miguel Uribe Turbay. Seg\u00fan fuentes cercanas a la investigaci\u00f3n, habr\u00eda coordinado el ataque junto a 'alias Coste\u00f1o', quien reclutar\u00eda al sicario que dispar\u00f3 contra el senador y precandidato presidencial.\n\n\nEncuentra m\u00e1s en https://lakalle.bluradio.com/\n\nSolicita tu canci\u00f3n por WhatsApp http://bit.ly/2Q4As3N\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2JkgfEz\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2k7gs5B\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/LaKalleCol\nTwitter: https://twitter.com/LaKalle\nInstagram: https://www.instagram.com/lakalle/\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7M_7-B3yqUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7M_7-B3yqUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7M_7-B3yqUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7M_7-B3yqUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7M_7-B3yqUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Kalle",
                "tags": [
                    "La Kalle",
                    "emisora La Kalle",
                    "la calle",
                    "radio la kalle",
                    "la kalle 96.9 fm bogota",
                    "la kalle colombia",
                    "la kalle caracol",
                    "El Klub",
                    "el club con jhovanoty",
                    "Jhovanoty",
                    "Leo Cuervo",
                    "la kalle Manuela Cardona",
                    "jhovanoty la kalle",
                    "chistes de jhovanoty",
                    "Miguel Uribe",
                    "Miguel Uribe Atentado",
                    "Atentado Miguel Uribe",
                    "Recuperaci\u00f3n Miguel Uribe",
                    "Autor Intelectual Atentado Miguel Uirbe",
                    "Precandidato Presidencial Miguel Uribe",
                    "Salud de Miguel Uribe",
                    "El Churco",
                    "El Coste\u00f1o",
                    "Atentado",
                    "Ecuador"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revelan qui\u00e9n ser\u00eda el AUTOR INTELECTUAL detr\u00e1s del atentado contra MIGUEL URIBE",
                    "description": "Las autoridades revelaron que 'alias Churco', operando desde Ecuador, ser\u00eda el autor intelectual del atentado contra Miguel Uribe Turbay. Seg\u00fan fuentes cercanas a la investigaci\u00f3n, habr\u00eda coordinado el ataque junto a 'alias Coste\u00f1o', quien reclutar\u00eda al sicario que dispar\u00f3 contra el senador y precandidato presidencial.\n\n\nEncuentra m\u00e1s en https://lakalle.bluradio.com/\n\nSolicita tu canci\u00f3n por WhatsApp http://bit.ly/2Q4As3N\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2JkgfEz\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2k7gs5B\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/LaKalleCol\nTwitter: https://twitter.com/LaKalle\nInstagram: https://www.instagram.com/lakalle/\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400736",
                "likeCount": "6442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QM4q_6ul37x-onz7fFRvunR06Nc",
            "id": "rWSAPSGZieA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Arcangel",
                    "Austin",
                    "Gohan y Goku",
                    "Gohan",
                    "Goku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3615136",
                "likeCount": "210492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lm13NKCnlU_EvHYoQ-6S2xENDPE",
            "id": "0hPc_qvTf6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Compr\u00e9 CAJITAS MISTERIOSAS en M\u00c9XICO",
                "description": "\u00a1Ingresa en  https://surfshark.com/paubolzan o utiliza el c\u00f3digo PAUBOLZAN al finalizar la compra para obtener 4 meses extra de Surfshark VPN!\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal.\nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hPc_qvTf6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "cajitas misteriosas",
                    "popmart",
                    "labubu",
                    "the monsters",
                    "labubus",
                    "abriendo labubus",
                    "blind box",
                    "pau bolzan",
                    "otra pau bolzan",
                    "canal secundario pau bolzan",
                    "hironos",
                    "skullpanda",
                    "que son los labubus",
                    "cajas misteriosas",
                    "lazy yoga",
                    "unboxing",
                    "viral",
                    "videos virales",
                    "los videos m\u00e1s virales",
                    "paula bolzan",
                    "bolzanpaula",
                    "molly",
                    "space molly",
                    "toy story",
                    "pixar",
                    "pucky",
                    "nanci",
                    "rolife",
                    "finding unicorn",
                    "molinta"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Compr\u00e9 CAJITAS MISTERIOSAS en M\u00c9XICO",
                    "description": "\u00a1Ingresa en  https://surfshark.com/paubolzan o utiliza el c\u00f3digo PAUBOLZAN al finalizar la compra para obtener 4 meses extra de Surfshark VPN!\n\nLes dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nRecuerden que estos videos son para que todos disfrutemos de estos unboxings, yo solamente me puedo quedar 1 de todos estos, el resto se va a regalar en alguna futura din\u00e1mica del canal.\nLas compras que yo hago son una inversi\u00f3n para el canal, no es necesario comprar tanto nunca! Quiero que siempre entiendan que hacer videos es mi trabajo :)\n\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393134",
                "likeCount": "7536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNuSjhv6F6Kbvxg-8k9SX8tTvfc",
            "id": "ddkbVYutRXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:02:56Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "FUERZA REGIDA - MARLBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUERZA REGIDA - MARLBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4150206",
                "likeCount": "152352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "giA1uOGeCufMxHKOSZnb2NC6OaU",
            "id": "_gKmRIiJkBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:05:47Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernanfloo",
                    "fernanflo",
                    "happywheels",
                    "happy wheels",
                    "hapy whels",
                    "hapywills",
                    "hapiwils",
                    "japiwils",
                    "hapywils",
                    "episodio 29",
                    "ep29",
                    "cap29",
                    "capitulo29",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "juego gratis",
                    "juego flash",
                    "youtube",
                    "2025",
                    "nueva actualizacion",
                    "update",
                    "actualizacion",
                    "juego gratuito",
                    "juego online",
                    "juego internet"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                    "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2095953",
                "likeCount": "325715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A6k2IiFQ9v7DU8tYCrjDNoPAKyE",
            "id": "-mVlO78QHL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCOq_WLazgC7IZo9NzXSmInw",
                "title": "\u00bfBEB\u00c9 EN CAMINO? \u00a1TE ESPERAMOS CON ANSIAS NICOLAS! Vlog 11",
                "description": "Grupo de Whatsapp : https://whatsapp.com/channel/0029VazPDeWGOj9fpzCqSw0t\n\n\u00bfPao est\u00e1 embarazada nuevamente? \ud83e\udd30\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc3c Siguenos aqu\u00ed tambi\u00e9n:\n\nPao\nhttps://instagram.com/paola.poulain?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nFichis\nhttps://instagram.com/sergecast?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nMila Miel \nhttps://instagram.com/_milamiel_?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nFace\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044158699884&mibextid=LQQJ4d\n\nTikPao\nhttps://www.tiktok.com/@paola_poulain?_t=8kp0q6x40sY&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AMOR ETERNO",
                "tags": [
                    "amor eterno",
                    "fichis",
                    "pao",
                    "sergecast",
                    "pao poulain",
                    "paola poulain",
                    "pau poulain",
                    "esta embarazada",
                    "beb\u00e9",
                    "Embarazo",
                    "Pao poulain embarazada",
                    "Pao poulain embarazada otra vez",
                    "Pao poulain est\u00e1 embarazada",
                    "Pao y fichis tendr\u00e1n otro beb\u00e9",
                    "Micaela",
                    "Andr\u00e9",
                    "gemelos",
                    "mellizos",
                    "pap\u00e1s primerizos",
                    "padres primerizos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfBEB\u00c9 EN CAMINO? \u00a1TE ESPERAMOS CON ANSIAS NICOLAS! Vlog 11",
                    "description": "Grupo de Whatsapp : https://whatsapp.com/channel/0029VazPDeWGOj9fpzCqSw0t\n\n\u00bfPao est\u00e1 embarazada nuevamente? \ud83e\udd30\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc3c Siguenos aqu\u00ed tambi\u00e9n:\n\nPao\nhttps://instagram.com/paola.poulain?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nFichis\nhttps://instagram.com/sergecast?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nMila Miel \nhttps://instagram.com/_milamiel_?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nFace\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044158699884&mibextid=LQQJ4d\n\nTikPao\nhttps://www.tiktok.com/@paola_poulain?_t=8kp0q6x40sY&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176101",
                "likeCount": "4316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r-29jI3FfLHsnruHubqWoXcmV3o",
            "id": "A-f6QX1KI0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:15:03Z",
                "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
                "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba El editor todo chiquito, todo panz\u00f3n:\n     https://twitter.com/alanfigueroagt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mariana",
                "tags": [
                    "abr\u00ed un cine",
                    "ABR\u00cd UN CINE",
                    "CINE",
                    "CINEMA SIMULATOR",
                    "cine",
                    "cinema simulator",
                    "cinema simulator 2025",
                    "CINEMA SIMULATOR 2025",
                    "elmariana cine",
                    "el mariana cine",
                    "cine elmariana",
                    "cine el mariana",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "cinema simulator elmariana",
                    "cine simualtor el mariana",
                    "elmariana cinema simulator",
                    "el mariana cinema simulator",
                    "cine juego",
                    "2025 cinema simulador",
                    "simulador de cinma",
                    "simulador",
                    "elmariana simulador",
                    "el mariana simulador",
                    "simulador elmariana",
                    "simulador el mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                    "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba El editor todo chiquito, todo panz\u00f3n:\n     https://twitter.com/alanfigueroagt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718233",
                "likeCount": "31638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1vm9WlznX-rfuWFaLzqiRiH0DY",
            "id": "jcX8KlykFzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:10:49Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                    "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459032",
                "likeCount": "8582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NRr04Wjg70XGlqkrJsRlmqT2SOo",
            "id": "68c25fzqwkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:09:42Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00e9xico vs Surinam en la PITERA CUP",
                "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "SELECCI\u00d3N MEXICANA",
                    "M\u00c9XICO",
                    "SURINAM",
                    "MARTINOLI",
                    "DR. LUIS GARC\u00cdA",
                    "COPA ORO",
                    "PITERA CUP",
                    "FARSANTES CON GLORIA",
                    "EN VIVO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00e9xico vs Surinam en la PITERA CUP",
                    "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1967428",
                "likeCount": "136935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nEE3HYx990gcwpP_PVNwW99oMAI",
            "id": "Til72D2pzE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:58:00Z",
                "channelId": "UC6I_Ac-F9zqnGt368rqZhBg",
                "title": "LE REGALE EL AUTO DE SUS SUE\u00d1OS Y ASI REACCION\u00d3\ud83d\ude31 | ManuelRivera11",
                "description": "G\u00c1NATE UN AUTO POR 100 PESOS\ud83c\udf40\nwww.rifasentreamigoselonce.com\n\nUBICACI\u00d3N DE MI TALLER\ud83d\udccd\nMR11 GARAGE en google maps\n\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\npublicidadmr11@gmail.com \n\nINSTAGRAM DE RACEWORKS IMPORTS:\nhttps://www.instagram.com/racew_imports\n\nINSTAGRAM DE BENJI:\nhttps://www.instagram.com/atomic_trueno\n\nINSTAGRAM DEL TIO H:\nhttps://www.instagram.com/acheonce\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelriveraa11\n\nINSTAGRAM DE KARLA:\nhttps://www.instagram.com/GROOKARLA\n\nCANAL DE KARLA:\nhttps://youtube.com/c/KarlaGroo\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n#MANUELRIVERA11 #VLOGS #AUTOS\n---------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ManuelRivera11",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "proyecto jdm",
                    "nissan",
                    "350z",
                    "240sx",
                    "drift",
                    "drifting",
                    "manuel rivera 11",
                    "mr11",
                    "youtube",
                    "mexico",
                    "vlog",
                    "coches",
                    "autos",
                    "carros",
                    "GTR",
                    "GTS",
                    "MCLAREN",
                    "R8",
                    "ALFREDO VALENZUELA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE REGALE EL AUTO DE SUS SUE\u00d1OS Y ASI REACCION\u00d3\ud83d\ude31 | ManuelRivera11",
                    "description": "G\u00c1NATE UN AUTO POR 100 PESOS\ud83c\udf40\nwww.rifasentreamigoselonce.com\n\nUBICACI\u00d3N DE MI TALLER\ud83d\udccd\nMR11 GARAGE en google maps\n\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\npublicidadmr11@gmail.com \n\nINSTAGRAM DE RACEWORKS IMPORTS:\nhttps://www.instagram.com/racew_imports\n\nINSTAGRAM DE BENJI:\nhttps://www.instagram.com/atomic_trueno\n\nINSTAGRAM DEL TIO H:\nhttps://www.instagram.com/acheonce\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelriveraa11\n\nINSTAGRAM DE KARLA:\nhttps://www.instagram.com/GROOKARLA\n\nCANAL DE KARLA:\nhttps://youtube.com/c/KarlaGroo\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n#MANUELRIVERA11 #VLOGS #AUTOS\n---------------------------------------------------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242471",
                "likeCount": "13386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G43lonEBiNryTHJrVNp7irheuHE",
            "id": "XcSWDy5DMxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:28:13Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                    "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895313",
                "likeCount": "74635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xrAkpmTxQ_O1AqoHZaKeDU9fydI",
            "id": "EUfYod02Wvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T20:57:19Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "#RIVER VENCI\u00d3 a #URAWA con GOLES de COLIDIO, DRIUSSI y MEZA | River Plate 3\u20131 Urawa Reds | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El equipo de Marcelo Gallardo venci\u00f3 3-1 a Urawa Red Diamonds por el grupo E del #MundialDeClubesEnDSPORTS. \u2063\n\u2063\n\u26bd Colidio, Driussi y Meza marcaron para el Millonario. \u2063\n\u2063\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Descont\u00f3 Matsuo para los japoneses. \u2063\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUfYod02Wvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUfYod02Wvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUfYod02Wvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUfYod02Wvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUfYod02Wvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "2024",
                    "FIFA",
                    "Mundial de Clubes",
                    "2025",
                    "River",
                    "River hoy",
                    "Urawa Reds",
                    "Urawa Reds hoy",
                    "River Urawa Reds",
                    "River vs Urawa Reds",
                    "River Urawa Reds resumen",
                    "River 3 Urawa Reds 1",
                    "Colidio",
                    "Driussi",
                    "Matsuo",
                    "Meza"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#RIVER VENCI\u00d3 a #URAWA con GOLES de COLIDIO, DRIUSSI y MEZA | River Plate 3\u20131 Urawa Reds | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El equipo de Marcelo Gallardo venci\u00f3 3-1 a Urawa Red Diamonds por el grupo E del #MundialDeClubesEnDSPORTS. \u2063\n\u2063\n\u26bd Colidio, Driussi y Meza marcaron para el Millonario. \u2063\n\u2063\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Descont\u00f3 Matsuo para los japoneses. \u2063\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1321908",
                "likeCount": "13640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3l_22pv5jl-8DyS3fFSGfGMvWjo",
            "id": "gLIn-3p9P9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2079569",
                "likeCount": "119598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LpLxQXTORGn6333CxsNDRmV_fsY",
            "id": "kWRcqzBbJGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T03:13:26Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872120",
                "likeCount": "38562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mI3hmiyTbTEOEDoUsmJpdVJo110",
            "id": "9g3nCR8r0l8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                    "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YwzTtjqeK0DD8eN4hqDpeTHZr_I",
            "id": "HMSy-Yg0cWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T21:12:24Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#PSG GAN\u00d3, GUST\u00d3 Y GOLE\u00d3! DERROT\u00d3 a #ATL\u00c9TICOMADRID! | PSG 4\u20130 Atl\u00e9tico Madrid | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f PSG gole\u00f3 4-0 a Atl\u00e9tico de Madrid en su arranque en el Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122.\u2063\n\u2063\n\u26bd Ru\u00edz, Vitinha, Mayulu y Kangin.\u2063\n\u2063\n\ud83d\udfe5 Cl\u00e9ment Lenglet fue expulsado para el Colchonero.\u2063\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "2024",
                    "FIFA",
                    "Mundial de Clubes",
                    "2025",
                    "PSG",
                    "PSG hoy",
                    "Atl\u00e9tico Madrid",
                    "Atl\u00e9tico Madrid hoy",
                    "PSG Atl\u00e9tico Madrid",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico Madrid",
                    "PSG Atl\u00e9tico Madrid resumen",
                    "PSG 4 Atl\u00e9tico Madrid 0",
                    "Fabi\u00e1n Ruiz",
                    "Vitinha",
                    "Simeone",
                    "Juli\u00e1n \u00c1lvarez",
                    "De Paul",
                    "Pacho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#PSG GAN\u00d3, GUST\u00d3 Y GOLE\u00d3! DERROT\u00d3 a #ATL\u00c9TICOMADRID! | PSG 4\u20130 Atl\u00e9tico Madrid | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f PSG gole\u00f3 4-0 a Atl\u00e9tico de Madrid en su arranque en el Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122.\u2063\n\u2063\n\u26bd Ru\u00edz, Vitinha, Mayulu y Kangin.\u2063\n\u2063\n\ud83d\udfe5 Cl\u00e9ment Lenglet fue expulsado para el Colchonero.\u2063\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2568214",
                "likeCount": "26863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SIoG8vT8fCx0gThKDTIitRAk00c",
            "id": "jBCp_ee0cG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:01:32Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620100",
                "likeCount": "29661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYvoItBVGK5f3LmLAbXD2SvQEiA",
            "id": "VwnDfnLly8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T00:47:19Z",
                "channelId": "UCVqCItWp9Z6B4G2ofCI0DyA",
                "title": "COMPR\u00c9 200,000 DIAMANTES EN FREE FIRE Y QUED\u00c9 EN BANCARROTA *+$30,000 pesos* - Yair17",
                "description": "MI CANAL DE VLOGS DIARIOS!! @yair17vlogs \nMI CANAL DE GTA!! @Yair17Gameplaysyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17 FF",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 200,000 DIAMANTES EN FREE FIRE Y QUED\u00c9 EN BANCARROTA *+$30,000 pesos* - Yair17",
                    "description": "MI CANAL DE VLOGS DIARIOS!! @yair17vlogs \nMI CANAL DE GTA!! @Yair17Gameplaysyt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210709",
                "likeCount": "35802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSlDEBhyD5ZiaSwhWqSIO6pdUNc",
            "id": "J_pqHvkLOc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:00:15Z",
                "channelId": "UC41NnGrJq59rP-5pip9vwpQ",
                "title": "Mi Pap\u00e1 con TDAH",
                "description": "Suscr\u00edbete para m\u00e1s aventuras \u2b50\ufe0f : https://bit.ly/HaminationsES\nGracias por todo el apoyo, chicos. \u00a1Nos vemos luego!\nVaya, \u00bfhas le\u00eddo todo esto? Eres un gran amigo. Te bendigo con un \"10\" en tu pr\u00f3xima tarea.\n\n#animaci\u00f3n #humor #dibujos #caricaturas #viral\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal de YouTube es administrado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Comentarios o sugerencias de traducci\u00f3n: info@unilingo.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Haminations #EnEspanol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haminations en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "haminations en espa\u00f1ol",
                    "animaciones en espa\u00f1ol",
                    "animaci\u00f3n",
                    "animado",
                    "caricatura",
                    "cartoon",
                    "traducido",
                    "doblado",
                    "doblaje",
                    "bryson",
                    "animacion 2d",
                    "animacion 3d",
                    "animacion 2d vs 3d",
                    "caricaturas",
                    "caricaturas en espa\u00f1ol",
                    "caricaturas en castellano",
                    "animaciones salvajes",
                    "animaciones argentinas",
                    "animaciones mexicanas",
                    "caricaturas antes vs ahora",
                    "caricaturas completas en espa\u00f1ol",
                    "caricaturas argentinas",
                    "dibujitos",
                    "dibujos animados",
                    "dibujos animados disney",
                    "disney",
                    "dibujos animados en espa\u00f1ol",
                    "haminations"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi Pap\u00e1 con TDAH",
                    "description": "Suscr\u00edbete para m\u00e1s aventuras \u2b50\ufe0f : https://bit.ly/HaminationsES\nGracias por todo el apoyo, chicos. \u00a1Nos vemos luego!\nVaya, \u00bfhas le\u00eddo todo esto? Eres un gran amigo. Te bendigo con un \"10\" en tu pr\u00f3xima tarea.\n\n#animaci\u00f3n #humor #dibujos #caricaturas #viral\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal de YouTube es administrado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Comentarios o sugerencias de traducci\u00f3n: info@unilingo.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Haminations #EnEspanol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2786019",
                "likeCount": "76760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pK-Qjl0b9k88PIeWfolBuFioYq4",
            "id": "OM4336tBS7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:30:55Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1059828",
                "likeCount": "71073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0KZ2V_oBGOpzv9Nb_-xIUBsCy5g",
            "id": "g_GiPctHMaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T01:46:33Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Trump llama a evacuar Teher\u00e1n de inmediato",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #trump #teheran #iran #israel #guerra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump llama a evacuar Teher\u00e1n de inmediato",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #trump #teheran #iran #israel #guerra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217868",
                "likeCount": "2894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ImV0rOn0jzJPyJPWZ2JqaPZKZM",
            "id": "erc-Z-VGL58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:00:47Z",
                "channelId": "UCLtGUPjKLqa3zgdmhKCZONg",
                "title": "Rusia advierte a Trump y pide que no se involucre en conflicto Israel-Ir\u00e1n | El Comercio",
                "description": "En medio de la creciente escalada militar entre #Israel e #Ir\u00e1n, el gobierno de #Rusia lanz\u00f3 una dura advertencia dirigida al presidente de #EstadosUnidos, #DonaldTrump. Seg\u00fan voceros del #Kremlin, cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa por parte de Washington en el conflicto armado \u201cdesestabilizar\u00eda radicalmente\u201d la situaci\u00f3n en #MedioOriente, con riesgos severos para la estabilidad internacional. Esta declaraci\u00f3n surge mientras aumentan los rumores sobre una posible participaci\u00f3n militar estadounidense en apoyo a Israel, lo que ha encendido todas las alertas geopol\u00edticas en la regi\u00f3n.\n\nDesde Mosc\u00fa, analistas y diplom\u00e1ticos sostienen que una acci\u00f3n de esta magnitud podr\u00eda desencadenar una reacci\u00f3n en cadena con consecuencias catastr\u00f3ficas. La advertencia tambi\u00e9n se interpreta como una forma de presionar diplom\u00e1ticamente a la Casa Blanca para que descarte p\u00fablicamente cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa.\n\n#noticiashoy #breakingnews #rusia #estadosunidos #trump #iran #israel #advertencia #intervencionmilitar #conflictooriente #escaladab\u00e9lica #geopol\u00edtica #Kremlin #alertaglobal #tensioninternacional\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL COMERCIO",
                "tags": [
                    "El Comercio",
                    "Diario El Comercio",
                    "El Comercio Per\u00fa",
                    "el comercio",
                    "noticias internacionales",
                    "conflicto Israel Ir\u00e1n",
                    "Kremlin alerta",
                    "an\u00e1lisis estrat\u00e9gico",
                    "presi\u00f3n internacional",
                    "guerra de consecuencias",
                    "guerra entre iran e israel",
                    "guerra en iran",
                    "guerra en israel",
                    "donald trump",
                    "vladimir putin",
                    "conflicto entre israel e iran",
                    "iran ataca israel",
                    "eeuu apoya a israel",
                    "guerra en medio oriente",
                    "iran noticias",
                    "escalada de guerra en oriente medio",
                    "putin advierte a trump"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rusia advierte a Trump y pide que no se involucre en conflicto Israel-Ir\u00e1n | El Comercio",
                    "description": "En medio de la creciente escalada militar entre #Israel e #Ir\u00e1n, el gobierno de #Rusia lanz\u00f3 una dura advertencia dirigida al presidente de #EstadosUnidos, #DonaldTrump. Seg\u00fan voceros del #Kremlin, cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa por parte de Washington en el conflicto armado \u201cdesestabilizar\u00eda radicalmente\u201d la situaci\u00f3n en #MedioOriente, con riesgos severos para la estabilidad internacional. Esta declaraci\u00f3n surge mientras aumentan los rumores sobre una posible participaci\u00f3n militar estadounidense en apoyo a Israel, lo que ha encendido todas las alertas geopol\u00edticas en la regi\u00f3n.\n\nDesde Mosc\u00fa, analistas y diplom\u00e1ticos sostienen que una acci\u00f3n de esta magnitud podr\u00eda desencadenar una reacci\u00f3n en cadena con consecuencias catastr\u00f3ficas. La advertencia tambi\u00e9n se interpreta como una forma de presionar diplom\u00e1ticamente a la Casa Blanca para que descarte p\u00fablicamente cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa.\n\n#noticiashoy #breakingnews #rusia #estadosunidos #trump #iran #israel #advertencia #intervencionmilitar #conflictooriente #escaladab\u00e9lica #geopol\u00edtica #Kremlin #alertaglobal #tensioninternacional\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142668",
                "likeCount": "1690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cETEPDrn8TFDGKQUYzU0B5Wr5k0",
            "id": "K9N82tfKcOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T03:37:23Z",
                "channelId": "UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA",
                "title": "\ud83d\udd34 EN VIVO BLN: EL BATALL\u00d3N\u2764\ufe0f\ud83d\udc99| 16 DE JUNIO",
                "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA/join\n\nNoticias Oromar en sus 3 emisiones. Lunes a Viernes a las 07H00/12H00/21H00\nQuito Canal 33, Guayaquil Canal 26, Directv Canal 190\n\nSe\u00f1al en vivo en www.oromartv.com/tv-en-vivo\n\nS\u00edguenos en:\n\nTwitter: https://twitter.com/oromartv\nFacebook: https://facebook.com/oromartv\nInstagram: https://instagram.com/oromartelevision\nWeb: www.oromartv.com\n\nNoticias en vivo en:\n\nTwitter: https://twitter.com/noticias_oromar\nFacebook: https://facebook.com/noticiasoromar\nInstagram: https://instagram.com/noticiasoromar\nWeb: www.oromartv.com/noticiasoromar\n\nMira nuestros \u00faltimos noticias en www.oromartv.com/noticieros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Oromar",
                "tags": [
                    "oromartv",
                    "noticias ecuador",
                    "ecuador",
                    "oromartv en vivo",
                    "noticias en vivo",
                    "red oromar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 EN VIVO BLN: EL BATALL\u00d3N\u2764\ufe0f\ud83d\udc99| 16 DE JUNIO",
                    "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA/join\n\nNoticias Oromar en sus 3 emisiones. Lunes a Viernes a las 07H00/12H00/21H00\nQuito Canal 33, Guayaquil Canal 26, Directv Canal 190\n\nSe\u00f1al en vivo en www.oromartv.com/tv-en-vivo\n\nS\u00edguenos en:\n\nTwitter: https://twitter.com/oromartv\nFacebook: https://facebook.com/oromartv\nInstagram: https://instagram.com/oromartelevision\nWeb: www.oromartv.com\n\nNoticias en vivo en:\n\nTwitter: https://twitter.com/noticias_oromar\nFacebook: https://facebook.com/noticiasoromar\nInstagram: https://instagram.com/noticiasoromar\nWeb: www.oromartv.com/noticiasoromar\n\nMira nuestros \u00faltimos noticias en www.oromartv.com/noticieros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527591",
                "likeCount": "5843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iIHiNkDhZdLpj2wbBeZEoWdnxIg",
            "id": "ArE2IoCZJH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T12:51:08Z",
                "channelId": "UC6GkkHjigCzoVgvtYg8UB9g",
                "title": "Alias el Churco y el Coste\u00f1o, las dos nuevas piezas en el rompecabezas por atentado a Miguel Uribe",
                "description": "Alias el Churco y el Coste\u00f1o, las dos nuevas piezas en el rompecabezas por atentado a Miguel Uribe\n\n#NoticieroLaFM #envivo \n\nRCN Radio, Todos los derechos reservados. \n\u00a92025\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: https://www.lafm.com.co \n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!: https://goo.gl/zn1nRe\n\nREDES SOCIALES \n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/LaFM \n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/LaFmColombia \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lafmoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArE2IoCZJH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArE2IoCZJH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArE2IoCZJH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArE2IoCZJH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArE2IoCZJH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FM Colombia",
                "tags": [
                    "La FM",
                    "Colombia",
                    "noticias colombia",
                    "actualidad",
                    "La FM de RCN",
                    "Gustavo Petro",
                    "Petro",
                    "news en vivo",
                    "gustavo petro",
                    "la fm en vivo",
                    "revista semana",
                    "semana en vivo",
                    "ma\u00f1anas blu",
                    "blu radio",
                    "blu radio en vivo",
                    "velez por la ma\u00f1ana",
                    "noticias caracol en vivo",
                    "miguel uribe",
                    "israel",
                    "iran",
                    "reforma laboral",
                    "consulta popular",
                    "gustavo petro hoy",
                    "miguel uribe atentado",
                    "atentado miguel uribe",
                    "atentado miguel uribe video del disparo",
                    "miguel uribe estado de salud"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alias el Churco y el Coste\u00f1o, las dos nuevas piezas en el rompecabezas por atentado a Miguel Uribe",
                    "description": "Alias el Churco y el Coste\u00f1o, las dos nuevas piezas en el rompecabezas por atentado a Miguel Uribe\n\n#NoticieroLaFM #envivo \n\nRCN Radio, Todos los derechos reservados. \n\u00a92025\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: https://www.lafm.com.co \n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!: https://goo.gl/zn1nRe\n\nREDES SOCIALES \n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/LaFM \n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/LaFmColombia \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lafmoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623019",
                "likeCount": "9399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CG09lyAcHZBohkTLI4_zqtCk09g",
            "id": "sAzemSwKhCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:44:23Z",
                "channelId": "UCLtGUPjKLqa3zgdmhKCZONg",
                "title": "Sismo de 6.1 en Lima y Callao: as\u00ed se vivi\u00f3 el fuerte sacud\u00f3n en distritos | El Comercio",
                "description": "Un sismo de magnitud 6,1 sacudi\u00f3 Lima y Callao el domingo 15 de junio de 2025 a las 11:35\u202fa.\u202fm., con epicentro 30\u202fkm al suroeste del Callao y 49\u202fkm de profundidad, seg\u00fan el IGP. La sacudida provoc\u00f3 evacuaciones en viviendas, oficinas, centros comerciales y la Catedral de Lima, sin da\u00f1os estructurales graves. La Marina de Guerra descart\u00f3 riesgo de tsunami. #SismoPer\u00fa #LimaTemblor #CallaoSismo\n\nEn este video mostramos impactantes videos de l\u00e1mparas oscilando, derrumbes en la Costa\u202fVerde y testimonios, mientras las autoridades recomiendan mantener calma y prepararse ante posibles r\u00e9plicas.\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales \n\nsismo Lima\ntemblor Callao\nsismo 6.1 junio 2025\nepicentro Callao\nIGP sismo\nevacuaci\u00f3n Lima\ntsunami descartado\nMarina de Guerra Per\u00fa\nCatedral Lima temblor\nCosta Verde derrumbe\nprofundizaci\u00f3n sismo\nr\u00e9plicas posibles\nemergencia sismica\npreparaci\u00f3n ante sismos\nimpacto emocional sismo\nvideo temblor Lima\nredes sociales sismo\nD\u00eda del Padre Per\u00fa\ndefensa civil Lima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL COMERCIO",
                "tags": [
                    "El Comercio",
                    "Diario El Comercio",
                    "El Comercio Per\u00fa",
                    "sismo en lima hoy",
                    "sismo hoy",
                    "temblor en lima hoy",
                    "dia del padre peru",
                    "temblor en el callao hoy",
                    "peru noticias",
                    "peru ultimas noticias",
                    "peru hoy",
                    "peru noticias actualidad",
                    "temblor en lima y callao",
                    "sismo en lima y callao",
                    "sismo en el callao hoy",
                    "temblor en lima 15 de junio",
                    "sismo 15 de junio allao",
                    "callao temblor",
                    "sismo callao",
                    "sismo lima hoy",
                    "costa verde hoy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sismo de 6.1 en Lima y Callao: as\u00ed se vivi\u00f3 el fuerte sacud\u00f3n en distritos | El Comercio",
                    "description": "Un sismo de magnitud 6,1 sacudi\u00f3 Lima y Callao el domingo 15 de junio de 2025 a las 11:35\u202fa.\u202fm., con epicentro 30\u202fkm al suroeste del Callao y 49\u202fkm de profundidad, seg\u00fan el IGP. La sacudida provoc\u00f3 evacuaciones en viviendas, oficinas, centros comerciales y la Catedral de Lima, sin da\u00f1os estructurales graves. La Marina de Guerra descart\u00f3 riesgo de tsunami. #SismoPer\u00fa #LimaTemblor #CallaoSismo\n\nEn este video mostramos impactantes videos de l\u00e1mparas oscilando, derrumbes en la Costa\u202fVerde y testimonios, mientras las autoridades recomiendan mantener calma y prepararse ante posibles r\u00e9plicas.\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales \n\nsismo Lima\ntemblor Callao\nsismo 6.1 junio 2025\nepicentro Callao\nIGP sismo\nevacuaci\u00f3n Lima\ntsunami descartado\nMarina de Guerra Per\u00fa\nCatedral Lima temblor\nCosta Verde derrumbe\nprofundizaci\u00f3n sismo\nr\u00e9plicas posibles\nemergencia sismica\npreparaci\u00f3n ante sismos\nimpacto emocional sismo\nvideo temblor Lima\nredes sociales sismo\nD\u00eda del Padre Per\u00fa\ndefensa civil Lima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340607",
                "likeCount": "2985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Alqe-3Zcwb40ydyKzgK3OEv1rGQ",
            "id": "-0Fr1blovx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix",
                "description": "Lleg\u00f3 la hora del juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio. Solo en Netflix.\n\nDesde la temporada 1 hasta la 3, Gi-hun ha estado luchando sin rendirse. \u00bfLograr\u00e1 ganar el sanguinario juego del calamar? \u00bfO el l\u00edder seguir\u00e1 estando siempre un paso adelante?\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? \n\nEl director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nNuevos juegos, viejos enemigos: el jugador 456 y el l\u00edder se enfrentan en un duelo final repleto de dilemas morales y desaf\u00edos de lo m\u00e1s intensos. \u00bfQui\u00e9n alcanzar\u00e1 la victoria?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "456",
                    "Chul-su",
                    "Gi-Hun",
                    "Netflix",
                    "Serie",
                    "Squid Game",
                    "director Hwang",
                    "el juego del calamar",
                    "el l\u00edder",
                    "fen\u00f3meno",
                    "final de la serie",
                    "jugador",
                    "jugadores",
                    "maldad",
                    "mejor serie",
                    "mu\u00f1eca",
                    "nuevo juego",
                    "r\u00e9gimen",
                    "saltar la cuerda",
                    "soldados rosa",
                    "temporada final",
                    "temporada3",
                    "todo termina",
                    "uniformes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix",
                    "description": "Lleg\u00f3 la hora del juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio. Solo en Netflix.\n\nDesde la temporada 1 hasta la 3, Gi-hun ha estado luchando sin rendirse. \u00bfLograr\u00e1 ganar el sanguinario juego del calamar? \u00bfO el l\u00edder seguir\u00e1 estando siempre un paso adelante?\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? \n\nEl director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nNuevos juegos, viejos enemigos: el jugador 456 y el l\u00edder se enfrentan en un duelo final repleto de dilemas morales y desaf\u00edos de lo m\u00e1s intensos. \u00bfQui\u00e9n alcanzar\u00e1 la victoria?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4263188",
                "likeCount": "74506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H8AZaINPkH9kA8LUPsIGEML2MQM",
            "id": "qc8jG85vFDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T23:17:16Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "FAFA",
                    "Minecraft",
                    "Granjas",
                    "Survival",
                    "Mundo",
                    "Farfalands",
                    "Farlands",
                    "Elytra",
                    "Slime",
                    "Verde",
                    "Funny",
                    "minecraft",
                    "gracioso",
                    "espa\u00f1ol",
                    "argentina",
                    "Tecnico"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                    "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523983",
                "likeCount": "51698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jV58rT2gLpxlcKcQ2aK9GVUe7KU",
            "id": "7Et-Ep7q8BU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:01:51Z",
                "channelId": "UCVcAt8IIKIeubRSigcYXgtA",
                "title": "Gohan y Goku",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGohan y Goku \u00b7 Arc\u00e1ngel \u00b7 Austin San \u00b7 Austin Agust\u00edn Santos\n\nGohan y Goku\n\n\u2117 2025 Rimas Entertainment LLC.\n\nReleased on: 2025-06-12\n\nProducer: Fonta\nProducer: Chrisviera\nMusic Publisher: La Maravilla Music Publishing\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arc\u00e1ngel - Topic",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Austin San",
                    "Austin Agust\u00edn Santos",
                    "Gohan y Goku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gohan y Goku",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGohan y Goku \u00b7 Arc\u00e1ngel \u00b7 Austin San \u00b7 Austin Agust\u00edn Santos\n\nGohan y Goku\n\n\u2117 2025 Rimas Entertainment LLC.\n\nReleased on: 2025-06-12\n\nProducer: Fonta\nProducer: Chrisviera\nMusic Publisher: La Maravilla Music Publishing\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2784068",
                "likeCount": "133853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HTSI0ZNz832JecA6ZkRM5kPKR9k",
            "id": "6OXgsXZZyxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCNmnFkbD5_JvMDaQY_Ptxyw",
                "title": "AQU\u00cd VOY | SEBASTI\u00c1N AYALA | VIDEO OFICIAL",
                "description": "\ud83c\udfb6 \u00a1Saludos Mi Gente, soy Sebasti\u00e1n Ayala y les doy la bienvenida a mi canal oficial de YouTube! \ud83c\udfb6\n\nSuscr\u00edbete a mi Canal de Youtube Aqu\u00ed : https://bit.ly/3yxkESc\n\nMis canciones son el reflejo de emociones, experiencias y vivencias que s\u00e9 que muchos de ustedes pueden relacionar. \n\n\ud83c\udfa4 \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme en mis redes sociales para estar al tanto de todas mis novedades y compartir momentos especiales juntos!\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/sebastiianayalaoficial/\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/sebastianayalapopular1\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@sebastianayalapopular\n\n\ud83c\udfb6 Y si desean seguir disfrutando de mi m\u00fasica, aqu\u00ed les dejo los enlaces a mis principales plataformas:\n\n\ud83c\udfa7 Dsps:  https://fanlink.tv/SebastianAyala\n\nCompositor: Rub\u00e9n Dar\u00edo Sabi Hern\u00e1ndez\n\nLetra: \nCada vez m\u00e1s cerca, sin rendirme voy logrando \na paso firme hasta donde quiero llegar \nCon un gran tesoro bajo el brazo, mi familia\ny la salud que Dios me da pa' camellar \n\nPaso evadiendo comentarios de la envidia \nque despierto diariamente por ah\u00ed\nS\u00e9 que no soy monedita de oro pa' andar \ngust\u00e1ndole a todos los que han de verme feliz\n\nNo fue suerte, \npa' triunfar le puse huevos, \nme toc\u00f3 arrancar de cero varias veces\nCamelloso, \nsin miedo a lo que me toque,\nsoy sincero y si respetan, respetuoso\n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nSimplemente porque le he metido ganas \ny humildad a lo que soy \n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nY digo pero no hay tiempo de andar llorando \ny as\u00ed es que estoy donde estoy \nY aqu\u00ed voy \n\nPorque juramos nunca rendirnos y aqu\u00ed vamos \ncosechando poco a poco lo que con tanto esfuerzo sembramos\n\nTengo claro quien est\u00e1 a mi lado, \nlos pocos que han demostrado la finura y lealtad \nY entre ceja y ceja traicioneros \nque se visten de cordero solo por aparentar\n\nNo fue suerte, \npa' triunfar le puse huevos, \nme toc\u00f3 arrancar de cero varias veces\nCamelloso, \nsin miedo a lo que me toque, soy sincero\ny si respetan, respetuoso\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nSimplemente porque le he metido ganas \ny humildad a lo que soy \n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy\nY digo pero no hay tiempo de andar llorando \ny as\u00ed es que estoy donde estoy\n\nY aqu\u00ed voy \nY aqu\u00ed voy\nSiempre meti\u00e9ndole ganas, Sebasti\u00e1n Ayala\nClaro que s\u00ed, compadre\n\n\ud83d\udcac No olviden suscribirse y activar las notificaciones para no perderse ning\u00fan lanzamiento. \u00a1Vamos a vivir juntos la emoci\u00f3n de cada nueva canci\u00f3n! \ud83d\udd14\n\n\u260e\ufe0f  Para  Prensa y Eventos, Contacta a mi equipo:\n\u27a4 Booking Oficial Sebastian Ayala\n\ud83d\udfe9 Celular / Whatsapp : +57 3108535147\n\nSebasti\u00e1n Ayala \u00ae\n\n#sebastianayala #Aquivoy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OXgsXZZyxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sebasti\u00e1n Ayala",
                "tags": [
                    "musica popular",
                    "exito",
                    "estreno",
                    "sebastian ayala",
                    "mi decision",
                    "musica regional",
                    "artista",
                    "popular",
                    "pa beber",
                    "pa tomar",
                    "sebastian",
                    "ayala",
                    "mi decisi\u00f3n",
                    "te super\u00e9",
                    "andy rivera",
                    "que tonto soy",
                    "Te Super\u00e9",
                    "aqui voy",
                    "aida merlano",
                    "musica de superacion",
                    "midesicionremix",
                    "musicapopular",
                    "yeison jimenez",
                    "musica pa tomar",
                    "despecho",
                    "te supere",
                    "jessi uribe",
                    "el cantinazo",
                    "la cantina",
                    "joaquin guiller",
                    "ranchera",
                    "grandes exitos",
                    "el circo",
                    "el andariego",
                    "pipe bueno",
                    "alzate",
                    "tejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AQU\u00cd VOY | SEBASTI\u00c1N AYALA | VIDEO OFICIAL",
                    "description": "\ud83c\udfb6 \u00a1Saludos Mi Gente, soy Sebasti\u00e1n Ayala y les doy la bienvenida a mi canal oficial de YouTube! \ud83c\udfb6\n\nSuscr\u00edbete a mi Canal de Youtube Aqu\u00ed : https://bit.ly/3yxkESc\n\nMis canciones son el reflejo de emociones, experiencias y vivencias que s\u00e9 que muchos de ustedes pueden relacionar. \n\n\ud83c\udfa4 \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme en mis redes sociales para estar al tanto de todas mis novedades y compartir momentos especiales juntos!\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/sebastiianayalaoficial/\n\ud83d\udcd8 Facebook: https://www.facebook.com/sebastianayalapopular1\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@sebastianayalapopular\n\n\ud83c\udfb6 Y si desean seguir disfrutando de mi m\u00fasica, aqu\u00ed les dejo los enlaces a mis principales plataformas:\n\n\ud83c\udfa7 Dsps:  https://fanlink.tv/SebastianAyala\n\nCompositor: Rub\u00e9n Dar\u00edo Sabi Hern\u00e1ndez\n\nLetra: \nCada vez m\u00e1s cerca, sin rendirme voy logrando \na paso firme hasta donde quiero llegar \nCon un gran tesoro bajo el brazo, mi familia\ny la salud que Dios me da pa' camellar \n\nPaso evadiendo comentarios de la envidia \nque despierto diariamente por ah\u00ed\nS\u00e9 que no soy monedita de oro pa' andar \ngust\u00e1ndole a todos los que han de verme feliz\n\nNo fue suerte, \npa' triunfar le puse huevos, \nme toc\u00f3 arrancar de cero varias veces\nCamelloso, \nsin miedo a lo que me toque,\nsoy sincero y si respetan, respetuoso\n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nSimplemente porque le he metido ganas \ny humildad a lo que soy \n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nY digo pero no hay tiempo de andar llorando \ny as\u00ed es que estoy donde estoy \nY aqu\u00ed voy \n\nPorque juramos nunca rendirnos y aqu\u00ed vamos \ncosechando poco a poco lo que con tanto esfuerzo sembramos\n\nTengo claro quien est\u00e1 a mi lado, \nlos pocos que han demostrado la finura y lealtad \nY entre ceja y ceja traicioneros \nque se visten de cordero solo por aparentar\n\nNo fue suerte, \npa' triunfar le puse huevos, \nme toc\u00f3 arrancar de cero varias veces\nCamelloso, \nsin miedo a lo que me toque, soy sincero\ny si respetan, respetuoso\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy \nSimplemente porque le he metido ganas \ny humildad a lo que soy \n\nY aqu\u00ed estoy, \ndos victorias, diez fracasos, pero voy\nY digo pero no hay tiempo de andar llorando \ny as\u00ed es que estoy donde estoy\n\nY aqu\u00ed voy \nY aqu\u00ed voy\nSiempre meti\u00e9ndole ganas, Sebasti\u00e1n Ayala\nClaro que s\u00ed, compadre\n\n\ud83d\udcac No olviden suscribirse y activar las notificaciones para no perderse ning\u00fan lanzamiento. \u00a1Vamos a vivir juntos la emoci\u00f3n de cada nueva canci\u00f3n! \ud83d\udd14\n\n\u260e\ufe0f  Para  Prensa y Eventos, Contacta a mi equipo:\n\u27a4 Booking Oficial Sebastian Ayala\n\ud83d\udfe9 Celular / Whatsapp : +57 3108535147\n\nSebasti\u00e1n Ayala \u00ae\n\n#sebastianayala #Aquivoy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530560",
                "likeCount": "54060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ebcRwVa4uMKLqnEQ666AEptm2ZE",
            "id": "1g6ybWtbpYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:46:56Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1712913",
                "likeCount": "118323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t168SowjOFhkm-xfjtHAqqoFBHs",
            "id": "iYgQ5vgJm6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:01:05Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                    "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2200021",
                "likeCount": "34878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ldGLedOa4u3t7QXkRxGLsXzdno",
            "id": "g8H38Xk8Wag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:59:00Z",
                "channelId": "UCx2qVoROBF5_3_dIrdTlonQ",
                "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Twitch",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                    "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920547",
                "likeCount": "38887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wxbd1QzvJ5btCoNYEwxA1rDVq3c",
            "id": "nno_zKIyI64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T01:24:23Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "Cazzu",
                    "cantante",
                    "artista",
                    "cocina",
                    "Lasa\u00f1a",
                    "receta Lasa\u00f1a",
                    "Chef en proceso",
                    "Isa\u00edas Espinoza",
                    "chef",
                    "receta",
                    "cocinero",
                    "platillo",
                    "chef en proceso y Cazzu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                    "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1966968",
                "likeCount": "108818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g62qRAeFOAvFhlc6IPEsoFiNpkU",
            "id": "ffnhtnZ1G6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:15:04Z",
                "channelId": "UCMRY4UxN5qiRWsAZrDqoDGg",
                "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUISI blox",
                "tags": [
                    "aquino",
                    "aquisi",
                    "roblox",
                    "aquinoby2002",
                    "juega roblox",
                    "con amigos",
                    "aquisiblox",
                    "aquinoblox",
                    "bobux",
                    "2025",
                    "el juego",
                    "mas famoso",
                    "popular",
                    "de roblox",
                    "del mundo",
                    "mas jugado",
                    "record guiness",
                    "rompio records",
                    "grow a garden",
                    "haz crecer tu jardin",
                    "fruta",
                    "verdura",
                    "legendaria",
                    "dinero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                    "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334445",
                "likeCount": "16992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MRaKepz9erlzfs0vNsrLSCkjoMw",
            "id": "-AlxjoabaJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:30:00Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR \ud83d\ude0d | Puerto rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                "description": "Instala COUPERT para tener descuentos en literalmente TODO\nhttps://www.coupert.com/join-coupert?ref=lebriah-1747238400&m=youtube\n\nExplota el globo o encuentra el amor con tiktokers DE PUERTO RICO, nos estamos expandiendo a nivel mundial y esta vez estamos con JLEXIS muy famoso en tiktok y MICHAEL FLORES, les dejo sus redes\n\nJLEXIS: https://www.instagram.com/jlexispr2/\nMICHAEL FLORES: https://www.instagram.com/michaelflorees/\nJESHY: https://www.instagram.com/jeshypr\nRIGO: https://www.instagram.com/rigogomezb/\n\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nLebriah: https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr/\n\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "briah",
                    "memes colombia",
                    "EPICO",
                    "GRACIOSO",
                    "lebriah citas a ciegas",
                    "explota el globo o encuentra el amor",
                    "rechazando con globos",
                    "encuentra el amor con globos",
                    "explota el balon",
                    "cita a ciegas con globos en republica dominicana",
                    "explota el globo briah",
                    "encuentra el amor con globo",
                    "rechaza con globos",
                    "pop the balloon",
                    "PUERTO RICO",
                    "POP THE BALLOON OR FIND THE LOVE",
                    "LEBRIAH",
                    "TIKTOK",
                    "explota el globo puerto rico",
                    "JLEXIS",
                    "JLEXIS TIKTOK",
                    "MICHAEL FLORES TIKTOK"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR \ud83d\ude0d | Puerto rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                    "description": "Instala COUPERT para tener descuentos en literalmente TODO\nhttps://www.coupert.com/join-coupert?ref=lebriah-1747238400&m=youtube\n\nExplota el globo o encuentra el amor con tiktokers DE PUERTO RICO, nos estamos expandiendo a nivel mundial y esta vez estamos con JLEXIS muy famoso en tiktok y MICHAEL FLORES, les dejo sus redes\n\nJLEXIS: https://www.instagram.com/jlexispr2/\nMICHAEL FLORES: https://www.instagram.com/michaelflorees/\nJESHY: https://www.instagram.com/jeshypr\nRIGO: https://www.instagram.com/rigogomezb/\n\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nLebriah: https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr/\n\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4806954",
                "likeCount": "144590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IpPN7ElYrCNUYF9dM-SJZX7wyss",
            "id": "BCJDZx49oPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:30:06Z",
                "channelId": "UCaHEdZtk6k7SVP-umnzifmQ",
                "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheDonato",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                    "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1329094",
                "likeCount": "83405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQrC5t25Yb_Es6zb705oZxTzCS4",
            "id": "srr88RARZ10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:15:05Z",
                "channelId": "UCEOTRMgfd7uXZD6goFTQP6A",
                "title": "Carlos Eduardo Mora es procesado por atentado a Miguel Uribe: Fiscal\u00eda avanza en investigaci\u00f3n",
                "description": "Balance de los primeros hallazgos y los avances en la investigaci\u00f3n del atentado contra el precandidato presidencial  Miguel Uribe Turbay.\n\n#noticiascolombia #migueluribe #fiscal\u00eda \n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3o7WAMe \nEncuentra noticias de Colombia y el mundo aqu\u00ed: https://www.pulzo.com/\n\nNuestras redes sociales:\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/pulzo_col/\nTWITTER: https://twitter.com/pulzo\nFACEBOOK: https://es-la.facebook.com/PULZO.COLOMBIA/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@pulzocolombia\n\nSomos un medio digital que ofrece contenido sobre diversos temas.\n\nEste video pertenece a PULZO y todos los derechos son reservados \u00a9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srr88RARZ10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srr88RARZ10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srr88RARZ10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srr88RARZ10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srr88RARZ10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pulzo",
                "tags": [
                    "noticias de colombia",
                    "ultima hora",
                    "ultimas noticias",
                    "noticias virales",
                    "noticias colombia",
                    "alias el churco",
                    "carlos eduardo mora gonzalez",
                    "perfusion cerebral",
                    "caso miguel uribe",
                    "evolucion de miguel uribe",
                    "carlos eduardo mora",
                    "investigacion miguel uribe",
                    "como sigue la saud de miguel uribe turbay",
                    "fiscal luz adriana camargo",
                    "salud de miguel uribe",
                    "miguel uribe turbay",
                    "investigacion por atentado a miguel uribe",
                    "atentado miguel uribe",
                    "capturados por atentado miguel uribe"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Eduardo Mora es procesado por atentado a Miguel Uribe: Fiscal\u00eda avanza en investigaci\u00f3n",
                    "description": "Balance de los primeros hallazgos y los avances en la investigaci\u00f3n del atentado contra el precandidato presidencial  Miguel Uribe Turbay.\n\n#noticiascolombia #migueluribe #fiscal\u00eda \n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3o7WAMe \nEncuentra noticias de Colombia y el mundo aqu\u00ed: https://www.pulzo.com/\n\nNuestras redes sociales:\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/pulzo_col/\nTWITTER: https://twitter.com/pulzo\nFACEBOOK: https://es-la.facebook.com/PULZO.COLOMBIA/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@pulzocolombia\n\nSomos un medio digital que ofrece contenido sobre diversos temas.\n\nEste video pertenece a PULZO y todos los derechos son reservados \u00a9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189086",
                "likeCount": "2334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3jml25gb0UvbQIX8Gp9SRUoUh-I",
            "id": "K4d-EU0q8oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:00:35Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1304112",
                "likeCount": "102838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8089"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}