{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "304wtk6hz8PKRxDT73E_N-RSmH0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKDokRlx4jEqazYX69q6qifRtxA",
            "id": "IJYrm3k-1Q8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T08:00:31Z",
                "channelId": "UCpAMOlA_0hFXopIxMq8ar0w",
                "title": "Ich zeige euch meine FERTIGE WOHNUNG in Amsterdam! | MontanaBlack",
                "description": "G\u00d6NRGY: https://www.goenrgy.de\nCheckt G\u00d6NRGY auf Insta ab: https://www.instagram.com/goenrgy_official/\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25ba Mein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25ba Mein Partner Noblechairs: https://bit.ly/2Aaw0xe (a) (b)\n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MontanaBlack",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich zeige euch meine FERTIGE WOHNUNG in Amsterdam! | MontanaBlack",
                    "description": "G\u00d6NRGY: https://www.goenrgy.de\nCheckt G\u00d6NRGY auf Insta ab: https://www.instagram.com/goenrgy_official/\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25ba Mein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25ba Mein Partner Noblechairs: https://bit.ly/2Aaw0xe (a) (b)\n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892826",
                "likeCount": "73918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9fPuVEilZMjqVruEu3ED4A8cNqw",
            "id": "Je5a_nkEGnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T15:00:34Z",
                "channelId": "UC9YTp5M6yYgSd6t0SeL2GQw",
                "title": "Digitale K\u00f6rperverletzung | 3 sch\u00e4bige Multiplayer-Spiele",
                "description": "WERBUNG: Durch den folgenden Link spart ihr mit einem 100\u20ac Extra-Rabatt ab einem Mindestbestellwert von 500\u20ac. Der Rabatt gilt ebenfalls auf alle bereits reduzierten Bikes: http://www.upway.de/BLOOD\n\nZeit f\u00fcr Gruppentherapie - nach monatelanger Pause ist das Erfolgsformat endlich zur\u00fcck auf HandOfBlood. Eine neue Folge 3 sch\u00e4bige Spiele! Heute zockt H\u00e4nno gemeinsam mit dem Twitch-Chat schlechte Multiplayer Games von Steam...\n\n3 sch\u00e4bige Spiele Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=si5om2e9KZE&list=PLlakm8Sa1vtNIoohjZ2ovFpKOQEkn1svh\n\n\u25baTwitch: http://www.twitch.tv/handofblood\n\u25baZweitkanal: https://www.youtube.com/@HandOfUncut\n\u25baHandOfTrash: https://bit.ly/3uxLIMZ\n\u25baBest of Kanal: http://bit.ly/2MKdbom\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baLivestream: http://www.twitch.tv/handofblood\n\u25baDiscord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\u25baTwitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\u25baInstagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u25baTikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWERBUNG: Richtig geile Tische gibt es hier:\nErgotopia: https://bit.ly/3kmw4B4\nDesktopia Pro X: https://bit.ly/3kkTkzj\nDesktopia GG: https://bit.ly/3GPQzO7 \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n*Mein Equipment zusammengestellt:\nhttps://www.amazon.de/shop/handofblood\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Drehs:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3X9a7U3\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3GGYBtL\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3ZfgE1k\n\u25baAnsteck-Mikrofon: https://amzn.to/3WSGZRt\n\u25baTonger\u00e4t: https://amzn.to/3XbT6c4\n\u25baAngel: https://amzn.to/3VSuEvh\n\u25baLicht: https://amzn.to/3IueuoQ\n\u25baKleines Licht: https://amzn.to/3ichtaQ\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Gameplay:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3ZejuUv\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3ifUxaG\n\u25baMonitor zum Zocken: https://amzn.to/3WSC56P\n\u25baMonitor f\u00fcr OBS: https://amzn.to/3GL3an1\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3VRimmR\n\u25baMikrofon Arm: https://amzn.to/3WNdOiy\n\u25baMikrofonverst\u00e4rker: https://amzn.to/3IuOidM\n\u25baMikrofonvorverst\u00e4rker: https://amzn.to/3VOIgaL\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Links einkauft, profitiere ich davon. Ehre.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Je5a_nkEGnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Je5a_nkEGnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Je5a_nkEGnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Je5a_nkEGnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Je5a_nkEGnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HandOfBlood",
                "tags": [
                    "handofblood",
                    "hand",
                    "blood",
                    "handiofiblood",
                    "hob",
                    "spandau",
                    "h\u00e4nno",
                    "of",
                    "schlechte spiele",
                    "schlechte games",
                    "steam spiele",
                    "h\u00e4nno testet",
                    "h\u00e4nno spielt",
                    "beschissene spiele",
                    "steam games",
                    "beschissene games",
                    "schlechtesten spiele",
                    "schlechtesten spiele aller zeiten",
                    "hob schlechte games",
                    "hob simulator",
                    "schlechte spiele 2021",
                    "3 sch\u00e4bige spiele",
                    "hob 3 sch\u00e4bige spiele",
                    "3 sch\u00e4bige Games",
                    "h\u00e4nno 3ss",
                    "multiplayer",
                    "multiplayer edition",
                    "lobbygames",
                    "hob multiplayer",
                    "sch\u00e4bige multiplayer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Digitale K\u00f6rperverletzung | 3 sch\u00e4bige Multiplayer-Spiele",
                    "description": "WERBUNG: Durch den folgenden Link spart ihr mit einem 100\u20ac Extra-Rabatt ab einem Mindestbestellwert von 500\u20ac. Der Rabatt gilt ebenfalls auf alle bereits reduzierten Bikes: http://www.upway.de/BLOOD\n\nZeit f\u00fcr Gruppentherapie - nach monatelanger Pause ist das Erfolgsformat endlich zur\u00fcck auf HandOfBlood. Eine neue Folge 3 sch\u00e4bige Spiele! Heute zockt H\u00e4nno gemeinsam mit dem Twitch-Chat schlechte Multiplayer Games von Steam...\n\n3 sch\u00e4bige Spiele Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=si5om2e9KZE&list=PLlakm8Sa1vtNIoohjZ2ovFpKOQEkn1svh\n\n\u25baTwitch: http://www.twitch.tv/handofblood\n\u25baZweitkanal: https://www.youtube.com/@HandOfUncut\n\u25baHandOfTrash: https://bit.ly/3uxLIMZ\n\u25baBest of Kanal: http://bit.ly/2MKdbom\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baLivestream: http://www.twitch.tv/handofblood\n\u25baDiscord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\u25baTwitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\u25baInstagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u25baTikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWERBUNG: Richtig geile Tische gibt es hier:\nErgotopia: https://bit.ly/3kmw4B4\nDesktopia Pro X: https://bit.ly/3kkTkzj\nDesktopia GG: https://bit.ly/3GPQzO7 \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n*Mein Equipment zusammengestellt:\nhttps://www.amazon.de/shop/handofblood\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Drehs:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3X9a7U3\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3GGYBtL\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3ZfgE1k\n\u25baAnsteck-Mikrofon: https://amzn.to/3WSGZRt\n\u25baTonger\u00e4t: https://amzn.to/3XbT6c4\n\u25baAngel: https://amzn.to/3VSuEvh\n\u25baLicht: https://amzn.to/3IueuoQ\n\u25baKleines Licht: https://amzn.to/3ichtaQ\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Gameplay:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3ZejuUv\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3ifUxaG\n\u25baMonitor zum Zocken: https://amzn.to/3WSC56P\n\u25baMonitor f\u00fcr OBS: https://amzn.to/3GL3an1\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3VRimmR\n\u25baMikrofon Arm: https://amzn.to/3WNdOiy\n\u25baMikrofonverst\u00e4rker: https://amzn.to/3IuOidM\n\u25baMikrofonvorverst\u00e4rker: https://amzn.to/3VOIgaL\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Links einkauft, profitiere ich davon. Ehre."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239769",
                "likeCount": "19242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mxsoaZWYY7t3BzrAKmTJr5AwqHs",
            "id": "PHH5GvJZ0fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T14:30:15Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Leben...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leben...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242340",
                "likeCount": "16508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7CE5yJE1jqubsdQ3vHiMAWkzm6U",
            "id": "kuJbduwHDvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:01:11Z",
                "channelId": "UCeU9TUFP2FSCt1Bi-JLoYTQ",
                "title": "Wir testen SPANISCHE Snacks aus dem Supermarkt!!",
                "description": "Lasst mich gern wissen wie ihr das Video fandet!\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Masha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir testen SPANISCHE Snacks aus dem Supermarkt!!",
                    "description": "Lasst mich gern wissen wie ihr das Video fandet!\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168698",
                "likeCount": "19891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4t4poP5ZXPue1cTi05xyzmo4tuA",
            "id": "EWYFims9VgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:30:07Z",
                "channelId": "UCt8HsnMdQAuQUMDNNjSJdnw",
                "title": "4 Wochen Alkohol: Jenke's schockierende Erfahrungen - Das Jenke-Experiment (2013)| RTL DOKU",
                "description": "In dieser Doku-Folge von \"Das Jenke-Experiment\" aus dem Jahr 2013 stellt sich Jenke von Wilmsdorff der Frage, ob er ein Alkoholproblem hat. Vier Wochen lang konsumiert er t\u00e4glich Alkohol und beobachtet die Auswirkungen auf seine Gesundheit und sein Wohlbefinden. Gemeinsam mit Experten und Betroffenen geht er der Frage nach, wie sich exzessiver Alkoholgenuss auf K\u00f6rper und Geist auswirkt. Dies ist nicht nur ein Selbstversuch, sondern auch ein eindringlicher Blick auf die Realit\u00e4t von Alkoholabh\u00e4ngigkeit und ihre Folgen f\u00fcr Betroffene und ihre Angeh\u00f6rigen. Schaut rein, um herauszufinden, wie Jenke sich im Laufe des Experiments ver\u00e4ndert und welche Erkenntnisse er \u00fcber sich und die Gefahren des Alkoholkonsums gewinnt.\n\nErstausstrahlung dieser Doku: 2013. \n\n*INHALT*\n00:00 - Intro: Jenke startet sein Experiment\n01:11 - Geburtstagsfeier und erster Alkoholgenuss \n09:37 - Erste Auswirkungen des Alkohols \n10:23 - Ex-Abh\u00e4ngiger Rolf Bollmann erz\u00e4hlt\n12:26 - Tag 3: Berauschte Dienstreise zum Medienpreis\n16:42 - Tag 4: Jenke im Kneipen-Vollrausch \n20:51 - Tag 14: Jenke am n\u00e4chsten Morgen \n23:09 - Tag 15: Erste Auswirkungen des Konsums\n26:01 - Tag 23: Jenke stellt Wesensver\u00e4nderungen fest\n28:10 - Tag 25: Chirurgischer Eingriff als Folge von Alkohol?\n29:58 - \u00dcberlegungen zur Abh\u00e4ngigkeit \n31:02 - Besuch von Rolf Bollmanns Suchtklinik \n34:40 - Outro und Fazit \n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtldoku\n\n\ud83d\udcc5 Darauf k\u00f6nnt ihr euch jede Woche freuen:\n\u2022 Verbrauchertests: Spannende Tests und Berichte, die euch helfen, die besten Produkte zu finden! \ud83d\udd0d\n\u2022 Hintergrundberichte & Schicksale: Einblicke in bewegende pers\u00f6nliche Geschichten und brisante Themen, die uns alle betreffen. \ud83d\udcac\n\u2022 Undercover-Recherchen: Exklusive Stories, die Missst\u00e4nde aufdecken und versteckte Machenschaften ans Licht bringen! \ud83c\udfa5\n\u2022 Spannende Interviews und mehr: Direkt aus der Welt der Unterhaltung und des Fernsehens. \ud83c\udfa4\n\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nExtra Instagram: https://www.instagram.com/extramagazin\nExtra Facebook: https://www.facebook.com/EXTRA.RTL  \nPunkt12 Instagram: https://www.instagram.com/punkt12\nPunkt 12 Facebook: https://www.facebook.com/Punkt12\nRTL Aktuell Instagram: https://www.instagram.com/rtlaktuell\nRTL Aktuell TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlaktuell\n\n\n\u25ac \u00dcber das Jenke-Experiment \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDas Jenke-Experiment ist eine Doku-Reihe, in der Jenke von Wilmsdorff extreme Selbstversuche zu gesellschaftlich relevanten Themen unternimmt. In jeder Episode taucht er in eine andere Welt ein, um die Auswirkungen auf sein eigenes Leben zu erleben und zu verstehen. Dabei geht er mit einem empathischen Ansatz auf Betroffene zu. Das Jenke-Experiment regt zum Nachdenken an und bietet eine ehrliche Perspektive auf Themen, die unsere Gesellschaft bewegen.\n\n#JenkeVonWilmsdorff #Doku #JenkeVonWilmsdorff #JenkeExperiment #Alkohol #Alkoholproblem #Sucht #Erfahrungsbericht #RolfBollmann #CoAbh\u00e4ngigkeit #Gesundheit #Selbstexperiment #RTL #RTLDoku #RTL #RTLDoku",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Doku",
                "tags": [
                    "Fernsehen",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "RTL Aktuell",
                    "ntv.de",
                    "wetter.de",
                    "geo.de",
                    "rtl.de",
                    "stern.de",
                    "NOW",
                    "VoD",
                    "Livestream",
                    "ntv",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "n-tv",
                    "n-t-v",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "Aktuell",
                    "RTLPlus",
                    "Punkt 12",
                    "RTL Nachtjournal",
                    "RTL Extra",
                    "RTL Explosiv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "4 Wochen Alkohol: Jenke's schockierende Erfahrungen - Das Jenke-Experiment (2013)| RTL DOKU",
                    "description": "In dieser Doku-Folge von \"Das Jenke-Experiment\" aus dem Jahr 2013 stellt sich Jenke von Wilmsdorff der Frage, ob er ein Alkoholproblem hat. Vier Wochen lang konsumiert er t\u00e4glich Alkohol und beobachtet die Auswirkungen auf seine Gesundheit und sein Wohlbefinden. Gemeinsam mit Experten und Betroffenen geht er der Frage nach, wie sich exzessiver Alkoholgenuss auf K\u00f6rper und Geist auswirkt. Dies ist nicht nur ein Selbstversuch, sondern auch ein eindringlicher Blick auf die Realit\u00e4t von Alkoholabh\u00e4ngigkeit und ihre Folgen f\u00fcr Betroffene und ihre Angeh\u00f6rigen. Schaut rein, um herauszufinden, wie Jenke sich im Laufe des Experiments ver\u00e4ndert und welche Erkenntnisse er \u00fcber sich und die Gefahren des Alkoholkonsums gewinnt.\n\nErstausstrahlung dieser Doku: 2013. \n\n*INHALT*\n00:00 - Intro: Jenke startet sein Experiment\n01:11 - Geburtstagsfeier und erster Alkoholgenuss \n09:37 - Erste Auswirkungen des Alkohols \n10:23 - Ex-Abh\u00e4ngiger Rolf Bollmann erz\u00e4hlt\n12:26 - Tag 3: Berauschte Dienstreise zum Medienpreis\n16:42 - Tag 4: Jenke im Kneipen-Vollrausch \n20:51 - Tag 14: Jenke am n\u00e4chsten Morgen \n23:09 - Tag 15: Erste Auswirkungen des Konsums\n26:01 - Tag 23: Jenke stellt Wesensver\u00e4nderungen fest\n28:10 - Tag 25: Chirurgischer Eingriff als Folge von Alkohol?\n29:58 - \u00dcberlegungen zur Abh\u00e4ngigkeit \n31:02 - Besuch von Rolf Bollmanns Suchtklinik \n34:40 - Outro und Fazit \n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtldoku\n\n\ud83d\udcc5 Darauf k\u00f6nnt ihr euch jede Woche freuen:\n\u2022 Verbrauchertests: Spannende Tests und Berichte, die euch helfen, die besten Produkte zu finden! \ud83d\udd0d\n\u2022 Hintergrundberichte & Schicksale: Einblicke in bewegende pers\u00f6nliche Geschichten und brisante Themen, die uns alle betreffen. \ud83d\udcac\n\u2022 Undercover-Recherchen: Exklusive Stories, die Missst\u00e4nde aufdecken und versteckte Machenschaften ans Licht bringen! \ud83c\udfa5\n\u2022 Spannende Interviews und mehr: Direkt aus der Welt der Unterhaltung und des Fernsehens. \ud83c\udfa4\n\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nExtra Instagram: https://www.instagram.com/extramagazin\nExtra Facebook: https://www.facebook.com/EXTRA.RTL  \nPunkt12 Instagram: https://www.instagram.com/punkt12\nPunkt 12 Facebook: https://www.facebook.com/Punkt12\nRTL Aktuell Instagram: https://www.instagram.com/rtlaktuell\nRTL Aktuell TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlaktuell\n\n\n\u25ac \u00dcber das Jenke-Experiment \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDas Jenke-Experiment ist eine Doku-Reihe, in der Jenke von Wilmsdorff extreme Selbstversuche zu gesellschaftlich relevanten Themen unternimmt. In jeder Episode taucht er in eine andere Welt ein, um die Auswirkungen auf sein eigenes Leben zu erleben und zu verstehen. Dabei geht er mit einem empathischen Ansatz auf Betroffene zu. Das Jenke-Experiment regt zum Nachdenken an und bietet eine ehrliche Perspektive auf Themen, die unsere Gesellschaft bewegen.\n\n#JenkeVonWilmsdorff #Doku #JenkeVonWilmsdorff #JenkeExperiment #Alkohol #Alkoholproblem #Sucht #Erfahrungsbericht #RolfBollmann #CoAbh\u00e4ngigkeit #Gesundheit #Selbstexperiment #RTL #RTLDoku #RTL #RTLDoku"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564704",
                "likeCount": "8148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T2hbf3aHhKEVGD6zXQ9cWxlT_5k",
            "id": "mUC-Um5Jauw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T13:00:08Z",
                "channelId": "UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q",
                "title": "Tamer Hosny & Al Shami - Maleket Gamal El Kon (Official Video) / \u062a\u0627\u0645\u0631 \u062d\u0633\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646",
                "description": "@alshamimusic @tamerhosny \n\nWritten & Composed By: Al Shami & Tamer Hosny\nArranged, Mix & Mastering By: Elian Debs & Al Shami\nDirected By: Tamer Hosny\nArtist Management: Music is My Life\nDigital Distribution \u200b\u2060@WataryProduction \nhttps://bio.to/Watary\n\nKeep Listening to Al Shami on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/9072736\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/597R32EkdYgLMf1tQcHF8k\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/al-shami/1561525029\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/128751242\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCxm29pQhOlG7psdRYizgvsA\nSoundCloud: https://soundcloud.com/alshami-music\n\nSubscribe to Al Shami channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q\n\nFollow Al Shami on:\nInstagram: https://www.instagram.com/alshami.music\nFacebook: https://www.facebook.com/alshamimusic1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@alshami.music1\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/alshamimusic1\nX: https://twitter.com/AlShamiMusic\n\n-\n\nKeep Listening to Tamer Hosny on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/665\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cGfgRmpFc9zgZMfuSXhqy?si=pYU7s-omRRWqnji2kpCBfg\nApple Music: https://music.apple.com/gh/artist/tamer-hosny/516727548\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/508566\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCLnNBIKnAe3LtVte6OxJE1w\nSoundCloud: https://on.soundcloud.com/qtfj8fnBfnJcJJtu9\n\nSubscribe to Tamer Hosny channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0PClesNONq7W_h1Mvj1z2g\n\nFollow Tamer Hosny on:\nInstagram: https://www.instagram.com/tamerhosny\nFacebook: https://www.facebook.com/TamerHosny\nX: https://x.com/tamerhosny\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a\n\n\"\u062a\u0624\u0628\u0631\u0644\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0647\u0644 \u0645\u0634\u064a\u064a \u0642\u0631\u0628\u064a \u0639\u0644\u064a\u064a \u0634\u0648\u064a\n\u062a\u0642\u062a\u0644\u0646\u064a \u0647\u0644 \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0623\u0646\u0627 \u0634\u0648 \u0647\u0644 \u0639\u064a\u0648\u0646 \u0647\u0627\u064a\n\u0641\u064a\u0643\u064a \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0642\u0648\u0644\u064a \u0644\u064a \u0628\u0633 \u0627\u0632\u0627\u064a\n\u0623\u0645\u0648\u062a \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643\u0629 \u062f\u064a \u0628\u062d\u0628\u0643 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u064a\n\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0633\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u0631\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627\n \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \n\u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631 \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \n\u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u060c \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0627\u062a\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0648\u0644\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648\u0639\u062f \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0625\u0628\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0627\u062a\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0648\u0644\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648\u0639\u062f \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0625\u0628\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\n\u0628\u0634\u064a\u0644\u0643 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u064a \u0628\u0645\u0648\u0651\u062a \u0631\u0648\u062d\u064a \u0645\u0634\u0627\u0646 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0647\u0627\u064a \u0647\u0627\u064a \u0647\u0627\u064a\n\u0648 \u062a\u0643\u0648\u0646\u064a \u062d\u0628\u064a\u0628\u062a\u064a \u0648\u0628\u0646\u062a\u064a \u0644\u0622\u062e\u0631 \u0646\u0641\u0633 \u062c\u0648\u0627\u064a\n\n\u0643\u0646\u062a \u0632\u0627\u0631\u0639 \u0628\u064a\u0644\u064a \u064a\u062e\u0648\u0641\u0643 \u0645\u0648\u062a\n\u0648\u062d\u0635\u062f\u062a \u062d\u0635\u0627\u062f\u064a \u064a\u0627 \u0642\u0644\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u062e\u0648\u0641 \n\u0648\u0623\u0646\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0631\u0627\u0647\u0646 \u0639\u0648\u062c\u0648\u062f\u0643 \u0627\u0648\u0641\n\u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627 \u0644\u064a \u0641\u064a\u0627\n\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0633\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u0631\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Shami - \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                "tags": [
                    "al chami",
                    "el shami",
                    "el chami",
                    "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "al shami music",
                    "al shami 2025",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "2025 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0631\u0627\u0628 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0631\u0627\u0628 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 2025",
                    "\u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0628\u0644\u0627\u0644 \u062f\u0631\u0643\u064a",
                    "shami",
                    "chami",
                    "new music",
                    "al shami",
                    "al chamy",
                    "el chamy",
                    "al shamy",
                    "el shamy",
                    "Maleket Gamal El Kon",
                    "tamer hosny",
                    "tamer housny",
                    "tamer & al shami",
                    "\u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646",
                    "\u062a\u0627\u0645\u0631 \u062d\u0633\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646",
                    "Tamer Hosny & Al Shami Maleket Gamal El Kon",
                    "malikit gamal el kon",
                    "maliket gamal el kon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Tamer Hosny & Al Shami - Maleket Gamal El Kon (Official Video) / \u062a\u0627\u0645\u0631 \u062d\u0633\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646",
                    "description": "@alshamimusic @tamerhosny \n\nWritten & Composed By: Al Shami & Tamer Hosny\nArranged, Mix & Mastering By: Elian Debs & Al Shami\nDirected By: Tamer Hosny\nArtist Management: Music is My Life\nDigital Distribution \u200b\u2060@WataryProduction \nhttps://bio.to/Watary\n\nKeep Listening to Al Shami on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/9072736\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/597R32EkdYgLMf1tQcHF8k\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/al-shami/1561525029\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/128751242\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCxm29pQhOlG7psdRYizgvsA\nSoundCloud: https://soundcloud.com/alshami-music\n\nSubscribe to Al Shami channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q\n\nFollow Al Shami on:\nInstagram: https://www.instagram.com/alshami.music\nFacebook: https://www.facebook.com/alshamimusic1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@alshami.music1\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/alshamimusic1\nX: https://twitter.com/AlShamiMusic\n\n-\n\nKeep Listening to Tamer Hosny on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/665\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cGfgRmpFc9zgZMfuSXhqy?si=pYU7s-omRRWqnji2kpCBfg\nApple Music: https://music.apple.com/gh/artist/tamer-hosny/516727548\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/508566\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCLnNBIKnAe3LtVte6OxJE1w\nSoundCloud: https://on.soundcloud.com/qtfj8fnBfnJcJJtu9\n\nSubscribe to Tamer Hosny channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0PClesNONq7W_h1Mvj1z2g\n\nFollow Tamer Hosny on:\nInstagram: https://www.instagram.com/tamerhosny\nFacebook: https://www.facebook.com/TamerHosny\nX: https://x.com/tamerhosny\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a\n\n\"\u062a\u0624\u0628\u0631\u0644\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0647\u0644 \u0645\u0634\u064a\u064a \u0642\u0631\u0628\u064a \u0639\u0644\u064a\u064a \u0634\u0648\u064a\n\u062a\u0642\u062a\u0644\u0646\u064a \u0647\u0644 \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0623\u0646\u0627 \u0634\u0648 \u0647\u0644 \u0639\u064a\u0648\u0646 \u0647\u0627\u064a\n\u0641\u064a\u0643\u064a \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0642\u0648\u0644\u064a \u0644\u064a \u0628\u0633 \u0627\u0632\u0627\u064a\n\u0623\u0645\u0648\u062a \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643\u0629 \u062f\u064a \u0628\u062d\u0628\u0643 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u064a\n\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0633\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u0631\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627\n \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \n\u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631 \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \n\u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u060c \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0627\u062a\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0648\u0644\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648\u0639\u062f \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0625\u0628\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0627\u062a\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0648\u0644\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648\u0639\u062f \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0625\u0628\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\n\u0628\u0634\u064a\u0644\u0643 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u064a \u0628\u0645\u0648\u0651\u062a \u0631\u0648\u062d\u064a \u0645\u0634\u0627\u0646 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0647\u0627\u064a \u0647\u0627\u064a \u0647\u0627\u064a\n\u0648 \u062a\u0643\u0648\u0646\u064a \u062d\u0628\u064a\u0628\u062a\u064a \u0648\u0628\u0646\u062a\u064a \u0644\u0622\u062e\u0631 \u0646\u0641\u0633 \u062c\u0648\u0627\u064a\n\n\u0643\u0646\u062a \u0632\u0627\u0631\u0639 \u0628\u064a\u0644\u064a \u064a\u062e\u0648\u0641\u0643 \u0645\u0648\u062a\n\u0648\u062d\u0635\u062f\u062a \u062d\u0635\u0627\u062f\u064a \u064a\u0627 \u0642\u0644\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u062e\u0648\u0641 \n\u0648\u0623\u0646\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0631\u0627\u0647\u0646 \u0639\u0648\u062c\u0648\u062f\u0643 \u0627\u0648\u0641\n\u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627 \u0644\u064a \u0641\u064a\u0627\n\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0633\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u0631\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4913613",
                "likeCount": "257566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i3gdFD9daWQRHjD9bKABWMttO4o",
            "id": "Mgg2WrOrdV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:12:05Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Arminia Bielefeld \u2013 VfB Stuttgart | DFB-Pokal, Finale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der VfB Stuttgart hat zum vierten Mal in seiner Vereinsgeschichte den DFB-Pokal gewonnen. Im Endspiel in Berlin besiegte der Fu\u00dfball-Bundesligist den \u00dcberraschungsfinalisten und Drittliga-Meister Arminia Bielefeld mit 4:2 (3:0). \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \u202f \n\nBei der AS Rom wird Mats Hummels vom Bankdr\u00fccker zur Stammkraft, vom Eigentor-Sch\u00fctzen zum gefeierten Helden in der Nachspielzeit. In sehr pers\u00f6nlichen Gespr\u00e4chen nimmt Mats Hummels Tommi Schmitt mit auf seine italienische Reise. Eine Reise, auf der sich das Dolce Vita f\u00fcr Mats Hummels in eine sportliche Achterbahnfahrt verwandelt. Die Doku gibt\u2019s hier https://kurz.zdf.de/3Cf/ \u202f \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f  \n\nZwar lie\u00df sich Bielefeld vor rund 74.000 Zuschauern im Olympia Stadion in Berlin zu Beginn bei einzelnen kleinen Stockfehlern die Nervosit\u00e4t anmerken, der Au\u00dfenseiter suchte jedoch mutig den Weg nach vorne. Und schockte beinahe den Favoriten. Nach starker Kombination fand Arminia-St\u00fcrmer Joel Grodowski im Strafraum den unbehelligten Noah Sarenren Bazee (12.), der aus f\u00fcnf Metern nur die Latte traf. Doch Stuttgart hatte eben Angelo Stiller, der mit jeder Aktion st\u00e4rker wurde. Nur zwei Minuten nach dem Fast-R\u00fcckstand steckte der Mittelfeld-Regisseur perfekt auf den k\u00fcrzlich von Bundestrainer Julian Nagelsmann f\u00fcr das Final Four der Nations League in die Nationalmannschaft berufenen Nick Woltemade durch. Der Pokal-Experte, der nun in f\u00fcnf von sechs Runden erfolgreich war, sch\u00fcttelte Bielefelds Stefano Russo ab und vollstreckte im Duell mit Arminia-Torwart Jonas Kersken eiskalt. Auch wenn die Arminia zur\u00fcckzuschlagen versuchte, bestach Stuttgart durch Effizienz. Nach Bielefelder Ecke konterte der VfB das Team von Trainer Mitch Kniat blitzschnell aus, Enzo Millot musste nach Deniz Undav-Vorlage nur noch einschieben. Der VfB bestrafte nun nahezu jeden Fehler gnadenlos, die Arminia wackelte defensiv bedenklich. Im Mittelfeld luchste Stiller Bielefelds Maximilian Gro\u00dfer den Ball ab und setzte Undav in Szene, der gegen Jonas Kersken problemlos verwandelte. Laut Daten-Service Opta schoss kein Verein im Pokalfinale so fr\u00fch drei Tore. \n \nDirekt nach der Pause machte Stuttgart weiter Druck, Kerksen parierte einen Schuss von Woltemade (47.) mit dem Fu\u00df. In der vermeintlichen Gewissheit des sicheren Sieges agierten Hoene\u00df' Mannschaft etwas schluderig in der Chancenverwertung. Erst verzog Undav (51.) aus einiger Entfernung, ehe er drei Minuten sp\u00e4ter nach einem Kabinettst\u00fcckchen im Sechszehner unn\u00f6tig querlegte, anstatt selbst abzuschlie\u00dfen. Millot machte es nach einem Fehlpass von Louis Oppie besser - es war der vierte individuelle Patzer, der an diesem Abend zu einem Gegentor f\u00fchrte. In der Schlussphase kam Bielefeld tats\u00e4chlich noch einmal heran, doch es war zu sp\u00e4t. \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nArminia Bielefeld:\u202f Kersken - Hagmann (46. Lannert), L. Schneider, Gro\u00dfer, Oppie - Russo, Schreck (46. Young), Corboz, Sarenren Bazee (59. Felix), W\u00f6rl (83. Kunze) - Grodowski (80. Kania) \nTrainer: Mich\u00e9l Kniat \u202f \n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Vagnoman, Jaquez, Chabot (76. Jeltsch), Mittelst\u00e4dt - Karazor, Stiller (87. Nartey), Millot (69. Demirovic), Undav, F\u00fchrich (69. Hendriks) - Woltemade \nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \u202f \n\nSchiedsrichter: Christian Dingert (Lebecksm\u00fchle) \u202f \n\nKommentator: Gari Paubandt  \n\n#zdfdfbpokal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mgg2WrOrdV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mgg2WrOrdV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mgg2WrOrdV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mgg2WrOrdV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mgg2WrOrdV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Pokal",
                    "Finale",
                    "DFB-Pokal Highlights",
                    "DFB-Pokal Zusammenfassung",
                    "Pokal Finale",
                    "Arminia Bielefeld",
                    "VfB Stuttgart",
                    "Bielefeld Stuttgart",
                    "Arminia Bielefeld VfB Stuttgart",
                    "Arminia Bielefeld Highlights",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "Arminia Bielefeld VfB Stuttgart Highlights",
                    "Nick Woltemade",
                    "Woltemade",
                    "Enzo Millot",
                    "Millot",
                    "Deniz Undav",
                    "Undav",
                    "Millot Doppelpack",
                    "Julian Kania",
                    "Kania",
                    "Eigentor",
                    "Vagnoman",
                    "Sieg Stuttgart",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arminia Bielefeld \u2013 VfB Stuttgart | DFB-Pokal, Finale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der VfB Stuttgart hat zum vierten Mal in seiner Vereinsgeschichte den DFB-Pokal gewonnen. Im Endspiel in Berlin besiegte der Fu\u00dfball-Bundesligist den \u00dcberraschungsfinalisten und Drittliga-Meister Arminia Bielefeld mit 4:2 (3:0). \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \u202f \n\nBei der AS Rom wird Mats Hummels vom Bankdr\u00fccker zur Stammkraft, vom Eigentor-Sch\u00fctzen zum gefeierten Helden in der Nachspielzeit. In sehr pers\u00f6nlichen Gespr\u00e4chen nimmt Mats Hummels Tommi Schmitt mit auf seine italienische Reise. Eine Reise, auf der sich das Dolce Vita f\u00fcr Mats Hummels in eine sportliche Achterbahnfahrt verwandelt. Die Doku gibt\u2019s hier https://kurz.zdf.de/3Cf/ \u202f \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f  \n\nZwar lie\u00df sich Bielefeld vor rund 74.000 Zuschauern im Olympia Stadion in Berlin zu Beginn bei einzelnen kleinen Stockfehlern die Nervosit\u00e4t anmerken, der Au\u00dfenseiter suchte jedoch mutig den Weg nach vorne. Und schockte beinahe den Favoriten. Nach starker Kombination fand Arminia-St\u00fcrmer Joel Grodowski im Strafraum den unbehelligten Noah Sarenren Bazee (12.), der aus f\u00fcnf Metern nur die Latte traf. Doch Stuttgart hatte eben Angelo Stiller, der mit jeder Aktion st\u00e4rker wurde. Nur zwei Minuten nach dem Fast-R\u00fcckstand steckte der Mittelfeld-Regisseur perfekt auf den k\u00fcrzlich von Bundestrainer Julian Nagelsmann f\u00fcr das Final Four der Nations League in die Nationalmannschaft berufenen Nick Woltemade durch. Der Pokal-Experte, der nun in f\u00fcnf von sechs Runden erfolgreich war, sch\u00fcttelte Bielefelds Stefano Russo ab und vollstreckte im Duell mit Arminia-Torwart Jonas Kersken eiskalt. Auch wenn die Arminia zur\u00fcckzuschlagen versuchte, bestach Stuttgart durch Effizienz. Nach Bielefelder Ecke konterte der VfB das Team von Trainer Mitch Kniat blitzschnell aus, Enzo Millot musste nach Deniz Undav-Vorlage nur noch einschieben. Der VfB bestrafte nun nahezu jeden Fehler gnadenlos, die Arminia wackelte defensiv bedenklich. Im Mittelfeld luchste Stiller Bielefelds Maximilian Gro\u00dfer den Ball ab und setzte Undav in Szene, der gegen Jonas Kersken problemlos verwandelte. Laut Daten-Service Opta schoss kein Verein im Pokalfinale so fr\u00fch drei Tore. \n \nDirekt nach der Pause machte Stuttgart weiter Druck, Kerksen parierte einen Schuss von Woltemade (47.) mit dem Fu\u00df. In der vermeintlichen Gewissheit des sicheren Sieges agierten Hoene\u00df' Mannschaft etwas schluderig in der Chancenverwertung. Erst verzog Undav (51.) aus einiger Entfernung, ehe er drei Minuten sp\u00e4ter nach einem Kabinettst\u00fcckchen im Sechszehner unn\u00f6tig querlegte, anstatt selbst abzuschlie\u00dfen. Millot machte es nach einem Fehlpass von Louis Oppie besser - es war der vierte individuelle Patzer, der an diesem Abend zu einem Gegentor f\u00fchrte. In der Schlussphase kam Bielefeld tats\u00e4chlich noch einmal heran, doch es war zu sp\u00e4t. \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nArminia Bielefeld:\u202f Kersken - Hagmann (46. Lannert), L. Schneider, Gro\u00dfer, Oppie - Russo, Schreck (46. Young), Corboz, Sarenren Bazee (59. Felix), W\u00f6rl (83. Kunze) - Grodowski (80. Kania) \nTrainer: Mich\u00e9l Kniat \u202f \n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Vagnoman, Jaquez, Chabot (76. Jeltsch), Mittelst\u00e4dt - Karazor, Stiller (87. Nartey), Millot (69. Demirovic), Undav, F\u00fchrich (69. Hendriks) - Woltemade \nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \u202f \n\nSchiedsrichter: Christian Dingert (Lebecksm\u00fchle) \u202f \n\nKommentator: Gari Paubandt  \n\n#zdfdfbpokal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735526",
                "likeCount": "11554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZgypp8lpN3sg0cAzqZkjeA3m0Q",
            "id": "Uf_ld2U5740",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T06:00:32Z",
                "channelId": "UCGZLruV9OMz7JnmXz86ELdg",
                "title": "Das haben wir euch Verheimlicht! ENRICO hat ein AUTOHAUS gekauft! Das wird die neue KOMMANDOZENTRALE",
                "description": "Auch du kannst bei deinem n\u00e4chsten Service bares Geld sparen! Sichere dir 5% Rabatt bei AUTODOC mit dem Code \"Kunde5\". Hier geht es zu AUTODOC: https://bit.ly/AUTODOC_DAG\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nFolgt uns auch gern auf Insta!\nhttps://www.instagram.com/dieautogesellschaft/\n\nUnser Fahrzeugbestand:\nhttps://www.DIE-AUTOGESELLSCHAFT.de\n\nWenn ihr uns unterst\u00fctzen m\u00f6chtet und sowieso auf Amazon bestellt, macht das gerne immer \u00fcber einen der untenstehenden Links. Sobald ihr \u00fcber einen dieser Links auf Amazon ein beliebiges Produkt bestellt, profitieren wir in Form einer Provision davon, ohne dass euch Mehrkosten oder Nachteile entstehen! Danke f\u00fcr euren Support!\n\nProdukte welche wir t\u00e4glich nutzen:\nUnser neues Endoskop: https://amzn.to/3OPQZsy\nWallbox f\u00fcr unseren Polestar: https://amzn.to/3sHBC9W\nHaupt-Kamera f\u00fcr Videos: https://amzn.to/3GL0PrM\nObjektiv: https://amzn.to/41snvVv\nGimbal: https://amzn.to/3KZUoU7\nFunkstrecke: https://amzn.to/3Uzx2rM\nVlog Cam: https://amzn.to/3KFqGTf\nSD-Karten: https://amzn.to/3ne7Yaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Die Autogesellschaft Dresden",
                "tags": [
                    "Autogesellschaft",
                    "Autohandel",
                    "DAG",
                    "Dresden",
                    "Enrico Tetzlaff",
                    "Autoh\u00e4ndler"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das haben wir euch Verheimlicht! ENRICO hat ein AUTOHAUS gekauft! Das wird die neue KOMMANDOZENTRALE",
                    "description": "Auch du kannst bei deinem n\u00e4chsten Service bares Geld sparen! Sichere dir 5% Rabatt bei AUTODOC mit dem Code \"Kunde5\". Hier geht es zu AUTODOC: https://bit.ly/AUTODOC_DAG\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nFolgt uns auch gern auf Insta!\nhttps://www.instagram.com/dieautogesellschaft/\n\nUnser Fahrzeugbestand:\nhttps://www.DIE-AUTOGESELLSCHAFT.de\n\nWenn ihr uns unterst\u00fctzen m\u00f6chtet und sowieso auf Amazon bestellt, macht das gerne immer \u00fcber einen der untenstehenden Links. Sobald ihr \u00fcber einen dieser Links auf Amazon ein beliebiges Produkt bestellt, profitieren wir in Form einer Provision davon, ohne dass euch Mehrkosten oder Nachteile entstehen! Danke f\u00fcr euren Support!\n\nProdukte welche wir t\u00e4glich nutzen:\nUnser neues Endoskop: https://amzn.to/3OPQZsy\nWallbox f\u00fcr unseren Polestar: https://amzn.to/3sHBC9W\nHaupt-Kamera f\u00fcr Videos: https://amzn.to/3GL0PrM\nObjektiv: https://amzn.to/41snvVv\nGimbal: https://amzn.to/3KZUoU7\nFunkstrecke: https://amzn.to/3Uzx2rM\nVlog Cam: https://amzn.to/3KFqGTf\nSD-Karten: https://amzn.to/3ne7Yaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212393",
                "likeCount": "18260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qObG5Wg11rzPCZCprXNmqGdNF9o",
            "id": "jPE7Ru-aKk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T07:00:45Z",
                "channelId": "UCLKPfqBGqL4gaEvegb_If0Q",
                "title": "Der verr\u00fcckteste Flohmarkt Deutschlands?",
                "description": "\ud83c\udf89 Flohmarkt im Kliemannsland \u2013 Jeden ersten Sonntag im Monat! \nN\u00e4chster Termin: 01.06. \u2013 Tr\u00f6del, Sch\u00e4tze & viele Foodst\u00e4nde!\n\nKomm vorbei zum kultigsten Flohmarkt in Norddeutschland \u2013 direkt im Kliemannsland! \u00dcber 100 St\u00e4nde mit Tr\u00f6del, Antiquit\u00e4ten, Dachboden-Funden und echten Rarit\u00e4ten aus aller Welt.\n\nN\u00e4chstes mal habe wir auch Strom und Parkpl\u00e4tze unter Kontrolle :)\n\nDazu gibt\u2019s:\n\ud83c\udf5f Pommes, \ud83c\udf70 Kuchen, \ud83c\udf5e Brot, \ud83c\udf66 Eis & \ud83c\udf7a leckeres Bierchen \u2013 perfekt f\u00fcr einen Sonntagsausflug mit Freunden oder Familie.\n\n\ud83d\udccd Wo? Kliemannsland, R\u00fcspel\n\ud83d\udcc6 Wann? Immer am ersten Sonntag im Monat\n\ud83d\udd58 10 - 17 Uhr\n\n\ud83d\udd0d Suchst du einen besonderen Flohmarkt mit Charakter? Dann ist der Kliemannsland Flohmarkt genau dein Ding.\n\ud83d\udc49 Jetzt Termin merken, weitersagen & vorbeikommen!\n\n----------\nNoch nie im Kliemannsland gewesen? Dann komm doch einfach vorbei! Kostet nix.\nSamstag & Sonntag von 10\u201318 Uhr ge\u00f6ffnet\n\nM\u00f6chtest du dein Event bei uns feiern?\nhttps://www.kliemannsland.de/pages/mieten\n\nD\u00fcrfen wir was f\u00fcr dich bauen?\nhttps://www.kliemannsland.de/pages/beauftragen\nWir versprechen auch, dass Fynn das nicht selbst macht.\n----------\nProbs an die Filmcrew\nKamera: Leo Sch\u00e4fer (https://www.instagram.com/leointransit/)\nSchnitt: Andy Heyde (https://www.instagram.com/twosydemedia)\n\nMB01BM0BH0AG4V4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kliemannsland",
                "tags": [
                    "Fynn",
                    "Kliemannsland",
                    "Fynn Kliemann",
                    "Brian Kliemannsland",
                    "DIY",
                    "Heimwerken",
                    "selber bauen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der verr\u00fcckteste Flohmarkt Deutschlands?",
                    "description": "\ud83c\udf89 Flohmarkt im Kliemannsland \u2013 Jeden ersten Sonntag im Monat! \nN\u00e4chster Termin: 01.06. \u2013 Tr\u00f6del, Sch\u00e4tze & viele Foodst\u00e4nde!\n\nKomm vorbei zum kultigsten Flohmarkt in Norddeutschland \u2013 direkt im Kliemannsland! \u00dcber 100 St\u00e4nde mit Tr\u00f6del, Antiquit\u00e4ten, Dachboden-Funden und echten Rarit\u00e4ten aus aller Welt.\n\nN\u00e4chstes mal habe wir auch Strom und Parkpl\u00e4tze unter Kontrolle :)\n\nDazu gibt\u2019s:\n\ud83c\udf5f Pommes, \ud83c\udf70 Kuchen, \ud83c\udf5e Brot, \ud83c\udf66 Eis & \ud83c\udf7a leckeres Bierchen \u2013 perfekt f\u00fcr einen Sonntagsausflug mit Freunden oder Familie.\n\n\ud83d\udccd Wo? Kliemannsland, R\u00fcspel\n\ud83d\udcc6 Wann? Immer am ersten Sonntag im Monat\n\ud83d\udd58 10 - 17 Uhr\n\n\ud83d\udd0d Suchst du einen besonderen Flohmarkt mit Charakter? Dann ist der Kliemannsland Flohmarkt genau dein Ding.\n\ud83d\udc49 Jetzt Termin merken, weitersagen & vorbeikommen!\n\n----------\nNoch nie im Kliemannsland gewesen? Dann komm doch einfach vorbei! Kostet nix.\nSamstag & Sonntag von 10\u201318 Uhr ge\u00f6ffnet\n\nM\u00f6chtest du dein Event bei uns feiern?\nhttps://www.kliemannsland.de/pages/mieten\n\nD\u00fcrfen wir was f\u00fcr dich bauen?\nhttps://www.kliemannsland.de/pages/beauftragen\nWir versprechen auch, dass Fynn das nicht selbst macht.\n----------\nProbs an die Filmcrew\nKamera: Leo Sch\u00e4fer (https://www.instagram.com/leointransit/)\nSchnitt: Andy Heyde (https://www.instagram.com/twosydemedia)\n\nMB01BM0BH0AG4V4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55594",
                "likeCount": "2980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r55hZScyvKMT6zORJJqCvvf-No0",
            "id": "-yT-SZTI7nE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:40:49Z",
                "channelId": "UC-xsrwf4kG4b_SZDiKIhZqw",
                "title": "Mehr G\u00c4NSEHAUT geht nicht! Luka Modric letzte Auswechslung im Bernabeu \ud83e\udd79",
                "description": "Mehr G\u00c4NSEHAUT geht nicht! Luka Modric letzte Auswechslung im Bernabeu \ud83e\udd79 Der Kroate wird in seinem letzten Spiel f\u00fcr Real Madrid kurz vor Schluss ausgewechselt und die Blancas verabschieden ihn. Auch Toni Kroos ist da um Adios zu sagen \u2764\ufe0f #DAZNmoment \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: https://bit.ly/FreeRegistrationDAZN +++\n\n\u25b6 DAZN_DE abonnieren https://bit.ly/DAZNDEsub\n\u25b6 Das l\u00e4uft heute auf DAZN https://www.dazn.com/de-DE/welcome/\n \nHier findest du uns auch:\n\u25b6 Twitter:  https://twitter.com/dazn_de\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dazn_de/\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/DAZNDE/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@dazn_de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN_DE",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN DE"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mehr G\u00c4NSEHAUT geht nicht! Luka Modric letzte Auswechslung im Bernabeu \ud83e\udd79",
                    "description": "Mehr G\u00c4NSEHAUT geht nicht! Luka Modric letzte Auswechslung im Bernabeu \ud83e\udd79 Der Kroate wird in seinem letzten Spiel f\u00fcr Real Madrid kurz vor Schluss ausgewechselt und die Blancas verabschieden ihn. Auch Toni Kroos ist da um Adios zu sagen \u2764\ufe0f #DAZNmoment \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: https://bit.ly/FreeRegistrationDAZN +++\n\n\u25b6 DAZN_DE abonnieren https://bit.ly/DAZNDEsub\n\u25b6 Das l\u00e4uft heute auf DAZN https://www.dazn.com/de-DE/welcome/\n \nHier findest du uns auch:\n\u25b6 Twitter:  https://twitter.com/dazn_de\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dazn_de/\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/DAZNDE/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@dazn_de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254337",
                "likeCount": "4282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4wbtd7qqXCt3JLdLIJ3POcVIIZE",
            "id": "dlYkzh7v5I4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T09:00:21Z",
                "channelId": "UCcL39R1XZcjVZqdYlS47U2g",
                "title": "ILIAS WELT \u203c\ufe0f Das! solltest du \u00fcber Arwen wissen",
                "description": "Was du schon immer \u00fcber Arwen wissen wolltest \u2013 Ilia fragt nach! In diesem Schwester-Q&A geht\u2019s um peinliche Momente, heimliche Tr\u00e4ume und wer von beiden eigentlich ordentlicher ist. Ehrlich, lustig und mit ganz viel Geschwister-Liebe.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ilias Welt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ILIAS WELT \u203c\ufe0f Das! solltest du \u00fcber Arwen wissen",
                    "description": "Was du schon immer \u00fcber Arwen wissen wolltest \u2013 Ilia fragt nach! In diesem Schwester-Q&A geht\u2019s um peinliche Momente, heimliche Tr\u00e4ume und wer von beiden eigentlich ordentlicher ist. Ehrlich, lustig und mit ganz viel Geschwister-Liebe."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-AT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66403",
                "likeCount": "2061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vUnXQ8Qei1Rke1GsB2CY1sdCusA",
            "id": "VtsUPZ8wjDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:56:00Z",
                "channelId": "UCWAEPOo1hVr_hnSoGvkvJJg",
                "title": "Wer hat sich hier vermessen? AMG SLS l\u00e4uft aus der Spur, Mercedes ist ratlos.",
                "description": "Heute seht Ihr einen SLS AMG der bereits 2 Achsvermessungen von Mercedes bekommen hat und das Lenkrad steht immer nich schief.\nJetzt will der Kunde keine weitere Achsvermessung ohne Erfolg mehr bezahlen. Kann Axel es dem Kunden recht machen oder bleibt Motoren Zimmer auf den Kosten sitzen?\n\nHier geht es zum MZ SHOP \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\n\u25b6   / motorenzimm.  .\n\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r197\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel, sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzen wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1, den wir bei den Tourenwagen-Legenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra. \n\nHWA C55 5,5l Kompressor W203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motoren Zimmer",
                "tags": [
                    "Motoren Zimmer",
                    "Motorenzimmer",
                    "Mercedes",
                    "AMG",
                    "Motoren",
                    "Motorschaden",
                    "Austauschmotor",
                    "Instandsetzung",
                    "Getriebe\u00f6lsp\u00fclung",
                    "welches Motor\u00f6l",
                    "hazet",
                    "achsvermessung",
                    "achseinstellung",
                    "maha",
                    "koch",
                    "vermessung",
                    "einstellung",
                    "beissbahrt",
                    "hunter",
                    "spur",
                    "sturz",
                    "lenkung",
                    "achsteile",
                    "mitarbeiter",
                    "kein geld",
                    "kunde will nicht bezahlen",
                    "rechtsstreit",
                    "mahnung",
                    "klage",
                    "richter",
                    "rechtsanwalt",
                    "sls",
                    "c197",
                    "club",
                    "reifen",
                    "michelin",
                    "continental",
                    "good year",
                    "sommerreifen",
                    "barum",
                    "fulda",
                    "hankook",
                    "yokohama",
                    "kumo",
                    "umziehen",
                    "verschleiss",
                    "unfall"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wer hat sich hier vermessen? AMG SLS l\u00e4uft aus der Spur, Mercedes ist ratlos.",
                    "description": "Heute seht Ihr einen SLS AMG der bereits 2 Achsvermessungen von Mercedes bekommen hat und das Lenkrad steht immer nich schief.\nJetzt will der Kunde keine weitere Achsvermessung ohne Erfolg mehr bezahlen. Kann Axel es dem Kunden recht machen oder bleibt Motoren Zimmer auf den Kosten sitzen?\n\nHier geht es zum MZ SHOP \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\n\u25b6   / motorenzimm.  .\n\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r197\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel, sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzen wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1, den wir bei den Tourenwagen-Legenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra. \n\nHWA C55 5,5l Kompressor W203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160355",
                "likeCount": "7166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M6KN7_M482IJPqM-wVfmGVhS92o",
            "id": "eUqZ1lpkbqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCVYzSWPzEISUBjBrxXE_eqQ",
                "title": "ZAH1DE - Zahide Did It Better (Official Music Video)",
                "description": "\ud83c\udfb6 \"ZAH1DE - Zahide did it better\" ist auf allen Plattformen verf\u00fcgbar \ud83c\udfb6 https://zah1de.lnk.to/ZahideDidItBetter\n \n\ud83d\udcf1 Follow ZAH1DE:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zah1de_kyc\nInstagram: https://www.instagram.com/kyc_za/\n\ud83c\udfb5 Song written by: ZAH1DE, SIRA, 2sick, Soyhan, LAAS\n\ud83d\udcbf Song produced by: 2sick, SIRA\n\ud83d\udcbf Song mastered by: Lex Barkey\n\ud83d\udcbf Song mixed by: 2sick, SIRA\n\ud83c\udfa5 Video produced by CLOUD95: https://www.instagram.com/cloud95films\nFotos by Zeitfang: https://www.instagram.com/zeitfang_\n \nHier gibt's Merch: https://shop.zah1de.com/\n \nLunatix Dance\nTikTok: https://www.tiktok.com/@serdar_lunatix\nInstagram: https://www.instagram.com/serdar_lunatix/\n \nBerkay\nTikTok: https://www.tiktok.com/@berkibooiii\nInstagram: https://www.instagram.com/berkibooiii/\n \nAsal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asaliraniii\nInstagram: https://www.instagram.com/asaliraniii/\n \nJunus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@my_junus\nInstagram: https://www.instagram.com/_junus__/\n \nEste\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_estefanija\nInstagram: https://www.instagram.com/_estefanija/\n \nSara\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sara.ak76\nInstagram: https://www.instagram.com/sara_ak2728/\n \nCatinca\nTikTok: https://www.tiktok.com/@catinca_thatscrazy2 \nInstagram: https://www.instagram.com/catinca_bln1/\n \nMariana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marianamski \nInstagram: https://www.instagram.com/84mski/\n \n#ZAH1DE #ZahideDidItBetter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAH1DE",
                "tags": [
                    "Zahide",
                    "ZAHIDE",
                    "ZAH1DE",
                    "zah1de",
                    "lunatix",
                    "lunatix dance",
                    "lunatix dance crew",
                    "zahide lunatix",
                    "zahide tik tok sportlich",
                    "tik tok sportlich",
                    "TikTok Sportlich",
                    "tiktok sportlich zahide",
                    "zahide tiktok",
                    "ballert auf lautlos",
                    "zahide ballert auf lautlos",
                    "mona lisa motion",
                    "zahide mona lisa motion",
                    "zahide did it better",
                    "Zah1de did it better",
                    "zah1de did it better",
                    "zahide won this trend",
                    "won this trend",
                    "ZAH1DE did it better",
                    "Zahide did it better lyrics",
                    "Zahide live",
                    "ZAH1DE Tour",
                    "Zah1de 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAH1DE - Zahide Did It Better (Official Music Video)",
                    "description": "\ud83c\udfb6 \"ZAH1DE - Zahide did it better\" ist auf allen Plattformen verf\u00fcgbar \ud83c\udfb6 https://zah1de.lnk.to/ZahideDidItBetter\n \n\ud83d\udcf1 Follow ZAH1DE:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zah1de_kyc\nInstagram: https://www.instagram.com/kyc_za/\n\ud83c\udfb5 Song written by: ZAH1DE, SIRA, 2sick, Soyhan, LAAS\n\ud83d\udcbf Song produced by: 2sick, SIRA\n\ud83d\udcbf Song mastered by: Lex Barkey\n\ud83d\udcbf Song mixed by: 2sick, SIRA\n\ud83c\udfa5 Video produced by CLOUD95: https://www.instagram.com/cloud95films\nFotos by Zeitfang: https://www.instagram.com/zeitfang_\n \nHier gibt's Merch: https://shop.zah1de.com/\n \nLunatix Dance\nTikTok: https://www.tiktok.com/@serdar_lunatix\nInstagram: https://www.instagram.com/serdar_lunatix/\n \nBerkay\nTikTok: https://www.tiktok.com/@berkibooiii\nInstagram: https://www.instagram.com/berkibooiii/\n \nAsal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asaliraniii\nInstagram: https://www.instagram.com/asaliraniii/\n \nJunus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@my_junus\nInstagram: https://www.instagram.com/_junus__/\n \nEste\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_estefanija\nInstagram: https://www.instagram.com/_estefanija/\n \nSara\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sara.ak76\nInstagram: https://www.instagram.com/sara_ak2728/\n \nCatinca\nTikTok: https://www.tiktok.com/@catinca_thatscrazy2 \nInstagram: https://www.instagram.com/catinca_bln1/\n \nMariana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marianamski \nInstagram: https://www.instagram.com/84mski/\n \n#ZAH1DE #ZahideDidItBetter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577190",
                "likeCount": "27358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2t1dksqs8vUKeMzhZ75oLMdrpoQ",
            "id": "XHr0QJjEaiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:07:56Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "Saturday Night's Main Event: May 24, 2025",
                "description": "World Heavyweight Champion Jey Uso faces a tough test as he battles Logan Paul with the title on the line while R-Truth will take on his childhood hero, John Cena, at Saturday Night's Main Event!\n\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\n\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\n---------------------------------------------------------------------\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\n---------------------------------------------------------------------\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\n---------------------------------------------\nCheck out these other channels!\n---------------------------------------------\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\n------------------------------------\nWWE on Social Media\n------------------------------------\nX: https://twitter.com/wwe\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "wrestling",
                    "submission wrestling",
                    "wwe",
                    "professional wrestling",
                    "Combat Sport",
                    "finishing moves",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Saturday Night's Main Event: May 24, 2025",
                    "description": "World Heavyweight Champion Jey Uso faces a tough test as he battles Logan Paul with the title on the line while R-Truth will take on his childhood hero, John Cena, at Saturday Night's Main Event!\n\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\n\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\n---------------------------------------------------------------------\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\n---------------------------------------------------------------------\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\n---------------------------------------------\nCheck out these other channels!\n---------------------------------------------\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\n------------------------------------\nWWE on Social Media\n------------------------------------\nX: https://twitter.com/wwe\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\n------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1717256",
                "likeCount": "39919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uPrZzcLoaLJsIHWwPemPnMrFLAA",
            "id": "8n0VcyW8TYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T08:00:07Z",
                "channelId": "UCw81xLtFkpks4D8_hYUP9VA",
                "title": "Alle m\u00fcssen mehr arbeiten?",
                "description": "Mehr schuften f\u00fcr alle?!\nZumindest hat der Geselle das irgendwo aufgeschnappt.\nOb der Lehrling da mitzieht und was die beiden davon halten, \nseht ihr nur im Sketch.\nViel Spa\u00df!\n\n\n\n\u25aa Podcast \"Offline + Ehrlich\" - https://spoti.fi/3ocRJLn \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\u25aa Varion Klamotten (Merch) - https://varion.shop \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\nSOCIAL MEDIA:\n\u25aa Varion (Sketch Content) - http://bit.ly/1EVWIUm\n\u25aa Twitch - https://www.twitch.tv/varion\n\u25aa Varion Live - https://shorturl.at/5Ir1t\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/varion\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/varion/\n\u25aa TikTok - https://www.tiktok.com/@varion\n\u25aa Facebook - https://www.facebook.com/flovarion\n\u25aa flovarion (Shorts Content)  - https://bit.ly/2R2UGwc\n\u25aa Cut von - Luc - https://www.instagram.com/lucky_iluke\n\nMUSIK\n\u25aa Outro Song - [No Copyright Music] Retro 80s Funky Jazz-Hop Instrumental (Copyright Free) Music - Sundance Remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8n0VcyW8TYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8n0VcyW8TYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8n0VcyW8TYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8n0VcyW8TYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8n0VcyW8TYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Varion",
                "tags": [
                    "varion",
                    "fun",
                    "happy",
                    "lustig",
                    "Funny",
                    "Funny video",
                    "Sketch",
                    "Comedy",
                    "scetch",
                    "comedy",
                    "one",
                    "man",
                    "ein",
                    "mann",
                    "Handwerker",
                    "Azubi",
                    "Ausbildung",
                    "Lehrling",
                    "Stift",
                    "Geselle",
                    "Arbeit",
                    "Handwerk",
                    "Heimwerker",
                    "Bau",
                    "Auf dem Bau",
                    "Abitur",
                    "Schule",
                    "Praktikant",
                    "Chef",
                    "Baustelle",
                    "GenZ",
                    "Gen Z",
                    "Varion",
                    "Flovarion",
                    "Werkzeug",
                    "Werkstatt",
                    "Kollegen",
                    "arbeiten",
                    "Handwerk vs. B\u00fcro",
                    "B\u00fcro",
                    "Unterhaltung",
                    "Entertainment",
                    "\u00fcberstunden",
                    "Mehr arbeiten",
                    "arbeit"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alle m\u00fcssen mehr arbeiten?",
                    "description": "Mehr schuften f\u00fcr alle?!\nZumindest hat der Geselle das irgendwo aufgeschnappt.\nOb der Lehrling da mitzieht und was die beiden davon halten, \nseht ihr nur im Sketch.\nViel Spa\u00df!\n\n\n\n\u25aa Podcast \"Offline + Ehrlich\" - https://spoti.fi/3ocRJLn \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\u25aa Varion Klamotten (Merch) - https://varion.shop \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\nSOCIAL MEDIA:\n\u25aa Varion (Sketch Content) - http://bit.ly/1EVWIUm\n\u25aa Twitch - https://www.twitch.tv/varion\n\u25aa Varion Live - https://shorturl.at/5Ir1t\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/varion\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/varion/\n\u25aa TikTok - https://www.tiktok.com/@varion\n\u25aa Facebook - https://www.facebook.com/flovarion\n\u25aa flovarion (Shorts Content)  - https://bit.ly/2R2UGwc\n\u25aa Cut von - Luc - https://www.instagram.com/lucky_iluke\n\nMUSIK\n\u25aa Outro Song - [No Copyright Music] Retro 80s Funky Jazz-Hop Instrumental (Copyright Free) Music - Sundance Remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133919",
                "likeCount": "12034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "erjnSyEBFAjRxHGueXxQvDG7NE4",
            "id": "y5a3-LA-ykA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:11:55Z",
                "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg",
                "title": "Die erste Eskalationsstufe! LEGO-Rom Teil 2.",
                "description": "Insta von den Jungs: https://www.instagram.com/brickbrotherzz/?igsh=cGo0Z2tqYnFsZ3Ri%C2%A0 \n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bob Brickman",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die erste Eskalationsstufe! LEGO-Rom Teil 2.",
                    "description": "Insta von den Jungs: https://www.instagram.com/brickbrotherzz/?igsh=cGo0Z2tqYnFsZ3Ri%C2%A0 \n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176413",
                "likeCount": "15050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BRqw2e8Hlp3bQj0lyoFToNWrWLk",
            "id": "76zcqyo02gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T06:00:04Z",
                "channelId": "UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw",
                "title": "Das sind die HIGHLIGHTS aus dem FINALE | Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                "description": "*Let's Dance* jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl-plus*\n\nG\u00e4nsehaut pur! \ud83d\udd25 Im gro\u00dfen Let\u2019s Dance-Finale 2025 war alles mit dabei: Pure Emotionen, packende Performances und nat\u00fcrlich einen neuen Dancing Star!\ud83d\udc83\ud83d\udd7aWas war euer Highlight?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 SelfieSandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #LetsDanceHighlight #RTLPlus #LAWOS #LetsDanceYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/76zcqyo02gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL+",
                "tags": [
                    "TV",
                    "NOW",
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "VoD",
                    "RTL",
                    "Livestream",
                    "Stream",
                    "VOX",
                    "RTL2",
                    "ntv",
                    "RTL Plus",
                    "Nitro",
                    "Toggo",
                    "Super RTL",
                    "Temptation Island",
                    "Love Island",
                    "Take Me Out",
                    "Bachelor in Paradise",
                    "Der Bachelor",
                    "Die Bachelorette",
                    "Paradise Hotel",
                    "Prince Charming",
                    "Are You The One?",
                    "Ex on the Beach",
                    "Love Reality",
                    "Temptation Island V.I.P.",
                    "Love",
                    "Dating",
                    "Liebe",
                    "Singles",
                    "Bachelor Paradise",
                    "Reality",
                    "Sommerhaus der Stars",
                    "Dschungelcamp",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "Princess Charming",
                    "rtlplus.com"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das sind die HIGHLIGHTS aus dem FINALE | Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                    "description": "*Let's Dance* jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl-plus*\n\nG\u00e4nsehaut pur! \ud83d\udd25 Im gro\u00dfen Let\u2019s Dance-Finale 2025 war alles mit dabei: Pure Emotionen, packende Performances und nat\u00fcrlich einen neuen Dancing Star!\ud83d\udc83\ud83d\udd7aWas war euer Highlight?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 SelfieSandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #LetsDanceHighlight #RTLPlus #LAWOS #LetsDanceYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147553",
                "likeCount": "723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sctwMCWM5Bo9oEEvq-rUhGZzmtA",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59079550",
                "likeCount": "2162941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "asT-dE4jQmC4S4VV-9FmGtnIdzQ",
            "id": "d84qlob-SR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:43Z",
                "channelId": "UCaNt_KNaF5rvlDMdj-baYWA",
                "title": "Das Kanu des Manitu - NEU: offizieller Trailer 2",
                "description": "Kinostart: 14. August 2025\n\nAbahachi, der H\u00e4uptling der Apachen (Michael Bully Herbig), und sein wei\u00dfer Blutsbruder Ranger (Christian Tramitz) k\u00e4mpfen unerm\u00fcdlich f\u00fcr Frieden und Gerechtigkeit \u2013 doch eine neue, aufstrebende Bande macht ihnen das Leben besonders schwer! Sie locken Abahachi und Ranger in eine Falle, um an das sagenumwobene \u201eKanu des Manitu\u201c zu gelangen. Erst in letzter Sekunde k\u00f6nnen sie von ihrem treuen Weggef\u00e4hrten, dem liebenswerten Griechen Dimitri (Rick Kavanian), und seiner neuen Fachkraft Mary (Jasmin Schwiers) gerettet werden. Doch wie sich herausstellt, war das alles Teil eines gro\u00dfen Plans und auch erst der Anfang!\n\n\nORIGINALTITEL\nDas Kanu des Manitu\n\nREGIE\nMichael Bully Herbig\n\nPRODUKTION\nherbX film\n\nCO-PRODUKTION\nConstantin Film\n\nFoto (c) herbX film / Luis Zeno Kuhn\n\n\u25ba\u25ba Meinen Kanal jetzt abonnieren: https://goo.gl/2k35oQ\n\n\u25ba\u25ba Folgt mir bei:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Michael.Bully.Herbig/\nInstagram: https://www.instagram.com/bullyherbig/?hl=de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@therealbullyherbig\nWebsite: http://www.michael-bully-herbig.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d84qlob-SR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d84qlob-SR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d84qlob-SR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d84qlob-SR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d84qlob-SR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michael Bully Herbig",
                "tags": [
                    "Bully Herbig",
                    "Michael Bully Herbig",
                    "Bully Herbig Filme",
                    "Filme Bully Herbig",
                    "Comedy",
                    "Comedy Video",
                    "Comedy Movie",
                    "Deutsche Comedy",
                    "Deutscher Film",
                    "Schuh des Manitu",
                    "Schuh des Manitus",
                    "Abahachi",
                    "Kanu des Manitu",
                    "Manitu 2",
                    "Neues von Bully",
                    "Bully Trailer",
                    "Western Parodie",
                    "Christian Tramitz",
                    "Rick Kavanian",
                    "Winnetouch",
                    "Sky du Mont",
                    "Kultfilm Deutschland",
                    "Filmstart 2025",
                    "Kanu des Manitu Trailer",
                    "Trailer",
                    "Offizieller Trailer",
                    "Das Kanu des Manitu",
                    "Comedyfilm 2025",
                    "Neue Filme 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das Kanu des Manitu - NEU: offizieller Trailer 2",
                    "description": "Kinostart: 14. August 2025\n\nAbahachi, der H\u00e4uptling der Apachen (Michael Bully Herbig), und sein wei\u00dfer Blutsbruder Ranger (Christian Tramitz) k\u00e4mpfen unerm\u00fcdlich f\u00fcr Frieden und Gerechtigkeit \u2013 doch eine neue, aufstrebende Bande macht ihnen das Leben besonders schwer! Sie locken Abahachi und Ranger in eine Falle, um an das sagenumwobene \u201eKanu des Manitu\u201c zu gelangen. Erst in letzter Sekunde k\u00f6nnen sie von ihrem treuen Weggef\u00e4hrten, dem liebenswerten Griechen Dimitri (Rick Kavanian), und seiner neuen Fachkraft Mary (Jasmin Schwiers) gerettet werden. Doch wie sich herausstellt, war das alles Teil eines gro\u00dfen Plans und auch erst der Anfang!\n\n\nORIGINALTITEL\nDas Kanu des Manitu\n\nREGIE\nMichael Bully Herbig\n\nPRODUKTION\nherbX film\n\nCO-PRODUKTION\nConstantin Film\n\nFoto (c) herbX film / Luis Zeno Kuhn\n\n\u25ba\u25ba Meinen Kanal jetzt abonnieren: https://goo.gl/2k35oQ\n\n\u25ba\u25ba Folgt mir bei:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Michael.Bully.Herbig/\nInstagram: https://www.instagram.com/bullyherbig/?hl=de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@therealbullyherbig\nWebsite: http://www.michael-bully-herbig.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379017",
                "likeCount": "4350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CdjGcZpTtn8TjdQF6fKQuPyX-bQ",
            "id": "BZ_A-5v5Fd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:51:21Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Arsenal FC vs. Barcelona FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Arsenal \n00:00:15 - DefensiveAct by Daphne van Domselaar\n00:00:32 - Shot by Ewa Pajor\n00:00:54 - Pass by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:01:04 - Shot by Caitlin Foord\n00:01:17 - Cross by Frida Maanum\n00:01:23 - Short Disqualified Goal by Irene Paredes\n00:01:51 - VAR Decision by Irene Paredes\n00:02:07 - Pass by Stephanie Catley\n00:02:18 - Shot by Frida Maanum\n00:02:47 - Shot by Claudia Pina\n00:03:01 - Pass by Alexia Putellas\n00:03:06 - Shot by Claudia Pina\n00:03:34 - Shot by Ona Batlle\n00:04:03 - DefensiveAct by Katie McCabe\n00:04:14 - Shot by Aitana Bonmat\u00ed\n00:04:38 - Pass by Aitana Bonmat\u00ed\n00:04:45 - Shot by Ona Batlle\n00:04:53 - Player in by Stina Blackstenius\n00:05:06 - Defensive act by Irene Paredes\n00:05:14 - Pass by Alexia Putellas\n00:05:20 - Shot by Stina Blackstenius\n00:06:00 - Shot by Ewa Pajor\n00:06:19 - Cross by Mariona Caldentey\n00:06:30 - Goal by Stina Blackstenius\n00:07:45 - End Match by Arsenal \n00:08:04 - Trophy ceremony",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZ_A-5v5Fd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZ_A-5v5Fd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZ_A-5v5Fd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZ_A-5v5Fd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZ_A-5v5Fd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Arsenal vs. Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "champions league",
                    "dazn",
                    "football",
                    "full match",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "recap",
                    "soccer",
                    "top 10",
                    "ucl",
                    "uefa champions league",
                    "uefa women's champions league",
                    "uwcl",
                    "women's champions",
                    "women's football",
                    "women's soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Arsenal FC vs. Barcelona FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Arsenal \n00:00:15 - DefensiveAct by Daphne van Domselaar\n00:00:32 - Shot by Ewa Pajor\n00:00:54 - Pass by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:01:04 - Shot by Caitlin Foord\n00:01:17 - Cross by Frida Maanum\n00:01:23 - Short Disqualified Goal by Irene Paredes\n00:01:51 - VAR Decision by Irene Paredes\n00:02:07 - Pass by Stephanie Catley\n00:02:18 - Shot by Frida Maanum\n00:02:47 - Shot by Claudia Pina\n00:03:01 - Pass by Alexia Putellas\n00:03:06 - Shot by Claudia Pina\n00:03:34 - Shot by Ona Batlle\n00:04:03 - DefensiveAct by Katie McCabe\n00:04:14 - Shot by Aitana Bonmat\u00ed\n00:04:38 - Pass by Aitana Bonmat\u00ed\n00:04:45 - Shot by Ona Batlle\n00:04:53 - Player in by Stina Blackstenius\n00:05:06 - Defensive act by Irene Paredes\n00:05:14 - Pass by Alexia Putellas\n00:05:20 - Shot by Stina Blackstenius\n00:06:00 - Shot by Ewa Pajor\n00:06:19 - Cross by Mariona Caldentey\n00:06:30 - Goal by Stina Blackstenius\n00:07:45 - End Match by Arsenal \n00:08:04 - Trophy ceremony"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313532",
                "likeCount": "21212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NHwxZTelOBdKzZp7c3gdv9eeVMU",
            "id": "qr1AvisQcV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:24:24Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "I Spent $5,000,000 So You Can Go To Space For FREE",
                "description": "Go get your totally free selfie then join me at Space Camp CrunchLabs for your LEAST BORING SUMMER EVER: https://crunchlabs.com/SpaceCamp\n\nGet your very own space selfie for FREE at: http://spaceselfie.com\n\nBig thanks to my friends at @T-Mobile for supporting this project in celebration of T-Satellite, the only satellite + mobile network with seamless connection.\n\nAnd thanks to my friends at Google Pixel for being the best phone to display all the space selfies on  @madebygoogle   #googlepartner. \n\nhttps://www.instagram.com/teampixel/ \n\nThanks to our Build team at Tyvak International for helping us bring SAT GUS to life! https://tyvak.eu/\nAnd of course  @EverydayAstronaut \n\nWith special thanks to the Explosives Research Lab at Colorado School of Mines https://erl.mines.edu/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder -  @Pondermusic \nLaura Shigihara -  @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nGabriel Albuquerque - https://open.spotify.com/artist/2oA6iL2R3RUkHcmnC091P0?si=dl6CiFfgRp2SFJnLw2xXmA\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/26, Open to legal residents of the 50 U.S. &amp; D.C., 14+. See https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for\nOfficial Rules for full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry,\nentry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nChanges were made to several assets used under Creative Commons in this video.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Spent $5,000,000 So You Can Go To Space For FREE",
                    "description": "Go get your totally free selfie then join me at Space Camp CrunchLabs for your LEAST BORING SUMMER EVER: https://crunchlabs.com/SpaceCamp\n\nGet your very own space selfie for FREE at: http://spaceselfie.com\n\nBig thanks to my friends at @T-Mobile for supporting this project in celebration of T-Satellite, the only satellite + mobile network with seamless connection.\n\nAnd thanks to my friends at Google Pixel for being the best phone to display all the space selfies on  @madebygoogle   #googlepartner. \n\nhttps://www.instagram.com/teampixel/ \n\nThanks to our Build team at Tyvak International for helping us bring SAT GUS to life! https://tyvak.eu/\nAnd of course  @EverydayAstronaut \n\nWith special thanks to the Explosives Research Lab at Colorado School of Mines https://erl.mines.edu/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder -  @Pondermusic \nLaura Shigihara -  @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nGabriel Albuquerque - https://open.spotify.com/artist/2oA6iL2R3RUkHcmnC091P0?si=dl6CiFfgRp2SFJnLw2xXmA\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/26, Open to legal residents of the 50 U.S. &amp; D.C., 14+. See https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for\nOfficial Rules for full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry,\nentry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nChanges were made to several assets used under Creative Commons in this video.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6375802",
                "likeCount": "264225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W3_34LCFl0_pOHWPXOHejgTTZ4w",
            "id": "8gyb6FewKJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:28:16Z",
                "channelId": "UC2w2teNMpadicMg3Sd_yiyg",
                "title": "DSCHUNGELFEELING beim FINALTANZ von Diego und Ekat \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83e\udea9| Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                "description": "*Let's Dance* jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl*\n\nDschungel-Feeling auf dem Parkett! \ud83d\udc12\ud83c\udf34 \u201eProbier\u2019s mal mit Gem\u00fctlichkeit\u201c? Von wegen! Mit viel Energie ertanzen sich Diego und Ekat 27 Punkte. Wie fandet ihr diesen Freestyle?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 selfiesandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\n\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #Freestyle #Dschungelbuch #DiegoPooth #EkaterinaLeonova #LetsDanceYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8gyb6FewKJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Fernsehen",
                    "Television",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "RTLTelevisionGmbH",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "TV NOW",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "Stefan Raab",
                    "Eurovision",
                    "ESC",
                    "Eurovion Song Contest",
                    "Lena",
                    "Nicole",
                    "Walde hadde dudde da",
                    "Guildo Horn",
                    "Elton",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "ESC 2025",
                    "Eurovison 2025",
                    "Grand Prix",
                    "Max Mutzke",
                    "Johannes Oerding",
                    "Max Giesinger",
                    "Heavytones",
                    "Raab",
                    "Raab RTL",
                    "Raab ESC",
                    "ESC Vorentscheid",
                    "Eurovision Vorentscheid",
                    "Chefsache ESC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DSCHUNGELFEELING beim FINALTANZ von Diego und Ekat \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83e\udea9| Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                    "description": "*Let's Dance* jetzt auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl*\n\nDschungel-Feeling auf dem Parkett! \ud83d\udc12\ud83c\udf34 \u201eProbier\u2019s mal mit Gem\u00fctlichkeit\u201c? Von wegen! Mit viel Energie ertanzen sich Diego und Ekat 27 Punkte. Wie fandet ihr diesen Freestyle?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 selfiesandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\n\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #Freestyle #Dschungelbuch #DiegoPooth #EkaterinaLeonova #LetsDanceYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344884",
                "likeCount": "1071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v_-iMjqTiO6GUQZWIuKRNmxMc1A",
            "id": "MJB53zSbT-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T06:49:04Z",
                "channelId": "UCRZt8ncgMJ_f4R_J8sfbCaA",
                "title": "Kulturschock beim deutschen Arzt - als Amerikanerin \ud83d\ude48",
                "description": "Wenn du Therapie in Erw\u00e4gung ziehst, schau dir BetterHelp an. Klicke auf https://www.betterhelp.com/laurenangela, um 10 % Rabatt auf deinen ersten Monat zu erhalten. | Anzeige  \n\nhttps://www.instagram.com/laurenangelade\n\nAnfragen : sophia @ laurenangela.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJB53zSbT-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJB53zSbT-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJB53zSbT-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJB53zSbT-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJB53zSbT-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauren Angela DE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kulturschock beim deutschen Arzt - als Amerikanerin \ud83d\ude48",
                    "description": "Wenn du Therapie in Erw\u00e4gung ziehst, schau dir BetterHelp an. Klicke auf https://www.betterhelp.com/laurenangela, um 10 % Rabatt auf deinen ersten Monat zu erhalten. | Anzeige  \n\nhttps://www.instagram.com/laurenangelade\n\nAnfragen : sophia @ laurenangela.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130638",
                "likeCount": "7368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3r5DplsSNU8rZb5sZfPagnHbysA",
            "id": "mW1SEiW-UP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:25:51Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW1SEiW-UP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "PLAYS",
                    "Philadelphia Union vs. MIA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Philadelphia Union vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi Golazo, Tai Baribo Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "925642",
                "likeCount": "20304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yX7bb80JFrFIdr-OgPB2yPYlw5U",
            "id": "_AcfRES9syo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T07:00:38Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Ich bin GEBROCHEN! 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 5",
                "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 5\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_AcfRES9syo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_AcfRES9syo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_AcfRES9syo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_AcfRES9syo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_AcfRES9syo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "Bikepacking Abenteuer Marokko",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Fritz Bikepacking",
                    "Fritz Fahrrad",
                    "Marokko",
                    "1700km Fahrrad",
                    "Folge 5"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Ich bin GEBROCHEN! 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 5",
                    "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 5\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265104",
                "likeCount": "16557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-MDfiFzTbY0NeqVM5AReDoyBPu4",
            "id": "cTo8KmcbFJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:32:56Z",
                "channelId": "UCNjHTx_URHNiZvjW-uzIf4Q",
                "title": "Re-Live: Pressekonferenz nach dem DFB-Pokal-Finale",
                "description": "Die Pressekonferenz mit Sebastian Hoene\u00df nach dem erfolgreichen DFB-Pokal-Finale des VfB Stuttgart gegen Arminia Bielefeld.\n\nSchon abonniert? \nYouTube: http://go.vfb.de/youtubeabo \nFacebook: https://www.vfb.de/facebook \nTwitter: https://www.vfb.de/twitter \nInstagram: https://www.vfb.de/instagram \nTikTok: / vfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTo8KmcbFJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTo8KmcbFJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTo8KmcbFJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTo8KmcbFJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTo8KmcbFJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VfB Stuttgart",
                "tags": [
                    "VfB Stuttgart",
                    "VfB",
                    "Stuttgart",
                    "vfb stuttgart 1893",
                    "0711",
                    "1893",
                    "vfb stuttgart 1893 ev",
                    "furchtlos und treu",
                    "vfb tv",
                    "w\u00fcrttemberg",
                    "schwaben",
                    "jung und wild",
                    "vfbstuttgart",
                    "stgt",
                    "vfbfairplay",
                    "dunkelroter",
                    "dunkelrote",
                    "Pressekonferenz",
                    "DFB-Pokal-Finale",
                    "Mitch Kniat",
                    "Sebastian Hoene\u00df",
                    "82. DFB-Pokal-Finale"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Re-Live: Pressekonferenz nach dem DFB-Pokal-Finale",
                    "description": "Die Pressekonferenz mit Sebastian Hoene\u00df nach dem erfolgreichen DFB-Pokal-Finale des VfB Stuttgart gegen Arminia Bielefeld.\n\nSchon abonniert? \nYouTube: http://go.vfb.de/youtubeabo \nFacebook: https://www.vfb.de/facebook \nTwitter: https://www.vfb.de/twitter \nInstagram: https://www.vfb.de/instagram \nTikTok: / vfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33650",
                "likeCount": "1289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "26lf3Cp19w1lFB0dFmaZ1ZOV2mo",
            "id": "NKCs_Ps3LeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T07:33:53Z",
                "channelId": "UCwKq447rYMVI5dAQWMmFnfg",
                "title": "Re-Live Qualifying 2 Lausitzring | Who\u2019s on Top? \ud83d\udd25 | DTM 2025",
                "description": "The DTM 2025 battle heats up as Qualifying 2 at Lausitzring unfolds! \ud83d\udd25\n\nWhether it's live races, highlights or inside stories from the track, with the official DTM YouTube Channel you're always in on the action. Everywhere, any time, you'll never miss out on what's new in the world of DTM!\n\n#DTM #ADAC #DTM2025\n___\n\n\u25b6 SUBSCRIBE to the DTM YouTube Channel now: https://dtm4.me/subscribe\n\n\u25b6 More DTM racing action:\nWeb: dtm.com\nInstagram: instagram.com/dtm.official\nTikTok: tiktok.com/@dtm_pics\nFacebook: facebook.com/dtm\nTwitter: twitter.com/dtm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKCs_Ps3LeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKCs_Ps3LeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKCs_Ps3LeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKCs_Ps3LeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NKCs_Ps3LeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DTM",
                "tags": [
                    "dtm",
                    "motorsport",
                    "gt3",
                    "DTM 2025",
                    "Audi",
                    "Feller",
                    "BMW",
                    "dtm Oschersleben 2025",
                    "DTM season opener",
                    "DTM Germany",
                    "DTM action",
                    "DTM kickoff",
                    "race weekend",
                    "motorsport 2025",
                    "DTM",
                    "DTM Highlights",
                    "Timo Glock DTM",
                    "DTM BMW",
                    "timo glock comeback",
                    "Bortolotti",
                    "Mirko Bortolotti",
                    "bortolotti dtm",
                    "Lamborghini Hurac\u00e1n GT3",
                    "Bortolotti Lamborghini",
                    "Bortolotti GT3",
                    "ABT Sportsline",
                    "Lamborghini",
                    "Nicki Thiim",
                    "dtm oschersleben 2025",
                    "dtm Oschersleben qualifiying 2",
                    "dtm qualifiyng 2",
                    "Qualifying 2 Oschersleben"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Re-Live Qualifying 2 Lausitzring | Who\u2019s on Top? \ud83d\udd25 | DTM 2025",
                    "description": "The DTM 2025 battle heats up as Qualifying 2 at Lausitzring unfolds! \ud83d\udd25\n\nWhether it's live races, highlights or inside stories from the track, with the official DTM YouTube Channel you're always in on the action. Everywhere, any time, you'll never miss out on what's new in the world of DTM!\n\n#DTM #ADAC #DTM2025\n___\n\n\u25b6 SUBSCRIBE to the DTM YouTube Channel now: https://dtm4.me/subscribe\n\n\u25b6 More DTM racing action:\nWeb: dtm.com\nInstagram: instagram.com/dtm.official\nTikTok: tiktok.com/@dtm_pics\nFacebook: facebook.com/dtm\nTwitter: twitter.com/dtm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35866",
                "likeCount": "714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q2L9rbC_rNKnMmjVlce1Lge8u6Y",
            "id": "AIKdvLRMnNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T15:44:52Z",
                "channelId": "UCz4NS2XEAfFfla1MJPcv-1Q",
                "title": "Rente wird ab Dezember gek\u00fcrzt \u2013 Das sollen Rentner jetzt tun",
                "description": "Zum 1. Dezember 2025 droht Millionen Rentnerinnen und Rentnern eine K\u00fcrzung ihrer Bez\u00fcge \u2013 und das trotz eines eigentlich positiv gemeinten Rentenzuschlags. In diesem Video erl\u00e4utert Dr. Utz Anhalt, Experte f\u00fcr Sozialrecht bei gegen-hartz.de, warum viele Menschen, insbesondere Bezieher von Witwen- oder Witwerrenten, pl\u00f6tzlich mit weniger Geld dastehen k\u00f6nnten.\n\nHier findet Ihr den Beitrag auf gegen-hartz.de:\nhttps://www.gegen-hartz.de/news/rente-wird-im-dezember-gekrzt-das-sollen-rentner-jetzt-tun\n\nNicht vergessen!\n\ud83d\udccc Abonniert unseren Kanal f\u00fcr mehr wertvolle Informationen zu Sozialrecht, Rente und B\u00fcrgergeld!\n\ud83d\udccc Gebt dem Video einen Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat und teilt es mit Freunden und Bekannten!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nBleibt in Verbindung mit uns:\n\ud83c\udf10 WEBSEITE\n\u25ba https://www.gegen-hartz.de/\n\n\ud83d\udd14 ABONNIERT\n\u25ba  @GegenHartz2023  \n\n#\ufe0f\u20e3 Social Media\n\u25ba https://www.facebook.com/gegenhartz\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n#Rente2025 #Rentenk\u00fcrzung #Witwenrente #Rentenversicherung #DrUtzAnhalt #Sozialrecht #Rentenzuschlag #gegenhartz #Altersarmut #Rentenberatung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AIKdvLRMnNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GegenHartz",
                "tags": [
                    "Rente 2025",
                    "Rentenk\u00fcrzung",
                    "Witwenrente",
                    "Rentenversicherung",
                    "Dr. Utz Anhalt",
                    "Sozialrecht",
                    "Rentenzuschlag",
                    "gegen hartz",
                    "Altersarmut",
                    "Rentenberatung",
                    "ruhestand",
                    "sozialgericht"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Rente wird ab Dezember gek\u00fcrzt \u2013 Das sollen Rentner jetzt tun",
                    "description": "Zum 1. Dezember 2025 droht Millionen Rentnerinnen und Rentnern eine K\u00fcrzung ihrer Bez\u00fcge \u2013 und das trotz eines eigentlich positiv gemeinten Rentenzuschlags. In diesem Video erl\u00e4utert Dr. Utz Anhalt, Experte f\u00fcr Sozialrecht bei gegen-hartz.de, warum viele Menschen, insbesondere Bezieher von Witwen- oder Witwerrenten, pl\u00f6tzlich mit weniger Geld dastehen k\u00f6nnten.\n\nHier findet Ihr den Beitrag auf gegen-hartz.de:\nhttps://www.gegen-hartz.de/news/rente-wird-im-dezember-gekrzt-das-sollen-rentner-jetzt-tun\n\nNicht vergessen!\n\ud83d\udccc Abonniert unseren Kanal f\u00fcr mehr wertvolle Informationen zu Sozialrecht, Rente und B\u00fcrgergeld!\n\ud83d\udccc Gebt dem Video einen Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat und teilt es mit Freunden und Bekannten!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nBleibt in Verbindung mit uns:\n\ud83c\udf10 WEBSEITE\n\u25ba https://www.gegen-hartz.de/\n\n\ud83d\udd14 ABONNIERT\n\u25ba  @GegenHartz2023  \n\n#\ufe0f\u20e3 Social Media\n\u25ba https://www.facebook.com/gegenhartz\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n#Rente2025 #Rentenk\u00fcrzung #Witwenrente #Rentenversicherung #DrUtzAnhalt #Sozialrecht #Rentenzuschlag #gegenhartz #Altersarmut #Rentenberatung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407649",
                "likeCount": "7466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_1w2WS9N3uIIUqMX4faU5jdiuw",
            "id": "P8GcY04BUL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:00:07Z",
                "channelId": "UCAR30oDTNbJE-Zd2NDg1mTQ",
                "title": "Electric Callboy - REVERY (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://www.electriccallboy.com/\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 X: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\nConcept by Schillobros. & Electric Callboy\n\nCast: No\u00e9l Gabriel Kipp\n\nProduced and Directed: Schillobros. http://instagram.com/schillobros\nDirector of Photography & Colorist: Florian Berwanger\n1st AC: Tim Schuback\nFocus Puller: Jan Schmidt\nCrane Operator: Simon Recker\nGaffer: Ben Drolshagen\nGaffer FX Light: Patrick Unger, Felix Mangoldt\nBest Boy: Michael Kloppert\nMake-Up Artist: Ella Siou\nAdditional Make-Up: Isabell Schmidt \nCostume Design: Christina Rieger\nVFX: Outside the Club\nVFX Supervisor: Yannik He\u00df\nVFX Producer: Matthias Wilde\nVFX Artists: Nick Pantring, Tobias Preuss, Robin Odasso, Christian Bumba, Jonas \"Doc\" Ahlrichs\nBTS & Photos: Christian Ripkens\nSet Builder: J\u00f6rg Holderny\nProp Maker: Mirjam Piuk\nDrum Tech: Chris Orth\nAnimal Supervisor: Marten https://www.instagram.com/korribancosplay\n\nRentals: TDAClair, Spottlight, CineOne\n\nMusic and Lyrics by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach \nPublished by Sony Music Publishing/ Edition Kim All \nProduced by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach\nMixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek http://instagram.com/sawdustrec\nArtwork by Matthias L\u00f6wenstein / www.seasonzero.de\n\nwww.electriccallboy.com\n\nDisclaimer: the tarantula shown in the video is a living animal that was placed in a decorative glass jar for filming purposes only. Jars like the one shown are NOT suitable for long term keeping of any animals! The spider was under constant supervision by a qualified keeper on set, placed in a dark box between takes and only sat in the jar for half a day total. Tarantulas can live for up to 20 years, they are not toys and should be treated with the same care as any other animal on a film set.\nThe tarantula is an adult 12yo Lasiodora parahybana female called Harley.\n\n#ElectricCallboy #Revery \n\nLYRICS:\n\nHush my darling\nCan you see the \nMidnight sun\nMidnight sun\n\nClose your eyes\nIt\u2019s time to dream\nThe night has come \nNight has come\n\nDon\u2019t be scared\nJust let the darkness\nHold you tight\nHold you tight\n\nTip Tap Tip Tap \nFollow me\nInto the light\n\nI wanna float away\nLeave my body behind\nAnd I deep dive right into\nA world left behind\n\nI can see the scary faces \nThey\u2019re smiling at me\nAnd it feels like they wanna\nBreak out to be free\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \nYou make me feel alive\n\nAnd I cannot get away\nThey are guiding my steps\nMy fear is a secret \nThat needs to be kept\n\nTogether we will face \nWhat is hiding in the darkAnd follow the path \nWhere the nightmares spark\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \n\nYou make me feel alive\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nFollow my call \nYou\u2019ll be mine tonight\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nI drown your mind in the dark\n\n(Cause I\u2019ll be fighting you)\nYou will never own me\nCause I\u2019ll be fighting you back\nMe and the faces\nWill put you in places\nWhere all the lights leaving your soul\n\nCannot deny\nYou\u2019re gonna die\nIt\u2019s your time to bow\nDown\nYou\u2019re gonna die\nYou\u2019re gonna die\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8GcY04BUL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Electric Callboy",
                "tags": [
                    "Eskimo Callboy",
                    "We Got The Moves",
                    "Hypa Hypa",
                    "Metal",
                    "Metalcore",
                    "Germany",
                    "Rammstein",
                    "Rock",
                    "Scooter",
                    "Synth",
                    "Synthwave",
                    "80s",
                    "David Friedrich",
                    "New Song",
                    "New Album",
                    "2022",
                    "Castrop-Rauxel",
                    "Ruhrpott",
                    "Music Video",
                    "Musicvideo",
                    "Musikvideo",
                    "Party",
                    "Abriss",
                    "Eskimo Cowboy",
                    "Skimo",
                    "Callboy",
                    "Escimo",
                    "Nico Sallach",
                    "Kevin Ratajczak",
                    "Hair",
                    "Hair cut",
                    "HandOfBlood",
                    "Pump It",
                    "Moustache",
                    "Electric Callboy",
                    "New Name",
                    "Electric",
                    "New Bandname",
                    "Electric Cowboy",
                    "Tekkno",
                    "Spaceman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Electric Callboy - REVERY (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://www.electriccallboy.com/\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 X: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\nConcept by Schillobros. & Electric Callboy\n\nCast: No\u00e9l Gabriel Kipp\n\nProduced and Directed: Schillobros. http://instagram.com/schillobros\nDirector of Photography & Colorist: Florian Berwanger\n1st AC: Tim Schuback\nFocus Puller: Jan Schmidt\nCrane Operator: Simon Recker\nGaffer: Ben Drolshagen\nGaffer FX Light: Patrick Unger, Felix Mangoldt\nBest Boy: Michael Kloppert\nMake-Up Artist: Ella Siou\nAdditional Make-Up: Isabell Schmidt \nCostume Design: Christina Rieger\nVFX: Outside the Club\nVFX Supervisor: Yannik He\u00df\nVFX Producer: Matthias Wilde\nVFX Artists: Nick Pantring, Tobias Preuss, Robin Odasso, Christian Bumba, Jonas \"Doc\" Ahlrichs\nBTS & Photos: Christian Ripkens\nSet Builder: J\u00f6rg Holderny\nProp Maker: Mirjam Piuk\nDrum Tech: Chris Orth\nAnimal Supervisor: Marten https://www.instagram.com/korribancosplay\n\nRentals: TDAClair, Spottlight, CineOne\n\nMusic and Lyrics by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach \nPublished by Sony Music Publishing/ Edition Kim All \nProduced by Daniel Hani\u00df, Pascal Schillo, Kevin Ratajczak, Nico Sallach\nMixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek http://instagram.com/sawdustrec\nArtwork by Matthias L\u00f6wenstein / www.seasonzero.de\n\nwww.electriccallboy.com\n\nDisclaimer: the tarantula shown in the video is a living animal that was placed in a decorative glass jar for filming purposes only. Jars like the one shown are NOT suitable for long term keeping of any animals! The spider was under constant supervision by a qualified keeper on set, placed in a dark box between takes and only sat in the jar for half a day total. Tarantulas can live for up to 20 years, they are not toys and should be treated with the same care as any other animal on a film set.\nThe tarantula is an adult 12yo Lasiodora parahybana female called Harley.\n\n#ElectricCallboy #Revery \n\nLYRICS:\n\nHush my darling\nCan you see the \nMidnight sun\nMidnight sun\n\nClose your eyes\nIt\u2019s time to dream\nThe night has come \nNight has come\n\nDon\u2019t be scared\nJust let the darkness\nHold you tight\nHold you tight\n\nTip Tap Tip Tap \nFollow me\nInto the light\n\nI wanna float away\nLeave my body behind\nAnd I deep dive right into\nA world left behind\n\nI can see the scary faces \nThey\u2019re smiling at me\nAnd it feels like they wanna\nBreak out to be free\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \nYou make me feel alive\n\nAnd I cannot get away\nThey are guiding my steps\nMy fear is a secret \nThat needs to be kept\n\nTogether we will face \nWhat is hiding in the darkAnd follow the path \nWhere the nightmares spark\n\nFaces, I see those faces\nAnd they keep on coming back\nCan you see those\nFaces, the scary faces\nTell me what you want\nWhat you want from me\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it \n\nYou make me feel alive\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nFollow my call \nYou\u2019ll be mine tonight\n\nI steal all your dreams\nI feed on the light\nI drown your mind in the dark\n\n(Cause I\u2019ll be fighting you)\nYou will never own me\nCause I\u2019ll be fighting you back\nMe and the faces\nWill put you in places\nWhere all the lights leaving your soul\n\nCannot deny\nYou\u2019re gonna die\nIt\u2019s your time to bow\nDown\nYou\u2019re gonna die\nYou\u2019re gonna die\n\nRevery\nYou took the loneliness away from me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it\n\nAll I need is\nRevery\nYou will forever be a part of me\nDon\u2019t wanna feel like a puppet\nI see your leash I\u2019m gonna cut it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "976832",
                "likeCount": "74557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jpg262_lW-4j5bUc40wbqiYF7gA",
            "id": "IDmWY4UUtk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T07:00:15Z",
                "channelId": "UCji2dDlApBZQUolXSSKczjA",
                "title": "ICH BRAUCHE HILFE! l Subi-Series",
                "description": "#lambo #philippkaess #billetblock \nSo Tiefe Bohrungen haben es richtig in sich!\nDoch Gott seit dank gibts Armin!\nArmin ist Leiter der Anwendungstechnik bei der Firma Botek und das bereits seit 28 Jahren er hat uns tatkr\u00e4ftig mit all seiner Erfahrung unterst\u00fctzt und hat daf\u00fcr gesorgt das wir mit den Botek Einlippentieflochbohrer die Bohrungen in Block bekommen!\n\nwww.botek.de\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDmWY4UUtk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDmWY4UUtk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDmWY4UUtk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDmWY4UUtk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDmWY4UUtk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subi Performance",
                "tags": [
                    "Motorsport",
                    "Subaru",
                    "Sti",
                    "WRX",
                    "Motor",
                    "Engine",
                    "Impreza",
                    "Turbo",
                    "Boost",
                    "Tuning",
                    "Nordschleife",
                    "N\u00fcrburgring",
                    "Workshop",
                    "Garage",
                    "EJ25",
                    "Dachshund",
                    "EJ20",
                    "EJ207",
                    "flatfour",
                    "supertech",
                    "enginebuilder",
                    "japan",
                    "proudofboxer",
                    "engineering",
                    "proudofboost",
                    "boxerengine",
                    "Subilove",
                    "shortblock",
                    "Rally",
                    "germanengineering",
                    "racecar",
                    "racetrack",
                    "Dieter",
                    "Motorenbau",
                    "technik",
                    "Kolben",
                    "Pleuel",
                    "Turbolader",
                    "Pr\u00e4zision",
                    "Honen",
                    "Bohren",
                    "Planen",
                    "PS",
                    "Boxermotor",
                    "cnc",
                    "fraesen",
                    "milling",
                    "cad",
                    "cam",
                    "motorschaden",
                    "instandsetzung",
                    "5achs",
                    "5axis",
                    "grob",
                    "lathe",
                    "drehen",
                    "reperatur",
                    "werkzeug",
                    "werkstatt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH BRAUCHE HILFE! l Subi-Series",
                    "description": "#lambo #philippkaess #billetblock \nSo Tiefe Bohrungen haben es richtig in sich!\nDoch Gott seit dank gibts Armin!\nArmin ist Leiter der Anwendungstechnik bei der Firma Botek und das bereits seit 28 Jahren er hat uns tatkr\u00e4ftig mit all seiner Erfahrung unterst\u00fctzt und hat daf\u00fcr gesorgt das wir mit den Botek Einlippentieflochbohrer die Bohrungen in Block bekommen!\n\nwww.botek.de\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72691",
                "likeCount": "4002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uzwdDhG92nx0mKy6ToD_lD8d3Ek",
            "id": "iatLxhrXBfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T11:01:09Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "HIGHER or LOWER, ABER in Minecraft! \ud83d\udcc8 mit BastiGHG, Hugo, Nooreax, Faister & Wichtiger",
                "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/bastighg\nhttps://www.twitch.tv/faister\nhttps://www.twitch.tv/letshugotv\nhttps://www.twitch.tv/nooreax\nhttps://www.twitch.tv/wichtiger\n\n\u2718Basti-Render:\nhttps://twitter.com/sulmino_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iatLxhrXBfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iatLxhrXBfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iatLxhrXBfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iatLxhrXBfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iatLxhrXBfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "robin",
                    "schmobin",
                    "quiz",
                    "show",
                    "duell",
                    "quizshow",
                    "quizduell",
                    "minecraft",
                    "mc",
                    "mine",
                    "craft",
                    "basti",
                    "bastighg",
                    "bastian",
                    "faister",
                    "hugo",
                    "letshugo",
                    "hetslugo",
                    "gaming",
                    "wichtiger",
                    "nooreax",
                    "noreax",
                    "wissen",
                    "fragen",
                    "craft attack",
                    "tierlist",
                    "tier",
                    "list",
                    "rank",
                    "ranken",
                    "ranking",
                    "hilo",
                    "higher",
                    "lower",
                    "higher lower"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHER or LOWER, ABER in Minecraft! \ud83d\udcc8 mit BastiGHG, Hugo, Nooreax, Faister & Wichtiger",
                    "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/bastighg\nhttps://www.twitch.tv/faister\nhttps://www.twitch.tv/letshugotv\nhttps://www.twitch.tv/nooreax\nhttps://www.twitch.tv/wichtiger\n\n\u2718Basti-Render:\nhttps://twitter.com/sulmino_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125535",
                "likeCount": "7988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rluJNg5Im4ZMkXjqzjogZzJOCAY",
            "id": "ZNvn6mwq2Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T22:00:07Z",
                "channelId": "UCFRyPXsG8gPvhxLE_ooOsWw",
                "title": "Apache 207 - Morgen (Official Video)",
                "description": "Apache 207 \u2013 ,,21 Gramm\u201d - das neue Album\nAb 25.05. 14:00 Uhr auf https://apache207.shop/ vorbestellen\n\n,,Morgen\u2019\u2019 ab sofort auf allen Streamingplattformen: https://apache207.lnk.to/morgen\nApache 207 \u2013 \u201eMorgen\u201c\n\nproduced by: Jumpa, Mondee\nMix: Odrizz\nMaster: Lex Barkey\n\nK\u00dcNSTLER: Apache 207\nInstagram: https://www.instagram.com/apache/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@apache_207\nYoutube abonnieren: https://Apache207.lnk.to/youtube\n\nKontakt: info@feder-musik.com\n\nMusikvideo:\nEine Feder Musik Produktion\nDirected by Alexander von Westernhagen\nDoP - Dilnas Bilgic\nAdditional footage & Edit - Richard Hofmann-Apostolou\n\nImpressum: https://www.apache207.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNvn6mwq2Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apache 207",
                "tags": [
                    "apache",
                    "morgen",
                    "apache207",
                    "apachemorgen",
                    "apache207morgen",
                    "charts",
                    "newrelease",
                    "roller",
                    "neuersong",
                    "deutschrap",
                    "Deutschpop",
                    "hiphop",
                    "deutsch",
                    "rap",
                    "pop",
                    "mannheim",
                    "ludwigshafen",
                    "brandneu",
                    "newsong",
                    "21gramm",
                    "album",
                    "albumrelease",
                    "musik",
                    "hit",
                    "neuemusik",
                    "jungedenkmalanmorgen",
                    "junge",
                    "denkanmorgen",
                    "komet",
                    "musikvideo",
                    "trends",
                    "apachedenkmalanmorgen",
                    "apache207denkmalanmorgen",
                    "apache207junge",
                    "apachejunge",
                    "wunder",
                    "loser",
                    "Miami",
                    "madonna",
                    "gesegnet",
                    "release",
                    "releasefriday",
                    "freitag0uhr",
                    "deutschecharts",
                    "apacheapache",
                    "207",
                    "officialvideo",
                    "official",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apache 207 - Morgen (Official Video)",
                    "description": "Apache 207 \u2013 ,,21 Gramm\u201d - das neue Album\nAb 25.05. 14:00 Uhr auf https://apache207.shop/ vorbestellen\n\n,,Morgen\u2019\u2019 ab sofort auf allen Streamingplattformen: https://apache207.lnk.to/morgen\nApache 207 \u2013 \u201eMorgen\u201c\n\nproduced by: Jumpa, Mondee\nMix: Odrizz\nMaster: Lex Barkey\n\nK\u00dcNSTLER: Apache 207\nInstagram: https://www.instagram.com/apache/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@apache_207\nYoutube abonnieren: https://Apache207.lnk.to/youtube\n\nKontakt: info@feder-musik.com\n\nMusikvideo:\nEine Feder Musik Produktion\nDirected by Alexander von Westernhagen\nDoP - Dilnas Bilgic\nAdditional footage & Edit - Richard Hofmann-Apostolou\n\nImpressum: https://www.apache207.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464199",
                "likeCount": "24072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hy8Z0bpfd_wb1QcKOcK7oD4v6r4",
            "id": "beWlyg96StE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:12:44Z",
                "channelId": "UC9ckyA_A3MfXUa0ttxMoIZw",
                "title": "Liang Jingkun vs Hugo Calderano | Match Highlights | #ITTFWorlds2025",
                "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beWlyg96StE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beWlyg96StE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beWlyg96StE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beWlyg96StE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beWlyg96StE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World Table Tennis",
                "tags": [
                    "Table Tennis",
                    "Ping Pong",
                    "Table tennis Highlights",
                    "Table tennis Match Highlights",
                    "Table Tennis Compilation",
                    "Ping Pong highlights",
                    "table tennis match",
                    "ping pong match",
                    "Ping Pong Compilation",
                    "table tennis player",
                    "ITTF",
                    "International Table Tennis Federation",
                    "table tennis Rally",
                    "Ping Ping Rally",
                    "WTT",
                    "Worldtabletennis",
                    "Sports",
                    "sports compilations",
                    "Sports highlights",
                    "racket",
                    "racquet",
                    "wttglobal",
                    "\u4e52\u4e53\u7403",
                    "\u684c\u7403",
                    "\u5353\u7403",
                    "\ud0c1\uad6c",
                    "tennis de table",
                    "serve",
                    "tenis de mesa",
                    "Bordtennis",
                    "Tischtennis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Liang Jingkun vs Hugo Calderano | Match Highlights | #ITTFWorlds2025",
                    "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298703",
                "likeCount": "7579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1014"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zvxeDMuzz0Sgn9qZgbG61_wlTGw",
            "id": "UBJVvDNLJ2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T01:12:23Z",
                "channelId": "UCKtQ4DDoVusEa1i_Q8OEyew",
                "title": "Fox Raceway National 2025 | Pro Motocross 250 Class Highlights",
                "description": "#ProMotocross #Moto #SuperMotocross  \n\u00bb Subscribe to American Motocross YouTube Channel: www.youtube.com/AmericanMotocros\n\u00bb Get the latest motocross news, ticketing, results and more: Promotocross.com\n\u00bb Watch racing all season long LIVE on Peacocktv.com\n\u00bb Watch internationally LIVE on SuperMotocross.tv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBJVvDNLJ2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBJVvDNLJ2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBJVvDNLJ2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBJVvDNLJ2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBJVvDNLJ2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pro Motocross Championship",
                "tags": [
                    "Motocross",
                    "ThisIsMoto",
                    "AmericanMotocross",
                    "RealRacing",
                    "ProMotocross",
                    "ama motocross",
                    "450 moto 1",
                    "450 class",
                    "450mx",
                    "eli tomac",
                    "marvin musquin",
                    "ken roczen",
                    "justin barcia",
                    "jason anderson",
                    "red bull",
                    "motocross racing",
                    "Pro Motocross",
                    "Moto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fox Raceway National 2025 | Pro Motocross 250 Class Highlights",
                    "description": "#ProMotocross #Moto #SuperMotocross  \n\u00bb Subscribe to American Motocross YouTube Channel: www.youtube.com/AmericanMotocros\n\u00bb Get the latest motocross news, ticketing, results and more: Promotocross.com\n\u00bb Watch racing all season long LIVE on Peacocktv.com\n\u00bb Watch internationally LIVE on SuperMotocross.tv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117179",
                "likeCount": "1586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U4-tb3xDvXrtes4ocmegJVW6K3I",
            "id": "FFhRbq2uhxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:00:19Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "DAS LETZTE KREISLIGA HEIMSPIEL DER SAISON...",
                "description": "Das letzte Heimspiel der Saison!\nUnser Shop \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFhRbq2uhxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFhRbq2uhxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFhRbq2uhxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFhRbq2uhxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFhRbq2uhxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "der vorletzte kreisliga spiel der Saison",
                    "das vorletzte spiel",
                    "das vorletzte spiel der Saison",
                    "das letzte spiel der Saison",
                    "brotatos letztes spiel der saison",
                    "das letzte Heimspiel der Saison",
                    "das letzte Heimspiel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAS LETZTE KREISLIGA HEIMSPIEL DER SAISON...",
                    "description": "Das letzte Heimspiel der Saison!\nUnser Shop \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190997",
                "likeCount": "10012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9SJLc9u3NqZqmnm5D8ealmykWyo",
            "id": "NJPWivFJfh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T21:45:07Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - F20",
                "description": "'F20' Streamen ~ https://bfan.link/f20\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/_basscrime\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJPWivFJfh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - F20",
                    "description": "'F20' Streamen ~ https://bfan.link/f20\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/_basscrime\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397666",
                "likeCount": "21950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-70USL-7K-d7DjNB-NGJA9ZWn8",
            "id": "ZfnP--f4-g0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:00:50Z",
                "channelId": "UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ",
                "title": "ICH ZIEHE SEIN 1. HERZ... MIT 900IQ \"VOID FALLE\"... (Minecraft Helden 2)",
                "description": "\u27a4\u27a4 \ud83d\udd2e\ud83d\udc7e **LIMITIERT** ENDER AXEL PL\u00dcSCHTIER: http://shop.chaosflo44.com\n\u27a4\u27a4 \ud83d\udc51\ud83c\udf49 **OFFIZIELLE** HELDEN HOODIES: http://shop.chaosflo44.com\n\u2605\u2605\u2605 \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 **FOLGT MIR** INSTAGRAM: http://instagram.com/chaosflo1337\n\u2193F\u00dcR MEHR MINECRAFT HELDEN 2 MACHT FOLGENDES\u2193\n\u25cf \ud83c\udf49 Abonnieren + \ud83d\udd14 um kein Video mehr zu verpassen!\n\u25cf \ud83d\udc4d Daumen hoch f\u00fcr mehr Videos dieser Art! :D\n\u25cf \ud83d\udcac Feedback geben, um mich zu unterst\u00fctzen! :)\n\n\n \u2192MINECRAFT HELDEN 2\u2190\n\u2605 Zusammen mit 27 anderen YouTubern macht Flo sich auf, das ultimative PvP Projekt zu gewinnen und dabei die chaotischten Abenteuer zu erleben! Um gegen Benx, iCrimax, AviveHD, Alphastein, StandartSkill, GommeHD, AwesomeElina, SYou, Kiyanes, notGambo, Ryan Cole, Ryney, Platin, LukeUCraft, Brotastic, Braxic, Oji Christos, Debitor, GamingGuidesDE, Amir, Ente, Russik, Embekay, Danergy, Eiterbeule, Blackcheck und Yami anzukommen m\u00fcssen wir beide H\u00e4lften der gespaltenen Insel Welt erkunden, eine geheime Bunker Base im Untergrund errichten, einen Clan mit Mitspielern schlie\u00dfen, traurige PvP K\u00e4mpfe \u00fcberleben, die seltensten OP Items craften und andere Spieler \u00e4rgern! Aber jeder Spieler hat nur 3 Leben. Wer auf 0 Leben ist scheidet aus dem Projekt aus. Es gibt allerdings ein 4. geteiltes Herz mit einem geheimen Duo Partner, den man erst erf\u00e4hrt nachdem man alle 3 Leben verloren hat. Wird Flo neue Freunde kennenlernen? Gegen wen wird mein 1. Kampf? Werden die YouTuber meine geheimen Trolls, Pranks und Mod Items \u00fcberleben? Macht Flo wieder einen Speedrun? Werden sich die Ampelkrieger wieder vereinen? Schaffe ich es ins Finale? Stellen mir meine Feinde eine Falle als Rache? Wie wird mein 1. Tod sein? Welche OP Falle aktiviere ich dieses mal? Werde ich wegen angeblichen Cheating gebannt weil ich zu gut bin? Und noch viel wichtiger... wer stirbt zuerst? :D\n\n\u2605 ALLE Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1J-6JOckZtF6ZZVj6qvUY28u1WTzdXNM\n\u2605 Folge 1: https://youtu.be/VjZyGyQBhoQ\n\u2605 Mitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ/join\n\n\n\u2192FEED\u2190\n\u27a4\u27a4 T-Shirts: http://shop.chaosflo44.com\n\u25c6 Instagram: https://instagram.com/chaosflo1337\n\u25c6 Abonnieren: http://goo.gl/b0RJY\n\u25c6 Discord: https://discord.gg/TeamMelone\n\u25c6 2. Kanal: http://youtube.com/chaosfail44\n\n\n\u2192MEIN EQUIPMENT\u2190\n* Gameserver: https://www.nitrado-aff.com/9RL41M/D42TT\n* Mikrofon: http://amzn.to/1BJHrjM\n* Grafikkarte: https://amzn.to/2KrjNpW\n* Prozessor: http://amzn.to/2hiTZi8\n* Mainboard: http://amzn.to/2gEN8AG\n* Arbeitsspeicher: http://amzn.to/2gEFxly\n* SSD: http://amzn.to/2gxnWXN\n* Festplatte: http://amzn.to/2htQy6h\n* Netzteil: http://amzn.to/2hpZcVQ\n* PC Geh\u00e4use: http://amzn.to/2hpVawY\n* Monitor: http://amzn.to/2hpXUKt\n* Headset: http://amzn.to/2vvosl4\n* Maus: http://amzn.to/2hpVlbw\n* Tastatur: http://amzn.to/2vvvbLG\n* Mauspad: http://amzn.to/2gxx7rp\n* Gorillapod: http://amzn.to/2gxA6zK\n* Kamera: http://amzn.to/2gEFVR9\n* Video-Mic: http://amzn.to/2hpSM9k\n* Drohne: http://amzn.to/2nm3nmL oder http://bit.ly/FloMavicAir\n\n\n\u2192MUSIK\u2190\n\"Kevin MacLeod Royalty Free Music\"\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free\n\"Starbound Official Soundtrack\"\nhttp://store.steampowered.com/app/268090\n\"Peggy Suave Songs\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6r4LZWFKtZlTCtscnpnsyHETFOu8wJ_v\n\"Ghostrunner Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8UbYpPIoqN1MPqIMmS0VAPY63ZAZdsOB\n\"My Friend Pedro Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLE4cZjG6RQEQRnMx9gH-6lcQk7FkE0Nd\n\"Infraction No Copyright Music\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/c/Infraction\n\"Monstercat Music\"\n\u2605 Link: http://youtube.com/MonstercatMedia\n\"No Copyright Music provided by NCS\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/@NoCopyrightSounds\n\"Warhammer Vermentine 2 Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7dqoyDEFCSplm9WmmESNOostfpbIEWrU\n\"Dan Henig - Danger Snow\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/X4KYTFEJuFI\n\"Blue Splash - Scitec\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/Q7ngU4GfYG8\n\"Lena Raine - Pigstep (FlyTheKid Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/r_a4Zg3PyA0\n\"Lena Raine - Pigstep  (T.L.B. Orchestration Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/MQBVAfLwDa8\n\"Lena Raine - Pigstep (Aether & Chaos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/jjruekdg5P4\n\"Lena Raine - Pigstep (Thamnos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/g27H0dhm_Ts\n\"Lena Raine - Pigstep (Tanger Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/h7da4z4_dyQ\n\"Lena Raine - Pigstep (Lame Genie Metal Version)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/HehDC12vkco\n\"Chaosflo44 - Team Melone (Hardstyle Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/uie5V4PzUko\n\n\n\u2192INFO\u2190\nDie mit * markierten Links sind so genannte \"Provisionlinks\". Falls du also etwas \u00fcber meinen Link einkaufst, spendierst du mir dadurch gratis eine Runde Schnitzel! :D #Minecraft #Helden2 #Void",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfnP--f4-g0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfnP--f4-g0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfnP--f4-g0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfnP--f4-g0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfnP--f4-g0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaosflo44",
                "tags": [
                    "Chaosflo44",
                    "Chaosflo",
                    "Flo",
                    "Minecraft",
                    "Helden",
                    "YouTuber",
                    "Projekt",
                    "Benx",
                    "AviveHD",
                    "iCrimax",
                    "StandartSkill",
                    "SYou",
                    "Alphastein",
                    "GommeHD",
                    "Gomme",
                    "notGambo",
                    "Ryan Cole",
                    "Craftmir",
                    "Kiyanes",
                    "Russik",
                    "Yami",
                    "AwesomeElina",
                    "Ryney",
                    "Ente",
                    "Embekay",
                    "BlackcheckTV",
                    "Eiterbeule",
                    "Danergy",
                    "Platin",
                    "PlatinumDot",
                    "LukeUCraft",
                    "Luke",
                    "Braxic",
                    "Brotastic",
                    "GamingGuidesDE",
                    "Debitor",
                    "Insel",
                    "Avive",
                    "SkillBill",
                    "Unfair",
                    "\u00dcberleben",
                    "Deutsch",
                    "1.21",
                    "Clan",
                    "PvP",
                    "Admin",
                    "Event",
                    "Fantasy",
                    "Rollenspiel",
                    "Helden 2",
                    "Falle",
                    "Trap",
                    "Void",
                    "Herz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH ZIEHE SEIN 1. HERZ... MIT 900IQ \"VOID FALLE\"... (Minecraft Helden 2)",
                    "description": "\u27a4\u27a4 \ud83d\udd2e\ud83d\udc7e **LIMITIERT** ENDER AXEL PL\u00dcSCHTIER: http://shop.chaosflo44.com\n\u27a4\u27a4 \ud83d\udc51\ud83c\udf49 **OFFIZIELLE** HELDEN HOODIES: http://shop.chaosflo44.com\n\u2605\u2605\u2605 \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 **FOLGT MIR** INSTAGRAM: http://instagram.com/chaosflo1337\n\u2193F\u00dcR MEHR MINECRAFT HELDEN 2 MACHT FOLGENDES\u2193\n\u25cf \ud83c\udf49 Abonnieren + \ud83d\udd14 um kein Video mehr zu verpassen!\n\u25cf \ud83d\udc4d Daumen hoch f\u00fcr mehr Videos dieser Art! :D\n\u25cf \ud83d\udcac Feedback geben, um mich zu unterst\u00fctzen! :)\n\n\n \u2192MINECRAFT HELDEN 2\u2190\n\u2605 Zusammen mit 27 anderen YouTubern macht Flo sich auf, das ultimative PvP Projekt zu gewinnen und dabei die chaotischten Abenteuer zu erleben! Um gegen Benx, iCrimax, AviveHD, Alphastein, StandartSkill, GommeHD, AwesomeElina, SYou, Kiyanes, notGambo, Ryan Cole, Ryney, Platin, LukeUCraft, Brotastic, Braxic, Oji Christos, Debitor, GamingGuidesDE, Amir, Ente, Russik, Embekay, Danergy, Eiterbeule, Blackcheck und Yami anzukommen m\u00fcssen wir beide H\u00e4lften der gespaltenen Insel Welt erkunden, eine geheime Bunker Base im Untergrund errichten, einen Clan mit Mitspielern schlie\u00dfen, traurige PvP K\u00e4mpfe \u00fcberleben, die seltensten OP Items craften und andere Spieler \u00e4rgern! Aber jeder Spieler hat nur 3 Leben. Wer auf 0 Leben ist scheidet aus dem Projekt aus. Es gibt allerdings ein 4. geteiltes Herz mit einem geheimen Duo Partner, den man erst erf\u00e4hrt nachdem man alle 3 Leben verloren hat. Wird Flo neue Freunde kennenlernen? Gegen wen wird mein 1. Kampf? Werden die YouTuber meine geheimen Trolls, Pranks und Mod Items \u00fcberleben? Macht Flo wieder einen Speedrun? Werden sich die Ampelkrieger wieder vereinen? Schaffe ich es ins Finale? Stellen mir meine Feinde eine Falle als Rache? Wie wird mein 1. Tod sein? Welche OP Falle aktiviere ich dieses mal? Werde ich wegen angeblichen Cheating gebannt weil ich zu gut bin? Und noch viel wichtiger... wer stirbt zuerst? :D\n\n\u2605 ALLE Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1J-6JOckZtF6ZZVj6qvUY28u1WTzdXNM\n\u2605 Folge 1: https://youtu.be/VjZyGyQBhoQ\n\u2605 Mitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ/join\n\n\n\u2192FEED\u2190\n\u27a4\u27a4 T-Shirts: http://shop.chaosflo44.com\n\u25c6 Instagram: https://instagram.com/chaosflo1337\n\u25c6 Abonnieren: http://goo.gl/b0RJY\n\u25c6 Discord: https://discord.gg/TeamMelone\n\u25c6 2. Kanal: http://youtube.com/chaosfail44\n\n\n\u2192MEIN EQUIPMENT\u2190\n* Gameserver: https://www.nitrado-aff.com/9RL41M/D42TT\n* Mikrofon: http://amzn.to/1BJHrjM\n* Grafikkarte: https://amzn.to/2KrjNpW\n* Prozessor: http://amzn.to/2hiTZi8\n* Mainboard: http://amzn.to/2gEN8AG\n* Arbeitsspeicher: http://amzn.to/2gEFxly\n* SSD: http://amzn.to/2gxnWXN\n* Festplatte: http://amzn.to/2htQy6h\n* Netzteil: http://amzn.to/2hpZcVQ\n* PC Geh\u00e4use: http://amzn.to/2hpVawY\n* Monitor: http://amzn.to/2hpXUKt\n* Headset: http://amzn.to/2vvosl4\n* Maus: http://amzn.to/2hpVlbw\n* Tastatur: http://amzn.to/2vvvbLG\n* Mauspad: http://amzn.to/2gxx7rp\n* Gorillapod: http://amzn.to/2gxA6zK\n* Kamera: http://amzn.to/2gEFVR9\n* Video-Mic: http://amzn.to/2hpSM9k\n* Drohne: http://amzn.to/2nm3nmL oder http://bit.ly/FloMavicAir\n\n\n\u2192MUSIK\u2190\n\"Kevin MacLeod Royalty Free Music\"\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free\n\"Starbound Official Soundtrack\"\nhttp://store.steampowered.com/app/268090\n\"Peggy Suave Songs\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6r4LZWFKtZlTCtscnpnsyHETFOu8wJ_v\n\"Ghostrunner Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8UbYpPIoqN1MPqIMmS0VAPY63ZAZdsOB\n\"My Friend Pedro Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLE4cZjG6RQEQRnMx9gH-6lcQk7FkE0Nd\n\"Infraction No Copyright Music\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/c/Infraction\n\"Monstercat Music\"\n\u2605 Link: http://youtube.com/MonstercatMedia\n\"No Copyright Music provided by NCS\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/@NoCopyrightSounds\n\"Warhammer Vermentine 2 Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7dqoyDEFCSplm9WmmESNOostfpbIEWrU\n\"Dan Henig - Danger Snow\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/X4KYTFEJuFI\n\"Blue Splash - Scitec\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/Q7ngU4GfYG8\n\"Lena Raine - Pigstep (FlyTheKid Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/r_a4Zg3PyA0\n\"Lena Raine - Pigstep  (T.L.B. Orchestration Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/MQBVAfLwDa8\n\"Lena Raine - Pigstep (Aether & Chaos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/jjruekdg5P4\n\"Lena Raine - Pigstep (Thamnos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/g27H0dhm_Ts\n\"Lena Raine - Pigstep (Tanger Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/h7da4z4_dyQ\n\"Lena Raine - Pigstep (Lame Genie Metal Version)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/HehDC12vkco\n\"Chaosflo44 - Team Melone (Hardstyle Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/uie5V4PzUko\n\n\n\u2192INFO\u2190\nDie mit * markierten Links sind so genannte \"Provisionlinks\". Falls du also etwas \u00fcber meinen Link einkaufst, spendierst du mir dadurch gratis eine Runde Schnitzel! :D #Minecraft #Helden2 #Void"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120613",
                "likeCount": "7550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQV56l_E6b4cqEaQwlhvW8s3dlM",
            "id": "e6nOLPGqEZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T08:00:43Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Herzzerrei\u00dfendes Ende gegen Spanien \ud83d\udc94 | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 6",
                "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nIm Achtelfinale traf die DFB-Elf in Dortmund auf D\u00e4nemark. Noch vor der Halbzeit unterbrach ein heftiges Gewitter das Spiel f\u00fcr l\u00e4ngere Zeit. Nach der Halbzeit schoss Kai Havertz per Handelfmeter die 1:0 F\u00fchrung, Jamal Musiala erh\u00f6hte zum 2:0 Endstand. Damit stand fest: Die Mannschaft trifft im Viertelfinale auf Favorit Spanien. Um die Jungs vor dem Spiel zu motivieren hielt Mannschaftskoch Anton Schmaus die Ansprache. Nach gutem Start auf dem Feld waren es dennoch die Spanier in Person von Dani Olmo, die kurz nach der Halbzeit in F\u00fchrung gingen. Florian Wirtz erzielte in der 89. Minute den hochverdienten Ausgleich und brachte das Team in die Verl\u00e4ngerung. Trotz spielerischer \u00dcberlegenheit sollte die deutsche F\u00fchrung nicht gelingen, unter anderem auch aufgrund eines nicht geahndeten Handspiels von Marc Cucurella. Stattdessen schlug Spanien in der 119. Minute durch Merino zu und sollte das Turnier schlu\u00dfendlich gewinnen. Ein j\u00e4hes Ende des deutschen Titeltraums bei der Heim-EM. Aber aufgeschoben ist nicht aufgehoben: Die n\u00e4chste Chance auf einen Titel bietet sich der DFB-Elf Anfang Juni bei den Nations League Finals in M\u00fcnchen und Stuttgart.\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6nOLPGqEZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6nOLPGqEZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6nOLPGqEZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6nOLPGqEZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6nOLPGqEZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Dokumentation",
                    "Unser Team",
                    "EM 2024",
                    "Heim EM",
                    "Europameisterschaft",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Julian Nagelsmann",
                    "documentary",
                    "football",
                    "Spain",
                    "Spanien",
                    "Viertelfinale",
                    "Handspiel",
                    "Marc Cucurella",
                    "Schiedsrichter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Herzzerrei\u00dfendes Ende gegen Spanien \ud83d\udc94 | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 6",
                    "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nIm Achtelfinale traf die DFB-Elf in Dortmund auf D\u00e4nemark. Noch vor der Halbzeit unterbrach ein heftiges Gewitter das Spiel f\u00fcr l\u00e4ngere Zeit. Nach der Halbzeit schoss Kai Havertz per Handelfmeter die 1:0 F\u00fchrung, Jamal Musiala erh\u00f6hte zum 2:0 Endstand. Damit stand fest: Die Mannschaft trifft im Viertelfinale auf Favorit Spanien. Um die Jungs vor dem Spiel zu motivieren hielt Mannschaftskoch Anton Schmaus die Ansprache. Nach gutem Start auf dem Feld waren es dennoch die Spanier in Person von Dani Olmo, die kurz nach der Halbzeit in F\u00fchrung gingen. Florian Wirtz erzielte in der 89. Minute den hochverdienten Ausgleich und brachte das Team in die Verl\u00e4ngerung. Trotz spielerischer \u00dcberlegenheit sollte die deutsche F\u00fchrung nicht gelingen, unter anderem auch aufgrund eines nicht geahndeten Handspiels von Marc Cucurella. Stattdessen schlug Spanien in der 119. Minute durch Merino zu und sollte das Turnier schlu\u00dfendlich gewinnen. Ein j\u00e4hes Ende des deutschen Titeltraums bei der Heim-EM. Aber aufgeschoben ist nicht aufgehoben: Die n\u00e4chste Chance auf einen Titel bietet sich der DFB-Elf Anfang Juni bei den Nations League Finals in M\u00fcnchen und Stuttgart.\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110234",
                "likeCount": "7296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dkSFji3LKeq8TizEIqYud_ISOIA",
            "id": "5NalKRfIM50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:26:00Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Die Pulverisierung eines Streckenrekords! | Qualifying - Highlights | GP von Monaco | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Monaco auf dem Circuit de Monaco im 8. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NalKRfIM50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NalKRfIM50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NalKRfIM50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NalKRfIM50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NalKRfIM50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Circuit de Monaco",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Monaco",
                    "Qualifying",
                    "Racing",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die Pulverisierung eines Streckenrekords! | Qualifying - Highlights | GP von Monaco | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Monaco auf dem Circuit de Monaco im 8. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441649",
                "likeCount": "10815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "989YX7YwYNG2IwTo7BDxTC_pyws",
            "id": "S6OqTh-PpMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:52:56Z",
                "channelId": "UCgQ0nOW8u2BB5Xlz6A8iDTw",
                "title": "ABGESETZT: Das Rad der Zeit bekommt keine 4 Staffel | SerienFlash",
                "description": "ABGESETZT: Das Rad der Zeit bekommt keine 4 Staffel | SerienFlash\n#wheeloftime #radderzeit \n\n\u2716 Die erste Folge meines eigenen H\u00f6rspiels streamen:\nApple Music: https://apple.co/4d5SkXc\nSpotify: https://spoti.fi/3RMKaZV\nBookBeat*: https://bit.ly/Darkwoods_01BB\nFolge 1+2 als CD: https://bit.ly/4jZKArV\n\n\u2716 Das ist SerienFlash: \nSerienFlash pr\u00e4sentiert Dir regelm\u00e4\u00dfig die besten Infos, Tipps, Neustarts, Kritiken und mehr zu aktuellen und popul\u00e4ren Serien.\nOb Netflix, Prime Video, Disney+, RTL+, WOW, Paramount+ oder auch AppleTV+. \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDu willst SerienFlash unterst\u00fctzen? SUPER!\nDann nutz doch beim buchen einen Streamingdienstes oder deinem n\u00e4chsten Amazon Einkauf folgende Links:\n\n\u271a Bei Amazon einkaufen*: https://amzn.to/33HHhQ7\n\n\u271a audible Angebote*:\nhttps://bit.ly/3PrWXAj\n\n\u271a Prime Video buchen*:\nhttps://amzn.to/3WU26FS\n\n\u271a Apple TV+ testen*:\nhttps://apple.co/4bT4eC6\n\n\u271a Apple TV+ bei PrimeVideo*:\nhttps://amzn.to/3Fp77zo\n\n\u271a WOW buchen*: \nhttps://bit.ly/renwow\n\n\u271a Magenta TV*:\nhttps://bit.ly/3RZm3XT\n\n\u271a Disney+ buchen*:\nhttps://bit.ly/3raeK6h\n\n\u271a Paramount+ buchen*:\nhttps://bit.ly/paramountren\n\n\u271a MGM+ buchen*:\nhttps://amzn.to/3wQyX3D\n\n\u271a RTL+*: \nhttps://bit.ly/3L90nW0\n\n\u271a Joyn+*: \nhttps://bit.ly/sf_joyn\n\n\u271a Blinkist*:\nhttps://bit.ly/4axpDzC\n\nBookBeat 60 Tage testen*:\nhttps://bit.ly/BookBeatRen\n\nDICKEN DANK f\u00fcr Deine Unterst\u00fctzung!\n\n\u2716 Ich bin jetzt auch bei Instagram:\nhttps://instagram.com/renkuehn\n\n\u2716 Ich bin jetzt auch bei THREADS:\nhttps://www.threads.net/@renkuehn\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n*Wer Produkte \u00fcber meine Links einkauft, unterst\u00fctzt mich. Die ausgew\u00e4hlten Firmen zahlen mir daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei der Gleiche f\u00fcr Euch.v\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nImpressum:\nwww.renkuehn.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6OqTh-PpMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6OqTh-PpMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6OqTh-PpMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6OqTh-PpMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6OqTh-PpMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SerienFlash",
                "tags": [
                    "serien",
                    "das rad der zeit staffel 4",
                    "wheel of time season 3",
                    "wheel of time season 4",
                    "wheel of time cancelled",
                    "das rad der zeit abgesetzt",
                    "amazon prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "ABGESETZT: Das Rad der Zeit bekommt keine 4 Staffel | SerienFlash",
                    "description": "ABGESETZT: Das Rad der Zeit bekommt keine 4 Staffel | SerienFlash\n#wheeloftime #radderzeit \n\n\u2716 Die erste Folge meines eigenen H\u00f6rspiels streamen:\nApple Music: https://apple.co/4d5SkXc\nSpotify: https://spoti.fi/3RMKaZV\nBookBeat*: https://bit.ly/Darkwoods_01BB\nFolge 1+2 als CD: https://bit.ly/4jZKArV\n\n\u2716 Das ist SerienFlash: \nSerienFlash pr\u00e4sentiert Dir regelm\u00e4\u00dfig die besten Infos, Tipps, Neustarts, Kritiken und mehr zu aktuellen und popul\u00e4ren Serien.\nOb Netflix, Prime Video, Disney+, RTL+, WOW, Paramount+ oder auch AppleTV+. \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDu willst SerienFlash unterst\u00fctzen? SUPER!\nDann nutz doch beim buchen einen Streamingdienstes oder deinem n\u00e4chsten Amazon Einkauf folgende Links:\n\n\u271a Bei Amazon einkaufen*: https://amzn.to/33HHhQ7\n\n\u271a audible Angebote*:\nhttps://bit.ly/3PrWXAj\n\n\u271a Prime Video buchen*:\nhttps://amzn.to/3WU26FS\n\n\u271a Apple TV+ testen*:\nhttps://apple.co/4bT4eC6\n\n\u271a Apple TV+ bei PrimeVideo*:\nhttps://amzn.to/3Fp77zo\n\n\u271a WOW buchen*: \nhttps://bit.ly/renwow\n\n\u271a Magenta TV*:\nhttps://bit.ly/3RZm3XT\n\n\u271a Disney+ buchen*:\nhttps://bit.ly/3raeK6h\n\n\u271a Paramount+ buchen*:\nhttps://bit.ly/paramountren\n\n\u271a MGM+ buchen*:\nhttps://amzn.to/3wQyX3D\n\n\u271a RTL+*: \nhttps://bit.ly/3L90nW0\n\n\u271a Joyn+*: \nhttps://bit.ly/sf_joyn\n\n\u271a Blinkist*:\nhttps://bit.ly/4axpDzC\n\nBookBeat 60 Tage testen*:\nhttps://bit.ly/BookBeatRen\n\nDICKEN DANK f\u00fcr Deine Unterst\u00fctzung!\n\n\u2716 Ich bin jetzt auch bei Instagram:\nhttps://instagram.com/renkuehn\n\n\u2716 Ich bin jetzt auch bei THREADS:\nhttps://www.threads.net/@renkuehn\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n*Wer Produkte \u00fcber meine Links einkauft, unterst\u00fctzt mich. Die ausgew\u00e4hlten Firmen zahlen mir daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei der Gleiche f\u00fcr Euch.v\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nImpressum:\nwww.renkuehn.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50126",
                "likeCount": "1335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SWcpgc9WDindR7l_fZzNjtpQlTo",
            "id": "9Szi19tLe5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T22:53:54Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Szi19tLe5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAPOLI-CAGLIARI 2-0 | HIGHLIGHTS | Napoli Are Champions! | Serie A 2024/25",
                    "description": "It's a celebration at the Maradona: Napoli is crowned Champion of Italy for the 4th time in their history. Goals from McTominay and Lukaku make the Azzurri fans explode with joy | Serie A 2024/25\n\n#Highlights #NapoliCagliari #SerieA #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2753517",
                "likeCount": "52793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "foH9BzzZpXdUqnclmDoTYSxvv6Y",
            "id": "HlcYKJZgMFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:43:01Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Real Madrid - Real Sociedad | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Real Madrid verabschiedet im Heimspiel gegen Real Sociedad Luka Modric und Carlo Ancelotti.\n\nSpielverlauf:  \n1:0 K. Mbapp\u00e9 (38.)\n2:0 K. Mbapp\u00e9 (83.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlcYKJZgMFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlcYKJZgMFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlcYKJZgMFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlcYKJZgMFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlcYKJZgMFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Kylian Mbappe",
                    "Luka Modric",
                    "Carlo Ancelott",
                    "Modric",
                    "Mbappe",
                    "Ancelotti",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "Sociedad",
                    "Real Sociedad",
                    "Real vs Sociedad",
                    "Real - Sociedad",
                    "Real Madrid vs Real Sociedad",
                    "Real Madrid - Real Sociedad",
                    "Real vs Sociedad -",
                    "Real - Sociedad :",
                    "La Liga",
                    "La Liga Highlights",
                    "La Liga DAZN",
                    "DAZN La Liga",
                    "Highlights La Liga",
                    "DAZN Highlights La Liga",
                    "La Liga Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Real Sociedad | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Real Madrid verabschiedet im Heimspiel gegen Real Sociedad Luka Modric und Carlo Ancelotti.\n\nSpielverlauf:  \n1:0 K. Mbapp\u00e9 (38.)\n2:0 K. Mbapp\u00e9 (83.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505426",
                "likeCount": "9214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HtpW60J8LH2eNqxFg_KstOxzxgY",
            "id": "9cgPhPmFwGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:18Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "Mini \u201eGaming PC\u201c f\u00fcr 1999\u20ac bei Amazon bestellt... #GamingSchrott",
                "description": "Wir haben einen \"Starship Gaming PC\" bei Amazon bestellt... \ud83e\udd2f\n\ud83d\udfe2 Zu Incogni: https://incogni.com/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cgPhPmFwGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cgPhPmFwGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cgPhPmFwGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cgPhPmFwGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cgPhPmFwGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Gaming",
                    "Gaming PC",
                    "Mini Gaming PC",
                    "Mini PC",
                    "Amazon",
                    "Aliexpress",
                    "Wish",
                    "Schrott",
                    "Gamingschrott",
                    "RTX",
                    "Nvidia",
                    "AMD",
                    "Intel",
                    "2025",
                    "HArdwaredeals",
                    "starship pc",
                    "raumschiff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mini \u201eGaming PC\u201c f\u00fcr 1999\u20ac bei Amazon bestellt... #GamingSchrott",
                    "description": "Wir haben einen \"Starship Gaming PC\" bei Amazon bestellt... \ud83e\udd2f\n\ud83d\udfe2 Zu Incogni: https://incogni.com/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168935",
                "likeCount": "8453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FhOqSEoFqaT8HDOt4fpcrdV9bEo",
            "id": "L-v3xTKZaPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:11:11Z",
                "channelId": "UCCmo_NIuQR5eU4AvBa6sEQQ",
                "title": "LAST GASP! | Sheffield United v Sunderland Play-Off Final extended highlights",
                "description": "Subscribe to the channel for more of the best Official EFL videos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-v3xTKZaPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-v3xTKZaPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-v3xTKZaPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "EFL",
                "tags": [
                    "EFL",
                    "Goal",
                    "Save",
                    "Championship",
                    "League One",
                    "League Two",
                    "Sky Bet",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Premier League",
                    "Yesterday",
                    "yesterdays",
                    "goals",
                    "Carabao Cup",
                    "League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAST GASP! | Sheffield United v Sunderland Play-Off Final extended highlights",
                    "description": "Subscribe to the channel for more of the best Official EFL videos!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "894848",
                "likeCount": "13062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jjdm6eeKB8kJyZiEPPmbvG6_sm8",
            "id": "vGmXXS5qOAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:01:34Z",
                "channelId": "UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw",
                "title": "Jetzt reicht's - Ich rede Klartext!",
                "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw/join\n\nWir freuen uns \u00fcber dein Feedback! Schreib uns deine Meinung gerne in die Kommentare!\nShop online: https://www.levella.de\n\nLevella Communty auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/groups/1923332667911177\n\nMehr auf unseren Socialmedia Kan\u00e4len:\nhttps://facebook.com/levella.de \nhttps://instagram.com/levella.de\nhttps://instagram.com/mutlu.aksakal\n\nShop online: https://www.levella.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGmXXS5qOAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Levella",
                "tags": [
                    "levella",
                    "reifenprofi",
                    "performance",
                    "tuning",
                    "car",
                    "cars",
                    "exhaust",
                    "wheels",
                    "felgen",
                    "cartuning",
                    "tuningcar"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Jetzt reicht's - Ich rede Klartext!",
                    "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7JjVypaHKgdCmFxJjZtwAw/join\n\nWir freuen uns \u00fcber dein Feedback! Schreib uns deine Meinung gerne in die Kommentare!\nShop online: https://www.levella.de\n\nLevella Communty auf Facebook:\nhttps://www.facebook.com/groups/1923332667911177\n\nMehr auf unseren Socialmedia Kan\u00e4len:\nhttps://facebook.com/levella.de \nhttps://instagram.com/levella.de\nhttps://instagram.com/mutlu.aksakal\n\nShop online: https://www.levella.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177684",
                "likeCount": "17770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J-3gERxpSLTmtk0ti-LAjs92UpA",
            "id": "RSrRlFhTkH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T14:00:42Z",
                "channelId": "UCxm8jnD1rYrT4271Qr3_44w",
                "title": "Family Island: \ud835\udc05\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc04 \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc06\ud835\udc18 below\u26a1Spot the energy for a chance to \ud835\udfd0,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc06\ud835\udc18 \ud83d\udc9d",
                "description": "\ud835\udc03\ud835\udc28\ud835\udc27\u2019\ud835\udc2d \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e! \ud83e\udee7 \ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1b \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc05\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc04 \ud835\udc06\ud835\udc08\ud835\udc05\ud835\udc13 \u2192 https://thefamilyisland.com/gift_yt24may25\nWOW\u26a1\ud835\udfd0,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc04\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc32 could be yours!\n\nAll you gotta do is \ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc2d \ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc30\ud835\udc28 \ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc2c \ud83e\udd86and drop your answer below!\n\nDownload Family Island: \nhttps://familyisland.onelink.me/wjlA/a46269fc\n\nOur Social Media:\n\nFacebook Page -\nhttps://www.facebook.com/FamilyIslandGame/\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/familyislandgame/\n\nX:\nhttps://x.com/theFamilyIsland\n\n#bestgraphics \n#bestgameplay \n#mobilegames \n#games \n#gameplay \n#adventure \n#explore \n#family",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSrRlFhTkH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSrRlFhTkH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSrRlFhTkH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSrRlFhTkH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSrRlFhTkH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Family Island Game",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Family Island: \ud835\udc05\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc04 \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc06\ud835\udc18 below\u26a1Spot the energy for a chance to \ud835\udfd0,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc06\ud835\udc18 \ud83d\udc9d",
                    "description": "\ud835\udc03\ud835\udc28\ud835\udc27\u2019\ud835\udc2d \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e! \ud83e\udee7 \ud835\udc06\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc1b \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b \ud835\udc05\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc04 \ud835\udc06\ud835\udc08\ud835\udc05\ud835\udc13 \u2192 https://thefamilyisland.com/gift_yt24may25\nWOW\u26a1\ud835\udfd0,\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc04\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc20\ud835\udc32 could be yours!\n\nAll you gotta do is \ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc2d \ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc30\ud835\udc28 \ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc2c \ud83e\udd86and drop your answer below!\n\nDownload Family Island: \nhttps://familyisland.onelink.me/wjlA/a46269fc\n\nOur Social Media:\n\nFacebook Page -\nhttps://www.facebook.com/FamilyIslandGame/\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/familyislandgame/\n\nX:\nhttps://x.com/theFamilyIsland\n\n#bestgraphics \n#bestgameplay \n#mobilegames \n#games \n#gameplay \n#adventure \n#explore \n#family"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177310",
                "likeCount": "7524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PSZWX1WXp0AZXjRUqy835PEFVOo",
            "id": "1zH5JhvdX_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T14:45:00Z",
                "channelId": "UCDIDXF4WM1qQzerrxeEfSdA",
                "title": "Diverse Kack Produktbeschreibungen #32",
                "description": "Falls ihr auch solche harmonischen Produktbeschreibungen auf euer Bohrinsel findet, schickt sie gerne an info@funk.net\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk.\nWebsite: https://go.funk.net \nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/\nnetiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zH5JhvdX_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "coldmirror",
                "tags": [
                    "Amazon Produktbeschreibung coldmirror",
                    "Coldmirror Produktbeschreibung Playlist",
                    "Coldmirror produkt",
                    "Lustige Produktbeschreibung",
                    "Produktbeschreibung Amazon",
                    "Produktbeschreibung coldmirror",
                    "Produktbeschreibungen",
                    "Produktbeschreibungen coldmirror",
                    "cold mirror",
                    "coldmiror",
                    "coldmirror",
                    "coldmirror produktbeschreibung",
                    "diverse kack produktbeschreibungen",
                    "kack produktbeschreibungen",
                    "produktbeschreibung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diverse Kack Produktbeschreibungen #32",
                    "description": "Falls ihr auch solche harmonischen Produktbeschreibungen auf euer Bohrinsel findet, schickt sie gerne an info@funk.net\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk.\nWebsite: https://go.funk.net \nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/\nnetiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128175",
                "likeCount": "17257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ppg5e1oWOpovq2TAgLarZLYDciY",
            "id": "BdaWus5kKeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T10:00:14Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "SCHN\u00c4PPCHEN oder SCHROTT?! - Ford Escort RS TURBO gekauft! - Jean Pierre & Marco im ZWIESPALT!",
                "description": "Marco (Halle77 Dortmund) und Jean Pierre (JP Performance) waren auf Oldtimer Schn\u00e4ppchenjagd. Ob sich der Spontankauf als Fehlkauf entpuppt, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdaWus5kKeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SCHN\u00c4PPCHEN oder SCHROTT?! - Ford Escort RS TURBO gekauft! - Jean Pierre & Marco im ZWIESPALT!",
                    "description": "Marco (Halle77 Dortmund) und Jean Pierre (JP Performance) waren auf Oldtimer Schn\u00e4ppchenjagd. Ob sich der Spontankauf als Fehlkauf entpuppt, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317761",
                "likeCount": "21329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8WYQlhvW5Ww6g79e9aMx18X09-U",
            "id": "Q4J5bZayjJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:00:50Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Fieber f\u00fchlt sich schrecklich an, ist aber eigentlich fantastisch!",
                "description": "Geh jetzt auf https://www.incogni.com/kurzgesagtde - um 60% Rabatt f\u00fcr dich oder das Familien- und Freundeabo zu bekommen! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-fever/\n\nFieber f\u00fchlt sich schlecht an. Also nehmen wir Medikamente, um es zu unterdr\u00fccken \u2013 aber ist das eine gute Idee?\nEs stellt sich heraus, dass Fieber eine der \u00e4ltesten Abwehrmechanismen gegen Krankheiten ist.\nWas genau ist Fieber, und wie st\u00e4rkt es deine Immunabwehr und olltest du Medikamente dagegen einnehmen?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3yANGR6\nBandcamp: https://bit.ly/3Ap5csk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4J5bZayjJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Fieber f\u00fchlt sich schrecklich an, ist aber eigentlich fantastisch!",
                    "description": "Geh jetzt auf https://www.incogni.com/kurzgesagtde - um 60% Rabatt f\u00fcr dich oder das Familien- und Freundeabo zu bekommen! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-fever/\n\nFieber f\u00fchlt sich schlecht an. Also nehmen wir Medikamente, um es zu unterdr\u00fccken \u2013 aber ist das eine gute Idee?\nEs stellt sich heraus, dass Fieber eine der \u00e4ltesten Abwehrmechanismen gegen Krankheiten ist.\nWas genau ist Fieber, und wie st\u00e4rkt es deine Immunabwehr und olltest du Medikamente dagegen einnehmen?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3yANGR6\nBandcamp: https://bit.ly/3Ap5csk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272791",
                "likeCount": "20030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXZMl0xARSFd1-uqUdgCVuezW-g",
            "id": "yTgTRD54CXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:01:37Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Papaplatte, Zarbex, Nooreax & Wichtiger",
                "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/papaplatte\nhttps://www.twitch.tv/zarbex\nhttps://www.twitch.tv/nooreax\nhttps://www.twitch.tv/wichtiger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTgTRD54CXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "schmobin",
                    "robin",
                    "twitch",
                    "quiz",
                    "show",
                    "duell",
                    "quizshow",
                    "quizduell",
                    "r\u00e4tsel",
                    "ki",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "clip",
                    "clips",
                    "satter hugo",
                    "satter",
                    "hugo",
                    "papaplatte",
                    "kevin",
                    "crexpy",
                    "lattensep",
                    "lattensepp",
                    "papaplatte gaming",
                    "wichtiger",
                    "mike",
                    "nooreax",
                    "nooreacts",
                    "noreax",
                    "zarbex",
                    "zabex",
                    "live",
                    "jeopardy",
                    "quiz duell"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Papaplatte, Zarbex, Nooreax & Wichtiger",
                    "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/papaplatte\nhttps://www.twitch.tv/zarbex\nhttps://www.twitch.tv/nooreax\nhttps://www.twitch.tv/wichtiger"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277899",
                "likeCount": "12866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}