{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Yc5Z39mWg8R4EVSIbAiH_nQw_t0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gm8kZVJfHs1Ad3Jy4KyVRx9Pmj4",
            "id": "FCMyTR1SJM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T15:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente (Clipe Oficial) | You\u2019re Still the One",
                "description": "SUA BOCA MENTE  (You\u2019re Still the One)\n\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: \nhttps://ads.somlivre.com.br/Sua_Boca_Mente\n\nCompositores:  Shania Twain | John Mutt Lange\nVers\u00e3o:  Diego Bar\u00e3o | Marcos Esteves\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rafael Terra\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Newton Fonseca \n\r\nContato para show: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FCMyTR1SJM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente (Clipe Oficial) | You\u2019re Still the One",
                    "description": "SUA BOCA MENTE  (You\u2019re Still the One)\n\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: \nhttps://ads.somlivre.com.br/Sua_Boca_Mente\n\nCompositores:  Shania Twain | John Mutt Lange\nVers\u00e3o:  Diego Bar\u00e3o | Marcos Esteves\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rafael Terra\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Newton Fonseca \n\r\nContato para show: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6522738",
                "likeCount": "459635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JtiYR05ucFST7mgtS16Grb2PhY8",
            "id": "GaaLzF7F1mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T21:00:18Z",
                "channelId": "UCVc-JLY3Db6-O48y7TS4N7Q",
                "title": "Black Clover 2\u00aa Temporada | TRAILER OFICIAL",
                "description": "Num mundo onde magia \u00e9 tudo, Asta e Yuno s\u00e3o abandonados em uma igreja no mesmo dia. Enquanto Yuno possui poderes m\u00e1gicos excepcionais, Asta \u00e9 a \u00fanica pessoa do mundo todo desprovida desse dom. Aos quinze anos, ambos recebem grim\u00f3rios - livros m\u00e1gicos que amplificam os poderes do detentor. Asta recebe um raro grim\u00f3rio de anti-magia, capaz de negar e repelir os feiti\u00e7os do oponente. Dois opostos que nutrem uma rivalidade amig\u00e1vel, Yuno e Asta est\u00e3o prontos para encarar os mais dif\u00edceis desafios para conquistar seu sonho em comum: tornar-se o Rei dos Feiticeiros. Desistir n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o!\n\nSOBRE A CRUNCHYROLL\nCrunchyroll traz a voc\u00eas clipes, epis\u00f3dios completos, aberturas e muito mais dos melhores e mais recentes animes!\n\nTESTE CRUNCHYROLL DE GRA\u00c7A POR 7 DIAS: https://got.cr/7DayFreeTrialPT\n\n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/Crunchyroll.pt/\n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/Crunchyroll_pt\n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/crunchyroll_PT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaaLzF7F1mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll Brasil",
                "tags": [
                    "anime",
                    "anime gr\u00e1tis",
                    "epis\u00f3dio anime",
                    "anime legendado",
                    "anime dublado",
                    "legendado",
                    "crunchyroll brasil",
                    "crunchyroll pt",
                    "animes populares",
                    "novos epis\u00f3dios",
                    "streaming de anime",
                    "anime online",
                    "assistir anime",
                    "melhores animes",
                    "recomenda\u00e7\u00e3o de animes",
                    "dublagem"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Black Clover 2\u00aa Temporada | TRAILER OFICIAL",
                    "description": "Num mundo onde magia \u00e9 tudo, Asta e Yuno s\u00e3o abandonados em uma igreja no mesmo dia. Enquanto Yuno possui poderes m\u00e1gicos excepcionais, Asta \u00e9 a \u00fanica pessoa do mundo todo desprovida desse dom. Aos quinze anos, ambos recebem grim\u00f3rios - livros m\u00e1gicos que amplificam os poderes do detentor. Asta recebe um raro grim\u00f3rio de anti-magia, capaz de negar e repelir os feiti\u00e7os do oponente. Dois opostos que nutrem uma rivalidade amig\u00e1vel, Yuno e Asta est\u00e3o prontos para encarar os mais dif\u00edceis desafios para conquistar seu sonho em comum: tornar-se o Rei dos Feiticeiros. Desistir n\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o!\n\nSOBRE A CRUNCHYROLL\nCrunchyroll traz a voc\u00eas clipes, epis\u00f3dios completos, aberturas e muito mais dos melhores e mais recentes animes!\n\nTESTE CRUNCHYROLL DE GRA\u00c7A POR 7 DIAS: https://got.cr/7DayFreeTrialPT\n\n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/Crunchyroll.pt/\n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/Crunchyroll_pt\n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/crunchyroll_PT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91127",
                "likeCount": "8008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PyZDM9vT-bGxTjqsXY6RvRP4j6g",
            "id": "y1n8x6ouF0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T22:07:11Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X ESPANHA | COPA DO MUNDO SUB-20 FIFA\u2122 2025 | FASE DE GRUPOS | 3\u00aa RODADA",
                "description": "HOJE \u00c9 DIA DE BRASIL NA COPA!\n\nAssista \u00e0 partida entre Brasil x Espanha, AO VIVO E COM IMAGENS, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa do Mundo Sub-20 FIFA\u2122 2025!\n\n#CopaDoMundoSub20NaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1n8x6ouF0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1n8x6ouF0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1n8x6ouF0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1n8x6ouF0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1n8x6ouF0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "copa do mundo",
                    "mundial",
                    "copa do mundo brasil",
                    "copa sub 20",
                    "copa do mundo sub20",
                    "mundial sub20",
                    "brasil copa",
                    "brasil sub20",
                    "brasil copa do mundo",
                    "jogo brasil",
                    "brasil ao vivo",
                    "assistir brasil",
                    "brasil espanha",
                    "brasil x espanha sub20"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X ESPANHA | COPA DO MUNDO SUB-20 FIFA\u2122 2025 | FASE DE GRUPOS | 3\u00aa RODADA",
                    "description": "HOJE \u00c9 DIA DE BRASIL NA COPA!\n\nAssista \u00e0 partida entre Brasil x Espanha, AO VIVO E COM IMAGENS, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa do Mundo Sub-20 FIFA\u2122 2025!\n\n#CopaDoMundoSub20NaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1219066",
                "likeCount": "27531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "01n9SDN5dUzvKB5JQhSS3rL7HMQ",
            "id": "LF2b-NcG8Xk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T14:00:29Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF2b-NcG8Xk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF2b-NcG8Xk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF2b-NcG8Xk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF2b-NcG8Xk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LF2b-NcG8Xk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "m\u00fasica",
                    "tiktok 2024"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191209",
                "likeCount": "1498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ttZx6Auh8ebPCMkMAWxNajKR74",
            "id": "WLplI8KECzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T19:43:34Z",
                "channelId": "UCdCwl6xTzBejAKjrGer0-7Q",
                "title": "ZOOTOPIA 2: REVELA\u00c7\u00c3O INACREDIT\u00c1VEL DO NOVO TRAILER! - imaginago",
                "description": "\ud83d\udd25 WHATSAPP DO IMAGINAGO: https://whatsapp.com/channel/0029Vb5ctZ3KAwEc1Nf0U52B\n\nCANAL PRINCIPAL \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/channel/imaginagotv\n\nSIGA O IMAGINEWS \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/imaginews.com.br/\n\nCOLE\u00c7\u00c3O DE CAMISETAS DO IMAGINAGO: \ud83d\udc49 https://www.lolja.com.br/imaginago\n\n*imaginago analisa o segundo trailer oficial de Zootopia 2, da Disney. Confira an\u00e1lise!\n\nM\u00fasicas por: Epidemic Sound*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLplI8KECzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLplI8KECzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLplI8KECzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLplI8KECzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLplI8KECzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "imaginago EXTRA",
                "tags": [
                    "imaginago",
                    "react",
                    "disney",
                    "cortes",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "zootopia 2",
                    "shakira",
                    "judy",
                    "nick",
                    "dublado",
                    "trailer",
                    "assistir",
                    "analise",
                    "assistindo",
                    "completo",
                    "filme",
                    "2025",
                    "estreia",
                    "zootopia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ZOOTOPIA 2: REVELA\u00c7\u00c3O INACREDIT\u00c1VEL DO NOVO TRAILER! - imaginago",
                    "description": "\ud83d\udd25 WHATSAPP DO IMAGINAGO: https://whatsapp.com/channel/0029Vb5ctZ3KAwEc1Nf0U52B\n\nCANAL PRINCIPAL \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/channel/imaginagotv\n\nSIGA O IMAGINEWS \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/imaginews.com.br/\n\nCOLE\u00c7\u00c3O DE CAMISETAS DO IMAGINAGO: \ud83d\udc49 https://www.lolja.com.br/imaginago\n\n*imaginago analisa o segundo trailer oficial de Zootopia 2, da Disney. Confira an\u00e1lise!\n\nM\u00fasicas por: Epidemic Sound*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11599",
                "likeCount": "1897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zc1xS2F3egSt0QxFRkvMogBMib0",
            "id": "Lzs3rsqCKAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T21:12:07Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "EU LIBEREI a BASE YIN YANG SECRETA e QUEBREI o ROUBE UM BRAINROT! \u26ab\u26aa\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzs3rsqCKAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzs3rsqCKAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzs3rsqCKAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzs3rsqCKAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzs3rsqCKAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EU LIBEREI a BASE YIN YANG SECRETA e QUEBREI o ROUBE UM BRAINROT! \u26ab\u26aa\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "467133",
                "likeCount": "16933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i3vJ7EP0OVdT6I5DHDu_agw40RM",
            "id": "dlIU002qgDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T09:56:28Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/dlIU002qgDk\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlIU002qgDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlIU002qgDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlIU002qgDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlIU002qgDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlIU002qgDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/dlIU002qgDk\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69975",
                "likeCount": "295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WnhdjVcEVuF_Wya-pzh7CEtkgMU",
            "id": "KVspoIbac9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T17:17:56Z",
                "channelId": "UCw6l_ohPIX3_2Y_WbbQxuAw",
                "title": "Tower Defense Simulator | Halloween 2025 Trailer",
                "description": "Another bad dream? It\u2019s been over a month now \u2014 today is the big day. The new portal has allowed us to finally gather enough God Shards.. now we\u2019re finally ready to merge them together!..\n\n\noct 18th\n\nhttps://www.roblox.com/events/3575316445904241251\n\nhttps://play-tds.paradoxum.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVspoIbac9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVspoIbac9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVspoIbac9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVspoIbac9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KVspoIbac9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paradoxum Games",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tower Defense Simulator | Halloween 2025 Trailer",
                    "description": "Another bad dream? It\u2019s been over a month now \u2014 today is the big day. The new portal has allowed us to finally gather enough God Shards.. now we\u2019re finally ready to merge them together!..\n\n\noct 18th\n\nhttps://www.roblox.com/events/3575316445904241251\n\nhttps://play-tds.paradoxum.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116376",
                "likeCount": "6274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PD8IYYeb_wHmlx25-TGzRWVzd1c",
            "id": "LIsnypg9DQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T13:00:44Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "A Cada Passo ganho MAIS TAMANHO no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIsnypg9DQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIsnypg9DQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIsnypg9DQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIsnypg9DQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIsnypg9DQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Cada Passo ganho MAIS TAMANHO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "521391",
                "likeCount": "10644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8oKfodI2k_0ppVqAjY4gEXRJ6fo",
            "id": "fGMCML36o3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T15:00:08Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Morrendo de Desejo - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: \nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nMorrendo de Desejo\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Ivo Lima\n\nAmor carente, amor ferido\nVai morrer de solid\u00e3o\nQue sofrimento, que castigo quando o outro diz que n\u00e3o\nFica morrendo de desejo e n\u00e3o v\u00ea a solu\u00e7\u00e3o\n\nQuando j\u00e1 n\u00e3o tem\nTanta verdade no olhar\nQuando j\u00e1 n\u00e3o tem\nO jeito simples de beijar\nNada tem valor\nNem mais motivos pra ficar\n\nQuando j\u00e1 n\u00e3o tem\nMais hora certa de chegar\nVoc\u00ea quer voltar, n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra lhe esperar\nVoc\u00ea fica s\u00f3 e a solid\u00e3o quer te matar\n\nAmor carente, amor ferido\nVai morrer de solid\u00e3o\nQue sofrimento, que castigo quando o outro diz que n\u00e3o\nFica morrendo de desejo e n\u00e3o v\u00ea a solu\u00e7\u00e3o\n\nO que fazer para aceitar que acabou\nQue n\u00e3o d\u00e1 mais\n\u00c9 sempre assim quando um n\u00e3o deixa\nO outro n\u00e3o faz\n\nO que fazer para aceitar que acabou\nQue n\u00e3o d\u00e1 mais\n\u00c9 sempre assim quando um n\u00e3o deixa\nO outro n\u00e3o faz\n\nAmor carente, amor ferido\nVai morrer de solid\u00e3o\nQue sofrimento, que castigo quando o outro diz que n\u00e3o\nFica morrendo de desejo e n\u00e3o v\u00ea a solu\u00e7\u00e3o\n\nO que fazer para aceitar que acabou\nQue n\u00e3o d\u00e1 mais\n\u00c9 sempre assim quando um n\u00e3o deixa\nO outro n\u00e3o faz\n\nO que fazer para aceitar que acabou\nQue n\u00e3o d\u00e1 mais\n\u00c9 sempre assim quando um n\u00e3o deixa\nO outro n\u00e3o faz\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGMCML36o3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGMCML36o3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGMCML36o3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGMCML36o3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGMCML36o3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Morrendo de Desejo - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: \nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nMorrendo de Desejo\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima, Ivo Lima\n\nAmor carente, amor ferido\nVai morrer de solid\u00e3o\nQue sofrimento, que castigo quando o outro diz que n\u00e3o\nFica morrendo de desejo e n\u00e3o v\u00ea a solu\u00e7\u00e3o\n\nQuando j\u00e1 n\u00e3o tem\nTanta verdade no olhar\nQuando j\u00e1 n\u00e3o tem\nO jeito simples de beijar\nNada tem valor\nNem mais motivos pra ficar\n\nQuando j\u00e1 n\u00e3o tem\nMais hora certa de chegar\nVoc\u00ea quer voltar, n\u00e3o tem ningu\u00e9m pra lhe esperar\nVoc\u00ea fica s\u00f3 e a solid\u00e3o quer te matar\n\nAmor carente, amor ferido\nVai morrer de solid\u00e3o\nQue sofrimento, que castigo quando o outro diz que n\u00e3o\nFica morrendo de desejo e n\u00e3o v\u00ea a solu\u00e7\u00e3o\n\nO que fazer para aceitar que acabou\nQue n\u00e3o d\u00e1 mais\n\u00c9 sempre assim quando um n\u00e3o deixa\nO outro n\u00e3o faz\n\nO que fazer para aceitar que acabou\nQue n\u00e3o d\u00e1 mais\n\u00c9 sempre assim quando um n\u00e3o deixa\nO outro n\u00e3o faz\n\nAmor carente, amor ferido\nVai morrer de solid\u00e3o\nQue sofrimento, que castigo quando o outro diz que n\u00e3o\nFica morrendo de desejo e n\u00e3o v\u00ea a solu\u00e7\u00e3o\n\nO que fazer para aceitar que acabou\nQue n\u00e3o d\u00e1 mais\n\u00c9 sempre assim quando um n\u00e3o deixa\nO outro n\u00e3o faz\n\nO que fazer para aceitar que acabou\nQue n\u00e3o d\u00e1 mais\n\u00c9 sempre assim quando um n\u00e3o deixa\nO outro n\u00e3o faz\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57987",
                "likeCount": "4816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MVF_dWhqHDWJAyZCEdfJ90eCfrA",
            "id": "feaOFJAdglc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T20:30:09Z",
                "channelId": "UCP_Hxwf6ajGjPsMw0a8rnLQ",
                "title": "VINGADORES DOOMSDAY: PRIMEIRO TRAILER e FILME CANCELADO",
                "description": "Vingadores Doomsday finalmente tem uma data pro trailer, mas o que podemos ver l\u00e1? Tobey Maguire no meio disso tudo e o filme que a Marvel Cancelou antes de Guerras Secretas.\n\n\u2728 Canecas, quadros e presentes \u00fanicos:\nfeitorama.com.br - Personalizados que emocionam de verdade\n\n\ud83d\udcda Participe da campanha do meu novo livro Caf\u00e9 com Nerdice! \n\ud83d\udc49 miguellokia.com.br \nUm mergulho em cinema, HQs, games, animes, ci\u00eancia e muito mais da cultura nerd, com curiosidades e hist\u00f3rias que voc\u00ea nunca viu.\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feaOFJAdglc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel Lokia",
                "tags": [
                    "miguel lokia",
                    "lokia lokia",
                    "lokia1234"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VINGADORES DOOMSDAY: PRIMEIRO TRAILER e FILME CANCELADO",
                    "description": "Vingadores Doomsday finalmente tem uma data pro trailer, mas o que podemos ver l\u00e1? Tobey Maguire no meio disso tudo e o filme que a Marvel Cancelou antes de Guerras Secretas.\n\n\u2728 Canecas, quadros e presentes \u00fanicos:\nfeitorama.com.br - Personalizados que emocionam de verdade\n\n\ud83d\udcda Participe da campanha do meu novo livro Caf\u00e9 com Nerdice! \n\ud83d\udc49 miguellokia.com.br \nUm mergulho em cinema, HQs, games, animes, ci\u00eancia e muito mais da cultura nerd, com curiosidades e hist\u00f3rias que voc\u00ea nunca viu.\n\n#miguellokia \n\n\u2022  Apresenta\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\u2022  Roteiro: Miguel Lokia\n\u2022  Edi\u00e7\u00e3o: Miguel Lokia\n\nQUEM \u00c9 MIGUEL LOKIA?\nCriador de conte\u00fado situado em S\u00e3o Paulo-SP\nque conversa com um p\u00fablico engajado em\ntemas como cinema, super-her\u00f3is e quadrinhos.\n\n\u2022  Outras redes sociais: @miguellokia\n\u2022  Contato Comercial: contatomiguellokia@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121093",
                "likeCount": "4725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oH0eRT4_q3Ev2WVsZKB0yZ-a0YE",
            "id": "Jea_OyEpcVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T20:47:50Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "BURGURO FRYURO, LA SECRET COMBINASION, LOS 67 ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT (MUITO RARO) \ud83d\udcb5\ud83d\ude30",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nBURGURO FRYURO, LA SECRET COMBINASION, LOS 67 ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT (MUITO RARO) \ud83d\udcb5\ud83d\ude30",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jea_OyEpcVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jea_OyEpcVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jea_OyEpcVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jea_OyEpcVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jea_OyEpcVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "Los 67",
                    "Los Jobcitos",
                    "Los Tortus",
                    "Los Karkeritos",
                    "La Secret Combinasion",
                    "Squalanana",
                    "Burguro And Fryuro",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "evento roube um brainrot",
                    "xmarcelo brainrot",
                    "admin roube um brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o lucky block brainrot",
                    "lucky block secreto brainrot",
                    "hamburguer e fritas brainrot",
                    "brainrot de hamburguer roblox",
                    "brainrot mais raro do roblox",
                    "brainrot",
                    "tralalelo tralala",
                    "robux roblox",
                    "gastando robux roblox",
                    "robux",
                    "top 1 brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BURGURO FRYURO, LA SECRET COMBINASION, LOS 67 ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT (MUITO RARO) \ud83d\udcb5\ud83d\ude30",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nBURGURO FRYURO, LA SECRET COMBINASION, LOS 67 ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT (MUITO RARO) \ud83d\udcb5\ud83d\ude30"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451193",
                "likeCount": "5258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7feT90njeG-h4vyWvYZjGn7obnA",
            "id": "kH2nbz6FDdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T12:01:23Z",
                "channelId": "UC_anvZzRWb5B4VSfq0iFlpw",
                "title": "NATANZINHO LIMA 2025 ( M\u00daSICA NOVAS ) CD NOVO - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO",
                "description": "Quer nos ajudar? Ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar seu like no v\u00eddeo e de se inscrever no nosso canal! \n\n\nParticipem de nosso grupo l\u00e1 no\n\nVenha divulgar seu trabalho em nosso simples canal\n(S\u00f3 WhatsApp) Consulte a Nossa Tabela de Pre\u00e7os e Venha Fazer Seu Or\u00e7amento Sem Compromisso\n\n \ud83d\udd34Para ficar por dentro de todos os lan\u00e7amentos:\ud83d\udd34 \n\n \u278a Se inscreva no Canal \u2714\n \u278b Ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es \u2714 \n \u278c Deixe seu like nos v\u00eddeos \u2714 \n \u278d Comente!!! \u2714 \n \u278e Compartilhe com os amigos. \u2714 \n\n\nTodos os direitos reservados. 2025\n\n Deixe seu like que vai ajudar demais e Inscreva-se em Nosso Canal!\n\n \u00ae Conte\u00fado exclusivo\n\nATEN\u00c7\u00c3O ARTISTA E COMPOSITORES !!! [DIREITOS AUTORAIS] ?Compositores/Bandas/Cantores/ Se n\u00e3o for de acordo com o v\u00eddeo, Manda Mensagem No Whatsapp Que O Video Ser\u00e1 Removido com a solicita\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, a m\u00fasica ser\u00e1 removida imediatamente sem exce\u00e7\u00e3o alguma. Clique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH2nbz6FDdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH2nbz6FDdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH2nbz6FDdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH2nbz6FDdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH2nbz6FDdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica TopTop",
                "tags": [
                    "natanzinho lima",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "ao vivo natanzinho lima",
                    "arrocha natazinho lima",
                    "natanzinho lima ao vivo",
                    "natanzinho lima arrocha",
                    "natanzinho lima novo",
                    "natanzinho",
                    "natanzinho lima ao vivo 2025",
                    "natanzinho lima cd 2025",
                    "musica brasileira",
                    "natanzinho lima - cortando cha\u0303o teresina/pi",
                    "natanzinho lima cortando cha\u0303o teresina/pi",
                    "natanzinho lima e wesley safad\u00e3o",
                    "natanzinho lima cortando cha\u0303o",
                    "natanzinho lima cortando o cha\u0303o",
                    "natanzinho lima repert\u00f3rio novo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA 2025 ( M\u00daSICA NOVAS ) CD NOVO - REPERT\u00d3RIO ATUALIZADO",
                    "description": "Quer nos ajudar? Ent\u00e3o n\u00e3o esquece de deixar seu like no v\u00eddeo e de se inscrever no nosso canal! \n\n\nParticipem de nosso grupo l\u00e1 no\n\nVenha divulgar seu trabalho em nosso simples canal\n(S\u00f3 WhatsApp) Consulte a Nossa Tabela de Pre\u00e7os e Venha Fazer Seu Or\u00e7amento Sem Compromisso\n\n \ud83d\udd34Para ficar por dentro de todos os lan\u00e7amentos:\ud83d\udd34 \n\n \u278a Se inscreva no Canal \u2714\n \u278b Ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es \u2714 \n \u278c Deixe seu like nos v\u00eddeos \u2714 \n \u278d Comente!!! \u2714 \n \u278e Compartilhe com os amigos. \u2714 \n\n\nTodos os direitos reservados. 2025\n\n Deixe seu like que vai ajudar demais e Inscreva-se em Nosso Canal!\n\n \u00ae Conte\u00fado exclusivo\n\nATEN\u00c7\u00c3O ARTISTA E COMPOSITORES !!! [DIREITOS AUTORAIS] ?Compositores/Bandas/Cantores/ Se n\u00e3o for de acordo com o v\u00eddeo, Manda Mensagem No Whatsapp Que O Video Ser\u00e1 Removido com a solicita\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o, a m\u00fasica ser\u00e1 removida imediatamente sem exce\u00e7\u00e3o alguma. Clique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17179",
                "likeCount": "191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Y-EBbVvU6Rw472kR0-KxWsPjUA",
            "id": "eZ-YUp0omug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T21:02:37Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "OS NOVOS PETS DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ-YUp0omug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ-YUp0omug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ-YUp0omug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ-YUp0omug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ-YUp0omug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "OS NOVOS PETS DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165085",
                "likeCount": "5542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JTtcrQOTU34RW7sHOJHqEG_yAlA",
            "id": "Nqsi7PRH4Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:01:27Z",
                "channelId": "UC4X-GbzbD6p9i4i-FoQm5mA",
                "title": "Horizonte Azul / Pior \u00e9 te perder (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nHorizonte Azul / Pior \u00e9 te perder (Ao Vivo) \u00b7 Fred & Fabr\u00edcio\n\nSertanejo Respira, EP.1\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nAssociated Performer: Fred & Fabr\u00edcio\nComposer: Montalve\nComposer: Santanna\nComposer: J. A. Longo\nComposer: Alvaro Socci\nComposer: Claudio Matta\nProducer: Lucas Lenni\nProducer: Fred Liel\nProducer: Euler Coelho\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqsi7PRH4Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqsi7PRH4Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqsi7PRH4Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqsi7PRH4Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nqsi7PRH4Aw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": " Fred & Fabr\u00edcio - Topic",
                "tags": [
                    "Fred & Fabr\u00edcio",
                    "Sertanejo Respira, EP.1",
                    "Horizonte Azul / Pior \u00e9 te perder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Horizonte Azul / Pior \u00e9 te perder (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nHorizonte Azul / Pior \u00e9 te perder (Ao Vivo) \u00b7 Fred & Fabr\u00edcio\n\nSertanejo Respira, EP.1\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nAssociated Performer: Fred & Fabr\u00edcio\nComposer: Montalve\nComposer: Santanna\nComposer: J. A. Longo\nComposer: Alvaro Socci\nComposer: Claudio Matta\nProducer: Lucas Lenni\nProducer: Fred Liel\nProducer: Euler Coelho\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48546",
                "likeCount": "363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kAUlLLtYhTcd-tFPL6z_q_AgeHo",
            "id": "akenijWKXzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T14:55:41Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "Join the Skeleton Army Evolution!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/akenijWKXzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Join the Skeleton Army Evolution!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2170964",
                "likeCount": "96148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0WPiBOtdrJU9eMUhWDKd_n6Wu7o",
            "id": "oVLbjINuW1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T10:01:22Z",
                "channelId": "UCf28WctYS7hBbDQSgDdS_7w",
                "title": "Seu Astral (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSeu Astral (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nS\u00f3 os Melhores Sertanejos de 2010 a 2025\n\n\u2117 2013 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de TEP Entretenimento e Promo\u00e7\u00f5es Ltda\n\nReleased on: 2025-10-01\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Diego Damasceno\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVLbjINuW1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVLbjINuW1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVLbjINuW1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVLbjINuW1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVLbjINuW1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge & Mateus - Topic",
                "tags": [
                    "Jorge & Mateus",
                    "S\u00f3 os Melhores Sertanejos de 2010 a 2025",
                    "Seu Astral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Seu Astral (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSeu Astral (Ao Vivo) \u00b7 Jorge & Mateus\n\nS\u00f3 os Melhores Sertanejos de 2010 a 2025\n\n\u2117 2013 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de TEP Entretenimento e Promo\u00e7\u00f5es Ltda\n\nReleased on: 2025-10-01\n\nAssociated Performer: Jorge & Mateus\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Diego Damasceno\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61530",
                "likeCount": "188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6xMKaXodrwNmkx9Om2b-WxgC8fY",
            "id": "pxh5rSr9sRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T19:00:31Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "CHEGOU!!! COMO DOMAR OS ANIMAIS FEROZES NO 99 NOITES NA FLORESTA E COMO FAZER!!!",
                "description": "https://bloxvendas.com.br/ CUPOM EMPIRE5\nMelhor site para comprar itens, gamepass e robux para qualquer jogo do ROBLOX!\nDiscord de Sorteios/Loja: https://discord.gg/tRXsZvSjgb\n\nJOGO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxh5rSr9sRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxh5rSr9sRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxh5rSr9sRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxh5rSr9sRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxh5rSr9sRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "AGORA PODEMOS DOMAR ANIMAIR NO 99 NOITES NA FLORESTA!!! COMO FAZER (ATUALIZA\u00c7\u00c3O)"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU!!! COMO DOMAR OS ANIMAIS FEROZES NO 99 NOITES NA FLORESTA E COMO FAZER!!!",
                    "description": "https://bloxvendas.com.br/ CUPOM EMPIRE5\nMelhor site para comprar itens, gamepass e robux para qualquer jogo do ROBLOX!\nDiscord de Sorteios/Loja: https://discord.gg/tRXsZvSjgb\n\nJOGO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235284",
                "likeCount": "6908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fx8t1vi_VBzifvAWiS2lFKHBpnA",
            "id": "6Qih5mvJ-4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T22:00:07Z",
                "channelId": "UC0AUSYG5r2ppPs7L9CPylPA",
                "title": "Quebra-Cabe\u00e7a | Project: Playtime | Iron Master",
                "description": "O Epis\u00f3dio Especial de SSLOJ chegou!\nhttps://seiyalojam-brand.onelink.me/oiPC/y42i4pha\n\nBaixe o jogo agora para ganhar v\u00e1rios itens no jogo e presentes incr\u00edveis! Toque no link para come\u00e7ar sua aventura e queimar o seu Cosmo!!!\nUse meu c\u00f3digo exclusivo \"IronMaster\" para resgatar um pacote especial. N\u00e3o perca!\n\nObrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental: @ironmasterprod \nMix/Master: @ALBKMUSIC \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual: @Znow_w \nEdi\u00e7\u00e3o: @beLLTeOficial - @moura589 - @ZadaEditor - @Z0diacoEditor - @Znow_w \nLegendas: @Kiashy_ofc @Kaua6000YT \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nArtes usadas neste v\u00eddeo:\n@toon_e_artist\n@ArtfulQD\n@lonyow\n\nVozes:\n\nLeith Pierre: @ironmasterprod \n1006: @PapyrusDaBatata \n\n00:00 Intro: beLLTe\n00:10 Verso 1: Zada\n00:41 Ponte: beLLTe\n01:02 Refr\u00e3o: Moura\n01:23 Pre-verso: Z0diaco\n01:43 Verso 2: Z0diaco\n02:14 Ponte: Znow\n02:35 Refr\u00e3o: Moura\n03:23 Publicidade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qih5mvJ-4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qih5mvJ-4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qih5mvJ-4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qih5mvJ-4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Qih5mvJ-4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iron Master",
                "tags": [
                    "poppy playtime",
                    "poppy playtime gameplay",
                    "huggy wuggy",
                    "poppy",
                    "mommy long legs",
                    "playtime",
                    "Poppy playtime dublado",
                    "Capitulo 1",
                    "Elliot Ludwig",
                    "quebra cabeca",
                    "Poppy playtime music",
                    "original",
                    "Playtime co.",
                    "project",
                    "musica poppy playtime",
                    "Iron master",
                    "Iron master poppy playtime",
                    "rap poppy playtime",
                    "iron master poppy",
                    "\u00e9 hora de brincar",
                    "rap poppy",
                    "rap huggy wuggy",
                    "rap",
                    "rap geek",
                    "rap nerd",
                    "poppy playtime song",
                    "catnap",
                    "project playtime",
                    "capitulo 4",
                    "Porto Seguro",
                    "Safe Heaven"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Quebra-Cabe\u00e7a | Project: Playtime | Iron Master",
                    "description": "O Epis\u00f3dio Especial de SSLOJ chegou!\nhttps://seiyalojam-brand.onelink.me/oiPC/y42i4pha\n\nBaixe o jogo agora para ganhar v\u00e1rios itens no jogo e presentes incr\u00edveis! Toque no link para come\u00e7ar sua aventura e queimar o seu Cosmo!!!\nUse meu c\u00f3digo exclusivo \"IronMaster\" para resgatar um pacote especial. N\u00e3o perca!\n\nObrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental: @ironmasterprod \nMix/Master: @ALBKMUSIC \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual: @Znow_w \nEdi\u00e7\u00e3o: @beLLTeOficial - @moura589 - @ZadaEditor - @Z0diacoEditor - @Znow_w \nLegendas: @Kiashy_ofc @Kaua6000YT \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nArtes usadas neste v\u00eddeo:\n@toon_e_artist\n@ArtfulQD\n@lonyow\n\nVozes:\n\nLeith Pierre: @ironmasterprod \n1006: @PapyrusDaBatata \n\n00:00 Intro: beLLTe\n00:10 Verso 1: Zada\n00:41 Ponte: beLLTe\n01:02 Refr\u00e3o: Moura\n01:23 Pre-verso: Z0diaco\n01:43 Verso 2: Z0diaco\n02:14 Ponte: Znow\n02:35 Refr\u00e3o: Moura\n03:23 Publicidade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35775",
                "likeCount": "6520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bw4OrmmPpaYTZEQWvA4q-i5ppwI",
            "id": "a0zlkCCH1v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T00:37:23Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA X 3DMAX - AO VIVO COM GAULES  | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 6 | !socio !vote - Siga @Gaules",
                "description": "FURIA X 3DMAX - AO VIVO COM GAULES  | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 6 | !socio !vote - Siga @Gaules\n\n5:30 SPIRIT X INNER CIRCLE\n8:00 FALCONS X ASTRALIS\n10:30 AURORA X NAVI\n13:00 FURIA X 3DMAX \n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0zlkCCH1v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0zlkCCH1v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0zlkCCH1v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0zlkCCH1v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0zlkCCH1v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FURIA X 3DMAX - AO VIVO COM GAULES  | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 6 | !socio !vote - Siga @Gaules",
                    "description": "FURIA X 3DMAX - AO VIVO COM GAULES  | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 6 | !socio !vote - Siga @Gaules\n\n5:30 SPIRIT X INNER CIRCLE\n8:00 FALCONS X ASTRALIS\n10:30 AURORA X NAVI\n13:00 FURIA X 3DMAX \n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "631434",
                "likeCount": "21607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KtLcH_n8B1kkuEIcwXWemx1sLfI",
            "id": "lER6wGjh0Oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:01:07Z",
                "channelId": "UCy9ht9JGZmxnRasr6e7fT2A",
                "title": "\u00c9 Assim Que Vai Ser / Desejo / Mais Forte Que Eu (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\n\u00c9 Assim Que Vai Ser / Desejo / Mais Forte Que Eu (Ao Vivo) \u00b7 Xande de Pilares \u00b7 Carica \u00b7 Chiquinho dos Santos \u00b7 Prateado \u00b7 Claudinho de Oliveira \u00b7 Chrigor \u00b7 Izaias \u00b7 Pericles \u00b7 Thell\n\nNos Bra\u00e7os do Povo, Vol.1\n\n\u2117 2025 Gold Records / Ednax Music\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nProducer: Jo\u00e3o Carlos Filho\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lER6wGjh0Oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lER6wGjh0Oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lER6wGjh0Oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lER6wGjh0Oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lER6wGjh0Oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xande de Pilares - Topic",
                "tags": [
                    "Xande de Pilares",
                    "Carica",
                    "Chiquinho dos Santos",
                    "Prateado",
                    "Claudinho de Oliveira",
                    "Chrigor",
                    "Izaias",
                    "Pericles",
                    "Thell",
                    "Nos Bra\u00e7os do Povo, Vol.1",
                    "\u00c9 Assim Que Vai Ser / Desejo / Mais Forte Que Eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 Assim Que Vai Ser / Desejo / Mais Forte Que Eu (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\n\u00c9 Assim Que Vai Ser / Desejo / Mais Forte Que Eu (Ao Vivo) \u00b7 Xande de Pilares \u00b7 Carica \u00b7 Chiquinho dos Santos \u00b7 Prateado \u00b7 Claudinho de Oliveira \u00b7 Chrigor \u00b7 Izaias \u00b7 Pericles \u00b7 Thell\n\nNos Bra\u00e7os do Povo, Vol.1\n\n\u2117 2025 Gold Records / Ednax Music\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nProducer: Jo\u00e3o Carlos Filho\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21311",
                "likeCount": "206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6qPHuOyocmML3Y9S92i4p3cAUqk",
            "id": "eHTb36BaqF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T19:41:54Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | FINAL DIA 1 SPLIT 2 \ud83c\udfc6 | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo ao Point Rush no MODO BR do Segundo Split do FFWS BR 2025.\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTb36BaqF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTb36BaqF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTb36BaqF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTb36BaqF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTb36BaqF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | FINAL DIA 1 SPLIT 2 \ud83c\udfc6 | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo ao Point Rush no MODO BR do Segundo Split do FFWS BR 2025.\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582784",
                "likeCount": "20393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tioFtI7tj70PkFaJIMqAteLNcWE",
            "id": "l0LGNN6OG0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T00:01:25Z",
                "channelId": "UC3rE94rPZnS9wUbAZ1pE9Uw",
                "title": "Meu Jeito de Ser / Que Se Chama Amor (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nMeu Jeito de Ser / Que Se Chama Amor (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nSorriso Eu Gosto No Pagode Vol. 4 Parte 01\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nLyricist, Composer: Jos\u00e9 Fernando\nProducer: Bruno Cardoso\nProducer: Sergio Jr\nProducer: Lel\u00ea\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0LGNN6OG0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0LGNN6OG0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0LGNN6OG0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0LGNN6OG0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0LGNN6OG0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto - Topic",
                "tags": [
                    "Sorriso Maroto",
                    "Sorriso Eu Gosto No Pagode Vol. 4 Parte 01",
                    "Meu Jeito de Ser / Que Se Chama Amor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Meu Jeito de Ser / Que Se Chama Amor (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nMeu Jeito de Ser / Que Se Chama Amor (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nSorriso Eu Gosto No Pagode Vol. 4 Parte 01\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-10-02\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nLyricist, Composer: Jos\u00e9 Fernando\nProducer: Bruno Cardoso\nProducer: Sergio Jr\nProducer: Lel\u00ea\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35303",
                "likeCount": "369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xMKbEVX73F5I1UQZH9TFQt1YyIU",
            "id": "II4msVXM32E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T20:33:05Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "GEMEI A CONTA INTEIRA DO MEU PRIMINHO NO CLASH ROYALE!",
                "description": "No video de hoje gemei a conta inteira do meu priminho no Clash Royale! \nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II4msVXM32E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II4msVXM32E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II4msVXM32E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II4msVXM32E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/II4msVXM32E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "clash royale",
                    "flakes clash royale",
                    "flakes power clash royale",
                    "primo flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GEMEI A CONTA INTEIRA DO MEU PRIMINHO NO CLASH ROYALE!",
                    "description": "No video de hoje gemei a conta inteira do meu priminho no Clash Royale! \nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141276",
                "likeCount": "8785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2QjyGz5JeIv7_KynJWtjValNfvY",
            "id": "XIRH0lxD-mQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T10:04:49Z",
                "channelId": "UCu-oo5Az4i6QheCUk88apHQ",
                "title": "O Mundo Gira (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nO Mundo Gira (Ao Vivo) \u00b7 Thiago Aquino \u00b7 Toque Dez\n\nO Mundo Gira\n\n\u2117 Thiago Aquino\n\nReleased on: 2025-10-03\n\nProducer: Sabi\u00e1 Records\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Gil Compositor\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIRH0lxD-mQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIRH0lxD-mQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIRH0lxD-mQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIRH0lxD-mQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIRH0lxD-mQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Aquino - Topic",
                "tags": [
                    "Thiago Aquino",
                    "Toque Dez",
                    "O Mundo Gira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O Mundo Gira (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nO Mundo Gira (Ao Vivo) \u00b7 Thiago Aquino \u00b7 Toque Dez\n\nO Mundo Gira\n\n\u2117 Thiago Aquino\n\nReleased on: 2025-10-03\n\nProducer: Sabi\u00e1 Records\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Gil Compositor\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24812",
                "likeCount": "224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KcFIRSlC2_jz05BpKtiyoXh60rk",
            "id": "ZfiY4R1UaHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T21:44:02Z",
                "channelId": "UCfQak9UP7vQiFpQ84ffpCLQ",
                "title": "N\u00c3O ACREDITEI!!\ud83d\ude31TIVE A MAIOR SORTE ABRINDO OS NOVOS LUCKY BLOCKS NO EVENTO!!!",
                "description": "N\u00c3O ACREDITEI!!\ud83d\ude31TIVE A MAIOR SORTE ABRINDO OS NOVOS LUCKY BLOCKS NO EVENTO!!!\nN\u00c3O ACREDITEI!!\ud83d\ude31TIVE A MAIOR SORTE ABRINDO OS NOVOS LUCKY BLOCKS NO EVENTO!!!\nN\u00c3O ACREDITEI!!\ud83d\ude31TIVE A MAIOR SORTE ABRINDO OS NOVOS LUCKY BLOCKS NO EVENTO!!!\n\nbusiness: ofbrbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfiY4R1UaHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfiY4R1UaHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfiY4R1UaHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfiY4R1UaHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZfiY4R1UaHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "oFbr",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c3O ACREDITEI!!\ud83d\ude31TIVE A MAIOR SORTE ABRINDO OS NOVOS LUCKY BLOCKS NO EVENTO!!!",
                    "description": "N\u00c3O ACREDITEI!!\ud83d\ude31TIVE A MAIOR SORTE ABRINDO OS NOVOS LUCKY BLOCKS NO EVENTO!!!\nN\u00c3O ACREDITEI!!\ud83d\ude31TIVE A MAIOR SORTE ABRINDO OS NOVOS LUCKY BLOCKS NO EVENTO!!!\nN\u00c3O ACREDITEI!!\ud83d\ude31TIVE A MAIOR SORTE ABRINDO OS NOVOS LUCKY BLOCKS NO EVENTO!!!\n\nbusiness: ofbrbusiness@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158662",
                "likeCount": "2227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h2HXzBG8ipljI60JG5DlSI5GFaQ",
            "id": "dTM6ZCoJtjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T16:45:07Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o,Rey Vaqueiro,Tarc\u00edsio do Acordeon e FerroNaBoneca-N\u00f3s Dois/Passei A Noite No Forr\u00f3...",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/MuidodeVaquejadaAoVivo\n\n\u00c1lbum: Mu\u00eddo de Vaquejada\nM\u00fasica: N\u00f3s Dois / Passei A Noite No Forr\u00f3 / Tonelada de Amor\nComposi\u00e7\u00e3o: Dorgival Dantas - Dorgival Dantas - Marcio Mello\nParticipa\u00e7\u00f5es: Rey Vaqueiro, Tarc\u00edsio do Acordeon e Ferro na Boneca\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTM6ZCoJtjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Tu xera",
                    "Borboletas",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "TBT",
                    "TBT WS",
                    "Nostalgia",
                    "Saudades",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Me Esqueceu",
                    "Cicatrizes",
                    "Viva a Bagaceira",
                    "Rey Vaqueiro",
                    "Mu\u00eddo de Vaquejada",
                    "Tarc\u00edsio do Acordeon",
                    "N\u00f3s Dois",
                    "Passei a Noite no Forr\u00f3",
                    "Tonelada de Amor",
                    "Ferro Na Boneca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o,Rey Vaqueiro,Tarc\u00edsio do Acordeon e FerroNaBoneca-N\u00f3s Dois/Passei A Noite No Forr\u00f3...",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/MuidodeVaquejadaAoVivo\n\n\u00c1lbum: Mu\u00eddo de Vaquejada\nM\u00fasica: N\u00f3s Dois / Passei A Noite No Forr\u00f3 / Tonelada de Amor\nComposi\u00e7\u00e3o: Dorgival Dantas - Dorgival Dantas - Marcio Mello\nParticipa\u00e7\u00f5es: Rey Vaqueiro, Tarc\u00edsio do Acordeon e Ferro na Boneca\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208588",
                "likeCount": "4184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gSL6FUnqQAU4bTAz-fhtEqVD178",
            "id": "eCI94zgus34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T22:00:46Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "DE NOITE O BICHO COME! - Dying Light The Beast",
                "description": "Fui na ca\u00e7a dos bicho da noite! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCI94zgus34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCI94zgus34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCI94zgus34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCI94zgus34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCI94zgus34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DE NOITE O BICHO COME! - Dying Light The Beast",
                    "description": "Fui na ca\u00e7a dos bicho da noite! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164270",
                "likeCount": "32116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jNsAMogslvl51qI1wttVv9IXdPk",
            "id": "b-I9guG0R94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T16:50:33Z",
                "channelId": "UC6RA4wzxZl9NW8rrI8UXOVA",
                "title": "ORUAN - TIPO HOMEM ARANHA - dj fael da ch  #emalta #oruan #previas",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-I9guG0R94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-I9guG0R94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-I9guG0R94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-I9guG0R94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-I9guG0R94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj fael da ch",
                "tags": [
                    "oruan",
                    "tipo homem aranha",
                    "previa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ORUAN - TIPO HOMEM ARANHA - dj fael da ch  #emalta #oruan #previas",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11685",
                "likeCount": "663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lJQ8hT0bGUMWJqRwefPet4ry1ds",
            "id": "b6DRZbYwpbk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T21:15:59Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 3 - 1 VILLARREAL CF | RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "Victoria del Real Madrid por 3-1 frente al Villarreal CF en el Santiago Bernab\u00e9u. Vin\u00edcius Jr abri\u00f3 el marcador al inicio de la segunda mitad, y m\u00e1s tarde ampli\u00f3 la ventaja desde el punto de penalti. Mikautadze recort\u00f3 distancias para el conjunto visitante, pero Mbapp\u00e9 sentenci\u00f3 el encuentro en los minutos finales tras aprovechar un error en salida de bal\u00f3n del equipo castellonense.\n\n#RealMadridVillarreal EA SPORTS 2025/26 J8\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: https://www.youtube.com/@LaLiga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6DRZbYwpbk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid vs. Villarreal CF",
                    "Villarreal CF",
                    "real madrid villarreal",
                    "real madrid vs villarreal cf",
                    "villarreal cf vs real madrid",
                    "real madrid villarreal 2025",
                    "resumen real madrid villarreal",
                    "highlights real madrid villarreal",
                    "goles real madrid villarreal",
                    "laliga ea sports",
                    "jornada 8 laliga ea sports",
                    "partido real madrid hoy",
                    "partido villarreal hoy",
                    "vin\u00edcius jr",
                    "mbapp\u00e9",
                    "mikautadze",
                    "santiago bernab\u00e9u"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 3 - 1 VILLARREAL CF | RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "Victoria del Real Madrid por 3-1 frente al Villarreal CF en el Santiago Bernab\u00e9u. Vin\u00edcius Jr abri\u00f3 el marcador al inicio de la segunda mitad, y m\u00e1s tarde ampli\u00f3 la ventaja desde el punto de penalti. Mikautadze recort\u00f3 distancias para el conjunto visitante, pero Mbapp\u00e9 sentenci\u00f3 el encuentro en los minutos finales tras aprovechar un error en salida de bal\u00f3n del equipo castellonense.\n\n#RealMadridVillarreal EA SPORTS 2025/26 J8\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: https://www.youtube.com/@LaLiga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2465468",
                "likeCount": "47713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YsFNPjW-9Vytmc1ETizVeBVw-PM",
            "id": "fG5J_To0rVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T13:01:30Z",
                "channelId": "UCtbJK4v2yLTC4-6y314CUqg",
                "title": "THE BOX DESTRITO 23 - CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS, MC FASTO - OS CARAS DO RJ",
                "description": "Artistas: CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS, MC FASTO\nCompositores: CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS, MC FASTO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Fb de Saquarema\n\nDireitos Autorais: \u00a9 The Box \u00a9 BeachStreet Records\n\nINCREVAM-SE NO CANAL\n\nSpotify : https://open.spotify.com/intl-pt/artist/4xBrBPZecc42MQQAy5BBtp?si=zVrqahDhSWWlOpVovut3Rw\n\nFacebook : https://www.facebook.com/fabiosaqua \n\nInstagram : https://www.instagram.com/fbdesaquarema/\n\nTAGS: \n\n #trapbr #funk #trap #funkbrasil #musica #trap  #trapbeat #trapbr #sequ\u00eanciadetiktok2023 #emalta #alta #musicas #musicasemcopyright #video #v\u00eddeosemalta #musicasemalta \n#beat #beatmaker #beats #funk #funkremix #funkrj #sequence #sequencias #sequenciadefunk #sequ\u00eanciacv #podcast #podcasts #set #setmixado #setmix #10minutes #10minutos #10minutinhos #20minutes #tamborazo #beatseriegold funk,hitmaker,mc roge,mc rog\u00ea,mc kevin o chris,fp do trem bala,rennan da penha,baile da gaiola,baile da colombia,juninho 22,dj zebrinha,baile do santo amaro,baile da vj,mc zang\u00e3o,detona funk,funk 150 bpm\ntrap br 2025,trap br 2024 playlist,trap br 2024 as mais tocadas,trap br 2025 melhores do trap,trap br 2024 1 hora\ntrap br 2025\ntrap br 2025 playlist\ntrap br 2025 as mais tocadas\ntrap br 2025 melhores do trap\ntrap br 2025 1 hora\ntrap br 2025 com grave\ntrap br 2025 mix\ntrap br 2025 novembro\ntrap br 2025 setembro\ntrap br 2025 agosto\ntrap br 2025 julho\ntrap br 2025 atualizado\ntrap br 2025 as melhores\nset trap br 2025 atualizada\nas melhores trap br 2025\nas melhores playlist de trap br 2025\nos melhores trap br 2025 atualizado\nas melhores do mc poze 2025 playlist trap br\ntrap br agosto 2025\nset trap br as melhores 2025\nset trap br 2025 final de ano,trap br 2025\nmelhores trap br 2025 filipe ret\nplaylist trap br 2025 filipe ret\n1 hora rap br 2025\numa hora de trap br 2025\ntrap br 2025 teto\ntrap br julho 2025\ntrap br 2024 lan\u00e7amento,\ntrap brasil 2025 max leonel\nplaylist trap br 2025 max leonel\nlan\u00e7amentos trap br 2025\nplaylist trap br 2025\ntrap brasil 2025 melhores\ntrap brasil 2025 mais tocadas\nplaylist trap br 2025 mc poze matue\nplaylist trap br 2025 matue teto\nmelhores trap br 2025 mc poze\nmix trap br 2025\nmelhores trap br 2025 oruam\ntrap brasil novembro 2025\ntrap br novembro 2025\nos melhores trap br 2025\noruam trap br 2025\ntrap br outubro 2024\nset trap br 2025 oruam\nset trap br 2025 oruam wiltz\nrap pesado br 2025\ntrap plug br 2025\ntrap br remix 2025\nrap brasil remix 2025\nreact trap br 2025\ntrap br 2025 sua musica\nset trap br 2025\nset trap br 2025 oruam mc poze\nsad trap br 2025\nset trap br 2025 as melhores\nso trap br 2025\nset trap br 2025 matue\nset trap br 2025 wiu\ntrap br setembro 2025\ntop trap br 2025\ntrap br tiktok 2025\ntrap underground br 2025\nset trap br 2025 oruam wiil\ntrap brasil 2025\ntrap 2025 br 25\nplaylist trap 2025\nplaylist trap br\nTRAP BR 2025 - AS MAIS TOCADAS\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap br\nplaylist trap br 2025\nplaylist trap brasileiro 2025\nplaylist trap br spotify\nplaylist trap br pesado\nplaylist trap brasileiro\nplaylist trap brasileiro 2025\nplaylist trap br 2025 matue teto\nplaylist trap br atualizado\nplaylist trap br com grave\nplaylist trap br 1 hora\nplaylist trap br 25\nplaylist trap br mais tocadas\nplaylist dos melhores trap br atualizado 2025\nplaylist dos melhores trap br atualizados\nplaylist de trap br para animar o dia\nset trap br playlist atualizada\nplaylist dos melhores trap br atualizado (2025)\nplaylist melhores trap br mc cabelinho\nplaylist de trap br\nplaylist de trap br 2025\nplaylist de trap br mc poze\nmelhor playlist de trap br 2025\ntrap br playlist melhores do trap 2025\nplaylist trap e rap br\nplaylist trap funk br\nplaylist trap br as melhores\nplaylist melhores trap br 2025\nmelhor playlist trap br oruam\nplaylist melhores trap br\nplaylist trap plug br\nplaylist trap rap br\nplaylist real trap br\nreal trap br playlist\nplaylist rap trap br\nplaylist trap brasil spotify\nplaylist trap sad br\nplaylist set trap br\nplaylist trap br teto\ntrap playlist trap br\ntrap br playlist 2025\nplaylist trap nacional\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap nacional e internacional\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap nacional 1 hora\nplaylist de trap nacional de todos os tempos\nminha playlist de trap nacional\nplaylist trap nacional brasileiro\nplaylist de trap nacional\nplaylist de trap nacional 2025\nplaylist trap nacional funk\nplaylist trap nacional playlist\nplaylist rap trap nacional\nplaylist trap nacional\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap nacional e internacional\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap nacional 1 hora\nplaylist de trap nacional de todos os tempos\nminha playlist de trap nacional\nplaylist trap nacional brasileiro\nplaylist de trap nacional 2025\nplaylist trap nacional playlist",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fG5J_To0rVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fG5J_To0rVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fG5J_To0rVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fG5J_To0rVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fG5J_To0rVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fb de Saquarema",
                "tags": [
                    "playlist de trap br",
                    "trap br edit status",
                    "trap br ao vivo",
                    "1hr de trap br",
                    "trap br para highlights free fire",
                    "a braba trap funk",
                    "trap br status",
                    "trap br com mais views",
                    "traps para highlights free fire",
                    "melhores m\u00fasicas para highlights",
                    "trap br playlist",
                    "beach street",
                    "beach street boy",
                    "trap br em alta",
                    "trap br em 8d",
                    "trap br antigo",
                    "trap br atualizado",
                    "trap br de cria",
                    "trap br as melhores",
                    "TRAP 2024",
                    "playlist de trap spotify",
                    "trap brasileiro",
                    "trap 2025",
                    "oruam",
                    "mc poze",
                    "trap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "THE BOX DESTRITO 23 - CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS, MC FASTO - OS CARAS DO RJ",
                    "description": "Artistas: CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS, MC FASTO\nCompositores: CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS, MC FASTO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Fb de Saquarema\n\nDireitos Autorais: \u00a9 The Box \u00a9 BeachStreet Records\n\nINCREVAM-SE NO CANAL\n\nSpotify : https://open.spotify.com/intl-pt/artist/4xBrBPZecc42MQQAy5BBtp?si=zVrqahDhSWWlOpVovut3Rw\n\nFacebook : https://www.facebook.com/fabiosaqua \n\nInstagram : https://www.instagram.com/fbdesaquarema/\n\nTAGS: \n\n #trapbr #funk #trap #funkbrasil #musica #trap  #trapbeat #trapbr #sequ\u00eanciadetiktok2023 #emalta #alta #musicas #musicasemcopyright #video #v\u00eddeosemalta #musicasemalta \n#beat #beatmaker #beats #funk #funkremix #funkrj #sequence #sequencias #sequenciadefunk #sequ\u00eanciacv #podcast #podcasts #set #setmixado #setmix #10minutes #10minutos #10minutinhos #20minutes #tamborazo #beatseriegold funk,hitmaker,mc roge,mc rog\u00ea,mc kevin o chris,fp do trem bala,rennan da penha,baile da gaiola,baile da colombia,juninho 22,dj zebrinha,baile do santo amaro,baile da vj,mc zang\u00e3o,detona funk,funk 150 bpm\ntrap br 2025,trap br 2024 playlist,trap br 2024 as mais tocadas,trap br 2025 melhores do trap,trap br 2024 1 hora\ntrap br 2025\ntrap br 2025 playlist\ntrap br 2025 as mais tocadas\ntrap br 2025 melhores do trap\ntrap br 2025 1 hora\ntrap br 2025 com grave\ntrap br 2025 mix\ntrap br 2025 novembro\ntrap br 2025 setembro\ntrap br 2025 agosto\ntrap br 2025 julho\ntrap br 2025 atualizado\ntrap br 2025 as melhores\nset trap br 2025 atualizada\nas melhores trap br 2025\nas melhores playlist de trap br 2025\nos melhores trap br 2025 atualizado\nas melhores do mc poze 2025 playlist trap br\ntrap br agosto 2025\nset trap br as melhores 2025\nset trap br 2025 final de ano,trap br 2025\nmelhores trap br 2025 filipe ret\nplaylist trap br 2025 filipe ret\n1 hora rap br 2025\numa hora de trap br 2025\ntrap br 2025 teto\ntrap br julho 2025\ntrap br 2024 lan\u00e7amento,\ntrap brasil 2025 max leonel\nplaylist trap br 2025 max leonel\nlan\u00e7amentos trap br 2025\nplaylist trap br 2025\ntrap brasil 2025 melhores\ntrap brasil 2025 mais tocadas\nplaylist trap br 2025 mc poze matue\nplaylist trap br 2025 matue teto\nmelhores trap br 2025 mc poze\nmix trap br 2025\nmelhores trap br 2025 oruam\ntrap brasil novembro 2025\ntrap br novembro 2025\nos melhores trap br 2025\noruam trap br 2025\ntrap br outubro 2024\nset trap br 2025 oruam\nset trap br 2025 oruam wiltz\nrap pesado br 2025\ntrap plug br 2025\ntrap br remix 2025\nrap brasil remix 2025\nreact trap br 2025\ntrap br 2025 sua musica\nset trap br 2025\nset trap br 2025 oruam mc poze\nsad trap br 2025\nset trap br 2025 as melhores\nso trap br 2025\nset trap br 2025 matue\nset trap br 2025 wiu\ntrap br setembro 2025\ntop trap br 2025\ntrap br tiktok 2025\ntrap underground br 2025\nset trap br 2025 oruam wiil\ntrap brasil 2025\ntrap 2025 br 25\nplaylist trap 2025\nplaylist trap br\nTRAP BR 2025 - AS MAIS TOCADAS\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap br\nplaylist trap br 2025\nplaylist trap brasileiro 2025\nplaylist trap br spotify\nplaylist trap br pesado\nplaylist trap brasileiro\nplaylist trap brasileiro 2025\nplaylist trap br 2025 matue teto\nplaylist trap br atualizado\nplaylist trap br com grave\nplaylist trap br 1 hora\nplaylist trap br 25\nplaylist trap br mais tocadas\nplaylist dos melhores trap br atualizado 2025\nplaylist dos melhores trap br atualizados\nplaylist de trap br para animar o dia\nset trap br playlist atualizada\nplaylist dos melhores trap br atualizado (2025)\nplaylist melhores trap br mc cabelinho\nplaylist de trap br\nplaylist de trap br 2025\nplaylist de trap br mc poze\nmelhor playlist de trap br 2025\ntrap br playlist melhores do trap 2025\nplaylist trap e rap br\nplaylist trap funk br\nplaylist trap br as melhores\nplaylist melhores trap br 2025\nmelhor playlist trap br oruam\nplaylist melhores trap br\nplaylist trap plug br\nplaylist trap rap br\nplaylist real trap br\nreal trap br playlist\nplaylist rap trap br\nplaylist trap brasil spotify\nplaylist trap sad br\nplaylist set trap br\nplaylist trap br teto\ntrap playlist trap br\ntrap br playlist 2025\nplaylist trap nacional\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap nacional e internacional\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap nacional 1 hora\nplaylist de trap nacional de todos os tempos\nminha playlist de trap nacional\nplaylist trap nacional brasileiro\nplaylist de trap nacional\nplaylist de trap nacional 2025\nplaylist trap nacional funk\nplaylist trap nacional playlist\nplaylist rap trap nacional\nplaylist trap nacional\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap nacional e internacional\nplaylist trap nacional 2025\nplaylist trap nacional 1 hora\nplaylist de trap nacional de todos os tempos\nminha playlist de trap nacional\nplaylist trap nacional brasileiro\nplaylist de trap nacional 2025\nplaylist trap nacional playlist"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fzEcRMS-Tbx7RHiPcfne8FmthGE",
            "id": "wRBEfCXL3sU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T15:01:42Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "ISSO TA MAIS PRA LAG PARTY! - LEGO PARTY COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRBEfCXL3sU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRBEfCXL3sU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRBEfCXL3sU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRBEfCXL3sU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wRBEfCXL3sU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "lego party"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISSO TA MAIS PRA LAG PARTY! - LEGO PARTY COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197294",
                "likeCount": "17334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ed6b8MC2_Hr_2BqltfLbJN9t3RM",
            "id": "Fti19Zk7xho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T13:54:00Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "EU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)",
                "description": "EU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\n\nArtista: MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian\nT\u00edtulo: EU S\u00d3 NO BASEADINHO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fti19Zk7xho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fti19Zk7xho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fti19Zk7xho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fti19Zk7xho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fti19Zk7xho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "EU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original",
                    "Meno K",
                    "GP",
                    "Lele JP",
                    "Willian (DJ Guh Mix)",
                    "eu s\u00f3 no baseadinho",
                    "mc neg\u00e3o original",
                    "neg\u00e3o original",
                    "no baseadinho",
                    "mc negao original",
                    "mc meno k",
                    "mc gp"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)",
                    "description": "EU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\nEU S\u00d3 NO BASEADINHO - MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian (DJ Guh Mix)\n\nArtista: MC\u00b4s Neg\u00e3o Original, Meno K, GP, Lele JP, Willian\nT\u00edtulo: EU S\u00d3 NO BASEADINHO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13025",
                "likeCount": "112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oM4y_y4qbq5YK2jSaLzF2KaEsys",
            "id": "ZuVw1OQu8oI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T12:30:46Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Kass Quebrou Todos os Ossos no minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuVw1OQu8oI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuVw1OQu8oI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuVw1OQu8oI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuVw1OQu8oI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuVw1OQu8oI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Kass Quebrou Todos os Ossos no minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180878",
                "likeCount": "4551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "itAKtDWGhhHpmzuw6tVyxxpTFXw",
            "id": "TrxhNzy0uu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T22:10:00Z",
                "channelId": "UCjpTiQhG3KXO8lJxy8uR8cg",
                "title": "TOCA DO VALE -   BODY SPLASH",
                "description": "Body Splash \u2013 Felipe Ara\u00fajo, na voz do Rei do Forr\u00f3, Toca do Vale!\nUma vers\u00e3o especial, com o balan\u00e7o, o carisma e o sotaque que s\u00f3 o Nordeste tem! \n\nDo sert\u00e3o para o Brasil, o Rei do Forr\u00f3 mostra mais uma vez porque \u00e9 refer\u00eancia h\u00e1 50 anos de hist\u00f3ria. Ou\u00e7a, curta e compartilhe essa nova pedrada que t\u00e1 dando o que falar!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrxhNzy0uu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrxhNzy0uu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrxhNzy0uu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrxhNzy0uu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TrxhNzy0uu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toca do Vale",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOCA DO VALE -   BODY SPLASH",
                    "description": "Body Splash \u2013 Felipe Ara\u00fajo, na voz do Rei do Forr\u00f3, Toca do Vale!\nUma vers\u00e3o especial, com o balan\u00e7o, o carisma e o sotaque que s\u00f3 o Nordeste tem! \n\nDo sert\u00e3o para o Brasil, o Rei do Forr\u00f3 mostra mais uma vez porque \u00e9 refer\u00eancia h\u00e1 50 anos de hist\u00f3ria. Ou\u00e7a, curta e compartilhe essa nova pedrada que t\u00e1 dando o que falar!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7985",
                "likeCount": "719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XVlExdQxiqHRccV8YisevXfK__w",
            "id": "AhmXxg8bUIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T02:01:55Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "PEGUEI AS MELHORES LOS LUCKY BLOCK COM 8x SORTE NO NOVO EVENTO DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\u25ba Eu participei do admin abuse e consegui v\u00e1rias da nova Los Lucky Blocks, brainrots novos com 8x de sorte no servidor e consegui craftar o novo secreto limitado e fazer ele pegar v\u00e1rias muta\u00e7\u00f5es!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhmXxg8bUIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhmXxg8bUIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhmXxg8bUIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhmXxg8bUIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhmXxg8bUIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidro roblox",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Exclusivo",
                    "Evento",
                    "Craft brainrot secreto",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "Brainrot craft",
                    "mais forte",
                    "craft",
                    "todas as muta\u00e7\u00f5es",
                    "no my exame",
                    "novo evento",
                    "clillin chili",
                    "perrito burrito",
                    "limitado",
                    "brainrot pimenta",
                    "novo limitado",
                    "brainrot burrito",
                    "chilin chil",
                    "money money puggy",
                    "rainbow",
                    "secreto rainbow",
                    "1B"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI AS MELHORES LOS LUCKY BLOCK COM 8x SORTE NO NOVO EVENTO DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\u25ba Eu participei do admin abuse e consegui v\u00e1rias da nova Los Lucky Blocks, brainrots novos com 8x de sorte no servidor e consegui craftar o novo secreto limitado e fazer ele pegar v\u00e1rias muta\u00e7\u00f5es!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50745",
                "likeCount": "1094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5AKICWIT3WJtjhSigrI_aMUqVMc",
            "id": "FipiL0Rb_-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T10:00:23Z",
                "channelId": "UCSyvZjtSxDcKVu1RFRmlD0w",
                "title": "Quando Voc\u00ea Some (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nQuando Voc\u00ea Some (Ao Vivo) \u00b7 Victor & Leo\n\nSertanejos - Sucessos de 2010 a 2025\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil Ltda\n\nReleased on: 2025-10-01\n\nAssociated Performer: Victor & Leo\nAssociated Performer: Participa\u00e7\u00e3o especial Zez\u00e9 di Camargo & Luciano\nComposer: Victor Chaves\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FipiL0Rb_-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FipiL0Rb_-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FipiL0Rb_-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FipiL0Rb_-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FipiL0Rb_-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victor & Leo - Topic",
                "tags": [
                    "Victor & Leo",
                    "Sertanejos - Sucessos de 2010 a 2025",
                    "Quando Voc\u00ea Some"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Quando Voc\u00ea Some (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nQuando Voc\u00ea Some (Ao Vivo) \u00b7 Victor & Leo\n\nSertanejos - Sucessos de 2010 a 2025\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil Ltda\n\nReleased on: 2025-10-01\n\nAssociated Performer: Victor & Leo\nAssociated Performer: Participa\u00e7\u00e3o especial Zez\u00e9 di Camargo & Luciano\nComposer: Victor Chaves\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26193",
                "likeCount": "145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cUVJ1rvlmqqB_CPJNKFRAf8Uny4",
            "id": "4BbYaOPVQp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T19:51:24Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "NOVO SECRET + ADMIN ABUSE no ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BbYaOPVQp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BbYaOPVQp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BbYaOPVQp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BbYaOPVQp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BbYaOPVQp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVO SECRET + ADMIN ABUSE no ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187749",
                "likeCount": "4460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j7DutCARay-BfCEedsBI8PjiggE",
            "id": "viGIawMowXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T15:00:09Z",
                "channelId": "UCtTRTDoSFQ1kr9DbqxKDcYA",
                "title": "SILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025 - SILFARLEY 2025 O REI DA SERESTA 2025",
                "description": "SILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\n#brega #seresta #bregaprapared\u00e3o #serestadeluxoparabeber #prapared\u00e3o \n\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\n\nPrepare-se para sentir a energia com essa sele\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de m\u00fasicas para agitar seu pared\u00e3o! Em Agosto de 2025, trazemos os maiores hits do momento, com aquele grave que faz todo mundo dan\u00e7ar. Se voc\u00ea ama piseiro, arrocha e bregadeira, este v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea!\n\nAumente o som e entre na festa!\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de deixar seu like, se inscrever no canal e compartilhar com os amigos!\n\nseresta pra paredao, seresta pra paredao 2025, seresta pra paredao 2024, seresta pra paredao 2025, silfarley 2024 seresta pra paredao, seresta de paredao, seresta pra tomar uma, seleao seresta top pra paredao 2025, serestao brega pra comer agua, seresta brega 2025 pra lascar o coracao, seresta pra tomar uma, seresta paredao, seresta paredao 2024, seresta de paredao, seresta brega, seresta de paredao 2025, pra paredao, seresta brega marcante, selecao pra paredao, pra paredao 2025, pra paredao 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/viGIawMowXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/viGIawMowXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/viGIawMowXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/viGIawMowXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/viGIawMowXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IND\u00daSTRIA DE HIT PRODUTORA",
                "tags": [
                    "silfarley 2025",
                    "silfarley 2025 dvd",
                    "cd novo silfarley 2025",
                    "silfarley 2025 cd novo",
                    "silfarley 2025 novo cd",
                    "silfarley 2025 seresta",
                    "silfarley 2025 com grave",
                    "silfarley 2025 atualizado",
                    "silfarley 2025 as melhores",
                    "silfarley 2025 cd completo",
                    "silfarley fevereiro 2025",
                    "silfarley",
                    "silfarley2025",
                    "silfarley 2024 cd novo",
                    "silfarley o rei da seresta",
                    "o rei da seresta",
                    "rei da seresta",
                    "melhores serestas julho 2025",
                    "seresta",
                    "seresta 2023",
                    "seresta pra paredao",
                    "seresta2025",
                    "seresta do paredao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025 - SILFARLEY 2025 O REI DA SERESTA 2025",
                    "description": "SILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\n#brega #seresta #bregaprapared\u00e3o #serestadeluxoparabeber #prapared\u00e3o \n\nSILFARLEY O REI DA SERESTA 2025 - REPERT\u00d3RIO NOVO DO SILFARLEY 2025 - SERESTA PRA PARED\u00c3O 2025\n\nPrepare-se para sentir a energia com essa sele\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de m\u00fasicas para agitar seu pared\u00e3o! Em Agosto de 2025, trazemos os maiores hits do momento, com aquele grave que faz todo mundo dan\u00e7ar. Se voc\u00ea ama piseiro, arrocha e bregadeira, este v\u00eddeo \u00e9 pra voc\u00ea!\n\nAumente o som e entre na festa!\n\nN\u00e3o esque\u00e7a de deixar seu like, se inscrever no canal e compartilhar com os amigos!\n\nseresta pra paredao, seresta pra paredao 2025, seresta pra paredao 2024, seresta pra paredao 2025, silfarley 2024 seresta pra paredao, seresta de paredao, seresta pra tomar uma, seleao seresta top pra paredao 2025, serestao brega pra comer agua, seresta brega 2025 pra lascar o coracao, seresta pra tomar uma, seresta paredao, seresta paredao 2024, seresta de paredao, seresta brega, seresta de paredao 2025, pra paredao, seresta brega marcante, selecao pra paredao, pra paredao 2025, pra paredao 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14749",
                "likeCount": "222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-kQNmbngDZ-6lq2KWp8DhfV0Ulk",
            "id": "8zK1nLRhFJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T20:00:14Z",
                "channelId": "UCV3XpRxabX2UMbimv2k215Q",
                "title": "a nintendo destruiu o mario kart ent\u00e3o vou jogar sonic",
                "description": "O Epis\u00f3dio Especial SSLOJ est\u00e1 aqui! https://seiyalojam-brand.onelink.me/oiPC/4gzgv2wt Baixe o jogo agora para obter toneladas de itens dentro do jogo e presentes incr\u00edveis! Clique no link para iniciar sua aventura e queime seus Cosmos!!! Use meu c\u00f3digo exclusivo do jogo \u3010kksaiko\u3011 para reivindicar um pacote especial. N\u00e3o perca!\n\n\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\njogo: Sonic Racing Crossworld\n\n00:00 intro\n03:22 Saint Seiya Legend of Justice\n04:25 sonic carro offline\n18:36 customiza\u00e7\u00e3o\n23:50 sonic carro online",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zK1nLRhFJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zK1nLRhFJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zK1nLRhFJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zK1nLRhFJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zK1nLRhFJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kksaiko",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "a nintendo destruiu o mario kart ent\u00e3o vou jogar sonic",
                    "description": "O Epis\u00f3dio Especial SSLOJ est\u00e1 aqui! https://seiyalojam-brand.onelink.me/oiPC/4gzgv2wt Baixe o jogo agora para obter toneladas de itens dentro do jogo e presentes incr\u00edveis! Clique no link para iniciar sua aventura e queime seus Cosmos!!! Use meu c\u00f3digo exclusivo do jogo \u3010kksaiko\u3011 para reivindicar um pacote especial. N\u00e3o perca!\n\n\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\njogo: Sonic Racing Crossworld\n\n00:00 intro\n03:22 Saint Seiya Legend of Justice\n04:25 sonic carro offline\n18:36 customiza\u00e7\u00e3o\n23:50 sonic carro online"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120743",
                "likeCount": "14592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k9Bsh3ewVFIuswUBhGW4v5AuO88",
            "id": "MywYxYgOKXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T10:00:41Z",
                "channelId": "UCE705eB9XX_25xG_iOnImUg",
                "title": "Entregador de Flor (Ao Vivo em Bras\u00edlia)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nEntregador de Flor (Ao Vivo em Bras\u00edlia) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nSertanejos - Sucessos de 2010 a 2025\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-10-01\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Lari Ferreira\nComposer: Thales Lessa\nComposer: Renno Poeta\nComposer: Diego Silveira\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MywYxYgOKXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MywYxYgOKXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MywYxYgOKXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MywYxYgOKXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MywYxYgOKXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego & Victor Hugo - Topic",
                "tags": [
                    "Diego & Victor Hugo",
                    "Sertanejos - Sucessos de 2010 a 2025",
                    "Entregador de Flor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Entregador de Flor (Ao Vivo em Bras\u00edlia)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nEntregador de Flor (Ao Vivo em Bras\u00edlia) \u00b7 Diego & Victor Hugo\n\nSertanejos - Sucessos de 2010 a 2025\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-10-01\n\nAssociated Performer: Diego & Victor Hugo\nComposer: Lari Ferreira\nComposer: Thales Lessa\nComposer: Renno Poeta\nComposer: Diego Silveira\nProducer: N/A\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29214",
                "likeCount": "74",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "imRCQz8VGxp2xV017Aayw_0l3A8",
            "id": "KhoMfCKNNT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T02:25:17Z",
                "channelId": "UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ",
                "title": "FECHAMOS UM TIME CAPAZ DE VENCER MUITO EM CASA ASSIM E O CORINTHIANS - PES 2021 - PC - OREGON PB",
                "description": "A noite traz uma equipe buscando o resultado dos pontos em casa no comando do Oregon PB na gameplay de pes 2021 com o time do Corinthians na neo qu\u00edmica #corinthians \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhoMfCKNNT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhoMfCKNNT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhoMfCKNNT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhoMfCKNNT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KhoMfCKNNT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oregon PB",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FECHAMOS UM TIME CAPAZ DE VENCER MUITO EM CASA ASSIM E O CORINTHIANS - PES 2021 - PC - OREGON PB",
                    "description": "A noite traz uma equipe buscando o resultado dos pontos em casa no comando do Oregon PB na gameplay de pes 2021 com o time do Corinthians na neo qu\u00edmica #corinthians \nSejam bem vindos ao canal Oregon Pb onde voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores analises sobre o mundo do futebol sempre lhe mantendo bem informado sobre o mercado da Bola. Como tamb\u00e9m as quest\u00f5es relacionadas aos campeonatos Nacionais e Internacionais sempre pelo olhar do Oregon Pb, Analisando os Palpites da Rodada, O que est\u00e1 acontecendo no momento no Futebol. E aquela gameplay que voc\u00ea gosta com o seu time favorito no Pes 2021\n\nGostou do Nosso Canal ? Inscreva -se e Ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\nObrigado por assistir a mas um video !!!  #OregonPb \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCM6ySo-yhSYKyZRTNM_wqFQ/join\n\n\nMeu PC Gamer :\nPlaca m\u00e3e: ASRock Phantom Gaming 4\nProcessador : Intel Core I5 12th Gen\nMemoria : 16gb Hyper Fury\nFonte : Gamer Kyber 750W\nSsd : 500gb\nPlaca de Video : Asus Gerforce RTX 4060\nTeclado : RiseMode GMR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193943",
                "likeCount": "631",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O42ShnupX9qvxS53_JO0dn3IKdk",
            "id": "i9SLSOiwkxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T01:00:51Z",
                "channelId": "UC8rc4LEymAfWQMx1diQlaXA",
                "title": "Jhony REACT - EU SOU EU - JS da Torre",
                "description": "Assista agora - BEAT DU DETROIT \nhttps://youtu.be/9WixHcvgA9o?si=79muGdSfoXgAqYvC\n-------------------------------------------------------------------------\nSatisfa\u00e7\u00e3o, Jhony MC ( Piei) \n\nAssista o v\u00eddeo original no link a baixo : \n\n-------------------------------------------------------------------- \n\n\u00bbREDES SOCIAIS ( OFICIAIS \nInstagram:\nhttps://instagram.com/mcjhony_oficial?igshid=1rgc1kkwgcxai\n\nhttps://instagram.com/indiaalua?igshid=alvl0bqoosl4\n           \n\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/jhonata.ferreira.39566 \n\n------------------------------------------------------------------------\nSe inscrevam no canal da minha mulher  DI\u00c1RIO  DA LUA !  v\u00eddeo novo link a baixo : x\n\nhttps://youtu.be/4MZMSE8-Uj4\n------------------------------------------------------------------------\n\u00bb Para me contratar ou parcerias \u00e9 simples, s\u00f3 entrar em contato pelo E-mail: jhonymc.contato@gmail.com \n\nou pelo WPP \n(21) 997528538\n\n\n- O Canal \u00e9 meu e Foda-se, posto o conte\u00fado que quiser e a hora que eu quiser,n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever e ativar o sino  para n\u00e3o perde nada.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9SLSOiwkxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9SLSOiwkxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9SLSOiwkxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9SLSOiwkxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9SLSOiwkxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "McJhony",
                "tags": [
                    "Rio",
                    "de",
                    "Janeiro",
                    "S\u00e3o",
                    "Gon\u00e7alo",
                    "Batalha",
                    "do",
                    "Tanque",
                    "Jhony",
                    "MC",
                    "Video",
                    "Rea\u00e7\u00e3o",
                    "Analise",
                    "REACT",
                    "RAP",
                    "Hip",
                    "Hop",
                    "REP",
                    "Nacional"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Jhony REACT - EU SOU EU - JS da Torre",
                    "description": "Assista agora - BEAT DU DETROIT \nhttps://youtu.be/9WixHcvgA9o?si=79muGdSfoXgAqYvC\n-------------------------------------------------------------------------\nSatisfa\u00e7\u00e3o, Jhony MC ( Piei) \n\nAssista o v\u00eddeo original no link a baixo : \n\n-------------------------------------------------------------------- \n\n\u00bbREDES SOCIAIS ( OFICIAIS \nInstagram:\nhttps://instagram.com/mcjhony_oficial?igshid=1rgc1kkwgcxai\n\nhttps://instagram.com/indiaalua?igshid=alvl0bqoosl4\n           \n\nFacebook: \nhttps://www.facebook.com/jhonata.ferreira.39566 \n\n------------------------------------------------------------------------\nSe inscrevam no canal da minha mulher  DI\u00c1RIO  DA LUA !  v\u00eddeo novo link a baixo : x\n\nhttps://youtu.be/4MZMSE8-Uj4\n------------------------------------------------------------------------\n\u00bb Para me contratar ou parcerias \u00e9 simples, s\u00f3 entrar em contato pelo E-mail: jhonymc.contato@gmail.com \n\nou pelo WPP \n(21) 997528538\n\n\n- O Canal \u00e9 meu e Foda-se, posto o conte\u00fado que quiser e a hora que eu quiser,n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever e ativar o sino  para n\u00e3o perde nada."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13126",
                "likeCount": "1513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cd4QYyCTSdefx5mR16MLFd8hAKw",
            "id": "3ExSORra0gU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T16:00:05Z",
                "channelId": "UCYR8hAmD46MI9YyCBjrUAsw",
                "title": "GARAGEM de NOOB vs PRO no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\nGARAGEM de NOOB vs PRO em UMA CHUNK\nGARAGEM de NOOB vs PRO em UMA CHUNK\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ExSORra0gU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ExSORra0gU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ExSORra0gU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ExSORra0gU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ExSORra0gU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos TV",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "cadres",
                    "padres",
                    "GARAGEM de NOOB vs PRO no Minecraft",
                    "garagem",
                    "carros",
                    "cadrestv",
                    "athostv",
                    "mods"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "GARAGEM de NOOB vs PRO no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\nGARAGEM de NOOB vs PRO em UMA CHUNK\nGARAGEM de NOOB vs PRO em UMA CHUNK\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82184",
                "likeCount": "837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQlVm1_ZmHoNG_31MkBB36QZe-g",
            "id": "bC10FQta2x8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T11:01:08Z",
                "channelId": "UC-EGz6x5zuZGQ0kukZzleKQ",
                "title": "Grupo Menos \u00e9 Mais - Churrasquinho Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Grupo Menos \u00c9 Mais 2025",
                "description": "Grupo Menos \u00e9 Mais - Churrasquinho Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Grupo Menos \u00c9 Mais 2025\n\nhttps://youtu.be/bC10FQta2x8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bC10FQta2x8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bC10FQta2x8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bC10FQta2x8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bC10FQta2x8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bC10FQta2x8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melodia Pura",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00e9 Mais - Churrasquinho Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Grupo Menos \u00c9 Mais 2025",
                    "description": "Grupo Menos \u00e9 Mais - Churrasquinho Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Grupo Menos \u00c9 Mais 2025\n\nhttps://youtu.be/bC10FQta2x8"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57347",
                "likeCount": "312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Jx-99ipOq3XErIXN15BfTHZQJI",
            "id": "UOwyJpOqorE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T23:44:22Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "VIREI ADM e SABOTEI O CARRO das PESSOAS no GTA RP \ud83d\ude02 (Paulinho o LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOwyJpOqorE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOwyJpOqorE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOwyJpOqorE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOwyJpOqorE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOwyJpOqorE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIREI ADM e SABOTEI O CARRO das PESSOAS no GTA RP \ud83d\ude02 (Paulinho o LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730349",
                "likeCount": "84591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fgIfJqwqQAqfEOE8ZhGP4_R__dE",
            "id": "aDDBdW8-PZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T19:00:08Z",
                "channelId": "UCVjB_lvGGBByw0yHJot61JA",
                "title": "Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3 - VESTIDINHO PRETO (DVD Ao Vivo em Goi\u00e2nia)",
                "description": "#aovivoemgoiania #dvd2025 #leaozinhodoforro #melhordoforro\n\nLE\u00c3OZINHO DO FORR\u00d3 integra o Casting de artistas da CHANDON PRODU\u00c7\u00d5ES.\n\u25b6 Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nSIGA NAS REDES:\n\u25b6 Spotify:  https://open.spotify.com/intl-pt/artist/10CIOBrtDJI6dPBPF8cMOT\n\u25b6 Intagram:  https://www.instagram.com/leaozinhodoforrooficial/\n\u25b6 Facebook:  https://www.facebook.com/leaozinhodoforrooficial/\n\u25b6 Tiktok:  https://www.tiktok.com/@leaozinhodoforrooficial \n\nVESTIDINHO PRETO - Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3\nComposi\u00e7\u00e3o: Geovani dos Santos Oliveira; Alessandro Lisboa Farias\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\nCad\u00ea o grit\u00e3o da galera?\n\nEu cheguei na cavalgada, j\u00e1 vi ela ali\nUm metro e sessenta de chapel\u00e3o\nDe vestido curto, preto e coladim\nEla tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\nMeu cora\u00e7\u00e3o pulou, feito touro na arena\nComo \u00e9 que n\u00e3o apaixona na cavalona da morena?\nVoc\u00eas!\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\nDe novo!\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\n\nEu cheguei na cavalgada, j\u00e1 vi ela ali\nUm metro e sessenta de chapel\u00e3o\nDe vestido curto, preto e coladim\nEla tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\nMeu cora\u00e7\u00e3o pulou, feito touro na arena\nComo \u00e9 que n\u00e3o apaixona na cavalona da morena?\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\n\n-------\nFICHA T\u00c9CNICA \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Chandon Produ\u00e7\u00f5es / Terra Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o do DVD: Rafael Terra / Neg\u00e3o Chandon\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Teclas e Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3\n-------\n\nA\u00d4\u00d4\u00d4 MO\u00c7ADA! O ch\u00e3o de Goi\u00e2nia tremeu e a poeira subiu na grava\u00e7\u00e3o do nosso DVD Ao Vivo! \ud83e\udd20\ud83d\udd25 E pra come\u00e7ar o fuzu\u00ea com o p\u00e9 direito, a gente solta pra voc\u00eas a moda que j\u00e1 t\u00e1 na boca do povo e fazendo os pared\u00f5es estourarem: \"Vestidinho Preto\"! Essa \u00e9 pra voc\u00ea que tem orgulho de ser da ro\u00e7a e sabe o poder que a mulherada do nosso sert\u00e3o tem.\n\nEssa m\u00fasica \u00e9 a cara da nossa na\u00e7\u00e3o forrozeira, a trilha sonora perfeita da cavalgada, daquele momento em que o olho bate e o cora\u00e7\u00e3o dispara. Sabe aquela morena que chega no rol\u00ea e para tudo? \u00c9 ela! Aquela com \"um metro e sessenta de chapel\u00e3o, de vestido curto, preto e coladim\". \u00c9 a mulher forte, a nossa \"cavalona\", que sabe o seu valor e \"tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\". A letra fala por si s\u00f3, \u00e9 o retrato daquele sentimento que faz o peito da gente pular mais forte que touro em arena. \u00c9 o convite direto, sem rodeios, pra quem n\u00e3o tem medo de se entregar \u00e0 paix\u00e3o e \u00e0 dan\u00e7a.\n\nQuando a gente canta \"A\u00f4, morena do vestidinho preto, pula em mim, pula no meu peito\", \u00e9 a voz de todo pe\u00e3o que j\u00e1 se sentiu hipnotizado por uma mulher de atitude. A nossa cama vira arena de rodeio, e a festa n\u00e3o tem hora pra acabar. A sanfona chora, a batida do piseiro chama e a gente s\u00f3 quer arrochar o n\u00f3 e curtir at\u00e9 o sol raiar. Essa energia que voc\u00eas sentem no v\u00eddeo foi a energia da galera de Goi\u00e2nia cantando com a gente, fazendo dessa noite um momento inesquec\u00edvel na hist\u00f3ria do Cantor das Comitivas. Agora aumenta o som e vem curtir com a gente! \ud83c\udfb6\ud83d\udc62\n\n---\n\n\u25b6\ufe0f E A\u00cd, GOSTOU DA MODA? ENT\u00c3O FAZ O SEGUINTE!\n\n\ud83d\udca5 ARROCHA O DEDO NO LIKE pra gente saber que voc\u00eas curtiram!\n\ud83d\udcf2 COMPARTILHA no grupo da comitiva e manda pra aquela pessoa especial que \u00e9 a dona do \"Vestidinho Preto\"!\n\ud83d\udd14INSCREVA-SE NO CANAL e ative o sininho pra n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento do nosso DVD!\n\nDeixa a\u00ed nos coment\u00e1rios de qual cidade voc\u00ea t\u00e1 curtindo esse piseiro com a gente! Vamo que vamo!\n\n#Le\u00e3ozinhoDoForr\u00f3\n#VestidinhoPreto\n#DVDAoVivoEmGoi\u00e2nia\n#Piseiro\n#Forr\u00f3\n#CantorDasComitivas\n#M\u00fasicaDeCavalgada\n#Forr\u00f3DePared\u00e3o\n#Cavalona\n#Goi\u00e2nia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDDBdW8-PZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le\u00e3ozinho Do Forr\u00f3 Oficial",
                "tags": [
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 ao vivo",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 oficial",
                    "dvd le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 s\u00f3 as antigas",
                    "leaozinho do forr\u00f3 YOU tube",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 letras",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 PISADINHA",
                    "leaozinho do forr\u00f3 Peseiro",
                    "sucesso le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "canal le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 real",
                    "canal Le\u00e3ozinho",
                    "leozinho do forr\u00f3",
                    "lan\u00e7amento le\u00e3ozinho do forr\u00f3",
                    "vestidinho preto",
                    "le\u00e3ozinho do forr\u00f3 morena do vestidinho preto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3 - VESTIDINHO PRETO (DVD Ao Vivo em Goi\u00e2nia)",
                    "description": "#aovivoemgoiania #dvd2025 #leaozinhodoforro #melhordoforro\n\nLE\u00c3OZINHO DO FORR\u00d3 integra o Casting de artistas da CHANDON PRODU\u00c7\u00d5ES.\n\u25b6 Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\nSIGA NAS REDES:\n\u25b6 Spotify:  https://open.spotify.com/intl-pt/artist/10CIOBrtDJI6dPBPF8cMOT\n\u25b6 Intagram:  https://www.instagram.com/leaozinhodoforrooficial/\n\u25b6 Facebook:  https://www.facebook.com/leaozinhodoforrooficial/\n\u25b6 Tiktok:  https://www.tiktok.com/@leaozinhodoforrooficial \n\nVESTIDINHO PRETO - Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3\nComposi\u00e7\u00e3o: Geovani dos Santos Oliveira; Alessandro Lisboa Farias\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\nCad\u00ea o grit\u00e3o da galera?\n\nEu cheguei na cavalgada, j\u00e1 vi ela ali\nUm metro e sessenta de chapel\u00e3o\nDe vestido curto, preto e coladim\nEla tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\nMeu cora\u00e7\u00e3o pulou, feito touro na arena\nComo \u00e9 que n\u00e3o apaixona na cavalona da morena?\nVoc\u00eas!\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\nDe novo!\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\n\nEu cheguei na cavalgada, j\u00e1 vi ela ali\nUm metro e sessenta de chapel\u00e3o\nDe vestido curto, preto e coladim\nEla tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\nMeu cora\u00e7\u00e3o pulou, feito touro na arena\nComo \u00e9 que n\u00e3o apaixona na cavalona da morena?\n\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nPula em mim, vou te pegar de jeito\nA\u00f4, morena do vestidinho preto\nPula em mim, pula no meu peito\nFaz da minha cama sua arena de rodeio\nMonta no pe\u00e3o e pode ser no pelo\n\n-------\nFICHA T\u00c9CNICA \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Chandon Produ\u00e7\u00f5es / Terra Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o do DVD: Rafael Terra / Neg\u00e3o Chandon\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Bruno Mello\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Teclas e Le\u00e3ozinho do Forr\u00f3\n-------\n\nA\u00d4\u00d4\u00d4 MO\u00c7ADA! O ch\u00e3o de Goi\u00e2nia tremeu e a poeira subiu na grava\u00e7\u00e3o do nosso DVD Ao Vivo! \ud83e\udd20\ud83d\udd25 E pra come\u00e7ar o fuzu\u00ea com o p\u00e9 direito, a gente solta pra voc\u00eas a moda que j\u00e1 t\u00e1 na boca do povo e fazendo os pared\u00f5es estourarem: \"Vestidinho Preto\"! Essa \u00e9 pra voc\u00ea que tem orgulho de ser da ro\u00e7a e sabe o poder que a mulherada do nosso sert\u00e3o tem.\n\nEssa m\u00fasica \u00e9 a cara da nossa na\u00e7\u00e3o forrozeira, a trilha sonora perfeita da cavalgada, daquele momento em que o olho bate e o cora\u00e7\u00e3o dispara. Sabe aquela morena que chega no rol\u00ea e para tudo? \u00c9 ela! Aquela com \"um metro e sessenta de chapel\u00e3o, de vestido curto, preto e coladim\". \u00c9 a mulher forte, a nossa \"cavalona\", que sabe o seu valor e \"tem as manha pra derrubar pe\u00e3o\". A letra fala por si s\u00f3, \u00e9 o retrato daquele sentimento que faz o peito da gente pular mais forte que touro em arena. \u00c9 o convite direto, sem rodeios, pra quem n\u00e3o tem medo de se entregar \u00e0 paix\u00e3o e \u00e0 dan\u00e7a.\n\nQuando a gente canta \"A\u00f4, morena do vestidinho preto, pula em mim, pula no meu peito\", \u00e9 a voz de todo pe\u00e3o que j\u00e1 se sentiu hipnotizado por uma mulher de atitude. A nossa cama vira arena de rodeio, e a festa n\u00e3o tem hora pra acabar. A sanfona chora, a batida do piseiro chama e a gente s\u00f3 quer arrochar o n\u00f3 e curtir at\u00e9 o sol raiar. Essa energia que voc\u00eas sentem no v\u00eddeo foi a energia da galera de Goi\u00e2nia cantando com a gente, fazendo dessa noite um momento inesquec\u00edvel na hist\u00f3ria do Cantor das Comitivas. Agora aumenta o som e vem curtir com a gente! \ud83c\udfb6\ud83d\udc62\n\n---\n\n\u25b6\ufe0f E A\u00cd, GOSTOU DA MODA? ENT\u00c3O FAZ O SEGUINTE!\n\n\ud83d\udca5 ARROCHA O DEDO NO LIKE pra gente saber que voc\u00eas curtiram!\n\ud83d\udcf2 COMPARTILHA no grupo da comitiva e manda pra aquela pessoa especial que \u00e9 a dona do \"Vestidinho Preto\"!\n\ud83d\udd14INSCREVA-SE NO CANAL e ative o sininho pra n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento do nosso DVD!\n\nDeixa a\u00ed nos coment\u00e1rios de qual cidade voc\u00ea t\u00e1 curtindo esse piseiro com a gente! Vamo que vamo!\n\n#Le\u00e3ozinhoDoForr\u00f3\n#VestidinhoPreto\n#DVDAoVivoEmGoi\u00e2nia\n#Piseiro\n#Forr\u00f3\n#CantorDasComitivas\n#M\u00fasicaDeCavalgada\n#Forr\u00f3DePared\u00e3o\n#Cavalona\n#Goi\u00e2nia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74343",
                "likeCount": "788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xWub5YGo5cfM8Vozl9w_sRO99iY",
            "id": "4xnLcrLzKPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T00:12:39Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "LOS LUCKYS BLOCKS INSANA! ADM ATIVOU 8X SORTE POR 1 HORA NO EVENTO E... (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo \n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xnLcrLzKPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xnLcrLzKPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xnLcrLzKPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xnLcrLzKPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xnLcrLzKPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LOS LUCKYS BLOCKS INSANA! ADM ATIVOU 8X SORTE POR 1 HORA NO EVENTO E... (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo \n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75856",
                "likeCount": "945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VtGj6_VN_uYk02H_uRCJgIGy0wo",
            "id": "Iw2WeOBaneM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-03T21:00:06Z",
                "channelId": "UCsyd_nnNNDxlOs9TYrDvCoQ",
                "title": "MC Poze do Rodo - Eu Era Rico e N\u00e3o Sabia (prod. Matteuzin, $CAM)",
                "description": "Ou\u00e7a #EuEraRicoeNaoSabia em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/NosEraRicoeNaoSabia\n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, Bielzin\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matteuzin, $CAM\nGuitarra: Kadu Carvalho\nMix/Rec: 2F U-Flow\nMaster: 2F U-Flow\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iw2WeOBaneM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Poze do Rodo",
                "tags": [
                    "poze do rodo",
                    "poze",
                    "mc poze",
                    "mc poze do rodo",
                    "album o sabio",
                    "album poze",
                    "o sabio",
                    "talvez",
                    "tropa do mantem",
                    "tropa do sabio",
                    "mundo covarde",
                    "poze e joao gomes",
                    "oruam",
                    "pesadao",
                    "oi ne",
                    "to de pe",
                    "a cara do crime",
                    "poesia acustica",
                    "assault",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "mc cabelinho",
                    "lume",
                    "little hair",
                    "vida cara",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "vida louca",
                    "me sinto abencoado",
                    "album ret",
                    "album djonga",
                    "sonho dos cria",
                    "eu fiz o jogo virar",
                    "metflix",
                    "matue",
                    "teto",
                    "wiu",
                    "album wiu",
                    "30praum",
                    "nadamal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo - Eu Era Rico e N\u00e3o Sabia (prod. Matteuzin, $CAM)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EuEraRicoeNaoSabia em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/NosEraRicoeNaoSabia\n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, Bielzin\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matteuzin, $CAM\nGuitarra: Kadu Carvalho\nMix/Rec: 2F U-Flow\nMaster: 2F U-Flow\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133042",
                "likeCount": "10757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QtYfPBch_8aFawbrQXqp1NEUzP8",
            "id": "cHRvQQV9tBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-04T17:32:16Z",
                "channelId": "UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg",
                "title": "RESGATEI MEU AMIGO com O NOVO HELIC\u00d3PTERO! (Brookhaven)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cHRvQQV9tBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cHRvQQV9tBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cHRvQQV9tBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cHRvQQV9tBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cHRvQQV9tBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WELIX",
                "tags": [
                    "interesseiras no brookhaven",
                    "brookhaven",
                    "brookhaven rp",
                    "testando se as pessoas sao interesseiras no brookhaven",
                    "pessoas interesseiras no brookhaven",
                    "roblox brookhaven",
                    "premium no brookhaven",
                    "teste social no brookhaven",
                    "historinhas no brookhaven",
                    "historinhas brookhaven",
                    "atualizacao brookhaven",
                    "interesseira brookhaven",
                    "historinhas no brookhaven rp\ud83c\udfe1",
                    "tipos de pessoas no broookhaven",
                    "pet shop no brookhaven",
                    "brookhaven premium",
                    "premiun brookhaven",
                    "premium gratis brookhaven"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RESGATEI MEU AMIGO com O NOVO HELIC\u00d3PTERO! (Brookhaven)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89059",
                "likeCount": "2245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}