{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vZ15phFcl2TJx73qxz2h8qiAD-s",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oR8sHXgPPBjwf6Er2XszaFzT9Jk",
            "id": "1nFVItVG0Ts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T19:00:05Z",
                "channelId": "UCBCD1nIuiH-d10_l6Q-8rRg",
                "title": "Kidd Keo - Bando Boyz Free 5  (Official Video)",
                "description": "Kidd Keo - Bando Boyz Free 5\nProd. RetroMoney\nMix & Master. The Mars Citizen\nVid. Claudiografo\nSubscribe: http://bit.ly/2R3RXVd\r\n\r\nAvailable on all digital platforms:\r\n\r\nMore: \r\n\u27a4Official Videos: http://bit.ly/34yzF2b\r\n\u27a4Official Audios: http://bit.ly/38pNr9t\r\n\r\nFollow Me:\r\nInstagram: https://www.instagram.com/thekiddkeo/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/KiddkeoMusic\r\nTwitter: https://twitter.com/KiddKeo95Flames",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nFVItVG0Ts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nFVItVG0Ts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nFVItVG0Ts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1nFVItVG0Ts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Kidd Keo",
                "tags": [
                    "Kidd Keo",
                    "KiddKeo",
                    "Keo",
                    "Kidd Keo Dracukeo",
                    "Kidd Keo Serpiente Veneno",
                    "Kidd Keo 24H",
                    "Kidd Keo Lollypop",
                    "Kidd Keo Touchdown",
                    "Kidd Keo Superstar",
                    "Kidd Keo Miss U",
                    "Kidd Keo Moon Talk",
                    "Igot",
                    "Me La Suda",
                    "Touchdown",
                    "Dracukeo",
                    "Aleman",
                    "Lil Xan",
                    "Trap",
                    "Trap en Espa\u00f1ol",
                    "Trap Espa\u00f1a",
                    "Jon Z",
                    "BZRP",
                    "Duki",
                    "Khea",
                    "Bad Bunny",
                    "Anuel AA",
                    "Yung Sarria",
                    "C Tangana",
                    "Dellafuente",
                    "Cruz Cafune",
                    "Don Patricio",
                    "Rels B",
                    "Pimp Flaco",
                    "Kinder Malo",
                    "Kaydy Cain",
                    "Bejo",
                    "Yung Beef",
                    "Cecilio G"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Kidd Keo - Bando Boyz Free 5  (Official Video)",
                    "description": "Kidd Keo - Bando Boyz Free 5\nProd. RetroMoney\nMix & Master. The Mars Citizen\nVid. Claudiografo\nSubscribe: http://bit.ly/2R3RXVd\r\n\r\nAvailable on all digital platforms:\r\n\r\nMore: \r\n\u27a4Official Videos: http://bit.ly/34yzF2b\r\n\u27a4Official Audios: http://bit.ly/38pNr9t\r\n\r\nFollow Me:\r\nInstagram: https://www.instagram.com/thekiddkeo/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/KiddkeoMusic\r\nTwitter: https://twitter.com/KiddKeo95Flames"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235018",
                "likeCount": "23200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdRKfSuZeHhA9ZrV-0i9P8kHzn0",
            "id": "lhLsr9S3bgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:39:38Z",
                "channelId": "UCrkVjeQUM5_GIp7vCWn64yw",
                "title": "Avatar: Fuego y Ceniza | Nuevo Tr\u00e1iler Oficial en espa\u00f1ol | HD",
                "description": "Este mundo es mucho m\u00e1s profundo de lo que imaginas. No te pierdas el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Ceniza. Solo en cines el 19 de diciembre.\n\nAdem\u00e1s, revive #Avatar: El Sentido del Agua, en 3D y solo en cines, durante una semana desde el 3 de octubre.\n\nCon \"Avatar: Fuego y Ceniza\", James Cameron lleva al p\u00fablico de vuelta a Pandora en una nueva aventura con el marine convertido en l\u00edder Na'vi Jake Sully (Sam Worthington), la guerrera Na'vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) y la familia Sully. La pel\u00edcula, con guion de James Cameron, Rick Jaffa y Amanda Silver, y una historia de James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman y Shane Salerno, tambi\u00e9n est\u00e1 protagonizada por Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass y Kate Winslet.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhLsr9S3bgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Espa\u00f1a",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: Fuego y Ceniza | Nuevo Tr\u00e1iler Oficial en espa\u00f1ol | HD",
                    "description": "Este mundo es mucho m\u00e1s profundo de lo que imaginas. No te pierdas el nuevo tr\u00e1iler de #Avatar: Fuego y Ceniza. Solo en cines el 19 de diciembre.\n\nAdem\u00e1s, revive #Avatar: El Sentido del Agua, en 3D y solo en cines, durante una semana desde el 3 de octubre.\n\nCon \"Avatar: Fuego y Ceniza\", James Cameron lleva al p\u00fablico de vuelta a Pandora en una nueva aventura con el marine convertido en l\u00edder Na'vi Jake Sully (Sam Worthington), la guerrera Na'vi Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) y la familia Sully. La pel\u00edcula, con guion de James Cameron, Rick Jaffa y Amanda Silver, y una historia de James Cameron, Rick Jaffa, Amanda Silver, Josh Friedman y Shane Salerno, tambi\u00e9n est\u00e1 protagonizada por Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Britain Dalton, Trinity Bliss, Jack Champion, Bailey Bass y Kate Winslet.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718724",
                "likeCount": "2045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q7MumwlXJ-8KPPGrTiMzMT_pc_Q",
            "id": "BVcnWJEtrjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T13:15:03Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "QUE NO ENTREN EN CASA \ud83d\udeaa - No, I'm not a Human [Completo] ft. Andr\u00e9s",
                "description": "Ya ha salido la versi\u00f3n completa de \"No, I'm not a Human\". Juego que consiste en decidir qui\u00e9n entra en tu casa en un apocalipsis. Tiene 10 finales distintos, rollo \"Papers, Please\". Hacemos una run bastante guapa, con un final un poco abrupto. Pero oye, muy bien este juego. De lo m\u00e1s interesante del a\u00f1o. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BVcnWJEtrjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "QUE NO ENTREN EN CASA \ud83d\udeaa - No, I'm not a Human [Completo] ft. Andr\u00e9s",
                    "description": "Ya ha salido la versi\u00f3n completa de \"No, I'm not a Human\". Juego que consiste en decidir qui\u00e9n entra en tu casa en un apocalipsis. Tiene 10 finales distintos, rollo \"Papers, Please\". Hacemos una run bastante guapa, con un final un poco abrupto. Pero oye, muy bien este juego. De lo m\u00e1s interesante del a\u00f1o. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588503",
                "likeCount": "26391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hXhDMDvYK3ddWPK5bB0xsROtRyE",
            "id": "SLlKADIqmnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T11:00:06Z",
                "channelId": "UCvwEDeVjC2N0kVZTMEj4PIw",
                "title": "LA SARAH \ud83c\udfb5 | Los Meconios (Videoclip Oficial) | La canci\u00f3n de la Santaolalla",
                "description": "Sarah Santaolalla estaba pidiendo una canci\u00f3n a gritos y nosotros, como somos unos t\u00edos generosos, se la hemos hecho... \u00a1Y adem\u00e1s gratis! \ud83e\udd2d\n\nDisponible en todas las plataformas de streaming musical a partir del 29 de Octubre.\n\n--------------------\n\nLA SARAH\n\nCorre Sarah, corre\nCorre, corre Sarah, corre\nEl intelecto te est\u00e1 persiguiendo\n\nNadie sabe de d\u00f3nde sali\u00f3 esta tipa\nPero est\u00e1 en la tele to\u2019s los santos d\u00edas\nOpin\u00f3loga del Temu, siempre esquiva a la raz\u00f3n\nUn cerebro le persigue pero ella es m\u00e1s veloz\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nSarah es muy moderna y muy progresista\nLe dice a \u2018les ni\u00f1es\u2019 que hagan \u2018guarreridas\u2019\nPor cualquier memez te acusa de \u2018sexualizar\u2019\nPero se hace fotos m\u00e1s propias del OnlyFans\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nCorre Sarah, corre\nCorre, corre Sarah, corre\nEl intelecto te est\u00e1 persiguiendo\n\nLl\u00e9vala a la tele, enchufale el micr\u00f3fono\nComienza el show de Sarah, ese circo escatol\u00f3gico\nEn La 1 tiene un puesto al lao\u2019 de su \u2018papito\u2019\nSoltando chorradas, buscando \u2018casito\u2019.\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\n--------------------\n\nAP\u00d3YANOS:\n- Patreon: https://www.patreon.com/losmeconios\n- PayPal: https://www.paypal.me/losmeconiosscp\n- Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCvwEDeVjC2N0kVZTMEj4PIw/join\n\nREGALA UNA CANCI\u00d3N:\nSi quieres hacer un regalo \u00fanico y original, ahora puedes encargarnos una canci\u00f3n. Entra en nuestra web e inf\u00f3rmate: https://www.losmeconios.com\n\nSUSCR\u00cdBETE EN NUESTRO CANAL!\nHumor pol\u00edtico, memes, canciones parodia y versiones!\n\nS\u00cdGUENOS EN OTRAS REDES (@LosMeconios):\n- Facebook: https://www.facebook.com/LosMeconios/\n- Twitter: https://twitter.com/LosMeconios\n- Instagram: https://www.instagram.com/losmeconios/\n- Telegram: https://t.me/losmeconios\n- Spotify: https://open.spotify.com/artist/1TCHZsFBuVgzKIrIRopFO8?si=XzNAZl2gR9aNd-W-7ttW_A",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLlKADIqmnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Meconios",
                "tags": [
                    "la sarah",
                    "sarah santaolalla",
                    "los meconios",
                    "m\u00fasica",
                    "parodia",
                    "humor",
                    "javier ru\u00edz",
                    "sarah",
                    "santaolalla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA SARAH \ud83c\udfb5 | Los Meconios (Videoclip Oficial) | La canci\u00f3n de la Santaolalla",
                    "description": "Sarah Santaolalla estaba pidiendo una canci\u00f3n a gritos y nosotros, como somos unos t\u00edos generosos, se la hemos hecho... \u00a1Y adem\u00e1s gratis! \ud83e\udd2d\n\nDisponible en todas las plataformas de streaming musical a partir del 29 de Octubre.\n\n--------------------\n\nLA SARAH\n\nCorre Sarah, corre\nCorre, corre Sarah, corre\nEl intelecto te est\u00e1 persiguiendo\n\nNadie sabe de d\u00f3nde sali\u00f3 esta tipa\nPero est\u00e1 en la tele to\u2019s los santos d\u00edas\nOpin\u00f3loga del Temu, siempre esquiva a la raz\u00f3n\nUn cerebro le persigue pero ella es m\u00e1s veloz\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nSarah es muy moderna y muy progresista\nLe dice a \u2018les ni\u00f1es\u2019 que hagan \u2018guarreridas\u2019\nPor cualquier memez te acusa de \u2018sexualizar\u2019\nPero se hace fotos m\u00e1s propias del OnlyFans\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nCorre Sarah, corre\nCorre, corre Sarah, corre\nEl intelecto te est\u00e1 persiguiendo\n\nLl\u00e9vala a la tele, enchufale el micr\u00f3fono\nComienza el show de Sarah, ese circo escatol\u00f3gico\nEn La 1 tiene un puesto al lao\u2019 de su \u2018papito\u2019\nSoltando chorradas, buscando \u2018casito\u2019.\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\nSarah Santaolalla, s\u00faper choni de televisi\u00f3n\nBocachancla en busca de atenci\u00f3n,\nSarah Santaolalla, la poligonera de plat\u00f3\nDar verg\u00fcenza ajena es su obsesi\u00f3n.\n\n--------------------\n\nAP\u00d3YANOS:\n- Patreon: https://www.patreon.com/losmeconios\n- PayPal: https://www.paypal.me/losmeconiosscp\n- Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCvwEDeVjC2N0kVZTMEj4PIw/join\n\nREGALA UNA CANCI\u00d3N:\nSi quieres hacer un regalo \u00fanico y original, ahora puedes encargarnos una canci\u00f3n. Entra en nuestra web e inf\u00f3rmate: https://www.losmeconios.com\n\nSUSCR\u00cdBETE EN NUESTRO CANAL!\nHumor pol\u00edtico, memes, canciones parodia y versiones!\n\nS\u00cdGUENOS EN OTRAS REDES (@LosMeconios):\n- Facebook: https://www.facebook.com/LosMeconios/\n- Twitter: https://twitter.com/LosMeconios\n- Instagram: https://www.instagram.com/losmeconios/\n- Telegram: https://t.me/losmeconios\n- Spotify: https://open.spotify.com/artist/1TCHZsFBuVgzKIrIRopFO8?si=XzNAZl2gR9aNd-W-7ttW_A"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211971",
                "likeCount": "29193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PwFMBWzdfLnjSiatqD8IynmJN9c",
            "id": "s3pDMUWlA6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:36:18Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "Descriptive Audio version available.\n\nBecome a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \nFrom Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n  \n\u00a9 2025 MARVEL \n\u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \nDeveloped by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Wolverine",
                    "Marvel\u2019s Wolverine",
                    "PlayStation 5",
                    "Insomniac Games",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Descriptive Audio version available.\n\nBecome a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \nFrom Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n  \n\u00a9 2025 MARVEL \n\u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \nDeveloped by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6864511",
                "likeCount": "467155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nr6Xv75qXUIQiis9k0f9_WebuSI",
            "id": "WROuaT_YZbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T18:54:12Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "HICE EL TOBOGAN DEL CLICKBAIT | Waterpark Simulator #5",
                "description": "Like si quieres un ticket para Aquachepaland\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROuaT_YZbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "waterpark simulator",
                    "parque acuatico",
                    "piscina",
                    "piscinas",
                    "simulador",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "meme",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "gestion",
                    "simulator",
                    "gerente",
                    "empuja",
                    "parque",
                    "slide",
                    "tobogan",
                    "agua",
                    "dinero",
                    "salto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HICE EL TOBOGAN DEL CLICKBAIT | Waterpark Simulator #5",
                    "description": "Like si quieres un ticket para Aquachepaland\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957620",
                "likeCount": "54390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BJBJiC37pHuGbR4110CBW2mDce0",
            "id": "v28NDdsiN_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T22:00:06Z",
                "channelId": "UCHTNfoWyVQHJuip2__qVH_g",
                "title": "Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef \u2013 Ruina [Official Visualizer]",
                "description": "\ud83c\udfb5 Ruina \u2013 Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef\n\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n: Pipo Beatz\n\n\ud83c\udfa8 Arte: DAS1GNER\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Co-producci\u00f3n: Harry Bass, YvngRobv\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Mix/Master: Marcos Muniz\n\n\ud83d\udcc0 \u00a9 2025 La Vendici\u00f3n Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v28NDdsiN_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xiyo y Fernandezz",
                "tags": [
                    "xiyo",
                    "fernandezz",
                    "xiyo y fernandezz",
                    "quevedo",
                    "yung beef",
                    "la vendicion",
                    "ruina",
                    "ruinas",
                    "ruina quevedo",
                    "ruina yung beef",
                    "xiyo ruina",
                    "fernandezz ruina",
                    "ruina xiyo y fernandezz",
                    "xiyo fernandezz",
                    "xiyo & fernandezz",
                    "do you remember",
                    "do you remember xiyo y fernandez",
                    "ruina letra",
                    "bajo la luna",
                    "vendicion",
                    "vendicion records",
                    "xiyo fernandezz quevedo yung beef",
                    "ricosuaveyatusabe",
                    "verano mix",
                    "baja al malianteo",
                    "eix do you remember",
                    "pobre angelito remix",
                    "pipo beatz",
                    "prod pipo beatz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef \u2013 Ruina [Official Visualizer]",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Ruina \u2013 Xiyo & Fernandezz, Quevedo, Yung Beef\n\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n: Pipo Beatz\n\n\ud83c\udfa8 Arte: DAS1GNER\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Co-producci\u00f3n: Harry Bass, YvngRobv\n\n\ud83c\udf9b\ufe0f Mix/Master: Marcos Muniz\n\n\ud83d\udcc0 \u00a9 2025 La Vendici\u00f3n Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272967",
                "likeCount": "11693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ruJpUPwtf189U3in8t7HG_jO3qU",
            "id": "vR4FwnZC1pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T19:38:46Z",
                "channelId": "UCmb0LnmFYceH7toqgmUTJDA",
                "title": "Dragon Ball Z x Minecraft | TR\u00c1ILER OFICIAL del Nuevo DLC (2025)",
                "description": "\ud83d\udc7e Tarjetas Gaming M\u00e1s Baratas en Giftsy.com: https://giftsy.com/?a_aid=vandal\n\ud83d\udc7e Tarjetas en Oferta en PSN, Xbox: https://giftsy.com/es/ofertas?a_aid=vandal\n\n\u00a1El crossover definitivo es real! Primer tr\u00e1iler del incre\u00edble DLC de Dragon Ball Z para Minecraft. El universo creado por Akira Toriyama aterrizar\u00e1 oficialmente en el juego con un DLC anunciado durante el Minecraft Live Fall 2025 y que saldr\u00e1 este mismo a\u00f1o.\n\n\ud83d\udc47 \u00bfQu\u00e9 te ha parecido el tr\u00e1iler? \u00a1D\u00e9janos tu opini\u00f3n en los comentarios! \ud83d\udc47\n\nSUSCR\u00cdBETE http://goo.gl/zScUYm\n\nS\u00cdGUENOS\nWeb: https://vandal.elespanol.com\nTwitter: https://twitter.com/vandalonline\nFacebook: https://www.facebook.com/vandalonline\nInstagram: https://www.instagram.com/vandalnet/\nPodcast: https://vandal.elespanol.com/radio/\n\n#Minecraft #DragonBallZ #DBZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR4FwnZC1pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR4FwnZC1pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR4FwnZC1pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR4FwnZC1pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR4FwnZC1pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vandal",
                "tags": [
                    "minecraft dragon ball z",
                    "dragon ball z minecraft",
                    "minecraft dlc",
                    "minecraft trailer",
                    "trailer dragon ball z minecraft",
                    "como conseguir pelo super saiyan minecraft",
                    "minecraft item gratis",
                    "minecraft super saiyan hair free",
                    "minecraft live 2025",
                    "mojang",
                    "dragon ball minecraft",
                    "dbz minecraft",
                    "kamehameha minecraft",
                    "trailer reaccion",
                    "noticias videojuegos",
                    "gaming espa\u00f1ol",
                    "videojuegos",
                    "vandal",
                    "vandal net",
                    "vandal.net"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Dragon Ball Z x Minecraft | TR\u00c1ILER OFICIAL del Nuevo DLC (2025)",
                    "description": "\ud83d\udc7e Tarjetas Gaming M\u00e1s Baratas en Giftsy.com: https://giftsy.com/?a_aid=vandal\n\ud83d\udc7e Tarjetas en Oferta en PSN, Xbox: https://giftsy.com/es/ofertas?a_aid=vandal\n\n\u00a1El crossover definitivo es real! Primer tr\u00e1iler del incre\u00edble DLC de Dragon Ball Z para Minecraft. El universo creado por Akira Toriyama aterrizar\u00e1 oficialmente en el juego con un DLC anunciado durante el Minecraft Live Fall 2025 y que saldr\u00e1 este mismo a\u00f1o.\n\n\ud83d\udc47 \u00bfQu\u00e9 te ha parecido el tr\u00e1iler? \u00a1D\u00e9janos tu opini\u00f3n en los comentarios! \ud83d\udc47\n\nSUSCR\u00cdBETE http://goo.gl/zScUYm\n\nS\u00cdGUENOS\nWeb: https://vandal.elespanol.com\nTwitter: https://twitter.com/vandalonline\nFacebook: https://www.facebook.com/vandalonline\nInstagram: https://www.instagram.com/vandalnet/\nPodcast: https://vandal.elespanol.com/radio/\n\n#Minecraft #DragonBallZ #DBZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27331",
                "likeCount": "1015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdI9r2fMR7sn2Lhr9sfK6eU-XjA",
            "id": "J9Ot1nJwO4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T18:48:11Z",
                "channelId": "UCrVy6DftnQ3goFU5lXIWBSw",
                "title": "IBAI CASTEA LA MEJOR PARTIDA DE KOI! \ud83d\ude31HIST\u00d3RICO!\ud83d\udd25 | KOI vs FNC Game 4 Resumen LEC 2025 KNEKRO",
                "description": "MOVISTAR KOI vs FNATIC Game 4 Resumen LEC 2025 SEMIFINAL ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO - KOI vs FNC Game 4 Resumen LEC 2025 SEMIFINAL ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO\n\nPodemos llegar a 200.000 Subs?\nSuscribete al canal clicando aqu\u00ed! youtube.com/channel/UCu6I8esx7DN30KQ9CbxEbUQ?sub_confirmation=1\n\nRecordad que Ibai ya no da el costream oficial de KOI, ahora lo da KNEKRO! Puedes seguir el costream en directo en su canal de twitch https://www.twitch.tv/knekro\ny para ver contenido exclusivo puedes entrar a su canal de youtube https://www.youtube.com/@KNekroGamer , para ver los VODS completos en Youtube, puedes entrar a su canal de VODS!  https://www.youtube.com/@knekroTV , recuerda que sin ellos nuestro trabajo ser\u00eda imposible.\n\nSeguid a Ibai y KOI en sus canales oficiales!\n\nhttps://twitter.com/MADLionsKOI\nhttps://twitter.com/MovistarKOI\nhttps://www.twitch.tv/ibai\nhttps://twitter.com/IbaiLlanos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ\nhttps://www.instagram.com/ibaillanos\nVODS Completos Youtube: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nRedes Sociales De La LVP! Apoyadles por favor!\nhttps://www.twitch.tv/lvpes\nhttps://www.twitter.com/lvpes\nhttps://www.youtube.com/user/LVPward\n\nGracias por ver el v\u00eddeo!\nContacto para cualquier problema relacionado con el contenido \ud83d\udc49geniotattooartist@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9Ot1nJwO4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9Ot1nJwO4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9Ot1nJwO4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9Ot1nJwO4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9Ot1nJwO4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOL ESPORTS VODS ESPA\u00d1OL CASTEOS IBAI",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai lol",
                    "lol ibai",
                    "ibai lvp",
                    "bestauro",
                    "lol esports vods espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "IBAI CASTEA LA MEJOR PARTIDA DE KOI! \ud83d\ude31HIST\u00d3RICO!\ud83d\udd25 | KOI vs FNC Game 4 Resumen LEC 2025 KNEKRO",
                    "description": "MOVISTAR KOI vs FNATIC Game 4 Resumen LEC 2025 SEMIFINAL ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO - KOI vs FNC Game 4 Resumen LEC 2025 SEMIFINAL ESPA\u00d1OL COSTREAM KNEKRO\n\nPodemos llegar a 200.000 Subs?\nSuscribete al canal clicando aqu\u00ed! youtube.com/channel/UCu6I8esx7DN30KQ9CbxEbUQ?sub_confirmation=1\n\nRecordad que Ibai ya no da el costream oficial de KOI, ahora lo da KNEKRO! Puedes seguir el costream en directo en su canal de twitch https://www.twitch.tv/knekro\ny para ver contenido exclusivo puedes entrar a su canal de youtube https://www.youtube.com/@KNekroGamer , para ver los VODS completos en Youtube, puedes entrar a su canal de VODS!  https://www.youtube.com/@knekroTV , recuerda que sin ellos nuestro trabajo ser\u00eda imposible.\n\nSeguid a Ibai y KOI en sus canales oficiales!\n\nhttps://twitter.com/MADLionsKOI\nhttps://twitter.com/MovistarKOI\nhttps://www.twitch.tv/ibai\nhttps://twitter.com/IbaiLlanos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ\nhttps://www.instagram.com/ibaillanos\nVODS Completos Youtube: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nRedes Sociales De La LVP! Apoyadles por favor!\nhttps://www.twitch.tv/lvpes\nhttps://www.twitter.com/lvpes\nhttps://www.youtube.com/user/LVPward\n\nGracias por ver el v\u00eddeo!\nContacto para cualquier problema relacionado con el contenido \ud83d\udc49geniotattooartist@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47416",
                "likeCount": "1090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vyUUf6egCkBTi9RoZGq_pQZRDOg",
            "id": "Lg2UXs9SDx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg2UXs9SDx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Emotional",
                    "Latin Pop",
                    "Milo",
                    "Ni\u00f1o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Ni\u00f1o (Official Video)",
                    "description": "Music: https://MiloJ.lnk.to/LaVidaEraMasCorta\n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #Ni\u00f1o #LaVidaEraMasCorta\n\n\nOfficial Video by Milo J performing Ni\u00f1o.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1536622",
                "likeCount": "119992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4lnxRfN6mYQaUYp-rFMYFf7Xlzs",
            "id": "lwlw0ChiSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:48:53Z",
                "channelId": "UCydtMNspoPAlqBjFSGnigSw",
                "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forza",
                "tags": [
                    "forzahorizon6",
                    "forza",
                    "fh6",
                    "forzahorizon",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                    "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1567304",
                "likeCount": "102079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lZJOBj2GOiUSoEmqsSGQYw_kkjc",
            "id": "WohiYx7y8rc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T20:47:56Z",
                "channelId": "UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw",
                "title": "\ud83d\udc9fADMIN\ud83d\udc9fABUSE\ud83d\udc9fINDONECIA\ud83d\udc9fMAQUINA\ud83d\udc9fMORADA\ud83d\udc9fAL\ud83d\udc9fMAXIMO\ud83d\udc9f",
                "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WohiYx7y8rc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WohiYx7y8rc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WohiYx7y8rc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WohiYx7y8rc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WohiYx7y8rc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAbrahaham",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc9fADMIN\ud83d\udc9fABUSE\ud83d\udc9fINDONECIA\ud83d\udc9fMAQUINA\ud83d\udc9fMORADA\ud83d\udc9fAL\ud83d\udc9fMAXIMO\ud83d\udc9f",
                    "description": "Apoyame convirtiendote en un miembro de mi canal por tan solo 1 Dolar! \u2764\nhttps://www.youtube.com/channel/UColTsB6zogXWooPbeO67Wgw\n\u25baINSTAGRAM: https://www.instagram.com/elabrahaham\n\u25baFACEBOOK: https://www.facebook.com/ElAbrahaham/\n\u25baTWITCH: https://www.twitch.tv/elabrahaham\n\u25baDONACIONES: https://streamlabs.com/abrahahamflores1/tip\n\u25baDISCORD: https://discord.gg/xryMXPjU3s\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/ElAbrahaham\n#ElAbrahaham #AbrahahamFlores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2468739",
                "likeCount": "75094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e3xTFfIFyQI64PP2wBKmzASgiKQ",
            "id": "Idar_BFzHGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCivaiE8RNombvmGOrcF1YBA",
                "title": "Judeline, Amaia \u2013 Com Voc\u00ea (Official Video)",
                "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://judeline.lnk.to/ComVoce  \nSubscr\u00edbete a la Newsletter de Judeline: https://judeline.lnk.to/Newsletter  \n\n\nSigue a Judeline: \nInstagram: https://www.instagram.com/judeli.ne  \nTiktok: https://www.tiktok.com/@judeline__  \nX: https://x.com/judeline__  \nFacebook: https://www.facebook.com/p/Judeline-100079767941733/  \n\nSigue a Amaia: \nInstagram: https://www.instagram.com/amaia/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@amaia  \n\n\nLYRICS/LETRA: \n\nLa noche esta divina \ny mi piel llena de purpurina \nY veo el brillo de tus ojos florecer \n\nEl agua cristalina \ny tu cuerpo hacia m\u00ed camina \nVeo el cielo de color amanecer \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\nQuiero que quieras quedarte en mi vida \nPuedo controlar tu mente si me miras \nEn la oscuridad del cuarto \nNuestros ojos brillan \n\n \nEsa noche fue como de fantas\u00eda \nAhora le canto a la luz esa melod\u00eda \nOh, oh es mi forma de querer \n\nDame un baile m\u00e1s com voc\u00ea  \nDame de algo que no prob\u00e9 \nYo me quedo si es com voc\u00ea  \n\nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\n \n\n#Judeline #Amaia #ComVoc\u00ea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Idar_BFzHGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Judeline",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Judeline, Amaia \u2013 Com Voc\u00ea (Official Video)",
                    "description": "Esc\u00fachala en todas las plataformas: https://judeline.lnk.to/ComVoce  \nSubscr\u00edbete a la Newsletter de Judeline: https://judeline.lnk.to/Newsletter  \n\n\nSigue a Judeline: \nInstagram: https://www.instagram.com/judeli.ne  \nTiktok: https://www.tiktok.com/@judeline__  \nX: https://x.com/judeline__  \nFacebook: https://www.facebook.com/p/Judeline-100079767941733/  \n\nSigue a Amaia: \nInstagram: https://www.instagram.com/amaia/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@amaia  \n\n\nLYRICS/LETRA: \n\nLa noche esta divina \ny mi piel llena de purpurina \nY veo el brillo de tus ojos florecer \n\nEl agua cristalina \ny tu cuerpo hacia m\u00ed camina \nVeo el cielo de color amanecer \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\nQuiero que quieras quedarte en mi vida \nPuedo controlar tu mente si me miras \nEn la oscuridad del cuarto \nNuestros ojos brillan \n\n \nEsa noche fue como de fantas\u00eda \nAhora le canto a la luz esa melod\u00eda \nOh, oh es mi forma de querer \n\nDame un baile m\u00e1s com voc\u00ea  \nDame de algo que no prob\u00e9 \nYo me quedo si es com voc\u00ea  \n\nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \n\nEnvu\u00e9lveme \nEu s\u00f3 quero estar com voc\u00ea \nMu\u00e9rdeme la boca y a tu cuerpo enr\u00e9dame \n\n\nEnvu\u00e9lveme \nS\u00e1came de aqu\u00ed, ll\u00e9vame \nque vas a quedarte y no te vas, prom\u00e9teme \n\n \n\n#Judeline #Amaia #ComVoc\u00ea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82998",
                "likeCount": "6200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hj2JF9kYBDTTr48Ka9BtuEr1jRw",
            "id": "x7YlX8ZbnbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:20:39Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)",
                "description": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 20th Century Studios\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7YlX8ZbnbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)",
                    "description": "AVATAR: FUEGO Y CENIZA Tr\u00e1iler 2 Oficial Espa\u00f1ol (2025)\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 20th Century Studios\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134750",
                "likeCount": "852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dfxGB8WvT6K1LNC5-xYwj1ErIxE",
            "id": "Dw1_9dDaPZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:55:40Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dw1_9dDaPZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "campeones definitivos",
                    "clash royale",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO CAMPEONES DEFINITIVOS EN CLASH ROYALE - TheGrefg",
                    "description": "Despu\u00e9s de 9 a\u00f1os consigo llegar a Campeones Definitivos en\u00a0Clash\u00a0Royale!\nDescubre el navegador Opera: https://opr.as/Opera-browser-thegrefg\n*publi\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\n0:00 Inicio e intro \u00e9pica \n4:36 Maestros I\n7:42 Maestros II\n9:40 Maestros III\n13:25 Campeones\n17:28 Grandes Campeones\n24:51 Campeones Nobles\n27:40 Campeones Definitivos\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "739801",
                "likeCount": "43830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WB5ujUf-pwR_Nmh-XFGlug7-6P0",
            "id": "0nnbAo0ggmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T04:00:00Z",
                "channelId": "UC_Av98lDjf5KvFib5elhpYg",
                "title": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)",
                "description": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow performing CONTRABANDO (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nnbAo0ggmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Rauw Alejandro",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro",
                    "Rauw Alejandro 2025",
                    "Rauw Alejandro New Album",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra",
                    "Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Rauw Alejandro Cosa Nuestra Capitulo 0",
                    "Carita Linda",
                    "Caribe\u00f1o",
                    "GuabanSexxx",
                    "Buenos Terminos",
                    "SILENCIO",
                    "El Cuc00",
                    "CONTRABANDO",
                    "Nostalgia de Oto\u00f1o",
                    "N\u00c1UFRAGOS",
                    "Besito en la Frente",
                    "Santa",
                    "Callejon de los Secretos",
                    "FALSEDAD",
                    "Mirando Al Cielo",
                    "Saso",
                    "Wisin",
                    "\u00d1engo Flow",
                    "Mon Laferte",
                    "De La Rose",
                    "Jey One",
                    "Rvssian",
                    "Ayra Starr",
                    "Rauw Alejandro Lyric Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)",
                    "description": "Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow - CONTRABANDO (Official Lyric Video)\n\nMusic:\nhttps://SML.lnk.to/CosaNuestra0\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro?lang=en\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#RauwAlejandro #CosaNuestra #CosaNuestraCapitulo0\n\nLyric Video by Rauw Alejandro, Wisin, \u00d1engo Flow performing CONTRABANDO (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324502",
                "likeCount": "19034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1f5qunikUbhN-CH6Zbur1RCf9Gc",
            "id": "wweDnEbMvtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T12:15:34Z",
                "channelId": "UC6Raldd8iIExwu5BNS_hzvw",
                "title": "WICKED PARTE II - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                "description": "WICKED se estrena el 21 de noviembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://www.wicked-lapelicula.es/\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en el Facebook de WICKED: https://www.facebook.com/WickedLaPelicula\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain\n\nG\u00c9NERO: Evento musical \nREPARTO: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum                 \nDIRECTOR: Jon M. Chu \nGUION DE: Winnie Holzman y Dana Fox \nBASADA EN: El musical teatral con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir de la novela de Gregory Maguire         \nPRODUCTORES: Marc Platt, David Stone \nPRODUCTORES EJECUTIVOS: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nEl fen\u00f3meno cinematogr\u00e1fico y cultural del a\u00f1o pasado, que se convirti\u00f3 en la adaptaci\u00f3n a la gran pantalla m\u00e1s exitosa de todos los tiempos de un musical de Broadway, despliega su \u00e9pico, apasionante y emotivo final en WICKED PARTE II.\n\nCon el laureado director Jon M. Chu de nuevo al mando del espectacular elenco de la primera parte, encabezado por las superestrellas nominadas al Oscar\u00ae Cynthia Erivo y Ariana Grande, el cap\u00edtulo final de la historia jam\u00e1s contada de las brujas de Oz comienza con Elphaba y Glinda distanciadas y viviendo las consecuencias de sus respectivas decisiones.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), ahora demonizada como la Bruja Malvada del Oeste, vive exiliada y escondida en el bosque de Oz, liderando la lucha por la libertad de los animales silenciados del reino y tratando desesperadamente de hacer que salga a la luz la verdad sobre el Mago (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, entretanto, se ha convertido en el glamuroso s\u00edmbolo de la bondad para todo Oz, vive en el palacio de la Ciudad Esmeralda y disfruta de todas las ventajas y comodidades de la fama y la popularidad. Bajo la tutela de Madame Morrible (la oscarizada Michelle Yeoh), vive entregada a reconfortar a los habitantes de Oz con su efervescente presencia, asegurando a las masas que todo est\u00e1 bien con el Mago gobernando.\n\nEn pleno ascenso al estrellato y prepar\u00e1ndose para casarse con el pr\u00edncipe Fiyero (el ganador de un Premio Oliver y nominado a los Premios del Sindicato de Actores y el Emmy Jonathan Bailey) en una espectacular boda oziana, vive atormentada por su separaci\u00f3n de Elphaba. Incluso intenta propiciar una reconciliaci\u00f3n entre Elphaba y el Mago sin resultado alguno, lo que acaba distanci\u00e1ndolas todav\u00eda m\u00e1s. Todo ello tendr\u00e1 repercusiones que transformar\u00e1n a Boq (el nominado a un Tony Ethan Slater) y a Fiyero para siempre, adem\u00e1s de amenazar la seguridad de Nessarose, la hermana de Elphaba (Marissa Bode), cuando una chica procedente de Kansas irrumpe de pronto en sus vidas.\n\nPero, mientras la multitud alza su clamor contra la Bruja Malvada, Glinda y Elphaba deber\u00e1n unirse una vez m\u00e1s. Con su singular amistad convertida en el punto de inflexi\u00f3n de su futuro, tendr\u00e1n que mirarse a los ojos con honestidad y compasi\u00f3n para afrontar su transformaci\u00f3n personal y cambiar el destino de todo Oz. \n\nWICKED PARTE II tambi\u00e9n cuenta en su reparto con el nominado al Emmy Bowen Yang y con Bronwyn James interpretando a los serviles ayudantes de Glinda, Pfannee y ShenShen, y la nominada a los BAFTA y los Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) poniendo voz en VO a la ni\u00f1era de infancia de Elphaba, Dulciosa. \n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 producida de nuevo por el gigante de la industria Marc Platt, laureado en varias ocasiones en los Tony y los Emmy, as\u00ed como por el ganador de m\u00faltiples Premios Tony David Stone. La producci\u00f3n ejecutiva corre a cargo de Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman y Dana Fox. La primera entrega, Wicked, se estren\u00f3 en noviembre de 2024 y cosech\u00f3 10 nominaciones a los Oscar\u00ae, incluido el de Mejor Pel\u00edcula, para alzarse finalmente con las estatuillas al Mejor Dise\u00f1o de Vestuario y Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n. Hasta la fecha, la pel\u00edcula ha recaudado 750 millones de d\u00f3lares en todo el mundo. \n\nWICKED PARTE II est\u00e1 basada en el deslumbrante fen\u00f3meno musical de Broadway, con m\u00fasica y letras del legendario compositor y letrista ganador de varios Grammy y Oscar\u00ae Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir del best seller de Gregory Maguire. El guion es de Winnie Holzman y Dana Fox. La banda sonora la firman John Powell y Stephen Schwartz, con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz.\n\n#WickedParte2 #UniversalPictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wweDnEbMvtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Spain",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Universal Pictures",
                    "Wicked",
                    "Wicked parte 2",
                    "Elphaba",
                    "Glinda",
                    "Galinda",
                    "Mago",
                    "Fiyero",
                    "Espantapajaros",
                    "hombre de hojalata",
                    "Boq",
                    "Jon M. Chu",
                    "Cynthia Erivo",
                    "Ariana Grande",
                    "Jonathan Bailey",
                    "Ethan Slater",
                    "Bowen Yang",
                    "Marissa Bode",
                    "Michelle Yeoh",
                    "Jeff Goldblum",
                    "Oz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "WICKED PARTE II - Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) HD",
                    "description": "WICKED se estrena el 21 de noviembre exclusivamente en cines. Visita la web de Universal Pictures para descubrir m\u00e1s de la pel\u00edcula: https://www.wicked-lapelicula.es/\n\nDescubre aqu\u00ed m\u00e1s estrenos de cine de Universal Pictures para 2025: https://b.link/Estrenos2025_YTplaylist\n\nVis\u00edtanos en Facebook: https://www.facebook.com/universalpicturesspain\nVis\u00edtanos en el Facebook de WICKED: https://www.facebook.com/WickedLaPelicula\nVis\u00edtanos en Twitter: https://twitter.com/Universal_Spain\nVis\u00edtanos en Instagram: https://www.instagram.com/universal_spain/\nVis\u00edtanos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universal_spain\n\nG\u00c9NERO: Evento musical \nREPARTO: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, con Michelle Yeoh y Jeff Goldblum                 \nDIRECTOR: Jon M. Chu \nGUION DE: Winnie Holzman y Dana Fox \nBASADA EN: El musical teatral con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir de la novela de Gregory Maguire         \nPRODUCTORES: Marc Platt, David Stone \nPRODUCTORES EJECUTIVOS: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nEl fen\u00f3meno cinematogr\u00e1fico y cultural del a\u00f1o pasado, que se convirti\u00f3 en la adaptaci\u00f3n a la gran pantalla m\u00e1s exitosa de todos los tiempos de un musical de Broadway, despliega su \u00e9pico, apasionante y emotivo final en WICKED PARTE II.\n\nCon el laureado director Jon M. Chu de nuevo al mando del espectacular elenco de la primera parte, encabezado por las superestrellas nominadas al Oscar\u00ae Cynthia Erivo y Ariana Grande, el cap\u00edtulo final de la historia jam\u00e1s contada de las brujas de Oz comienza con Elphaba y Glinda distanciadas y viviendo las consecuencias de sus respectivas decisiones.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), ahora demonizada como la Bruja Malvada del Oeste, vive exiliada y escondida en el bosque de Oz, liderando la lucha por la libertad de los animales silenciados del reino y tratando desesperadamente de hacer que salga a la luz la verdad sobre el Mago (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, entretanto, se ha convertido en el glamuroso s\u00edmbolo de la bondad para todo Oz, vive en el palacio de la Ciudad Esmeralda y disfruta de todas las ventajas y comodidades de la fama y la popularidad. Bajo la tutela de Madame Morrible (la oscarizada Michelle Yeoh), vive entregada a reconfortar a los habitantes de Oz con su efervescente presencia, asegurando a las masas que todo est\u00e1 bien con el Mago gobernando.\n\nEn pleno ascenso al estrellato y prepar\u00e1ndose para casarse con el pr\u00edncipe Fiyero (el ganador de un Premio Oliver y nominado a los Premios del Sindicato de Actores y el Emmy Jonathan Bailey) en una espectacular boda oziana, vive atormentada por su separaci\u00f3n de Elphaba. Incluso intenta propiciar una reconciliaci\u00f3n entre Elphaba y el Mago sin resultado alguno, lo que acaba distanci\u00e1ndolas todav\u00eda m\u00e1s. Todo ello tendr\u00e1 repercusiones que transformar\u00e1n a Boq (el nominado a un Tony Ethan Slater) y a Fiyero para siempre, adem\u00e1s de amenazar la seguridad de Nessarose, la hermana de Elphaba (Marissa Bode), cuando una chica procedente de Kansas irrumpe de pronto en sus vidas.\n\nPero, mientras la multitud alza su clamor contra la Bruja Malvada, Glinda y Elphaba deber\u00e1n unirse una vez m\u00e1s. Con su singular amistad convertida en el punto de inflexi\u00f3n de su futuro, tendr\u00e1n que mirarse a los ojos con honestidad y compasi\u00f3n para afrontar su transformaci\u00f3n personal y cambiar el destino de todo Oz. \n\nWICKED PARTE II tambi\u00e9n cuenta en su reparto con el nominado al Emmy Bowen Yang y con Bronwyn James interpretando a los serviles ayudantes de Glinda, Pfannee y ShenShen, y la nominada a los BAFTA y los Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) poniendo voz en VO a la ni\u00f1era de infancia de Elphaba, Dulciosa. \n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 producida de nuevo por el gigante de la industria Marc Platt, laureado en varias ocasiones en los Tony y los Emmy, as\u00ed como por el ganador de m\u00faltiples Premios Tony David Stone. La producci\u00f3n ejecutiva corre a cargo de Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman y Dana Fox. La primera entrega, Wicked, se estren\u00f3 en noviembre de 2024 y cosech\u00f3 10 nominaciones a los Oscar\u00ae, incluido el de Mejor Pel\u00edcula, para alzarse finalmente con las estatuillas al Mejor Dise\u00f1o de Vestuario y Mejor Dise\u00f1o de Producci\u00f3n. Hasta la fecha, la pel\u00edcula ha recaudado 750 millones de d\u00f3lares en todo el mundo. \n\nWICKED PARTE II est\u00e1 basada en el deslumbrante fen\u00f3meno musical de Broadway, con m\u00fasica y letras del legendario compositor y letrista ganador de varios Grammy y Oscar\u00ae Stephen Schwartz y libreto de Winnie Holzman, a partir del best seller de Gregory Maguire. El guion es de Winnie Holzman y Dana Fox. La banda sonora la firman John Powell y Stephen Schwartz, con m\u00fasica y letras de Stephen Schwartz.\n\n#WickedParte2 #UniversalPictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714711",
                "likeCount": "1318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x4PGO0oO15IcsEsIihLJCQW7uIk",
            "id": "AEHc8jrcc6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T17:55:46Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "Minecraft LIVE - September 2025",
                "description": "New game drops! Developers! More!\n\nMinecraft LIVE is our own super special show that gives you the inside info on everything happening in the world of Minecraft! \n\nWe\u2019re updating vanilla Minecraft with multiple game drops per year, so we now host two of these shows to cover all the new features. Every episode includes fresh info from our developers, the inside scoop on unannounced upcoming game drops, and more! \n\nAfter the broadcast, stay tuned in for the Deep Dig After Show where our developers and guests show off the new features, often resulting in chaos. Vu Bui will return as host and attempt to keep things running smoothly. Good luck to that guy!\n\nAmerican Sign Language: https://www.youtube.com/live/W3uQA_unm0I\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/ZygMYm2sx5U\nAudio Descriptions: https://youtube.com/live/DoXrLv__PAY\n\nCheck out Minecraft.net for more information!  \nhttps://www.minecraft.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEHc8jrcc6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEHc8jrcc6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEHc8jrcc6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEHc8jrcc6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEHc8jrcc6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "MCL",
                    "Minecraft Live",
                    "2025",
                    "September",
                    "MinecraftLive",
                    "Vanilla",
                    "deepdig",
                    "deep dig",
                    "after show",
                    "pre show",
                    "preshow",
                    "Mojang",
                    "Xbox",
                    "Microsoft",
                    "Game Pass",
                    "Xbox Game Pass",
                    "Minecraft News",
                    "Minecraft new update",
                    "new update",
                    "Minecraft game drop",
                    "new game drop",
                    "Mogswamp",
                    "Shubble",
                    "Tubbo",
                    "Aimsey",
                    "Shadoune",
                    "nautilus",
                    "Copper Golem",
                    "Spear",
                    "Zombie Horse"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft LIVE - September 2025",
                    "description": "New game drops! Developers! More!\n\nMinecraft LIVE is our own super special show that gives you the inside info on everything happening in the world of Minecraft! \n\nWe\u2019re updating vanilla Minecraft with multiple game drops per year, so we now host two of these shows to cover all the new features. Every episode includes fresh info from our developers, the inside scoop on unannounced upcoming game drops, and more! \n\nAfter the broadcast, stay tuned in for the Deep Dig After Show where our developers and guests show off the new features, often resulting in chaos. Vu Bui will return as host and attempt to keep things running smoothly. Good luck to that guy!\n\nAmerican Sign Language: https://www.youtube.com/live/W3uQA_unm0I\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/ZygMYm2sx5U\nAudio Descriptions: https://youtube.com/live/DoXrLv__PAY\n\nCheck out Minecraft.net for more information!  \nhttps://www.minecraft.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2084541",
                "likeCount": "134383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "62WPyDcsWxVCHoqQZvpzhbbTggY",
            "id": "W3lR_ONIhoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T18:54:54Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cCLAVAITO\u201d - CRESPO y MAR\u00cdA CRUZ | SEGUNDO PASE DE MICROS de la GALA 2 | #OT2025",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNo te pierdas el SEGUNDO PASE de MICROS de la Gala 2 COMPLETO en Prime Video \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/ConexionOT27S \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3lR_ONIhoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3lR_ONIhoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3lR_ONIhoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3lR_ONIhoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3lR_ONIhoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "clavaito",
                    "crespo",
                    "mar\u00eda cruz",
                    "abraham mateo",
                    "chanel",
                    "ot2025",
                    "segundo pase de micros",
                    "gala 2",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cCLAVAITO\u201d - CRESPO y MAR\u00cdA CRUZ | SEGUNDO PASE DE MICROS de la GALA 2 | #OT2025",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNo te pierdas el SEGUNDO PASE de MICROS de la Gala 2 COMPLETO en Prime Video \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/ConexionOT27S \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10159",
                "likeCount": "132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j68UgVT8tMWW5owkZ0olOdyR3zI",
            "id": "DkZP9tRGsAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T10:00:06Z",
                "channelId": "UCGgX4dzVGI2Y1eHRUW6ZicQ",
                "title": "Wacky Races (2025) | First Live-Action Trailer | Jim Carrey & John Cena | Concept Version",
                "description": "Become a member of this channel to enjoy advantages:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGgX4dzVGI2Y1eHRUW6ZicQ/join\n\nUseful Links & Tools I Use:\n\ud83c\udfac Video Creation: https://hailuoai.video/ \n\ud83d\uddbc\ufe0f Image Generation & Upscaler for Ultra-Realism: https://magnific.ai/?via=enigmaity\n\n\nStart your engines! \ud83c\udfc1 Wacky Races (2025) | First Live-Action Trailer | Concept Version reimagines Hanna-Barbera\u2019s legendary cartoon as a high-octane live-action comedy adventure. Created by Enigmaity, this fan-made concept brings together a star-studded cast in a modern reimagining of the world\u2019s wackiest race.\n\n\u2728 Cast Highlights:\n\nJim Carrey as the mischievous Dick Dastardly (Pierre Nodoyuna)\n\nMargot Robbie as the glamorous Penelope Pitstop (Pen\u00e9lope Glamour)\n\nJohn Cena as the daring Pedro Bello\n\nOlivier Richters as the mighty Brutus\n\nWarwick Davis as Tenebroso Peque\u00f1o & Mafio\n\nKim Coates as Bar\u00f3n Hans Fritz\n\nVincent D\u2019Onofrio as Sargento\n\nJames McAvoy as Soldado\n\nChristopher Lloyd as the eccentric Profesor Locovich\n\nMatthew McConaughey as Lazy Luke\n\nClint Eastwood as Lucas\n\n\ud83d\ude97\ud83d\udca8 With outrageous cars, eccentric villains, and over-the-top stunts, this concept trailer captures the chaos, humor, and charm of the original series \u2014 now reimagined as a Hollywood blockbuster.\n\n\ud83d\udcac Which racer would you cheer for in a live-action Wacky Races? Let us know in the comments!\n\nDisclaimer:\nAll visual content and music in this video were created by Enigmaity with the help of AI tools. This is a fan-made concept trailer for entertainment and creative exploration only and is not affiliated with Warner Bros. or the original creators of Wacky Races.\n\n#hailuoai #minimax #hailuo02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkZP9tRGsAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkZP9tRGsAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkZP9tRGsAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkZP9tRGsAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DkZP9tRGsAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enigmaity",
                "tags": [
                    "hailuoai",
                    "minimax",
                    "hailuo02"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Wacky Races (2025) | First Live-Action Trailer | Jim Carrey & John Cena | Concept Version",
                    "description": "Become a member of this channel to enjoy advantages:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGgX4dzVGI2Y1eHRUW6ZicQ/join\n\nUseful Links & Tools I Use:\n\ud83c\udfac Video Creation: https://hailuoai.video/ \n\ud83d\uddbc\ufe0f Image Generation & Upscaler for Ultra-Realism: https://magnific.ai/?via=enigmaity\n\n\nStart your engines! \ud83c\udfc1 Wacky Races (2025) | First Live-Action Trailer | Concept Version reimagines Hanna-Barbera\u2019s legendary cartoon as a high-octane live-action comedy adventure. Created by Enigmaity, this fan-made concept brings together a star-studded cast in a modern reimagining of the world\u2019s wackiest race.\n\n\u2728 Cast Highlights:\n\nJim Carrey as the mischievous Dick Dastardly (Pierre Nodoyuna)\n\nMargot Robbie as the glamorous Penelope Pitstop (Pen\u00e9lope Glamour)\n\nJohn Cena as the daring Pedro Bello\n\nOlivier Richters as the mighty Brutus\n\nWarwick Davis as Tenebroso Peque\u00f1o & Mafio\n\nKim Coates as Bar\u00f3n Hans Fritz\n\nVincent D\u2019Onofrio as Sargento\n\nJames McAvoy as Soldado\n\nChristopher Lloyd as the eccentric Profesor Locovich\n\nMatthew McConaughey as Lazy Luke\n\nClint Eastwood as Lucas\n\n\ud83d\ude97\ud83d\udca8 With outrageous cars, eccentric villains, and over-the-top stunts, this concept trailer captures the chaos, humor, and charm of the original series \u2014 now reimagined as a Hollywood blockbuster.\n\n\ud83d\udcac Which racer would you cheer for in a live-action Wacky Races? Let us know in the comments!\n\nDisclaimer:\nAll visual content and music in this video were created by Enigmaity with the help of AI tools. This is a fan-made concept trailer for entertainment and creative exploration only and is not affiliated with Warner Bros. or the original creators of Wacky Races.\n\n#hailuoai #minimax #hailuo02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79539",
                "likeCount": "1927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0RreY8N8PGH9pAK7I5jBfByV9Hc",
            "id": "xkEqP6b_jRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T14:01:38Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.15 - NO... ME... LO... PUEDO... CREER...",
                "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkEqP6b_jRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkEqP6b_jRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkEqP6b_jRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkEqP6b_jRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkEqP6b_jRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.15 - NO... ME... LO... PUEDO... CREER...",
                    "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125433",
                "likeCount": "18049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FfXN5stmu4VV88Uyw-W98g3mb4Q",
            "id": "p2pEcZCRJAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T23:00:08Z",
                "channelId": "UCRfKDfw9XjSLHTBd8hokHig",
                "title": "KRIS R - LOS CACORROS USAN KLEIMOND \ud83d\ude34 (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "KRIS R - LOS CACORROS USAN KLEIMOND \ud83d\ude34 (VIDEO OFICIAL)\nDale LIKE \ud83d\udc4d y comenta tu barra favorita \ud83d\udc47\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s contenido exclusivo \u2795\n\nS\u00edgueme en Instagram \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udcb0\nhttps://www.instagram.com/krisrofficial/\n\n#KrisR #LosCacorrosUsanKleimond #TrapDeMedallo\n\nLetra Los Cacorros Usan Kleimond Kris R\n\nUn hombre sin amor no vale nada\nAunque tenga en el bolsillo mucha plata\u2026\nPor eso es mejor meter la pata con una bien\nQue no me pida nada\n\nEstoy caballo mor diga, \u00bfqu\u00e9 hacemos?\nQue s\u00ed \u00bfme gusta?\nHmm m\u00e1s o menos\nPero soy a todo dar si es pa\u2019 que el ni\u00f1o lo matriculemos\nLas valijas usan Nike y los cacorros usan Clemon\nY yo uso Fendi y Dior\nCartier los lentes en chol\u00f3n y no pega el sol\nMe pele\u00e9 el cabez\u00f3n, dijo que siento el rigor\nEsa se ha soplado con morro. Hasta el babiado le dio\n\nUyy, usted es una suave, h\u00e1gale a mimir\nO \u00bfa que vino? si no fue a parcharse y a que le den pip\u00ed\nEsa grosera bien que es y viene dizque a exigir\nLa recojo en la G-wa y en un picap se tiene que ir\nY mu\u00e9vala\nSe dio dos pases y ya est\u00e1 toda banana\nV\u00e9ala, chupa de sin huevas, no cuenta\nVea bab\u00e9ela o va pa\u2019 fuera y le toca tirar es pata\nCr\u00e9alas, si conoci\u00f3 el mu\u00f1eco ya eso va pa\u2019l combo\nRu\u00e9dela, ahora las chimbas dicen que meo sesi\nNormal eso es porque cog\u00ed plata\nUsted sabe el billete mata lindo\nNo soy lindo pero tengo chavo y\nPa\u2019 encenderla a riata\nLe gusta como canto y me ve en los shows\nPor eso cuando le doy con las cadenas\nLa otra la vi en insta y es tote pero no\nNo s\u00e9, la vi de frente y de cara no est\u00e1 tan buena\nDiga, se pas\u00f3 de maquillaje o Photoshop\nPero qu\u00e9 me di de meromacho un shot\nH\u00e1gale mi reina, qu\u00edtese ese short\nSe lo meto de af\u00e1n en loneta con la Nike\nA la ni\u00f1a chimba les gustan los careliendras\nDe los que antes del roto a la virgen le lleva la ofrenda\nEsa yegua quiere, h\u00e1gale su\u00e9ltele la rienda\nDespu\u00e9s de que se lo pelee. Por Dios, le doy una muenda\n\nY subimos de precio ahora todos los Oufit son Channel, Celine o Balenciaga\nSi me chirreo, soy un necio\nY lleno en esta finca de coronas que pa\u2019 darlo nunca amagan\nY subimos de precio ahora todos los Oufit son Channel, Celine o Balenciaga\nSi me chirreo, soy un necio\nY lleno en esta finca de prepagos que pa\u2019 darlo nunca amagan\n\nY si te lo met\u00ed ni te conozco\nNo ve que es una grilla que estudio en el San Juan Bosco\nEn mil er\u00f3ticos lo reparte escondiendo el rostro\nQue liendrota por poco me dice:\n\u201cD\u00edgalo pues mostro\u201d\nUy, ma\u00f1\u00e9 con todo y eso la da\u00f1\u00e9\nMe le vengo y para marcar territorio pues la mi\u00e9\nCh\u00fapeme las la cabeza y la nie\nCompr\u00e9 un con eso la despre\u00f1\u00e9\nY vende dizque fotos en pelota\nY dizque porque soy yo gratis me la rota\nSi se llama Laura o Camila eso es una perrota\nQue hoy me quiero vestir purgatorio timbrenle a Jota\nChimba siempre m\u00e1s de dos\nGranolo y me parcho en el urban de la nueve dos\nPa sacar a las bebes en la N-Max me estrene la Hugo Boss\nEl gordo millonario y no es Rick Ross \n\nEstoy caballo mor diga, \u00bfqu\u00e9 hacemos?\nQue s\u00ed \u00bfme gusta?\nHmm m\u00e1s o menos\nPero soy a todo dar si es pa\u2019 que el ni\u00f1o lo matriculemos\nLas valijas usan Nike y los cacorros usan Clemon\nY yo uso Fendi y Dior\nCartier los lentes en chol\u00f3n y no pega el sol\nMe pele\u00e9 el cabez\u00f3n, dijo que siento el rigor\nEsa se ha soplado con morro. Hasta el babiado le dio\n\nSisas\nLa K\nEl trap de Medallo, El Trap de Colombia\nAh, no van a ser ustedes, mejor dicho\nHablales Noah\nDios Primero\n\n\n\nOfficial Music Video by Kris R performing \u201cLos Cacorros Usan Kleimond\" (C) La K Company USA 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2pEcZCRJAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kris R.",
                "tags": [
                    "kris r",
                    "los cacorros usan kleimond",
                    "clemont",
                    "las valijas usan nike",
                    "un hombre sin amor no vale nada",
                    "por eso es mejor meter la pata",
                    "estoy caballo amor diga que hacemos",
                    "y yo uso fendi dior",
                    "blessd",
                    "electrolibonbon",
                    "trap kris r",
                    "Medellin",
                    "westcol",
                    "sople",
                    "las piponas",
                    "medellin",
                    "trap colombiano",
                    "latin trap",
                    "musica nueva",
                    "colombia",
                    "musica nueva kris r",
                    "trap colombia",
                    "dios primero",
                    "el trap de medallo",
                    "la kabra",
                    "la k",
                    "trap",
                    "cris r",
                    "kris r blessd",
                    "Piponas remix",
                    "chococono"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "KRIS R - LOS CACORROS USAN KLEIMOND \ud83d\ude34 (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "KRIS R - LOS CACORROS USAN KLEIMOND \ud83d\ude34 (VIDEO OFICIAL)\nDale LIKE \ud83d\udc4d y comenta tu barra favorita \ud83d\udc47\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s contenido exclusivo \u2795\n\nS\u00edgueme en Instagram \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83d\udcb0\nhttps://www.instagram.com/krisrofficial/\n\n#KrisR #LosCacorrosUsanKleimond #TrapDeMedallo\n\nLetra Los Cacorros Usan Kleimond Kris R\n\nUn hombre sin amor no vale nada\nAunque tenga en el bolsillo mucha plata\u2026\nPor eso es mejor meter la pata con una bien\nQue no me pida nada\n\nEstoy caballo mor diga, \u00bfqu\u00e9 hacemos?\nQue s\u00ed \u00bfme gusta?\nHmm m\u00e1s o menos\nPero soy a todo dar si es pa\u2019 que el ni\u00f1o lo matriculemos\nLas valijas usan Nike y los cacorros usan Clemon\nY yo uso Fendi y Dior\nCartier los lentes en chol\u00f3n y no pega el sol\nMe pele\u00e9 el cabez\u00f3n, dijo que siento el rigor\nEsa se ha soplado con morro. Hasta el babiado le dio\n\nUyy, usted es una suave, h\u00e1gale a mimir\nO \u00bfa que vino? si no fue a parcharse y a que le den pip\u00ed\nEsa grosera bien que es y viene dizque a exigir\nLa recojo en la G-wa y en un picap se tiene que ir\nY mu\u00e9vala\nSe dio dos pases y ya est\u00e1 toda banana\nV\u00e9ala, chupa de sin huevas, no cuenta\nVea bab\u00e9ela o va pa\u2019 fuera y le toca tirar es pata\nCr\u00e9alas, si conoci\u00f3 el mu\u00f1eco ya eso va pa\u2019l combo\nRu\u00e9dela, ahora las chimbas dicen que meo sesi\nNormal eso es porque cog\u00ed plata\nUsted sabe el billete mata lindo\nNo soy lindo pero tengo chavo y\nPa\u2019 encenderla a riata\nLe gusta como canto y me ve en los shows\nPor eso cuando le doy con las cadenas\nLa otra la vi en insta y es tote pero no\nNo s\u00e9, la vi de frente y de cara no est\u00e1 tan buena\nDiga, se pas\u00f3 de maquillaje o Photoshop\nPero qu\u00e9 me di de meromacho un shot\nH\u00e1gale mi reina, qu\u00edtese ese short\nSe lo meto de af\u00e1n en loneta con la Nike\nA la ni\u00f1a chimba les gustan los careliendras\nDe los que antes del roto a la virgen le lleva la ofrenda\nEsa yegua quiere, h\u00e1gale su\u00e9ltele la rienda\nDespu\u00e9s de que se lo pelee. Por Dios, le doy una muenda\n\nY subimos de precio ahora todos los Oufit son Channel, Celine o Balenciaga\nSi me chirreo, soy un necio\nY lleno en esta finca de coronas que pa\u2019 darlo nunca amagan\nY subimos de precio ahora todos los Oufit son Channel, Celine o Balenciaga\nSi me chirreo, soy un necio\nY lleno en esta finca de prepagos que pa\u2019 darlo nunca amagan\n\nY si te lo met\u00ed ni te conozco\nNo ve que es una grilla que estudio en el San Juan Bosco\nEn mil er\u00f3ticos lo reparte escondiendo el rostro\nQue liendrota por poco me dice:\n\u201cD\u00edgalo pues mostro\u201d\nUy, ma\u00f1\u00e9 con todo y eso la da\u00f1\u00e9\nMe le vengo y para marcar territorio pues la mi\u00e9\nCh\u00fapeme las la cabeza y la nie\nCompr\u00e9 un con eso la despre\u00f1\u00e9\nY vende dizque fotos en pelota\nY dizque porque soy yo gratis me la rota\nSi se llama Laura o Camila eso es una perrota\nQue hoy me quiero vestir purgatorio timbrenle a Jota\nChimba siempre m\u00e1s de dos\nGranolo y me parcho en el urban de la nueve dos\nPa sacar a las bebes en la N-Max me estrene la Hugo Boss\nEl gordo millonario y no es Rick Ross \n\nEstoy caballo mor diga, \u00bfqu\u00e9 hacemos?\nQue s\u00ed \u00bfme gusta?\nHmm m\u00e1s o menos\nPero soy a todo dar si es pa\u2019 que el ni\u00f1o lo matriculemos\nLas valijas usan Nike y los cacorros usan Clemon\nY yo uso Fendi y Dior\nCartier los lentes en chol\u00f3n y no pega el sol\nMe pele\u00e9 el cabez\u00f3n, dijo que siento el rigor\nEsa se ha soplado con morro. Hasta el babiado le dio\n\nSisas\nLa K\nEl trap de Medallo, El Trap de Colombia\nAh, no van a ser ustedes, mejor dicho\nHablales Noah\nDios Primero\n\n\n\nOfficial Music Video by Kris R performing \u201cLos Cacorros Usan Kleimond\" (C) La K Company USA 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516375",
                "likeCount": "44874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7dQqkbrv0DhsjFZe6kmyZNtvs40",
            "id": "rUv4Sv5Bu-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T19:15:03Z",
                "channelId": "UCrPWiqy4AmzFruDvWONex6w",
                "title": "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                "description": "El d\u00eda de hoy Prob\u00e9 los Secretos Mas Ocultos de Steal a Brainrot en Roblox, as\u00ed es Prob\u00e9 23 Secretos Ocultos que Nadie Conoce en Steal a Brainrot, porque esto es Encontr\u00e9 el Oscuro Secreto de Steal a Brainrot \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo primero aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Twitter: https://twitter.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 los SECRETOS m\u00e1s OCULTOS de STEAL a BRAINROT SoyNeto o Prob\u00e9 17 SECRETOS OCULTOS que NADIE CONOCE en STEAL A BRAINROT ChuuyMine, tampoco es un video de DESBLOQUE\u00c9 TODOS los BRAINROT BEBE para RECLAMAR el BRAINROT OG en Steal a Brainrot POPlosTWINS, Prob\u00e9 23 SECRETOS OCULTOS que NADIE CONOCE en STEAL A BRAINROT ChuuyMine o Encontr\u00e9 el OSCURO SECRETO de Steal a Brainrot Neto y Flex, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rUv4Sv5Bu-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChuuyMine",
                "tags": [
                    "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                    "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX",
                    "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT",
                    "SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX",
                    "SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT",
                    "STEAL A BRAINROT en ROBLOX",
                    "ROBLOX",
                    "STEAL A BRAINROT",
                    "SECRETOS MAS OCULTOS",
                    "BRAINROT",
                    "chuuymine",
                    "roblox chuuymine",
                    "chuuymine roblox",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roblox steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT \ud83e\udd29\ud83d\ude2e",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Prob\u00e9 los Secretos Mas Ocultos de Steal a Brainrot en Roblox, as\u00ed es Prob\u00e9 23 Secretos Ocultos que Nadie Conoce en Steal a Brainrot, porque esto es Encontr\u00e9 el Oscuro Secreto de Steal a Brainrot \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/djnow4m\n\n\u279c Todo esto se grabo primero aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Twitter: https://twitter.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@mcr-agency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nAunque esto parezca un video de Prob\u00e9 los SECRETOS m\u00e1s OCULTOS de STEAL a BRAINROT SoyNeto o Prob\u00e9 17 SECRETOS OCULTOS que NADIE CONOCE en STEAL A BRAINROT ChuuyMine, tampoco es un video de DESBLOQUE\u00c9 TODOS los BRAINROT BEBE para RECLAMAR el BRAINROT OG en Steal a Brainrot POPlosTWINS, Prob\u00e9 23 SECRETOS OCULTOS que NADIE CONOCE en STEAL A BRAINROT ChuuyMine o Encontr\u00e9 el OSCURO SECRETO de Steal a Brainrot Neto y Flex, as\u00ed que si te gustan los juegos populares de celular, este video te va a encantar\nProb\u00e9 Los SECRETOS MAS OCULTOS de STEAL A BRAINROT en ROBLOX \ud83e\udd29\ud83d\ude2e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1972137",
                "likeCount": "51211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HWXEk19dXWW0sJebo4zz3zqiX90",
            "id": "FF3iEJAxgwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:15:32Z",
                "channelId": "UCeV9QqJctB5zTvf-PBSUACQ",
                "title": "ELAMA, MONCHO CHAVEA - YAMMY",
                "description": "\ud83d\udce7 elama@2050music.com\n\nSigue a Elama:\nhttps://www.tiktok.com/@elama_official\nhttps://www.instagram.com/elama_oficial\n\u200ehttps://whatsapp.com/channel/0029VbAiVcq9xVJWcuHeJE1V\n\nUna producci\u00f3n de @2050films\nDirigido por @mowlihawk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF3iEJAxgwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF3iEJAxgwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF3iEJAxgwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FF3iEJAxgwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ELAMA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ELAMA, MONCHO CHAVEA - YAMMY",
                    "description": "\ud83d\udce7 elama@2050music.com\n\nSigue a Elama:\nhttps://www.tiktok.com/@elama_official\nhttps://www.instagram.com/elama_oficial\n\u200ehttps://whatsapp.com/channel/0029VbAiVcq9xVJWcuHeJE1V\n\nUna producci\u00f3n de @2050films\nDirigido por @mowlihawk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35026",
                "likeCount": "2143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PFT9hz8AcUidOtOQQvstzywZYZE",
            "id": "3qHovhmW3HA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T20:42:56Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "GUSTABO HA VENIDO A POR MI || FINAL MARBELLA 3 (spoileo en el t\u00edtulo total ya sale en la miniatura)",
                "description": "Pa 1h26m29s que quedan...\n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:35 LINA MARTINEZ\n00:23:28 LORE LORE LORE\n00:33:15 CASTILLO DE MAXIMUS\n01:19:00 FINAL TEMPORADA OH GUAO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qHovhmW3HA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qHovhmW3HA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qHovhmW3HA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qHovhmW3HA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qHovhmW3HA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "GUSTABO HA VENIDO A POR MI || FINAL MARBELLA 3 (spoileo en el t\u00edtulo total ya sale en la miniatura)",
                    "description": "Pa 1h26m29s que quedan...\n\n\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:35 LINA MARTINEZ\n00:23:28 LORE LORE LORE\n00:33:15 CASTILLO DE MAXIMUS\n01:19:00 FINAL TEMPORADA OH GUAO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212867",
                "likeCount": "11784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MW3Sqsp0st5hjOIxl23dliwf4Dg",
            "id": "GxibQE7UqGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:22Z",
                "channelId": "UC3Df9-SvQY9BbfCmyvR0J5A",
                "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                "description": "Disfruta  de \u201cCANCI\u00d3N PARA REGRESAR\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #CANCI\u00d3NPARAREGRESAR\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxibQE7UqGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SebastianYatraVEVO",
                "tags": [
                    "Sebastian Yatra",
                    "Lucho Rk",
                    "Belinda",
                    "Gente de Zona",
                    "yatra",
                    "sebas",
                    "Canci\u00f3n Para Regresar",
                    "los domingos",
                    "Energ\u00eda Bacana",
                    "vagabundo",
                    "Akureyri",
                    "nueva cancion yatra",
                    "letra Templo de Piceas",
                    "manuel turizo",
                    "beele",
                    "sebastian yatra nueva cancion",
                    "lanzamiento yatra",
                    "tacones rojos",
                    "aitana yatra",
                    "las dudas",
                    "chica ideal",
                    "la bachata turizo",
                    "el merengue turizo",
                    "una noche sin pensar",
                    "una noche sin pensar letra",
                    "guaro beele",
                    "dos orguitas sebastian yatra",
                    "encanto",
                    "tini yatra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona - CANCI\u00d3N PARA REGRESAR",
                    "description": "Disfruta  de \u201cCANCI\u00d3N PARA REGRESAR\u201d en tu plataforma favorita:  https://sebastianyatra.lnk.to/CPR!YTD \nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@SebastianYatra \n\nConecta con Sebas en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sebastianyatra/ \nFacebook: https://www.facebook.com/OficialSebastianYatra \nX: https://twitter.com/SebastianYatra \nTikTok: https://www.tiktok.com/@Sebastianyatra \n\nLucho RK\nInstagram:https://www.instagram.com/lucho.rk/ \n\nBelinda\nInstagram: https://www.instagram.com/belindapop/ \n\nGente De Zona\nInstagram: https://www.instagram.com/gentedezona/ \n\n\n\nLETRA\n \nVa a ser de las noches m\u00e1s lindas de nuestra vida\n\nNo s\u00e9 si todav\u00eda est\u00e1s pensando c\u00f3mo me jodiste\nQue cuando dices \u201cte amo\u201d, no es lo que dijiste\nEs que por ser t\u00fa el muro que ten\u00eda, en un segundo lo rompiste\nYo cre\u00eda que me hab\u00edas superado, pero no lo hiciste,\n\u00bfc\u00f3mo no volviste?\n\nMe la tir\u00e9 de bandolero, de callejero\nMirada fr\u00eda, solter\u00eda, presum\u00eda coraz\u00f3n de hielo\nSi se congela el coraz\u00f3n te convierte en un cabr\u00f3n\nMala m\u00eda, eso no fue de caballero\nPero no hay otro en el mundo entero\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nBaby nos gustamos tanto\nAunque tus amigas digan que no es para tanto\nEsa tradici\u00f3n de escaparnos en el antro\nFue una movie, era solo el adelanto\nAy mami, si la sal est\u00e1 buena pa\u2019l tequila\n\u00bfPorqu\u00e9 perder el tiempo ech\u00e1ndola en la herida?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 irnos por el mundo buscando en todo el mundo lo que solo pasaba estando\njuntos?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime que es tarde para volver\nYo no s\u00e9 c\u00f3mo regresar\nDime que ya no me quieres m\u00e1s\n\u00bfQui\u00e9n a ti te puede entender?\nDi que el pasado se qued\u00f3 atr\u00e1s\nSi el pasado fue el que doli\u00f3\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la oportunidad?\nLa busqu\u00e9 tanto y no lleg\u00f3\n\nDime que no me vas a joder\nNo me podr\u00eda perdonar\nDime que no te vas a alejar\nPor supuesto que no lo har\u00e9\n\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nToda la vida te voy a esperar\nNo te lo digo, pero no s\u00e9 amar a nadie que no seas t\u00fa\nTe llevo adentro como un tattoo\nDame como siempre me dabas\nLo haciamo\u2019 luego me abrazabas\nSi juntos no nos faltaba nada,\n\u00bfPorqu\u00e9 de hace tanto no somos nada?\n\nAy loquita, \u00bfser\u00e1 que eres due\u00f1a de mi?\nLa magia del mundo es tu risa\nPor ti vuelvo de morir\nLa llaman la ni\u00f1a de la isla bonita\nLa que se queda con tu coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nAy loquita\nT\u00fa me gustas tanto desde chiquitico\nAy loquita\nR\u00f3bame un besito y te lo multiplico\nAy loquita\nTe dejo mi coraz\u00f3n\nY lo que se da no se quita\nAy, lo que se da no se quita\n\nDime si es tarde para volver\nDime si lo quieres intentar\nYo si lo quiero intentar\nDime que me hablas con la verdad\nD\u00edmelo, d\u00edmelo\nDime si o\u00edmos una vez m\u00e1s, la canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\nLuchito, Yatra Yatra\nHey Beli, Beli B\u00e9lica\nGente de Zona, Juacko\nTe perd\u00ed, eras mi amor verdadero\nSolo quiero empezar de cero y\nQue bailemos una vez m\u00e1s\nLa canci\u00f3n que te vio llegar\nLa canci\u00f3n para regresar\n\n#SebastianYatra #LuchoRK #Belinda #GentedeZona #CANCI\u00d3NPARAREGRESAR\n\nMusic video by Sebasti\u00e1n Yatra, Lucho RK, Belinda, Gente De Zona performing Canci\u00f3n Para Regresar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389847",
                "likeCount": "26672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "djuQqIi5JcBDUOS0PjH_APHX_d4",
            "id": "_xLK65_YM1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:58:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "TV ROYALE | Two New Evolutions, Lucky Chests, and MORE!",
                "description": "Find out more about the Update in the articles below!\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/Update_Oct25\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/MergeTactics_Oct25 \n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TV ROYALE | Two New Evolutions, Lucky Chests, and MORE!",
                    "description": "Find out more about the Update in the articles below!\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/Update_Oct25\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/MergeTactics_Oct25 \n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3462147",
                "likeCount": "109012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XbsgUk2VEZIU7RjTjnxImLJTlE",
            "id": "5IkKwpqakxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T10:00:11Z",
                "channelId": "UCkX4dvdyCwoThDR2VZ6HHfw",
                "title": "Al Safir - 300CV",
                "description": "Prod. Delson Aravena\n\nMezcla y master Dawiz\n\nV\u00eddeo @mariannasrigoni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IkKwpqakxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Safir",
                "tags": [
                    "al safir",
                    "300",
                    "caballos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Al Safir - 300CV",
                    "description": "Prod. Delson Aravena\n\nMezcla y master Dawiz\n\nV\u00eddeo @mariannasrigoni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43785",
                "likeCount": "3280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oE6ub4_FTek9VMvIBML7tJ9R1LQ",
            "id": "FwdLcaU5UfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-28T00:01:12Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "\ud83d\udd34 ATLETICO DE MADRID 5-2 REAL MADRID (NO ME HABL\u00c9IS DE F\u00daTBOL) DIRECTO EA FC 26 - DjMaRiiO",
                "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwdLcaU5UfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwdLcaU5UfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwdLcaU5UfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwdLcaU5UfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwdLcaU5UfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 ATLETICO DE MADRID 5-2 REAL MADRID (NO ME HABL\u00c9IS DE F\u00daTBOL) DIRECTO EA FC 26 - DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126793",
                "likeCount": "3118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nf-VC6LpCjVLH4wxjsA-VTh8FvU",
            "id": "gNf6yHtf1bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:06Z",
                "channelId": "UCwinGUmAjBYwe2lsN4d4v0A",
                "title": "El Ougyy Ft Morad - Amor Bendito [ Visualizer ] | HORA DE INSPIRARSE ",
                "description": "ES HORA DE INSPIRARSE YA CON LOS BANDI2s\u2026\n\n#RIPMISHERMANOSENELCIELO\n#RIPRAUDY\n#RIPPORKY\n#RIPNENIN\nEN EL CIELO HAY 3 ANGELES CUID\u00c1NDONOS \n\nEl Ougyy \n\n- https://open.spotify.com/artist/7c4LUqMbUnX1rwzHaSkpxp?si=Wy8bcsBzRYilTL8GqTLefA\n\n\n- https://www.instagram.com/elougyy?igsh=and1NDYyd3Z5Y3Az&utm_source=qr\n\nMorad\n\n- https://open.spotify.com/artist/4az97MtWmBQ5Db3GfDh9j9?si=eC8StlAwQ2alhjCKJOeISg\n\n\n- https://www.instagram.com/el_moraddd?igsh=eXZuams1a2dsN2Q5\n\n\n\nProd By \n\n- SHB\n\nhttps://www.instagram.com/prodbyshb?igsh=d2xnZnNkdHBhb3Bl\n\n- Kreamly\n\nhttps://www.instagram.com/kreamly?igsh=MXR0MDJpbHR2d2llYg==\n\n- Wildbearlb\n\nhttps://www.instagram.com/wildbearlb?igsh=emhvdmlpMDI4eTNk\n\nMix&Master \n\n- Chema Garzon\n\nhttps://www.instagram.com/chema.garzon?igsh=MXNrbTRwcWppbG9mMg==\n\n- NoahTheMind\n\nhttps://www.instagram.com/noahthemind?igsh=Z2I0Y2hiZDRlZWhq\n\nDirected by \n \n- Laura Lobos\n\nhttps://www.instagram.com/lauralobos__?igsh=MTljNXRlMHhpN3hiOQ==\n\nFilms by \n\n- Daniel D\u2019meza\n\nhttps://www.instagram.com/daniel.dmeza?igsh=NXc5NTh5aG5heHgx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gNf6yHtf1bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Ougyy ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Ougyy Ft Morad - Amor Bendito [ Visualizer ] | HORA DE INSPIRARSE ",
                    "description": "ES HORA DE INSPIRARSE YA CON LOS BANDI2s\u2026\n\n#RIPMISHERMANOSENELCIELO\n#RIPRAUDY\n#RIPPORKY\n#RIPNENIN\nEN EL CIELO HAY 3 ANGELES CUID\u00c1NDONOS \n\nEl Ougyy \n\n- https://open.spotify.com/artist/7c4LUqMbUnX1rwzHaSkpxp?si=Wy8bcsBzRYilTL8GqTLefA\n\n\n- https://www.instagram.com/elougyy?igsh=and1NDYyd3Z5Y3Az&utm_source=qr\n\nMorad\n\n- https://open.spotify.com/artist/4az97MtWmBQ5Db3GfDh9j9?si=eC8StlAwQ2alhjCKJOeISg\n\n\n- https://www.instagram.com/el_moraddd?igsh=eXZuams1a2dsN2Q5\n\n\n\nProd By \n\n- SHB\n\nhttps://www.instagram.com/prodbyshb?igsh=d2xnZnNkdHBhb3Bl\n\n- Kreamly\n\nhttps://www.instagram.com/kreamly?igsh=MXR0MDJpbHR2d2llYg==\n\n- Wildbearlb\n\nhttps://www.instagram.com/wildbearlb?igsh=emhvdmlpMDI4eTNk\n\nMix&Master \n\n- Chema Garzon\n\nhttps://www.instagram.com/chema.garzon?igsh=MXNrbTRwcWppbG9mMg==\n\n- NoahTheMind\n\nhttps://www.instagram.com/noahthemind?igsh=Z2I0Y2hiZDRlZWhq\n\nDirected by \n \n- Laura Lobos\n\nhttps://www.instagram.com/lauralobos__?igsh=MTljNXRlMHhpN3hiOQ==\n\nFilms by \n\n- Daniel D\u2019meza\n\nhttps://www.instagram.com/daniel.dmeza?igsh=NXc5NTh5aG5heHgx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64497",
                "likeCount": "3177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O001uPnX84P6WmhSFQkw6F6gAwM",
            "id": "uxPKhahjlY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T21:32:06Z",
                "channelId": "UCRL58NXz2qSX2vkbSBxDN2Q",
                "title": "\ud83d\udc36 AHORA! NUEVO BRAINROT\ud83d\udc15 + MUTACI\u00d3N YING YANG\u262f\ufe0f\u2620\ufe0f EN VIVO\ud83d\udd34",
                "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxPKhahjlY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxPKhahjlY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxPKhahjlY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxPKhahjlY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uxPKhahjlY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jugando Con Nachito",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc36 AHORA! NUEVO BRAINROT\ud83d\udc15 + MUTACI\u00d3N YING YANG\u262f\ufe0f\u2620\ufe0f EN VIVO\ud83d\udd34",
                    "description": "Discord oficial\ud83e\udd73: https://www.discord.gg/M8fFUwEWC3\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd25 Deja tu like si quieres que siga trayendo estos brainrots \u00e9picos y SUSCR\u00cdBETE para no perderte lo que se viene.\n\ud83d\udcac Comenta qu\u00e9 otro evento est\u00e1s esperando! \ud83d\udc47\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\nS\u00cdGUEME EN TODAS PARTES:\n\u2728 Instagram: @nachitojuegajuegos\n\u2728 TikTok: @nachitojuegajuegos\n\u2728 Grupo Roblox: https://www.roblox.com/es/communities/7689101/TeamNachito#!/about\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udce9 Negocios / Colaboraciones:\n\ud83d\udce7 contacto@nachitojuegajuegos.com \n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udca5 Gracias por ver. Dale al bot\u00f3n de suscribirse y seguimos d\u00e1ndole al brainrot juntos. \ud83d\ude08\ud83d\ude4c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1520042",
                "likeCount": "30721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w_FdLKSGNMlErgd05oJQXezDctc",
            "id": "qqOIn7iTk2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqOIn7iTk2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - BB (with Blessd) [Official Video]",
                    "description": "Official Video \"BB\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#BB #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447792",
                "likeCount": "23135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VT77rlH9L7Jk2FJVgYrKGTLjl9o",
            "id": "EVbMhcNU1b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T18:08:54Z",
                "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
                "title": "Evolucion\u00e9 como BRAINROT SECRETO en Minecraft!",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar juegan a Steal a Brainrot en Minecraft! Pero Dagar es un brainrot, y tendr\u00e1 que evolucionar para conseguir ser el m\u00e1s poderoso de todos. Para ello, se convertir\u00e1 en brainrots exclusivos en la m\u00e1quina de evoluci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVbMhcNU1b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVbMhcNU1b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVbMhcNU1b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVbMhcNU1b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVbMhcNU1b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "amigos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "minecraft dagar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Evolucion\u00e9 como BRAINROT SECRETO en Minecraft!",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar juegan a Steal a Brainrot en Minecraft! Pero Dagar es un brainrot, y tendr\u00e1 que evolucionar para conseguir ser el m\u00e1s poderoso de todos. Para ello, se convertir\u00e1 en brainrots exclusivos en la m\u00e1quina de evoluci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "744770",
                "likeCount": "8554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "coi3Vk-8SnS9V0H8xvCPf9uJaSA",
            "id": "WIG1jwYD67c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T19:30:04Z",
                "channelId": "UC3Blm67mOPWuisQ_U6wkIhg",
                "title": "Marc Anthony - Tu Amor Me Hace Bien (Letra)",
                "description": "marc anthony tu amor me hace bien\nmarc anthony tu amor me hace bien letra \nmarc anthony tu amor me hace bien lyrics\nmarc anthony tu amor me hace bien audio\nmarc anthony tu amor me hace bien video\n\nS\u00edgueme:\n\n\u25baTikTok: https://vm.tiktok.com/ZML5X9VPd/\n\n\u25baPinterest: https://pin.it/Z5jJeEu \n\n\u25ba Contacto: material.boy190@gmail.com\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/materixlboy/ \n\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/materixlboy \n\n\u25baCanal Principal: https://www.youtube.com/watch?v=77_DaG1Wajo&ab_channel=MaterialBoy\n\n\u25baDonaciones: http://paypal.me/andree1901\n\n#MarcAnthony #TuAmorMeHaceBien #LaundryService \n\nShakira - Tu Amor Me Hace Bien (Lyrics)\nShakira - Tu Amor Me Hace Bien (Letra)\nShakira - Tu Amor Me Hace Bien (Audio)\nShakira - Tu Amor Me Hace Bien (Video)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIG1jwYD67c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIG1jwYD67c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIG1jwYD67c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIG1jwYD67c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIG1jwYD67c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "undershare",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Marc Anthony - Tu Amor Me Hace Bien (Letra)",
                    "description": "marc anthony tu amor me hace bien\nmarc anthony tu amor me hace bien letra \nmarc anthony tu amor me hace bien lyrics\nmarc anthony tu amor me hace bien audio\nmarc anthony tu amor me hace bien video\n\nS\u00edgueme:\n\n\u25baTikTok: https://vm.tiktok.com/ZML5X9VPd/\n\n\u25baPinterest: https://pin.it/Z5jJeEu \n\n\u25ba Contacto: material.boy190@gmail.com\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/materixlboy/ \n\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/materixlboy \n\n\u25baCanal Principal: https://www.youtube.com/watch?v=77_DaG1Wajo&ab_channel=MaterialBoy\n\n\u25baDonaciones: http://paypal.me/andree1901\n\n#MarcAnthony #TuAmorMeHaceBien #LaundryService \n\nShakira - Tu Amor Me Hace Bien (Lyrics)\nShakira - Tu Amor Me Hace Bien (Letra)\nShakira - Tu Amor Me Hace Bien (Audio)\nShakira - Tu Amor Me Hace Bien (Video)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254881",
                "likeCount": "374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cyv0NmuSzbbQhkIcF0W72iHtGdk",
            "id": "RzaMUTB-MQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-28T02:26:53Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Consegu\u00ed el NUEVO BRAINROT SECRETO mas OP de Steal a Brainrot",
                "description": "Hoy estar\u00e9 consiguiendo los nuevos BRAINROT SECRETOS de la ACTUALIZACION!\n\n\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzaMUTB-MQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzaMUTB-MQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzaMUTB-MQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzaMUTB-MQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzaMUTB-MQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer",
                    "neto",
                    "nuevo brainrot",
                    "nuevo brainrot secreto",
                    "brainrot og",
                    "brainrot ying yang",
                    "donpanchis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed el NUEVO BRAINROT SECRETO mas OP de Steal a Brainrot",
                    "description": "Hoy estar\u00e9 consiguiendo los nuevos BRAINROT SECRETOS de la ACTUALIZACION!\n\n\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "770629",
                "likeCount": "7358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SHacnlMhKY3I6NiPEnkTbqPu8KA",
            "id": "waNkBpRxK6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:00:06Z",
                "channelId": "UCu_CZvWjKZx1G2w6uWRRJEA",
                "title": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS? (Video Oficial)",
                "description": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS?\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #quesomos? #yapi \n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/waNkBpRxK6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yapi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS? (Video Oficial)",
                    "description": "Yapi - QU\u00c9 SOMOS?\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dhhE0bRngFuvKe3vnzdKn?si=h7IgrckiTKiBK7FKX6QLOg\n\nFollow #Yapi :\nhttps://www.instagram.com/yapiix/\nhttps://twitter.com/Yapi_mks\nhttps://www.tiktok.com/@yapiix\n\nBooking & MGMT: yapi@makensiagency.com\n\n#afrobeat #quesomos? #yapi \n\n\n\n\n\n\n \u2117 2025 MKS LA CASA, Distribuido en exclusiva por ADA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44630",
                "likeCount": "3136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rMsOqS15X54leSWLk8v598LvNIw",
            "id": "xoaDI9zasbk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T17:59:00Z",
                "channelId": "UCMQOumrt3C7fFRT8oBc436Q",
                "title": "\ud83d\udd34 MINECRAFT LIVE 2025 - Espa\u00f1ol Septiembre",
                "description": "\ud83d\udc3aMinecraft LIVE - September 2025 Espa\u00f1ol con Bobicraft\nCuenta regresiva de la 2da Minecraft Live 2025 27 de Septiembre 10:00 am GMT-6 https://dateful.com/eventlink/1969727166\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n#Minecraft #Minecraftlive #minecraftlive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoaDI9zasbk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoaDI9zasbk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoaDI9zasbk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoaDI9zasbk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoaDI9zasbk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bobicraft",
                "tags": [
                    "minecraft animation",
                    "minecraft",
                    "Minecraft",
                    "MINECRAFT",
                    "bobicraft",
                    "Bobicraft",
                    "bobycraft",
                    "Bobycraft",
                    "minecraft curiosidades",
                    "secreto",
                    "truco",
                    "snapshot",
                    "minecraft construcciones",
                    "construcciones de casas",
                    "building",
                    "noticias",
                    "minecraft bedrock edition",
                    "MC PE",
                    "resumen",
                    "Fue Bobi",
                    "minecraft but",
                    "minecraft survival",
                    "noob vs pro",
                    "minecraft mods",
                    "#minecraft",
                    "que pasaria si",
                    "minecraft mania",
                    "bobby",
                    "minecraft live 2025",
                    "minecraft live",
                    "Minecraft LIVE - September 2025",
                    "winter drop",
                    "directo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 MINECRAFT LIVE 2025 - Espa\u00f1ol Septiembre",
                    "description": "\ud83d\udc3aMinecraft LIVE - September 2025 Espa\u00f1ol con Bobicraft\nCuenta regresiva de la 2da Minecraft Live 2025 27 de Septiembre 10:00 am GMT-6 https://dateful.com/eventlink/1969727166\n\n\ud83c\udfae Redes Sociales:\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/bobicraftmc\n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/BobicraftMC\n\ud83d\udfe2 Discord: https://discord.gg/Bobicraft\n\u26ab TikTok: https://www.tiktok.com/@bobicraftmc\n\ud83d\udfe0 Instagram: https://www.instagram.com/bobicraftmc/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/gaming/BobicraftReal\n\n#Minecraft #Minecraftlive #minecraftlive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641691",
                "likeCount": "47596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qeX4EZlTBM7_FUftCr4Mtm2LR0I",
            "id": "fPiDiAzDKlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T23:00:07Z",
                "channelId": "UCj97TOtD2jUU1BhKvr6M5kQ",
                "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPiDiAzDKlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUANA",
                "tags": [
                    "LUANA",
                    "Jay Wheeler",
                    "Chris Lebron",
                    "Que Alguien Me Diga",
                    "Luana Que Alguien me diga",
                    "luana jay wheeler",
                    "Luana Jay Wheeler Que alguien me diga",
                    "chris lebron que alguien me diga letra",
                    "chris lebron que alguien me diga lyrics",
                    "que alguien me diga by luana",
                    "que alguien me diga",
                    "chris lebron",
                    "jay wheeler",
                    "que alguien me diga letras",
                    "que alguien me diga en directo",
                    "gilberto santa rosa que alguien me diga",
                    "luana que digan lo que quieran",
                    "luana que digan lo que quieran en vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Video Oficial)",
                    "description": "#LUANA #jaywheeler #chrislebron  #QueAlguienMeDiga\nLUANA \ud83c\udf19, Jay Wheeler, Chris Lebron - Que Alguien Me Diga (Prod. Estani)\n\nSeguime en las redes: \n\ud83d\udcf8 IG:   / luanafigueredoo  \n\ud83d\udda4Tiktok:   / luanafigueredo  \n\u25feSpotify: https://bit.ly/LuanaSpotify\n\nLyrics by:\nLuana, Jay Wheeler & Chris Lebron\nProd., mix & master by:\nEstani   / \u202a\u202a@Estani\u202c \nVideo by \u201cClipper.av\n\nChris Lebron aparece por cortesia de Just In Time LLC\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DelInfiernoAlCielo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302132",
                "likeCount": "30586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dk3veqwWvuubyqe9D5THZXn15po",
            "id": "cTzreiGVGOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:41:25Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "ME EXIGEN GANAR EL TRIPLETE EN EL FC26 EN MODO LEYENDA... EPISODIO 5",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTzreiGVGOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ME EXIGEN GANAR EL TRIPLETE EN EL FC26 EN MODO LEYENDA... EPISODIO 5",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "910847",
                "likeCount": "47050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3YJ8OQ6vsDeHpTjVhGxXjBnLr6k",
            "id": "Sl_8BAAprQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T15:53:12Z",
                "channelId": "UCX-dnA-fM_Udj_XyUY1XNnA",
                "title": "LOLA INDIGO - MOJA1TA (live) @premiosjuventud 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl_8BAAprQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl_8BAAprQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl_8BAAprQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl_8BAAprQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sl_8BAAprQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lola Indigo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LOLA INDIGO - MOJA1TA (live) @premiosjuventud 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18768",
                "likeCount": "1438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BcAdHlNjzCwwfhX-Xbh7yBNBqP0",
            "id": "N8ML_Cp5p68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-28T00:00:08Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34- LOGRAMOS SALVAR a KENNETH ?\ud83d\ude31 MARBELLA",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8ML_Cp5p68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8ML_Cp5p68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8ML_Cp5p68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8ML_Cp5p68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8ML_Cp5p68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34- LOGRAMOS SALVAR a KENNETH ?\ud83d\ude31 MARBELLA",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161442",
                "likeCount": "10261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4GH8mCvxqAGjRTArW7F-LjKebe8",
            "id": "1hbbC95zyjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1hbbC95zyjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Rumor Feid",
                    "se lo juro mor",
                    "dallax",
                    "se me olvida",
                    "RU MOR",
                    "ANDO XXIL",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "letra rumor feid",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid canciones",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo",
                    "ferxxo feid",
                    "yandel feid",
                    "classy 10",
                    "Feliz Cumplea\u00f1os Ferxxo",
                    "Luna Feid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Feid - RU MOR (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018RU MOR\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/RUMOR!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n  \nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid    \nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE    \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444 \n\nLETRA \n\n\nBuenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos No hace\nfalta mi amor y a tu p\u00e1 yo no le guardo rencor Que\nnos tiren la mala ellos saben quien soy Yo te llevo pa\ncasa cuando salga el sol\nTu has visto los carros y las motos\nTodas verdes me saqu\u00e9 el baloto\nllegu\u00e9 a tu casa en la mionca\nEnmaquinado por si las moscas\nEy! Bum bum\nPa la zona aqui man te lo dejamo\u2019 en\nnarizona Dile a la sugra que en la buena\nQue algun dia la saco del barrio y me la llevo pal\npobla Buenas noches mami\nHace mucho que ya no te veo\nQue mierda es esto de estar tan lejos\nComo yo nadie te ha tocado\nY si te toca le cae to\u2019 el peso\nLos rumores llegan al oido\nTu mai no quiere que yo est\u00e9 contigo\nPor las cadenas y por mis tatuajes\nporque ando siempre rodeao\u2019 de bandidos\nDonde estas? Voy por ti pa que vamos\u2019 a\nrumbiar Sal por la terraza en la parte de atr\u00e1s\nPonte minifalda que vamo\u2019 a bailar\nSi en el carro te maquillas\nTu te guillas, beb\u00e9 ese totico te brilla\nSi estas nueva alla abajo cero millas\nVa a ver un problema si tu cucho nos pilla\n\n\n #Feid #RUMOR \n\nMusic video by Feid performing RU MOR.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592832",
                "likeCount": "41750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L0yOmC8D1YHzl_YQ3ZFEj3hXQMQ",
            "id": "p6VJwQdTalg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T17:01:09Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "AHORA SE PUEDO USAR ESPEJO CON LOS CAMPEONES EN CLASH ROYALE\ud83d\ude31",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal Samu:\nhttps://www.youtube.com/@samuelimalimon\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6VJwQdTalg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6VJwQdTalg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6VJwQdTalg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6VJwQdTalg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6VJwQdTalg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AHORA SE PUEDO USAR ESPEJO CON LOS CAMPEONES EN CLASH ROYALE\ud83d\ude31",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal Samu:\nhttps://www.youtube.com/@samuelimalimon\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287616",
                "likeCount": "14880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wn7peGlAy6eoHP7-dEbXAaVe3aM",
            "id": "90Sz4Fj_dSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T18:00:06Z",
                "channelId": "UC7s-1l9Y4b7sb4dO9dPs6XA",
                "title": "Fran y Nico Ft. Lider J - Voy A Buscarte",
                "description": "\u201cVoy a buscarte\u201d es una historia cantada desde el coraz\u00f3n. Fran y Nico, junto al talento de L\u00edder J, nos sumergen en un momento de crisis de pareja, donde los silencios pesan m\u00e1s que las palabras y los celos lo complican todo. Ella est\u00e1 dolida, distante, pero a\u00fan lo ama. \u00c9l lo siente, lo sabe\u2026 y no se rinde.\nCon una melod\u00eda que duele y abraza al mismo tiempo, el estribillo lo deja claro: \u201cSi no vienes\u2026 voy a buscarte.\u201d\nUna promesa. Una decisi\u00f3n. Un \u00faltimo intento por salvar lo que el coraz\u00f3n a\u00fan no quiere soltar.\n\nComposici\u00f3n : Fran y Nico\nProducci\u00f3n musical : Fran y Nico\nMezcla : Fran y Nico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90Sz4Fj_dSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran y Nico",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fran y Nico Ft. Lider J - Voy A Buscarte",
                    "description": "\u201cVoy a buscarte\u201d es una historia cantada desde el coraz\u00f3n. Fran y Nico, junto al talento de L\u00edder J, nos sumergen en un momento de crisis de pareja, donde los silencios pesan m\u00e1s que las palabras y los celos lo complican todo. Ella est\u00e1 dolida, distante, pero a\u00fan lo ama. \u00c9l lo siente, lo sabe\u2026 y no se rinde.\nCon una melod\u00eda que duele y abraza al mismo tiempo, el estribillo lo deja claro: \u201cSi no vienes\u2026 voy a buscarte.\u201d\nUna promesa. Una decisi\u00f3n. Un \u00faltimo intento por salvar lo que el coraz\u00f3n a\u00fan no quiere soltar.\n\nComposici\u00f3n : Fran y Nico\nProducci\u00f3n musical : Fran y Nico\nMezcla : Fran y Nico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69084",
                "likeCount": "1942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ip4zo_Rdxj7KG1wFS7VMeS6PVvc",
            "id": "4BPAO2YanxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T19:18:32Z",
                "channelId": "UCCrA8ZN1J3S52wuF4vthZFQ",
                "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cdMOS 1000 dias en el BOSQUE! \ud83d\udc80\ud83e\udd8c\ud83d\udc10\ud83e\udd89 SILVIOGAMER en 99 Noches en el Bosque",
                "description": "\ud83d\udca5\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Descripci\u00f3n epicarda de SILVIO \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ud83d\udca5\nMI NUEVO PELUCHE \ud83d\udc49 https://www.makeship.com/products/silvio-peluche\nEn el video de hoy vamos a SOBREVIVIR 1000 NOCHES...\n\n\ud83d\uded2 TIENDA OFICIAL \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://silviogamer-shop.fourthwall.com/en-mxn\n\u2b50 UNETE A LA LEGION FRIJOL! \n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/SilvioGamer/join\n\n\ud83d\udc9b SEGUNDO CANAL de DIRECTOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/SilvioGamerHDv\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66  Redes Sociales y contacto\n\ud83d\udd35 TWITTER / X: https://goo.gl/pSLZhK\n\ud83d\udc99 FACEBOOK: https://www.facebook.com/Silvio-Gamer-111664561519774\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: https://goo.gl/Mg1DqM\n\ud83d\udc9c DISCORD: https://discord.com/invite/silviogamer\n\ud83d\udcbc Contacto (Negocios) : SilvioGamer@adamantagency.com\n\u2b50 CORREO PARA FANS : silviogamersubs@gmail.com \u2b50\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\u200b\n\u25cf Bensound: https://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u23f0 TIEMPOS \u23f0\n0:00\u200b INTRODUCCION\n1:46\u200b 1000 NOCHES\n1:00:46 OUTRO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BPAO2YanxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BPAO2YanxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BPAO2YanxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BPAO2YanxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BPAO2YanxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvio Gamer",
                "tags": [
                    "SILVIO",
                    "SILVIOGAMER",
                    "SILVIO GAMER",
                    "Silvio",
                    "silviogamer",
                    "silvio",
                    "silvio gamer",
                    "roblox",
                    "sobrevivi",
                    "sobreviv\u00ed",
                    "dias",
                    "99 dias",
                    "99 days",
                    "99 days roblox",
                    "99 dias roblox",
                    "99 noches",
                    "99 noches en el bosque",
                    "99 dias en el bosque",
                    "bosque roblox",
                    "roblox 99 dias",
                    "roblox 99 noches",
                    "silviogamer roblox",
                    "silvio roblox",
                    "silvio gamer roblox",
                    "roblox silvio",
                    "sobrevivimos",
                    "sobrevivimos 99 dias",
                    "sobrevivimos 99 noches",
                    "venado",
                    "1000 noches",
                    "1000 dias",
                    "sobrevivimos 1000 dias",
                    "sobrevivimos 1000 noches",
                    "1000"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cdMOS 1000 dias en el BOSQUE! \ud83d\udc80\ud83e\udd8c\ud83d\udc10\ud83e\udd89 SILVIOGAMER en 99 Noches en el Bosque",
                    "description": "\ud83d\udca5\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Descripci\u00f3n epicarda de SILVIO \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ud83d\udca5\nMI NUEVO PELUCHE \ud83d\udc49 https://www.makeship.com/products/silvio-peluche\nEn el video de hoy vamos a SOBREVIVIR 1000 NOCHES...\n\n\ud83d\uded2 TIENDA OFICIAL \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://silviogamer-shop.fourthwall.com/en-mxn\n\u2b50 UNETE A LA LEGION FRIJOL! \n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/SilvioGamer/join\n\n\ud83d\udc9b SEGUNDO CANAL de DIRECTOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/SilvioGamerHDv\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66  Redes Sociales y contacto\n\ud83d\udd35 TWITTER / X: https://goo.gl/pSLZhK\n\ud83d\udc99 FACEBOOK: https://www.facebook.com/Silvio-Gamer-111664561519774\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: https://goo.gl/Mg1DqM\n\ud83d\udc9c DISCORD: https://discord.com/invite/silviogamer\n\ud83d\udcbc Contacto (Negocios) : SilvioGamer@adamantagency.com\n\u2b50 CORREO PARA FANS : silviogamersubs@gmail.com \u2b50\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\u200b\n\u25cf Bensound: https://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\n\u23f0 TIEMPOS \u23f0\n0:00\u200b INTRODUCCION\n1:46\u200b 1000 NOCHES\n1:00:46 OUTRO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864959",
                "likeCount": "57809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lWDEWIKFjRThsabRtaTCmZncX0o",
            "id": "5VCiAT_tMvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T22:00:13Z",
                "channelId": "UCziolmvFYFINWWde2a7Z_1Q",
                "title": "Mal\u00fa - Todo sabe a ti (Video Oficial)",
                "description": "Escucha m\u00e1s de Mal\u00fa en:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TLGNOdp1UWYMnV5XG9HkR\nApple: https://music.apple.com/es/artist/mal%C3%BA/17005374\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH3J4O/mal%C3%BA\nYouTue Music: https://music.youtube.com/channel/UCupSCVe5woqVnREvEof_TUQ\n\nSigue a Mal\u00fa:\nInstagram: https://www.instagram.com/_maluoficial_/\nTwitter: https://twitter.com/_maluoficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/maluoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@__maluoficial__\nWeb: https://www.maluweb.com/\n\nLetra:\nComo un invierno sin fr\u00edo, como un domingo sin pena,\ncomo Madrid sin ruido, como un vivir sin secuelas,\ncomo un oto\u00f1o sin hojas, una tarta sin velas,\ncomo un recuerdo vac\u00edo en una sala de espera.\n\nComo un verano sin gente,\ncomo una flor sin primavera,\ncomo una urgencia no urgente.\nNo estar dentro ni fuera.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nComo un turista sin mapa, como un camino sin piedras,\ncomo una vida sin sue\u00f1os, una c\u00e1rcel sin rejas,\ncomo anestesia en el alma, como una calma que abrevia,\ncomo un retrato sin rostro, como una ida sin vuelta.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\n\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\n\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\n\nCuando tu boca me nombra.\n\nPorque ya no s\u00e9,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\nCr\u00e9ditos: \nDirector - Salva Must\u00e9\n \nDirector de Producci\u00f3n - F\u00e9lix Rodr\u00edguez\nAyudante de Producci\u00f3n - Andrea Granizo\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Adri\u00e1n Recober\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Nicol\u00e1s Recober\n \nDOP - Mehdi Lamsani\nFoquista - F\u00e9lix Botello\nAuxiliar de c\u00e1mara - Lily Garc\u00eda\nGaffer - Sergio Bartivas\nElectrica - Ver\u00f3nica A. Vega Bon\n \nDirector de arte - Luis Campos\nEdit - \u00c1lvaro Luz\nColor - Will Reyes\nVFX - Mikel D. Etxeberia\n \nMUAH - Ika S\u00e1nchez\nEstilismo - Antonia Payeras\nAyudante Estilismo - Sol Zoido\n \nVideo Commissioner - Zuleyka Marchan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VCiAT_tMvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaluVEVO",
                "tags": [
                    "Mal\u00fa",
                    "Pop Rock",
                    "Powerful",
                    "Todo sabe ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mal\u00fa - Todo sabe a ti (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha m\u00e1s de Mal\u00fa en:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TLGNOdp1UWYMnV5XG9HkR\nApple: https://music.apple.com/es/artist/mal%C3%BA/17005374\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH3J4O/mal%C3%BA\nYouTue Music: https://music.youtube.com/channel/UCupSCVe5woqVnREvEof_TUQ\n\nSigue a Mal\u00fa:\nInstagram: https://www.instagram.com/_maluoficial_/\nTwitter: https://twitter.com/_maluoficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/maluoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@__maluoficial__\nWeb: https://www.maluweb.com/\n\nLetra:\nComo un invierno sin fr\u00edo, como un domingo sin pena,\ncomo Madrid sin ruido, como un vivir sin secuelas,\ncomo un oto\u00f1o sin hojas, una tarta sin velas,\ncomo un recuerdo vac\u00edo en una sala de espera.\n\nComo un verano sin gente,\ncomo una flor sin primavera,\ncomo una urgencia no urgente.\nNo estar dentro ni fuera.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nComo un turista sin mapa, como un camino sin piedras,\ncomo una vida sin sue\u00f1os, una c\u00e1rcel sin rejas,\ncomo anestesia en el alma, como una calma que abrevia,\ncomo un retrato sin rostro, como una ida sin vuelta.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\nCuando tu boca me nombra.\nPorque ya no s\u00e9,\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\n\nPorque ya no s\u00e9, ya no s\u00e9 qui\u00e9n fui,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n era antes de estar contigo.\n\nTodo sabe a ti, me dejo llevar,\n\nme quiero morir cuando me miras de esa forma.\n\nCuando tu boca me nombra.\n\nPorque ya no s\u00e9,\n\nya no s\u00e9 qui\u00e9n fui.\nCr\u00e9ditos: \nDirector - Salva Must\u00e9\n \nDirector de Producci\u00f3n - F\u00e9lix Rodr\u00edguez\nAyudante de Producci\u00f3n - Andrea Granizo\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Adri\u00e1n Recober\nAuxiliar de Producci\u00f3n - Nicol\u00e1s Recober\n \nDOP - Mehdi Lamsani\nFoquista - F\u00e9lix Botello\nAuxiliar de c\u00e1mara - Lily Garc\u00eda\nGaffer - Sergio Bartivas\nElectrica - Ver\u00f3nica A. Vega Bon\n \nDirector de arte - Luis Campos\nEdit - \u00c1lvaro Luz\nColor - Will Reyes\nVFX - Mikel D. Etxeberia\n \nMUAH - Ika S\u00e1nchez\nEstilismo - Antonia Payeras\nAyudante Estilismo - Sol Zoido\n \nVideo Commissioner - Zuleyka Marchan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55459",
                "likeCount": "3543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vJTb18I950j9sEr15akFAC5MnGo",
            "id": "5BOJYRW2aDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T19:41:18Z",
                "channelId": "UCsWLy--m0Uc2briImMT7Slw",
                "title": "CO STREAM LEC | MKOI vs FNC | SEMIFINAL MADRID | BO5",
                "description": "Knekro ( @KNekroGamer ) CO STREAM LEC | SEMIFINALES desde MADRID | MKOI vs FNC | CO STREAM con @IbaiLlanos , Mellado, Karchez y  Kuentin. MKOI se lo juega todo con FNATIC por un pase a la final. 27 de Septiembre.\n\nBusiness Contact: knekro@l3tcraft-agency.com\n\nDirecto del d\u00eda 27-09-2025\n\n\u25ba Canales de YouTube \n\u2022 Canal principal ( videos editados ) : https://bit.ly/3vjVq5O\n\u2022 Canal secundario ( directos completos ) : https://bit.ly/37M89oz\n\u2022 Canal Shorts : https://bit.ly/3PgHpwJ\n\u25ba Redes Sociales\n\u2022 TikTok: https://bit.ly/3MtSxF9\n\u2022 Twitter: https://bit.ly/3KgDOMk\n\u2022 Instagram: https://bit.ly/3LvTRqI\n\u2022 En DIRECTO aqu\u00ed: https://bit.ly/3LeWqxo \n\n#knekro #mkoi #Directos #lol #lec #fnc #semifinal \n\nGESTIONADO POR ZGM ( https://twitter.com/ZGM_edits )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BOJYRW2aDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BOJYRW2aDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BOJYRW2aDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BOJYRW2aDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BOJYRW2aDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "knekroTV",
                "tags": [
                    "knekro reacciona a knekro",
                    "knekro",
                    "knekro en directo",
                    "knekro resubido",
                    "knekro en directo resubido",
                    "directos de knekro",
                    "knekro directos",
                    "knekro videos",
                    "knekro mejores momentos",
                    "knekro reacciona",
                    "knekro directos resubidos",
                    "knekro oficial",
                    "knekro clips",
                    "lol lec",
                    "lec lol",
                    "knekro highlights",
                    "highlights knekro",
                    "resumen lec",
                    "lec resumen",
                    "knekro resumen lec",
                    "knekro koi",
                    "koi knekro",
                    "ibai",
                    "ibai costream",
                    "fnc",
                    "mkoi",
                    "mkoi highlights",
                    "mkoi vs fnc",
                    "mkoi fnc",
                    "mkoi elyoya",
                    "mkoi knekro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CO STREAM LEC | MKOI vs FNC | SEMIFINAL MADRID | BO5",
                    "description": "Knekro ( @KNekroGamer ) CO STREAM LEC | SEMIFINALES desde MADRID | MKOI vs FNC | CO STREAM con @IbaiLlanos , Mellado, Karchez y  Kuentin. MKOI se lo juega todo con FNATIC por un pase a la final. 27 de Septiembre.\n\nBusiness Contact: knekro@l3tcraft-agency.com\n\nDirecto del d\u00eda 27-09-2025\n\n\u25ba Canales de YouTube \n\u2022 Canal principal ( videos editados ) : https://bit.ly/3vjVq5O\n\u2022 Canal secundario ( directos completos ) : https://bit.ly/37M89oz\n\u2022 Canal Shorts : https://bit.ly/3PgHpwJ\n\u25ba Redes Sociales\n\u2022 TikTok: https://bit.ly/3MtSxF9\n\u2022 Twitter: https://bit.ly/3KgDOMk\n\u2022 Instagram: https://bit.ly/3LvTRqI\n\u2022 En DIRECTO aqu\u00ed: https://bit.ly/3LeWqxo \n\n#knekro #mkoi #Directos #lol #lec #fnc #semifinal \n\nGESTIONADO POR ZGM ( https://twitter.com/ZGM_edits )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21052",
                "likeCount": "579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IOYJkIr_wZqa8qRayosaFVW9kwk",
            "id": "b1TuDw65-JU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T19:15:07Z",
                "channelId": "UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg",
                "title": "La ex - Dany Ome & Kevincito El 13 ft Jacob Forever X El  Chulo X Wampi (Video Official)",
                "description": "Escuchar aqui: \nhttps://onerpm.link/laex\n\nSubscr\u00edbete y no te pierdas los estrenos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg?sub_confirmation=1\n\n\u270c\ufe0f S\u00edguenos en: \nDany Ome: https://songshare.com/artist/wl0uvdo6\nKevincito El 13: https://songshare.com/artist/t20ksj1i\nSpotify \"Dany Ome\" : https://open.spotify.com/artist/4uQjbkbjzXEE1SsnMHFK1v\nSpotify \"Kevincito El 13\" : https://open.spotify.com/artist/3ajdx40gqTuGi01ZemBDe9\nInstagram \"Dany Ome\" : https://www.instagram.com/es.dany.ome1\nInstagram \"Kevincito El 13\" : https://www.instagram.com/kevincitoel13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1TuDw65-JU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dany Ome & Kevincito El 13 ",
                "tags": [
                    "dany ome y kevincito el 13",
                    "dany ome",
                    "kevincito el 13",
                    "la ex",
                    "el chulo",
                    "jacob forever",
                    "wampi",
                    "dany ome la ex",
                    "el chulo la ex",
                    "wampi la ex",
                    "jacob forever la ex",
                    "la ex video oficial",
                    "dany ome la ex video",
                    "dany ome y kevincito la ex",
                    "dany ome y kevincito la ex video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La ex - Dany Ome & Kevincito El 13 ft Jacob Forever X El  Chulo X Wampi (Video Official)",
                    "description": "Escuchar aqui: \nhttps://onerpm.link/laex\n\nSubscr\u00edbete y no te pierdas los estrenos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuBGNyEpfrbbhZ3r3vIjnfg?sub_confirmation=1\n\n\u270c\ufe0f S\u00edguenos en: \nDany Ome: https://songshare.com/artist/wl0uvdo6\nKevincito El 13: https://songshare.com/artist/t20ksj1i\nSpotify \"Dany Ome\" : https://open.spotify.com/artist/4uQjbkbjzXEE1SsnMHFK1v\nSpotify \"Kevincito El 13\" : https://open.spotify.com/artist/3ajdx40gqTuGi01ZemBDe9\nInstagram \"Dany Ome\" : https://www.instagram.com/es.dany.ome1\nInstagram \"Kevincito El 13\" : https://www.instagram.com/kevincitoel13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462629",
                "likeCount": "22989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pYAUtCFuKD7GdEhLBafjtwP-BSc",
            "id": "fQLa6TDxjT8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T20:57:02Z",
                "channelId": "UCvnNkJsbONVhdXuHY_LpsdA",
                "title": "SUBMARINOS - Primeras Impresiones Minecraft 1.21.10",
                "description": "\u27a3 \u00a1Acaba de ocurrir la Minecraft Live 2025 y estas son mis impresiones!\n\u27a3 Pr\u00f3ximamente har\u00e9 una marat\u00f3n de 10 directos, estate atento a los streams ;)\n\u27a3 \u00bfInteresado en mis creaciones? \u00a1Abre la descripci\u00f3n y descubre que te est\u00e1s perdiendo :P!\nAPOYA AL CANAL, Hazte miembro de ElRichMC y disfruta de un emblema y emoticonos en el canal: https://www.youtube.com/channel/UCvnNkJsbONVhdXuHY_LpsdA/join\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/ElRichMC\nS\u00edgueme en Instagram: https://www.instagram.com/elrichmcyt\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/pg/ElRichMC-413996165668438\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=elrichmc\n\u00bfTe gustan los directos? Suelo hacer directo cuando me apetece por las tardes aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/elrichmc\n\n*\u00bfNo me conoces?*\nSoy un jugador polivalente que ama este videojuego y hago todos los aportes que mi tiempo me permite para la comunidad. Te recomiendo ver estos v\u00eddeos para que me conozcas un poco m\u00e1s:\n\n*MINECRAFT:*\n- Survival: https://www.youtube.com/watch?v=lvNYiD0zgeA\n- E3 2020: https://www.youtube.com/watch?v=eUrKeI33YQQ\n- Reviews: https://www.youtube.com/watch?v=hGkiLhWd99s\n- Speedrun CTM: https://www.youtube.com/watch?v=iC9g1wEPxWM\n- Speedrun RSG: https://www.youtube.com/watch?v=ww33yHyJFqg\n- UHC Espa\u00f1a: https://www.youtube.com/watch?v=DpmPXEYYqe8\n- EliteCraft: https://www.youtube.com/watch?v=a6Ji5ZQx9GU\n- Permadeath: https://www.youtube.com/watch?v=aZSX5ik0Z6o\n- No-Hit Minecraft: https://www.youtube.com/watch?v=Bj_8PxZ6IxM\n- Mapas gratis: https://www.youtube.com/watch?v=rRhNB19SExc\n*OTROS JUEGOS:*\n- Rayman Legends TOP 25: https://www.youtube.com/watch?v=5WhrJPKfISY \n- The Binding of Isaac BILLONES DE DA\u00d1O: https://www.youtube.com/watch?v=y8EX3mmQplo\n- Raid brutal en RUST: https://www.youtube.com/watch?v=l77ix_Lsinw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQLa6TDxjT8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQLa6TDxjT8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQLa6TDxjT8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQLa6TDxjT8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQLa6TDxjT8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElRichMC - Minecraft & Gaming a otro nivel",
                "tags": [
                    "ElRichMC",
                    "ElRich",
                    "Rich",
                    "MC",
                    "Minecraft",
                    "videogame",
                    "gameplay",
                    "comentado",
                    "espa\u00f1ol",
                    "spanish"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SUBMARINOS - Primeras Impresiones Minecraft 1.21.10",
                    "description": "\u27a3 \u00a1Acaba de ocurrir la Minecraft Live 2025 y estas son mis impresiones!\n\u27a3 Pr\u00f3ximamente har\u00e9 una marat\u00f3n de 10 directos, estate atento a los streams ;)\n\u27a3 \u00bfInteresado en mis creaciones? \u00a1Abre la descripci\u00f3n y descubre que te est\u00e1s perdiendo :P!\nAPOYA AL CANAL, Hazte miembro de ElRichMC y disfruta de un emblema y emoticonos en el canal: https://www.youtube.com/channel/UCvnNkJsbONVhdXuHY_LpsdA/join\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/ElRichMC\nS\u00edgueme en Instagram: https://www.instagram.com/elrichmcyt\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/pg/ElRichMC-413996165668438\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=elrichmc\n\u00bfTe gustan los directos? Suelo hacer directo cuando me apetece por las tardes aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/elrichmc\n\n*\u00bfNo me conoces?*\nSoy un jugador polivalente que ama este videojuego y hago todos los aportes que mi tiempo me permite para la comunidad. Te recomiendo ver estos v\u00eddeos para que me conozcas un poco m\u00e1s:\n\n*MINECRAFT:*\n- Survival: https://www.youtube.com/watch?v=lvNYiD0zgeA\n- E3 2020: https://www.youtube.com/watch?v=eUrKeI33YQQ\n- Reviews: https://www.youtube.com/watch?v=hGkiLhWd99s\n- Speedrun CTM: https://www.youtube.com/watch?v=iC9g1wEPxWM\n- Speedrun RSG: https://www.youtube.com/watch?v=ww33yHyJFqg\n- UHC Espa\u00f1a: https://www.youtube.com/watch?v=DpmPXEYYqe8\n- EliteCraft: https://www.youtube.com/watch?v=a6Ji5ZQx9GU\n- Permadeath: https://www.youtube.com/watch?v=aZSX5ik0Z6o\n- No-Hit Minecraft: https://www.youtube.com/watch?v=Bj_8PxZ6IxM\n- Mapas gratis: https://www.youtube.com/watch?v=rRhNB19SExc\n*OTROS JUEGOS:*\n- Rayman Legends TOP 25: https://www.youtube.com/watch?v=5WhrJPKfISY \n- The Binding of Isaac BILLONES DE DA\u00d1O: https://www.youtube.com/watch?v=y8EX3mmQplo\n- Raid brutal en RUST: https://www.youtube.com/watch?v=l77ix_Lsinw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149537",
                "likeCount": "14581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SRqwWwtJfaHhZxnrz5k2wES9qc",
            "id": "6bs74i443_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T04:00:07Z",
                "channelId": "UCQhOf1GhzkMsyLAFwrnG8XQ",
                "title": "Marc Anthony, Wisin - Que Me Quiera M\u00e1 (Official Video)",
                "description": "Subscribe to my YouTube channel here: https://sml.lnk.to/MarcAnthonyYTSubscribe \n\nListen to \u201cQue Me Quiera M\u00e1\u201d: https://SML.lnk.to/QMQM  \n\nFollow me on social media:\nFacebook: https://www.facebook.com/officialmarcanthony\nInstagram: https://www.instagram.com/marcanthony/ \nX: https://x.com/MarcAnthony \nTikTok: https://www.tiktok.com/@marcanthony \nThreads: https://www.threads.net/@marcanthony \n\nFollow Wisin on social media:\nFacebook: https://www.facebook.com/wisinelsobreviviente \nInstagram: https://www.instagram.com/wisin/ \nX: https://x.com/wisin  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@wisin \nThreads: https://www.threads.com/@wisin \n\nLYRICS\n\nPa\u00b4 los bachateros\nMister Anthony\nW!\n\nDicen que duele el amor (dicen que duele el amor)\nAy el amor c\u00f3mo duele (c\u00f3mo duele)\nLa mujer que me toc\u00f3 (Dios te la guarde)\nCreo que ya no me quiere y\u2026\n\nSi no me quiere no importa (si no me quiere no importa)\nMa\u00f1ana me busco a otra (ma\u00f1ana me busco a otra)\nSi no me quiere no importa (si no me quiere no importa)\nMa\u00f1ana me busco a otra \n\nQue me quiera m\u00e1s (que me quiera m\u00e1s)\nQue me quiera m\u00e1s (ohoh)\nQue me quiera m\u00e1s (me quiera me quiera me quiera me quiera)\nQue me quiera m\u00e1s (t\u00fa sabes\u2026 que me quiera m\u00e1s)\nY me sepa amar\n\nW \nT\u00fa no sabes querer (yeah)\nDespu\u00e9s no me digas que quieres volver (bah)\nBaby yo contigo fui bueno \nY t\u00fa siempre puesta pa joder\nUna farsante como dice Ozuna\nOportunidades ninguna\nEstoy buscando una nueva baby (aja)\nY te apuesto a que encuentro una\n\nQue me haga el desayuno por la ma\u00f1ana\nY que me haga el amor cuando tenga ganas\nDe lunes a lunes, todas las semanas\n24 hora sin ropa en mi cama\n\nQue me diga \u201cPapi, estoy loca contigo\u2026\nV\u00e1monos de vacaciones pa\u00b4 Santo Domingo\u201d\nAy yo quiero una mami\nSino se me da\nPues me busco a otra\n\nQue me quiera m\u00e1s (que me quiera m\u00e1s)\nQue me quiera m\u00e1s (ohoh)\nQue me quiera m\u00e1s (me quiera me quiera me quiera me quiera)\nQue me quiera m\u00e1s (t\u00fa sabes\u2026 que me quiera m\u00e1s)\nQue me quiera m\u00e1s\nY me sepa amar\n\nT\u00fa no eres la \u00fanica baby\nMami por m\u00ed estabas trending\nYo pensaba que era en serio\nPero esto solo era un training\nQuiero una que est\u00e9 m\u00e1s buena \nAndo de party olvidando las penas\nEsta noche nada nos frena\nS\u00f3lo quiero una nueva morena\n\nAy que me diga \u201cPapi, estoy loca contigo\u2026\nV\u00e1monos de vacaciones pa\u00b4 Santo Domingo\u201d\nYo quiero una mami\nSino se me da\nPues me busco a otra\nQue me quiera m\u00e1s \n\nT\u00fa sabes qui\u00e9n son  (que me quiera m\u00e1s)\nAy que me quiera m\u00e1s\nMr. Marc Anthony\nLleg\u00f3 el momento amigos\nQue me quiera m\u00e1s (me quiera me quiera me quiera me quiera)\nW\nQue me quiera m\u00e1s (que me quiera m\u00e1s)\nY me sepa amar\n\nBeb\u00e9 ya no voy a esperar por ti \nYo sigo en la rumba\nEl sobreviviente\nA nosotros nos sale natural\n\nJpro\nLenier\nHyde el qu\u00edmico\nDirectamente desde La Base\nLos Legendarios\nQue me quiera m\u00e1s\n\n\n#MarcAnthony #Wisin #QMQM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bs74i443_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bs74i443_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bs74i443_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bs74i443_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bs74i443_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marcanthonyVEVO",
                "tags": [
                    "Marc Anthony",
                    "Wisin",
                    "Marc Anthony Wisin",
                    "Que Me Quiera Ma",
                    "marc",
                    "video que me quiera ma",
                    "letra Que Me Quiera Ma",
                    "muevense",
                    "nueva cancion marc anthony",
                    "pepe aguilar",
                    "ojala te duela",
                    "Pa alla voy",
                    "flor p\u00e1lida",
                    "vivir mi vida",
                    "salsa",
                    "latin",
                    "latino",
                    "marc anthony vivir mi vida",
                    "tu amor me hace bien",
                    "ale ale",
                    "marc anthony hasta ayer",
                    "Bad Bunny",
                    "Bad Bunny Marc Anthony",
                    "Marc Bad Bunny",
                    "Beele",
                    "Piso 21",
                    "Volver Marc Anthony",
                    "Beele Marc Anthony",
                    "Marc Anthony Piso 21"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Marc Anthony, Wisin - Que Me Quiera M\u00e1 (Official Video)",
                    "description": "Subscribe to my YouTube channel here: https://sml.lnk.to/MarcAnthonyYTSubscribe \n\nListen to \u201cQue Me Quiera M\u00e1\u201d: https://SML.lnk.to/QMQM  \n\nFollow me on social media:\nFacebook: https://www.facebook.com/officialmarcanthony\nInstagram: https://www.instagram.com/marcanthony/ \nX: https://x.com/MarcAnthony \nTikTok: https://www.tiktok.com/@marcanthony \nThreads: https://www.threads.net/@marcanthony \n\nFollow Wisin on social media:\nFacebook: https://www.facebook.com/wisinelsobreviviente \nInstagram: https://www.instagram.com/wisin/ \nX: https://x.com/wisin  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@wisin \nThreads: https://www.threads.com/@wisin \n\nLYRICS\n\nPa\u00b4 los bachateros\nMister Anthony\nW!\n\nDicen que duele el amor (dicen que duele el amor)\nAy el amor c\u00f3mo duele (c\u00f3mo duele)\nLa mujer que me toc\u00f3 (Dios te la guarde)\nCreo que ya no me quiere y\u2026\n\nSi no me quiere no importa (si no me quiere no importa)\nMa\u00f1ana me busco a otra (ma\u00f1ana me busco a otra)\nSi no me quiere no importa (si no me quiere no importa)\nMa\u00f1ana me busco a otra \n\nQue me quiera m\u00e1s (que me quiera m\u00e1s)\nQue me quiera m\u00e1s (ohoh)\nQue me quiera m\u00e1s (me quiera me quiera me quiera me quiera)\nQue me quiera m\u00e1s (t\u00fa sabes\u2026 que me quiera m\u00e1s)\nY me sepa amar\n\nW \nT\u00fa no sabes querer (yeah)\nDespu\u00e9s no me digas que quieres volver (bah)\nBaby yo contigo fui bueno \nY t\u00fa siempre puesta pa joder\nUna farsante como dice Ozuna\nOportunidades ninguna\nEstoy buscando una nueva baby (aja)\nY te apuesto a que encuentro una\n\nQue me haga el desayuno por la ma\u00f1ana\nY que me haga el amor cuando tenga ganas\nDe lunes a lunes, todas las semanas\n24 hora sin ropa en mi cama\n\nQue me diga \u201cPapi, estoy loca contigo\u2026\nV\u00e1monos de vacaciones pa\u00b4 Santo Domingo\u201d\nAy yo quiero una mami\nSino se me da\nPues me busco a otra\n\nQue me quiera m\u00e1s (que me quiera m\u00e1s)\nQue me quiera m\u00e1s (ohoh)\nQue me quiera m\u00e1s (me quiera me quiera me quiera me quiera)\nQue me quiera m\u00e1s (t\u00fa sabes\u2026 que me quiera m\u00e1s)\nQue me quiera m\u00e1s\nY me sepa amar\n\nT\u00fa no eres la \u00fanica baby\nMami por m\u00ed estabas trending\nYo pensaba que era en serio\nPero esto solo era un training\nQuiero una que est\u00e9 m\u00e1s buena \nAndo de party olvidando las penas\nEsta noche nada nos frena\nS\u00f3lo quiero una nueva morena\n\nAy que me diga \u201cPapi, estoy loca contigo\u2026\nV\u00e1monos de vacaciones pa\u00b4 Santo Domingo\u201d\nYo quiero una mami\nSino se me da\nPues me busco a otra\nQue me quiera m\u00e1s \n\nT\u00fa sabes qui\u00e9n son  (que me quiera m\u00e1s)\nAy que me quiera m\u00e1s\nMr. Marc Anthony\nLleg\u00f3 el momento amigos\nQue me quiera m\u00e1s (me quiera me quiera me quiera me quiera)\nW\nQue me quiera m\u00e1s (que me quiera m\u00e1s)\nY me sepa amar\n\nBeb\u00e9 ya no voy a esperar por ti \nYo sigo en la rumba\nEl sobreviviente\nA nosotros nos sale natural\n\nJpro\nLenier\nHyde el qu\u00edmico\nDirectamente desde La Base\nLos Legendarios\nQue me quiera m\u00e1s\n\n\n#MarcAnthony #Wisin #QMQM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318862",
                "likeCount": "12938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}