{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "B6pSZ58C0qkKJSaBvaUE9FFkvAE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3vheW3dgUErhqLXAzg1h0IGHk4",
            "id": "ssSRJ5cXn20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T09:15:05Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "Hello",
                    "Neighbor",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "Voisin",
                    "Maison",
                    "Fou",
                    "S\u2019enfuir",
                    "S\u2019\u00e9vader",
                    "pire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                    "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3374171",
                "likeCount": "211679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0M26pSeKOfQPLA5JDv509AK623k",
            "id": "QFIbThcui6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "DEVINE QUI TU ES #1 ft. Maghla, Thomas",
                "description": "On doit deviner qui on est ! C\u2019est une dinguerie. \nCollaboration Commerciale. Retrouvez le deal exclusif NordVPN sur mon lien : https://nordvpn.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Valentine Thieux\nAssistantes de production : Ornella Secondi, Ana\u00efs Bonhomme\nAgents polyvalents : Enrique F\u00e9vrier, Emmanuel Guillet\nAuteurs : Vincent Coche, L\u00e9o Hardt\n\nChef op\u00e9rateur et R\u00e9alisateur plateau : Th\u00e9o Sauvion\nChef lumi\u00e8re : L\u00e9o Prelaud\nCadreurs : Florent Bodenez, Morgane Valat, Loann Le Guyader, Lucie Pineau\nMaquilleuse : Victoire Lienart\n\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteur : Florent Bodenez\nAssistants monteurs : Morgane Valat, Arthur Despres \n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 tous les com\u00e9diens ! \ud83d\udc4f\n\nConcept d\u00e9pos\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFIbThcui6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFIbThcui6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFIbThcui6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFIbThcui6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QFIbThcui6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE QUI TU ES #1 ft. Maghla, Thomas",
                    "description": "On doit deviner qui on est ! C\u2019est une dinguerie. \nCollaboration Commerciale. Retrouvez le deal exclusif NordVPN sur mon lien : https://nordvpn.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Valentine Thieux\nAssistantes de production : Ornella Secondi, Ana\u00efs Bonhomme\nAgents polyvalents : Enrique F\u00e9vrier, Emmanuel Guillet\nAuteurs : Vincent Coche, L\u00e9o Hardt\n\nChef op\u00e9rateur et R\u00e9alisateur plateau : Th\u00e9o Sauvion\nChef lumi\u00e8re : L\u00e9o Prelaud\nCadreurs : Florent Bodenez, Morgane Valat, Loann Le Guyader, Lucie Pineau\nMaquilleuse : Victoire Lienart\n\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead monteur : Florent Bodenez\nAssistants monteurs : Morgane Valat, Arthur Despres \n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 tous les com\u00e9diens ! \ud83d\udc4f\n\nConcept d\u00e9pos\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1409775",
                "likeCount": "156136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xHP5IOJOVvj8nRHwMd5LS2fR0fM",
            "id": "Flq6GJruznw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:02:26Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1338927",
                "likeCount": "80357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ilDD4XksIrm2NYauub9yxg-KVB4",
            "id": "_fzdZUgkVGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:02:03Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand-Prix de Grande-Bretagne 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusf1/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fzdZUgkVGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand-Prix de Grande-Bretagne 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusf1/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314843",
                "likeCount": "8353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qGXcOIO7RAHaN5lF2cRzYVu-5k",
            "id": "VbMvN0mPuE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:02:58Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3393054",
                "likeCount": "41769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "no27OUedOp7Tjg94tUeGaaBs2sM",
            "id": "9VkD42BYxms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:00:15Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "\u00c9milien est \u00e9limin\u00e9, il me d\u00e9voile les coulisses de son parcours l\u00e9gendaire",
                "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nVid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Pour en savoir plus et b\u00e9n\u00e9ficier de l'offre de bienvenue, RDV ici : https://hugodecry.pt/traderepublic-hd \nTout investissement comporte des risques de perte du capital investi. \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  \u202a@hugodecrypteactus   \n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:09 : Sa d\u00e9faite aux 12 Coups de Midi \n05:54 : Le stress de l\u2019\u00e9mission \n07:43 : Ses d\u00e9buts \n10:48 : Ses \u00e9tudes \n13:40 : Son envie d\u2019arr\u00eater \n16:04 : S'entra\u00eener sur de la culture G\n19:49 : Sa notori\u00e9t\u00e9 \n22:42 : Son bilan de l\u2019\u00e9mission \n25:12 : Sa curiosit\u00e9 et ses passions \n29:00 : La m\u00e9moire \n32:14 : Les questions des 12 Coups de Midi \n36:07 : Ses gains \n39:05 : La suite \n44:42 : Oui / Non \n46:43 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite par HugoD\u00e9crypte\nEntretien \u00e9crit et men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation d\u2019Emilien \n\nJournalistes : Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nCadreurs : No\u00e9 P\u00e9riquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son : In\u00eas Dos Santos\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\nMonteur : Anthony Ochoa \n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid \nMixage : Arthaud Versaveaud\n\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot \nVoix partenariat : Eva Bongard \nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Eva Bongard \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist \nCr\u00e9dits images : Endemol France, 12 Coups de Midi \n\nHD MEDIA / UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9milien est \u00e9limin\u00e9, il me d\u00e9voile les coulisses de son parcours l\u00e9gendaire",
                    "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nVid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Pour en savoir plus et b\u00e9n\u00e9ficier de l'offre de bienvenue, RDV ici : https://hugodecry.pt/traderepublic-hd \nTout investissement comporte des risques de perte du capital investi. \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  \u202a@hugodecrypteactus   \n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:09 : Sa d\u00e9faite aux 12 Coups de Midi \n05:54 : Le stress de l\u2019\u00e9mission \n07:43 : Ses d\u00e9buts \n10:48 : Ses \u00e9tudes \n13:40 : Son envie d\u2019arr\u00eater \n16:04 : S'entra\u00eener sur de la culture G\n19:49 : Sa notori\u00e9t\u00e9 \n22:42 : Son bilan de l\u2019\u00e9mission \n25:12 : Sa curiosit\u00e9 et ses passions \n29:00 : La m\u00e9moire \n32:14 : Les questions des 12 Coups de Midi \n36:07 : Ses gains \n39:05 : La suite \n44:42 : Oui / Non \n46:43 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite par HugoD\u00e9crypte\nEntretien \u00e9crit et men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation d\u2019Emilien \n\nJournalistes : Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nCadreurs : No\u00e9 P\u00e9riquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son : In\u00eas Dos Santos\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\nMonteur : Anthony Ochoa \n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid \nMixage : Arthaud Versaveaud\n\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot \nVoix partenariat : Eva Bongard \nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Eva Bongard \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist \nCr\u00e9dits images : Endemol France, 12 Coups de Midi \n\nHD MEDIA / UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408538",
                "likeCount": "20418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fclsI7cPGF4ZfiDfgtU-OfIRTY4",
            "id": "Aw5y5rGQlXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:00:28Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "Apple a rendu l'iPhone illisible (et c'est voulu)",
                "description": "Avec iOS 26, l'iPhone est devenu illisible.\nEt il y a une strat\u00e9gie derri\u00e8re \u00e7a.\nT\u00e9l\u00e9chargez TradeRepublic : https://trade.re/leo_duff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec TradeRepublic.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "ios 26",
                    "apple",
                    "ios",
                    "beta",
                    "iphone",
                    "glasswing",
                    "pliant",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Apple a rendu l'iPhone illisible (et c'est voulu)",
                    "description": "Avec iOS 26, l'iPhone est devenu illisible.\nEt il y a une strat\u00e9gie derri\u00e8re \u00e7a.\nT\u00e9l\u00e9chargez TradeRepublic : https://trade.re/leo_duff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec TradeRepublic.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226583",
                "likeCount": "21258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idNxtf-ehT1ylqQD6u7AwHS_aS8",
            "id": "e-njQs6clw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T15:54:17Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "ANYME VS GMK \ud83d\ude31\ud83d\ude21!! IL CONDUIT MA M5 de 800 CHEVAUX \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "Le feat tant attendu avec le frero Anyme qui conduit ma M5 de 800 chevaux \u2026 c\u2019\u00e9tait aberrant \ud83e\udd75",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-njQs6clw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Anyme",
                    "inoc",
                    "Michou",
                    "Inox"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ANYME VS GMK \ud83d\ude31\ud83d\ude21!! IL CONDUIT MA M5 de 800 CHEVAUX \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "Le feat tant attendu avec le frero Anyme qui conduit ma M5 de 800 chevaux \u2026 c\u2019\u00e9tait aberrant \ud83e\udd75"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815570",
                "likeCount": "63256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RFaHTbBpSSQOITu2Syhe0AsJOsk",
            "id": "t8wev2a-i8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:48:00Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "INOXTAG SE CONFIE DANS MON VAN ! (c'est dur d'\u00eatre youtubeur ?)",
                "description": "Merci Vinted pour la collab, vous pouvez retrouver mon dressing ici \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://vinted.shop/25-lebouseuh_1-fr-jun\n\nMerci \u00e0 @inoxtag le boss pour ce tournage !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "inoxtag",
                    "YouTube",
                    "ioxtag faq",
                    "faq",
                    "podcast",
                    "interview",
                    "inox interview",
                    "lebouseuh inoxtag",
                    "van",
                    "van am\u00e9nag\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INOXTAG SE CONFIE DANS MON VAN ! (c'est dur d'\u00eatre youtubeur ?)",
                    "description": "Merci Vinted pour la collab, vous pouvez retrouver mon dressing ici \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://vinted.shop/25-lebouseuh_1-fr-jun\n\nMerci \u00e0 @inoxtag le boss pour ce tournage !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475681",
                "likeCount": "58309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qFRZ2ea5yVmmlY7JX-6SP0p1hG4",
            "id": "R5Rxl3hwhBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T18:24:26Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BAYERN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8UNE FINALE AVANT L'HEURE ! / 1/4 COUPE DU MONDE DES CLUBS",
                "description": "Vivez en direct le match de la Coupe du Monde des clubs entre le Paris Saint Germain et le Bayern Munich.\n\n#PSGBAY #FIFACWC #COUPEDUMONDEDESCLUBS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,streaming coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,direct cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match bayern en direct,match en direct bayern,match en direct bayern aujourd'hui,match bayern en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,bayern live,bayern match,bayern direct,bayern en direct,bayern match en direct,live bayern,match bayern,direct bayern,en direct bayern,bayern munich live,bayern munich direct,bayern munich en direct,bayern munich match,bayern munich match en direct,live bayern munich,direct bayern munich,match en direct bayern munich,match bayern munich,en direct bayern munich,match psg bayern en direct,live match psg bayern,psg bayern live,psg bayern direct,psg bayern en direct,psg bayern match,psg bayern match en direct,live psg bayern,direct psg bayern,match psg bayern,en direct psg bayern,match en direct psg bayern,psg bayern munich live,psg bayern munich direct,psg bayern munich en direct,psg bayern munich match,psg bayern munich match en direct,live psg bayern munich,direct psg bayern munich,en direct psg bayern munich,match psg bayern munich,match en direct psg bayern munich,paris bayern live,paris bayern match,paris bayern direct,paris bayern en direct,paris bayern match en direct,live paris bayern,direct paris bayern,en direct paris bayern,match paris bayern,paris bayern munich live,paris bayern munich direct,paris bayern munich en direct,paris bayern munich match,paris bayern munich match en direct,live paris bayern munich,direct paris bayern munich,en direct paris bayern munich,match paris bayern munich,match en direct paris bayern munich,match en direct aujourd'hui,psg vs bayern live,psg vs bayern direct,psg vs bayern en direct,psg vs bayern match,psg vs bayern match en direct,live psg vs bayern,direct psg vs bayern,match psg vs bayern,direct psg vs bayern,en direct psg vs bayern,match psg vs bayern,match en direct psg vs bayern,psg vs bayern munich live,psg vs bayern munich direct,psg vs bayern munich en direct,psg vs bayern munich match,psg vs bayern munich match en direct,live psg vs bayern munich,direct psg vs bayern munich,en direct psg vs bayern munich,match psg vs bayern munich,match en direct psg vs bayern munich,match psg aujourd'hui youtube,paris vs bayern munich live,paris vsbayern munich direct,paris vs bayern munich en direct,paris vs bayern munich match,paris vs bayern munich match en direct,live paris vs bayern munich,direct paris vs bayern munich,en direct paris vs bayern munich,match paris vs bayern munich,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg bayern streaming,paris vs bayern live,paris vs bayern direct,paris vs bayern en direct,paris vs bayern match,paris vs bayern match en direct,live paris vs bayern,direct paris vs bayern,en direct paris vs bayern,match en direct paris vs bayern,match paris vs bayern,paris sg vs bayern live,live paris sg vs bayern,paris saint germain bayern,paris saint germain vs bayern,paris saint germain bayern live,bayern munchen,paris sg bayern,paris sg bayern munich,psg munich,psg vs munich,bayern psg live,bayern paris live,bayern psg match,dazn live,psg bayern dazn,psg bayern coupe du monde des clubs,psg vs bayern french commentary,dembele,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5Rxl3hwhBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "coupe du monde des clubs",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "bayern munich",
                    "bayern",
                    "psg bayern munich",
                    "psg vs bayern munich",
                    "paris bayern munich",
                    "paris vs bayern munich",
                    "psg bayern",
                    "psg vs bayern",
                    "paris bayern",
                    "paris vs bayern",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg bayern munich live",
                    "psg bayern live",
                    "paris bayern live",
                    "psg bayern en direct",
                    "live psg bayern",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "bayern live",
                    "bayern match",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BAYERN LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / \ud83d\udea8UNE FINALE AVANT L'HEURE ! / 1/4 COUPE DU MONDE DES CLUBS",
                    "description": "Vivez en direct le match de la Coupe du Monde des clubs entre le Paris Saint Germain et le Bayern Munich.\n\n#PSGBAY #FIFACWC #COUPEDUMONDEDESCLUBS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,streaming coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,direct cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match bayern en direct,match en direct bayern,match en direct bayern aujourd'hui,match bayern en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,bayern live,bayern match,bayern direct,bayern en direct,bayern match en direct,live bayern,match bayern,direct bayern,en direct bayern,bayern munich live,bayern munich direct,bayern munich en direct,bayern munich match,bayern munich match en direct,live bayern munich,direct bayern munich,match en direct bayern munich,match bayern munich,en direct bayern munich,match psg bayern en direct,live match psg bayern,psg bayern live,psg bayern direct,psg bayern en direct,psg bayern match,psg bayern match en direct,live psg bayern,direct psg bayern,match psg bayern,en direct psg bayern,match en direct psg bayern,psg bayern munich live,psg bayern munich direct,psg bayern munich en direct,psg bayern munich match,psg bayern munich match en direct,live psg bayern munich,direct psg bayern munich,en direct psg bayern munich,match psg bayern munich,match en direct psg bayern munich,paris bayern live,paris bayern match,paris bayern direct,paris bayern en direct,paris bayern match en direct,live paris bayern,direct paris bayern,en direct paris bayern,match paris bayern,paris bayern munich live,paris bayern munich direct,paris bayern munich en direct,paris bayern munich match,paris bayern munich match en direct,live paris bayern munich,direct paris bayern munich,en direct paris bayern munich,match paris bayern munich,match en direct paris bayern munich,match en direct aujourd'hui,psg vs bayern live,psg vs bayern direct,psg vs bayern en direct,psg vs bayern match,psg vs bayern match en direct,live psg vs bayern,direct psg vs bayern,match psg vs bayern,direct psg vs bayern,en direct psg vs bayern,match psg vs bayern,match en direct psg vs bayern,psg vs bayern munich live,psg vs bayern munich direct,psg vs bayern munich en direct,psg vs bayern munich match,psg vs bayern munich match en direct,live psg vs bayern munich,direct psg vs bayern munich,en direct psg vs bayern munich,match psg vs bayern munich,match en direct psg vs bayern munich,match psg aujourd'hui youtube,paris vs bayern munich live,paris vsbayern munich direct,paris vs bayern munich en direct,paris vs bayern munich match,paris vs bayern munich match en direct,live paris vs bayern munich,direct paris vs bayern munich,en direct paris vs bayern munich,match paris vs bayern munich,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg bayern streaming,paris vs bayern live,paris vs bayern direct,paris vs bayern en direct,paris vs bayern match,paris vs bayern match en direct,live paris vs bayern,direct paris vs bayern,en direct paris vs bayern,match en direct paris vs bayern,match paris vs bayern,paris sg vs bayern live,live paris sg vs bayern,paris saint germain bayern,paris saint germain vs bayern,paris saint germain bayern live,bayern munchen,paris sg bayern,paris sg bayern munich,psg munich,psg vs munich,bayern psg live,bayern paris live,bayern psg match,dazn live,psg bayern dazn,psg bayern coupe du monde des clubs,psg vs bayern french commentary,dembele,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718016",
                "likeCount": "18131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozxiqD0H4hAts8LiikER3SpsXmU",
            "id": "VVRAXuaJkp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:51Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "Battlefront II en 2025",
                "description": "Mon avis sur le retour inattendu de Star Wars Battlefront II !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VVRAXuaJkp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Battlefront II en 2025",
                    "description": "Mon avis sur le retour inattendu de Star Wars Battlefront II !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453402",
                "likeCount": "25979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G-Z9cOlSml7b-d8_CWv9WEryUzo",
            "id": "W3hixBF9sBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:44Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "QUI M\u2019A AGRESS\u00c9 ?",
                "description": "Qui a tent\u00e9 de m'agresser ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI M\u2019A AGRESS\u00c9 ?",
                    "description": "Qui a tent\u00e9 de m'agresser ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435333",
                "likeCount": "5162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yipi7PHL1zBdlCDsCWm50EU0WFo",
            "id": "imMP9QVCNVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:52:17Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "SI JE MEURS LA VID\u00c9O S'ARR\u00caTE !",
                "description": "Jayzz doit tout faire pour me garder en vie !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMP9QVCNVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "jayzz",
                    "who's your dady",
                    "toinelag jayzz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SI JE MEURS LA VID\u00c9O S'ARR\u00caTE !",
                    "description": "Jayzz doit tout faire pour me garder en vie !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358080",
                "likeCount": "4667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Sta9c6xMcC8dmep8wjd00F6b8I",
            "id": "Sba6o3TvTUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T10:00:55Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais juger PICARD \u2744\ufe0f en France",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Honkai Star Rail: https://hoyo.link/Mx8OqXh70 \nOubliez pas mon code: ABKN6KR9UB5B\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n#HonkaiStarRail #Pha\u00e9non #Phainon\n\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Jules et Emeric",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais juger PICARD \u2744\ufe0f en France",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Honkai Star Rail: https://hoyo.link/Mx8OqXh70 \nOubliez pas mon code: ABKN6KR9UB5B\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n#HonkaiStarRail #Pha\u00e9non #Phainon\n\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Jules et Emeric"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219726",
                "likeCount": "10845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n-FcukFdraHbwWHN8E8P2xIfZjk",
            "id": "XIy_qfvJKbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:44:49Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy_qfvJKbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CF Montr\u00e9al vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi 3 Goal Contributions!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1955306",
                "likeCount": "43187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BKVJvyID2TQUmMgHA0gy4USfNOs",
            "id": "GWW3ZER-aOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:16:45Z",
                "channelId": "UC_xy2NZ7JX_IeydGBrlo3VA",
                "title": "Coupe du Monde des Clubs - PSG-Bayern Munich : Paris, insubmersible",
                "description": "Dans un match \u00e9quilibr\u00e9 et gr\u00e2ce \u00e0 une solidarit\u00e9 sans faille, Paris a d\u2019abord trouv\u00e9 l\u2019ouverture par Dou\u00e9 avant de r\u00e9sister puis de piquer en contre par Demb\u00e9l\u00e9. Direction la demi-finale !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GWW3ZER-aOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierrot Le Foot",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Monde des Clubs - PSG-Bayern Munich : Paris, insubmersible",
                    "description": "Dans un match \u00e9quilibr\u00e9 et gr\u00e2ce \u00e0 une solidarit\u00e9 sans faille, Paris a d\u2019abord trouv\u00e9 l\u2019ouverture par Dou\u00e9 avant de r\u00e9sister puis de piquer en contre par Demb\u00e9l\u00e9. Direction la demi-finale !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73797",
                "likeCount": "2573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dKGltqy2w3EOahn_6Yfp-X6dOQU",
            "id": "tf1bmjzWh8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:56Z",
                "channelId": "UC5zjXxowFve801IdJKYQ7eA",
                "title": "ON REMPLIT NOTRE VOITURE DE POPCORN ! (on finit au cin\u00e9ma)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/LaCompagnie/Youtube - Utilisez mon code \"LaCompagnie\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LaCompagnie5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \nPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\nCollaboration commerciale\n\n\nNos v\u00eatements faits maison \u27a4 https://lacompagniecreation.com\n\nNotre chaine secondaire  \u27a4 \u200b\u2060@lescompagnons \n\nNos r\u00e9seaux : \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/lacompagnieoff/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@lacompagnieoff\nTwitch \u27a4https://www.twitch.tv/lacompagnieoff\n\n\nNos Instagram :\nBenj \u27a4 https://www.instagram.com/benj_lvs/\nMick \u27a4 https://www.instagram.com/mickael_la_compagnie/\nTanguy \u27a4 https://www.instagram.com/turbotanguy/\nMaxime \u27a4 https://www.instagram.com/maxime_cadoux/\nAllan \u27a4 https://www.instagram.com/allan_la_compagnie/\n\nLe boss de la cam\u00e9ra Victor \u27a4 https://www.twitch.tv/victor_de_twitch_ https://www.instagram.com/victor_de_twitch_/\n\nLe boss du montage Kiki \u27a4 https://www.instagram.com/kilian_grc/\n\nPour toutes demandes professionnelles ou commerciales : lacompagnie.contactpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Compagnie",
                "tags": [
                    "la compagnie",
                    "lacompagnie",
                    "Allan",
                    "Benj",
                    "Maxime",
                    "Mickael",
                    "turbotanguy",
                    "jackass",
                    "challenge",
                    "d\u00e9fis",
                    "lacompagnie cr\u00e9ation",
                    "https://lacompagniecreation.com",
                    "vetement",
                    "mickael de la compagnie",
                    "Tanguy de la compagnie",
                    "benj de la compagnie",
                    "allan de la compagnie",
                    "maxime de la compagnie",
                    "les compagnons",
                    "pop corne",
                    "cinema"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REMPLIT NOTRE VOITURE DE POPCORN ! (on finit au cin\u00e9ma)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/LaCompagnie/Youtube - Utilisez mon code \"LaCompagnie\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LaCompagnie5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \nPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\nCollaboration commerciale\n\n\nNos v\u00eatements faits maison \u27a4 https://lacompagniecreation.com\n\nNotre chaine secondaire  \u27a4 \u200b\u2060@lescompagnons \n\nNos r\u00e9seaux : \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/lacompagnieoff/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@lacompagnieoff\nTwitch \u27a4https://www.twitch.tv/lacompagnieoff\n\n\nNos Instagram :\nBenj \u27a4 https://www.instagram.com/benj_lvs/\nMick \u27a4 https://www.instagram.com/mickael_la_compagnie/\nTanguy \u27a4 https://www.instagram.com/turbotanguy/\nMaxime \u27a4 https://www.instagram.com/maxime_cadoux/\nAllan \u27a4 https://www.instagram.com/allan_la_compagnie/\n\nLe boss de la cam\u00e9ra Victor \u27a4 https://www.twitch.tv/victor_de_twitch_ https://www.instagram.com/victor_de_twitch_/\n\nLe boss du montage Kiki \u27a4 https://www.instagram.com/kilian_grc/\n\nPour toutes demandes professionnelles ou commerciales : lacompagnie.contactpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170452",
                "likeCount": "11432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X9urZmuh2eR9EyvXFQaVLAqXraU",
            "id": "C2KKzYoP240",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:08:38Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Mario Kart World - LE MEILLEUR JEU DU MONDE",
                "description": "Buvez du Holy https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube\nUtilisez mon code    SHESH    pour 10% de r\u00e9duction ou    SHESH5     pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\r\n\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World - LE MEILLEUR JEU DU MONDE",
                    "description": "Buvez du Holy https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube\nUtilisez mon code    SHESH    pour 10% de r\u00e9duction ou    SHESH5     pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\r\n\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615033",
                "likeCount": "44409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDCPqS07bHC8yntX12bAKLfKh0Y",
            "id": "yQnUnGlW65U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T17:00:24Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "1 Pro MMA vs 10 IMPOSTEURS \u2013 Qui est le VRAI ? ft. Patrick Habirora",
                "description": "Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/IbraTV2\u00a0\n\nIbraTV et Patrick Habirora doivent deviner qui, parmi plusieurs participants, est un v\u00e9ritable combattant professionnel de MMA. Bluff, strat\u00e9gie et intuition : saurez-vous faire mieux qu\u2019eux ? \n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1 Pro MMA vs 10 IMPOSTEURS \u2013 Qui est le VRAI ? ft. Patrick Habirora",
                    "description": "Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/IbraTV2\u00a0\n\nIbraTV et Patrick Habirora doivent deviner qui, parmi plusieurs participants, est un v\u00e9ritable combattant professionnel de MMA. Bluff, strat\u00e9gie et intuition : saurez-vous faire mieux qu\u2019eux ? \n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240627",
                "likeCount": "7675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "085WTTwyE9TXT6Wu_PlnoAt8Snk",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57200619",
                "likeCount": "1976594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EbM2iSEPyl4Q4dWZy-PhuMeklCs",
            "id": "Ead5yl2BnJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T10:06:42Z",
                "channelId": "UC1vlUCYebWNdSxRNOJ9HxXA",
                "title": "Celui qui termine SQUID GAME en premier Gagne ! (ft. Toinelag)",
                "description": "Aujourd'hui, nous participons \u00e0 SQUID GAME sur Roblox avec @toinelag et celui qui termine le jeu vivant Gagne !\n\nEn live tous les soirs \u00e0 20h sur Twitch : https://twitch.tv/jayzz_\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\u2728 Instagram : https://www.instagram.com/jayzz.tv/\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene VOD : https://youtube.com/@JayzzVOD?si=ypGmEtERfskUNkZI\n\ud83c\udf99\ufe0f Spotify : https://open.spotify.com/show/1Pc9v0dPzafemXpvE2DFAb\n\ud83d\udcf1 Tiktok : https://www.tiktok.com/@jayzzsurtiktok\n\ud83d\udcbb Discord : https://discord.gg/paJXkHk53P\n\nCode \"JAYZZ\" dans la Boutique Fortnite, merci ! \ud83c\udf0d\n\n\ud83d\udce9 Demande de Partenariat : Jayzz@creators-crew.com\n\nAbonne toi bg !\n\n#squidgame #jayzz #toinelag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ead5yl2BnJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jayzz",
                "tags": [
                    "jayzz",
                    "toinelag",
                    "jayzz toinelag",
                    "toinelag jayzz",
                    "duel",
                    "toinelag squid game",
                    "jayzz squid game",
                    "jayzz roblox",
                    "toinelag roblox",
                    "roblox",
                    "roblox squid game",
                    "squid game",
                    "duel squid game",
                    "Celui qui termine SQUID GAME en premier Gagne",
                    "squid game roblox",
                    "jeu squid game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celui qui termine SQUID GAME en premier Gagne ! (ft. Toinelag)",
                    "description": "Aujourd'hui, nous participons \u00e0 SQUID GAME sur Roblox avec @toinelag et celui qui termine le jeu vivant Gagne !\n\nEn live tous les soirs \u00e0 20h sur Twitch : https://twitch.tv/jayzz_\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\u2728 Instagram : https://www.instagram.com/jayzz.tv/\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene VOD : https://youtube.com/@JayzzVOD?si=ypGmEtERfskUNkZI\n\ud83c\udf99\ufe0f Spotify : https://open.spotify.com/show/1Pc9v0dPzafemXpvE2DFAb\n\ud83d\udcf1 Tiktok : https://www.tiktok.com/@jayzzsurtiktok\n\ud83d\udcbb Discord : https://discord.gg/paJXkHk53P\n\nCode \"JAYZZ\" dans la Boutique Fortnite, merci ! \ud83c\udf0d\n\n\ud83d\udce9 Demande de Partenariat : Jayzz@creators-crew.com\n\nAbonne toi bg !\n\n#squidgame #jayzz #toinelag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163194",
                "likeCount": "2162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "izWux8WI5Gg76kRDEOZnrrqgezk",
            "id": "ikaLDxb_xBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:13Z",
                "channelId": "UCuSDGZ7fXw_Pu8xUU3x_uVw",
                "title": "Cheu-B x Ghost Killer Track - Catalina feat. SDM",
                "description": "Retrouvez \"CATALINA\" sur les plateformes de streaming :\nhttps://cheubghostsdm.lnk.to/CATALINA\n\nCheu-B & Ghost Killer Track : En route vers SKYMUSIC\nNouvel album coming soon\n\nProd :\nGhost Killer Track & Kenzy\nhttps://www.instagram.com/ghostkillertrack/\nhttps://www.instagram.com/sadboykenzy/\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Cheu-B : \nhttps://CheuB.lnk.to/Youtube\n\nRetrouve Cheu-B sur :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cheublacheuw0\nInstagram : https://www.instagram.com/cheublacheuw/\nFacebook : https://www.facebook.com/cheubofficial/ \nTwitter : https://twitter.com/Cheu_B\n\nRetrouve SDM sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/@sdm__92  \nTwitter : https://twitter.com/sdm__92  \nFacebook : https://www.facebook.com/sdm92officiel  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@sdmocho \nYouTube :  https://studio.youtube.com/@UC3nGUU-1Vmx17Oh7vVhC4Lg    \nSnapchat : OCHOFORREAL\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par K\u00e9vin Still : https://www.instagram.com/kevinstill_\nEt produit par La Lighthouse : https://www.instagram.com/lalighthouse.tv/\nDirecteur de production : K\u00e9vin Roque\nDirecteur de la photographie : Marc-Antoine Roze\n1er assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebl Pascal \n2nd assistant cam\u00e9ra : Jeanne Dugas\nStylisme : Archive33, Jadeuxfois, Dachelle Maahlya et Ana\u00efs Orion \nMake-up artist : Betsy Makeup\nPhotographe : Maxime Dacheux\nCam\u00e9ra Vhs : Maxime Dacheux  \nActrices : Sylla In\u00e8s et Doro Kady\nGraphisme et magazine  : Satis\nMontage : Maxime Dacheux\n\u00c9talonnage : Thomas Feriani\nRemerciements : Big Sky Entertainment, Mauvais Garcons Records, ADA, Orlane Phibel, Le Kiosque Paris 19\u00e8me, Epicerie France Rama, L\u2019\u00eelot des Saveurs, Keuza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHEU-B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cheu-B x Ghost Killer Track - Catalina feat. SDM",
                    "description": "Retrouvez \"CATALINA\" sur les plateformes de streaming :\nhttps://cheubghostsdm.lnk.to/CATALINA\n\nCheu-B & Ghost Killer Track : En route vers SKYMUSIC\nNouvel album coming soon\n\nProd :\nGhost Killer Track & Kenzy\nhttps://www.instagram.com/ghostkillertrack/\nhttps://www.instagram.com/sadboykenzy/\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Cheu-B : \nhttps://CheuB.lnk.to/Youtube\n\nRetrouve Cheu-B sur :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cheublacheuw0\nInstagram : https://www.instagram.com/cheublacheuw/\nFacebook : https://www.facebook.com/cheubofficial/ \nTwitter : https://twitter.com/Cheu_B\n\nRetrouve SDM sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/@sdm__92  \nTwitter : https://twitter.com/sdm__92  \nFacebook : https://www.facebook.com/sdm92officiel  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@sdmocho \nYouTube :  https://studio.youtube.com/@UC3nGUU-1Vmx17Oh7vVhC4Lg    \nSnapchat : OCHOFORREAL\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par K\u00e9vin Still : https://www.instagram.com/kevinstill_\nEt produit par La Lighthouse : https://www.instagram.com/lalighthouse.tv/\nDirecteur de production : K\u00e9vin Roque\nDirecteur de la photographie : Marc-Antoine Roze\n1er assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebl Pascal \n2nd assistant cam\u00e9ra : Jeanne Dugas\nStylisme : Archive33, Jadeuxfois, Dachelle Maahlya et Ana\u00efs Orion \nMake-up artist : Betsy Makeup\nPhotographe : Maxime Dacheux\nCam\u00e9ra Vhs : Maxime Dacheux  \nActrices : Sylla In\u00e8s et Doro Kady\nGraphisme et magazine  : Satis\nMontage : Maxime Dacheux\n\u00c9talonnage : Thomas Feriani\nRemerciements : Big Sky Entertainment, Mauvais Garcons Records, ADA, Orlane Phibel, Le Kiosque Paris 19\u00e8me, Epicerie France Rama, L\u2019\u00eelot des Saveurs, Keuza"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214442",
                "likeCount": "7363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FJ2eRkDO5V5Koq7GCrzq9zzXtrM",
            "id": "W5FPf16dfjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T23:32:52Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid vs. Dortmund | Coupe du Monde des Clubs | Quart de finale",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W5FPf16dfjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid vs. Dortmund | Coupe du Monde des Clubs | Quart de finale",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "953157",
                "likeCount": "15641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ClzwnOiZvB6Tbrsuv4BXUnOdWUM",
            "id": "sMQXx1pe248",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T14:00:03Z",
                "channelId": "UC4eKsA3yhWrZD3mmw5oGQjg",
                "title": "Anas - Meli Ana [Clip officiel]",
                "description": "D\u00e9couvrez mon single \"Meli Ana\"  disponible ici : https://Anas.lnk.to/MeliAna  \n\nS'abonner \u00e0 la chaine : https://Anas.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfb9 Prod by : Smr beats\n\ud83c\udfb5 Lyrics by : Anas\n\ud83c\udfa5 R\u00e9al : Many Production \n\ud83d\udcf9 Cadreur : Fay\u00e7al\n \nRetrouvez Anas sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/anasofficiel_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@anasofficiel_1 \nSnap : anas_officiel\n\n#Anas #MeliAna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMQXx1pe248/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anas Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anas - Meli Ana [Clip officiel]",
                    "description": "D\u00e9couvrez mon single \"Meli Ana\"  disponible ici : https://Anas.lnk.to/MeliAna  \n\nS'abonner \u00e0 la chaine : https://Anas.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfb9 Prod by : Smr beats\n\ud83c\udfb5 Lyrics by : Anas\n\ud83c\udfa5 R\u00e9al : Many Production \n\ud83d\udcf9 Cadreur : Fay\u00e7al\n \nRetrouvez Anas sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/anasofficiel_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@anasofficiel_1 \nSnap : anas_officiel\n\n#Anas #MeliAna"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172800",
                "likeCount": "8639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bK56ykVFftH8pWUN3QuXNLI9r5g",
            "id": "Ln_imebEmAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:56:35Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Black Clover Second Season | OFFICIAL TRAILER",
                "description": "A new saga begins! Black Clover Second Season is coming to Crunchyroll! Watch Black Clover on Crunchyroll! https://got.cr/cc-bcpv\n\nIn a world where magic is everything, Asta and Yuno are both found abandoned at a church on the same day. While Yuno is gifted with exceptional magical powers, Asta is the only one in this world without any. At the age of fifteen, both receive grimoires, magic books that amplify their holder\u2019s magic. Asta\u2019s is a rare Grimoire of Anti-Magic that negates and repels his opponent\u2019s spells. Being opposite but good rivals, Yuno and Asta are ready for the hardest of challenges to achieve their common dream: to be the Wizard King. Giving up is never an option!\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#BlackClover #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ln_imebEmAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "black clover",
                    "black clover anime",
                    "black clover season 2",
                    "black clover s2",
                    "black clover second season",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime trailer",
                    "anime preview"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Black Clover Second Season | OFFICIAL TRAILER",
                    "description": "A new saga begins! Black Clover Second Season is coming to Crunchyroll! Watch Black Clover on Crunchyroll! https://got.cr/cc-bcpv\n\nIn a world where magic is everything, Asta and Yuno are both found abandoned at a church on the same day. While Yuno is gifted with exceptional magical powers, Asta is the only one in this world without any. At the age of fifteen, both receive grimoires, magic books that amplify their holder\u2019s magic. Asta\u2019s is a rare Grimoire of Anti-Magic that negates and repels his opponent\u2019s spells. Being opposite but good rivals, Yuno and Asta are ready for the hardest of challenges to achieve their common dream: to be the Wizard King. Giving up is never an option!\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#BlackClover #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2572949",
                "likeCount": "200907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7xoABpZdyikcjO2tNENQqw6Rig0",
            "id": "Gjz3RRKOaGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:14:06Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Ces youtubeurs vont m\u2019en vouloir\u2026 (Parodie YouTube / Twitch)",
                "description": "Bienvenue dans cette vid\u00e9o parodies de YouTubers ! J\u2019ai fait d\u00e9couvrir Gotaga, Kameto, Amine, Byilhan, Zack Nani, Theodort, LuisierAffineur, Etoiles et Asterion \u00e0 mon papy, vous pensez qu\u2019il a aim\u00e9 ?\n\nMerci @xiaomi.france de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \n\nPour les 15 ans de la marque, Xiaomi m'a donn\u00e9 un code MAXIME15 qui donne une r\u00e9duction de 15% sur ces 3 articles jusqu'au 10 juillet (cumulable avec les promos en cours) : \n\n- Xiaomi 15 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/xiaomi-15?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O3&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Note 14 Pro + 5G : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-note-14-pro-plus-5g/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O16U&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Pad 2 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-pad-2/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O84E&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n#les15ansXiaomi Publicit\u00e9\n\nAvec : Elian Ventre et Grimkujow\n\nUne production : GREAT PRODUCTION TEAM\nProduction Ex\u00e9cutive : EV.L prod\n\nAuteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Letriplesept\nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nIng\u00e9nieur du son et Mixage : Thibault Paoli\nAssistants son : Lison Philippe, Simon Luu-van\nChef d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\n1\u00e8re Assistante d\u00e9coratrice : Nah\u00e9ma Hafiane\n2\u00e8me Assistante d\u00e9coratrice : Zo\u00e9 Bianciardi\nArtificier : David Pacholczyk (Funxriders)\nMaquilleur FX : Adrien Giffard\nAssistante maquilleur FX : Clotilde Buisson\nStyliste : Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de production : Paloma Sterzati\nAssistante de production : Darja Tosheva\nMonteur et \u00c9talonneur : Madroz \nGraphiste : TDN Concepts\nMiniature : Yuna, TDN Concepts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "tags": [
                    "Maxime",
                    "Maxime Biaggi",
                    "Parodies",
                    "Imitations",
                    "Gotaga",
                    "Amine",
                    "Kameto",
                    "Byilhan",
                    "Zack Nani",
                    "Theodort",
                    "Luisier Affineur",
                    "Etoiles",
                    "Asterion",
                    "Johan",
                    "Elian",
                    "Elian Ventre",
                    "Grimkujow"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ces youtubeurs vont m\u2019en vouloir\u2026 (Parodie YouTube / Twitch)",
                    "description": "Bienvenue dans cette vid\u00e9o parodies de YouTubers ! J\u2019ai fait d\u00e9couvrir Gotaga, Kameto, Amine, Byilhan, Zack Nani, Theodort, LuisierAffineur, Etoiles et Asterion \u00e0 mon papy, vous pensez qu\u2019il a aim\u00e9 ?\n\nMerci @xiaomi.france de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \n\nPour les 15 ans de la marque, Xiaomi m'a donn\u00e9 un code MAXIME15 qui donne une r\u00e9duction de 15% sur ces 3 articles jusqu'au 10 juillet (cumulable avec les promos en cours) : \n\n- Xiaomi 15 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/xiaomi-15?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O3&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Note 14 Pro + 5G : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-note-14-pro-plus-5g/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O16U&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Pad 2 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-pad-2/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O84E&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n#les15ansXiaomi Publicit\u00e9\n\nAvec : Elian Ventre et Grimkujow\n\nUne production : GREAT PRODUCTION TEAM\nProduction Ex\u00e9cutive : EV.L prod\n\nAuteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Letriplesept\nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nIng\u00e9nieur du son et Mixage : Thibault Paoli\nAssistants son : Lison Philippe, Simon Luu-van\nChef d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\n1\u00e8re Assistante d\u00e9coratrice : Nah\u00e9ma Hafiane\n2\u00e8me Assistante d\u00e9coratrice : Zo\u00e9 Bianciardi\nArtificier : David Pacholczyk (Funxriders)\nMaquilleur FX : Adrien Giffard\nAssistante maquilleur FX : Clotilde Buisson\nStyliste : Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de production : Paloma Sterzati\nAssistante de production : Darja Tosheva\nMonteur et \u00c9talonneur : Madroz \nGraphiste : TDN Concepts\nMiniature : Yuna, TDN Concepts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911082",
                "likeCount": "104398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k9UzzRAW0gTH2pGxg0Bd5BYA_1Q",
            "id": "Gkvtdb-E3Mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:24:30Z",
                "channelId": "UCsAPiUMyBjtKamxYGbSUnLA",
                "title": "HIGHLIGHTS | All Blacks v France | First Test, 2025",
                "description": "The All Blacks kicked off their 2025 Test campaign with a thrilling clash against Six Nations Champions France under the roof in Dunedin.\n\nKeep watching for post-game interviews with Captain Scott Barrett of The NZ All Blacks and Tyler Duguid (Lock) of France \n\n#AllBlacks #Haka #Rugby #Rivalry #Highlights #AllBlacksRugby #footy #football #rugbyunion #footy #rugbyleague #sports #sportstalk #newzealandrugby #newzealand #italy #turin #videos\n\n------------------------------------ \n\nStay up to date with the All Blacks through our socials:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/allblacks/\nFacebook - https://www.facebook.com/AllBlacks\nTikTok - https://www.tiktok.com/@allblacks\nX - https://www.twitter.com/AllBlacks\nWebsite - https://www.allblacks.com/\n\n------------------------------------ \n\nBlack Ferns:\nInstagram - https://www.instagram.com/blackferns/\nFacebook - https://www.facebook.com/BlackFerns\nTikTok - https://www.tiktok.com/@blackferns\nX - https://www.twitter.com/blackferns\n\n------------------------------------ \nSign up to NZR+ to watch exclusive content, documentaries, behind the scenes access, and more for FREE at https://get.nzrplus.com/ \n------------------------------------ \nNZR+ is available on: Web (all major browsers) at https://get.nzrplus.com/ Android mobile, tablet and Android TV (on the Play Store search NZR+ and click the \"\"\"\"\"\"\"\"New\"\"\"\"\"\"\"\" tab), and Chromecast Apple iOS iPhone, iPad, Apple TV, (search NZR+ in the App Store), Airplay, LG TV and Samsung TV. \n------------------------------------ \nFollow the All Blacks youtube channel for more highlights and exciting action! \u2013 Subscribe: https://bit.ly/AllBlacksYTUBE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "All Blacks",
                "tags": [
                    "All Blacks",
                    "New Zealand Rugby",
                    "Rugby",
                    "Rugby Union"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | All Blacks v France | First Test, 2025",
                    "description": "The All Blacks kicked off their 2025 Test campaign with a thrilling clash against Six Nations Champions France under the roof in Dunedin.\n\nKeep watching for post-game interviews with Captain Scott Barrett of The NZ All Blacks and Tyler Duguid (Lock) of France \n\n#AllBlacks #Haka #Rugby #Rivalry #Highlights #AllBlacksRugby #footy #football #rugbyunion #footy #rugbyleague #sports #sportstalk #newzealandrugby #newzealand #italy #turin #videos\n\n------------------------------------ \n\nStay up to date with the All Blacks through our socials:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/allblacks/\nFacebook - https://www.facebook.com/AllBlacks\nTikTok - https://www.tiktok.com/@allblacks\nX - https://www.twitter.com/AllBlacks\nWebsite - https://www.allblacks.com/\n\n------------------------------------ \n\nBlack Ferns:\nInstagram - https://www.instagram.com/blackferns/\nFacebook - https://www.facebook.com/BlackFerns\nTikTok - https://www.tiktok.com/@blackferns\nX - https://www.twitter.com/blackferns\n\n------------------------------------ \nSign up to NZR+ to watch exclusive content, documentaries, behind the scenes access, and more for FREE at https://get.nzrplus.com/ \n------------------------------------ \nNZR+ is available on: Web (all major browsers) at https://get.nzrplus.com/ Android mobile, tablet and Android TV (on the Play Store search NZR+ and click the \"\"\"\"\"\"\"\"New\"\"\"\"\"\"\"\" tab), and Chromecast Apple iOS iPhone, iPad, Apple TV, (search NZR+ in the App Store), Airplay, LG TV and Samsung TV. \n------------------------------------ \nFollow the All Blacks youtube channel for more highlights and exciting action! \u2013 Subscribe: https://bit.ly/AllBlacksYTUBE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482362",
                "likeCount": "5005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x2bcJIGNABa2hJ1bpxTiCkYVGDY",
            "id": "pvzCPAvd6fs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:56:53Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Le remake que personne n\u2019a demand\u00e9 - BLANCHE-NEIGE",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "blanche",
                    "blanche neige",
                    "snow white",
                    "snow",
                    "zegler",
                    "gal",
                    "gadot",
                    "rachel",
                    "7 nains",
                    "cr\u00e9atures magiques",
                    "siffler en travaillant",
                    "pomme",
                    "sorci\u00e8re",
                    "reine",
                    "conte",
                    "disney",
                    "walt",
                    "remake",
                    "blanche-neige"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le remake que personne n\u2019a demand\u00e9 - BLANCHE-NEIGE",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300565",
                "likeCount": "30713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EljMg-XMJRhJ3RUndvi_jZfCVlw",
            "id": "jjhRSNkquOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:45:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjhRSNkquOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Bartosz Sztybor",
                    "Cyberpunk",
                    "David",
                    "I really want to stay at your house",
                    "Ikarashi Kai",
                    "Kanno Ichigo",
                    "Lucy",
                    "Masahiko Otsuka",
                    "Netflix",
                    "Witcher",
                    "animation",
                    "anime",
                    "anime of the year",
                    "announcement",
                    "cdpr",
                    "cyberpunk 2077",
                    "edgerunners",
                    "phantom liberty",
                    "sneak peak",
                    "teaser",
                    "trigger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "David is dead. But Night City lives on.\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is now in production!\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 presents a new standalone 10-episode story from the world of Cyberpunk 2077\u2014 a raw chronicle of redemption and revenge. In a city that thrives in the spotlight of violence, one question remains: when the world is blinded by spectacle, what extremes do you have to go to make your story matter?\r\n\r\nDirector Kai Ikarashi (Cyberpunk: Edgerunners, SSSS.Gridman) brings a bold, cinematic vision to the series, supported by the lead character designer Kanno Ichigo (Promare, Cyberpunk: Edgerunners). They're joined by returning collaborators Masahiko Otsuka (Gurren Lagann, Promare) and Hugo Award winner Bartosz Sztybor as Showrunner, Story Writer, and Producer.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 is created in collaboration with CD PROJEKT RED and animation studio TRIGGER, with a planned release on Netflix in the future.\r\n\r\nStay connected, choom: \r\nhttps://www.cyberpunk.net/en/edgerunners\r\nhttps://x.com/edgerunners\r\nhttps://www.facebook.com/edgerunners\r\nhttps://www.instagram.com/edgerunners/\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81744227\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nCyberpunk: Edgerunners 2 | Official Teaser | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2567934",
                "likeCount": "193937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "37Fi0tT6Xi4fDanpbEkwfDPE_js",
            "id": "ZShmT2BZs-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:01:04Z",
                "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw",
                "title": "Niro \u2013 Plus Pareil ft. Gazo (Clip Officiel)",
                "description": "Ecouter le single \u00ab Plus pareil (ft. Gazo) \u00bb ici \u261ehttps://niro.lnk.to/pluspareil\nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible  \u261e http://niro.lnk.to/hayati\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e  https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw  \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/  \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro  \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel  \n\nR\u00e9alisation : Baebymama\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\n#Niro #Gazo #Pluspareil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niro \u2013 Plus Pareil ft. Gazo (Clip Officiel)",
                    "description": "Ecouter le single \u00ab Plus pareil (ft. Gazo) \u00bb ici \u261ehttps://niro.lnk.to/pluspareil\nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible  \u261e http://niro.lnk.to/hayati\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e  https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw  \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/  \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro  \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel  \n\nR\u00e9alisation : Baebymama\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\n#Niro #Gazo #Pluspareil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225114",
                "likeCount": "11175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U8TOnT5TpEJSHaPFIJOFjq4qqUU",
            "id": "cKu_XXCNcXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:58:31Z",
                "channelId": "UCSpycUnuU0IVF7gGIhGojhg",
                "title": "Extended Highlights - Stage 1 - Tour de France 2025",
                "description": "Discover the Stage 1 highlights \r\n\r\nMore information on :\r\nhttps://www.letour.fr\r\nhttps://www.facebook.com/letour\r\nhttps://twitter.com/letour\r\nhttps://www.instagram.com/letourdefrance \r\nhttps://www.tiktok.com/@letourdefrance\r\n\r\nMore exclusive contents on Tour de France Club : https://www.letour.fr/fr/club\r\n\r\nOfficial Hashtag : #TDF2025\r\n\r\n\u00a9 Amaury Sport Organisation - www.aso.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cKu_XXCNcXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tour de France",
                "tags": [
                    "#TDF",
                    "Ayuso",
                    "Col de la Couillole",
                    "Course",
                    "Cycling",
                    "Evenepoel",
                    "Florence",
                    "France",
                    "Isola2000",
                    "Jorgenson",
                    "Mas",
                    "Nice",
                    "Philipsen",
                    "Pogacar",
                    "Race",
                    "Rodriguez",
                    "Roglic",
                    "TDF",
                    "TDF2025",
                    "Tour",
                    "Tour de France",
                    "Tour de France 2025",
                    "Valloire",
                    "Vingegaard",
                    "V\u00e9lo",
                    "Yates",
                    "cyclisme",
                    "mont\u00e9e",
                    "peloton",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "sports",
                    "sprint",
                    "victoire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Extended Highlights - Stage 1 - Tour de France 2025",
                    "description": "Discover the Stage 1 highlights \r\n\r\nMore information on :\r\nhttps://www.letour.fr\r\nhttps://www.facebook.com/letour\r\nhttps://twitter.com/letour\r\nhttps://www.instagram.com/letourdefrance \r\nhttps://www.tiktok.com/@letourdefrance\r\n\r\nMore exclusive contents on Tour de France Club : https://www.letour.fr/fr/club\r\n\r\nOfficial Hashtag : #TDF2025\r\n\r\n\u00a9 Amaury Sport Organisation - www.aso.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335845",
                "likeCount": "6400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jl4H5UQbrhaEqlVLH-jFkE6x6nQ",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6989766",
                "likeCount": "353993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9Xc9Sgh2MjygohmnKwTW1Gqf80",
            "id": "HdtUv3V1f6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T08:00:20Z",
                "channelId": "UC5LOMX2yUhR9Pn6iyUJ49_A",
                "title": "Corsu - Mezu Mezu, Patrick Fiori, Il Cello, Joseph Pastinelli - Terra d'amore (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab Terra d\u2019Amore \u00bb premier extrait de CORSU MEZU MEZU 3 qui sortira le 26 septembre 2025 !\nEcoutez \"Terra d'Amore\" : https://Corsu.lnk.to/Terradamore \n\nInterpr\u00e9t\u00e9 par II Cello ( Levon Khozian , Salvatore Livolsi, S\u00e9bastien Longhi), \nPatrick Fiori et Joseph Pastinelli\nVid\u00e9oclip r\u00e9alis\u00e9 par Carole Mathieu Castelli\nProduit par Thierry James Humbert pour Makam Films / Palacio Libelula\nAvec la participation exceptionnelle de Ghjuvanna Benedetti\nDirecteur de la photographie : Mostefa Bahtit \nSteadicam : Louis Dalce\nAssistant cam\u00e9ra : Elie Brussat\nAssistant r\u00e9alisation : Pasquale Pagano\nDroniste : Thomas Bouchet\nR\u00e9gie : B\u00e9atrice Mattei\nAssistante r\u00e9gie : Estelle Vibarel-Vesperini\nD\u00e9co : Pascal Boudet\nChef Electro : Doug\nElectro : Quentin Renoust\nMaquilleuse Artistes : Cl\u00e9mentine Jarraud-Toledano\nCoiffeuse Artistes : G\u00e9raldine Fougerat\nMaquilleuse Ghjuvanna Benedetti : Elisabeth Faustine\nStylisme Artistes : Sylvaine Colin\nMontage / Etalonnage : Thierry James Humbert\nPost-Production : Makam Films / Palacio Libelula\nLabel : RCA / Sony Music France\nManagement Patrick Fiori / Productrice Label Lune : Aur\u00e9lie Pierdet\nMaking-of : Stephan Mucchielli\nMerci \u00e0 Attilius Ceccaldi Maire de Lama et son \u00e9quipe pour leur aide pr\u00e9cieuse, au village de Lama, \u00e0 l\u2019Atelier du Chef, Carole Benedetti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CorsuMezuMezuVEVO",
                "tags": [
                    "Corsu Mezu Mezu",
                    "Patrick Fiori",
                    "Il Cello Joseph Pastinelli",
                    "Terra d'amore"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corsu - Mezu Mezu, Patrick Fiori, Il Cello, Joseph Pastinelli - Terra d'amore (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab Terra d\u2019Amore \u00bb premier extrait de CORSU MEZU MEZU 3 qui sortira le 26 septembre 2025 !\nEcoutez \"Terra d'Amore\" : https://Corsu.lnk.to/Terradamore \n\nInterpr\u00e9t\u00e9 par II Cello ( Levon Khozian , Salvatore Livolsi, S\u00e9bastien Longhi), \nPatrick Fiori et Joseph Pastinelli\nVid\u00e9oclip r\u00e9alis\u00e9 par Carole Mathieu Castelli\nProduit par Thierry James Humbert pour Makam Films / Palacio Libelula\nAvec la participation exceptionnelle de Ghjuvanna Benedetti\nDirecteur de la photographie : Mostefa Bahtit \nSteadicam : Louis Dalce\nAssistant cam\u00e9ra : Elie Brussat\nAssistant r\u00e9alisation : Pasquale Pagano\nDroniste : Thomas Bouchet\nR\u00e9gie : B\u00e9atrice Mattei\nAssistante r\u00e9gie : Estelle Vibarel-Vesperini\nD\u00e9co : Pascal Boudet\nChef Electro : Doug\nElectro : Quentin Renoust\nMaquilleuse Artistes : Cl\u00e9mentine Jarraud-Toledano\nCoiffeuse Artistes : G\u00e9raldine Fougerat\nMaquilleuse Ghjuvanna Benedetti : Elisabeth Faustine\nStylisme Artistes : Sylvaine Colin\nMontage / Etalonnage : Thierry James Humbert\nPost-Production : Makam Films / Palacio Libelula\nLabel : RCA / Sony Music France\nManagement Patrick Fiori / Productrice Label Lune : Aur\u00e9lie Pierdet\nMaking-of : Stephan Mucchielli\nMerci \u00e0 Attilius Ceccaldi Maire de Lama et son \u00e9quipe pour leur aide pr\u00e9cieuse, au village de Lama, \u00e0 l\u2019Atelier du Chef, Carole Benedetti"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234301",
                "likeCount": "4882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tO878mA_-Wf9fGd805vwTiNpATI",
            "id": "JWBN6JKNPqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:45:55Z",
                "channelId": "UC3Q2ZsfV82zLFhsf28AeTjQ",
                "title": "Tour de France 2025 - Marc Madiot : \"On nous donne des le\u00e7ons... les d\u00e9parts, c'est mieux en France\"",
                "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #madiot #marcmadiot #lille #granddepart #\u00e9tranger #france #groupamafdj \n\nMarc Madiot le manager g\u00e9n\u00e9ral de la formation Groupama-FDJ \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 1\u00e8re \u00e9tape de ce Tour \u00e0 Lille. \n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWBN6JKNPqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyclism'Actu TV",
                "tags": [
                    "Cyclisme",
                    "Cycling",
                    "Cyclism'Actu",
                    "CyclismActu",
                    "M\u00e9dia",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Web"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 - Marc Madiot : \"On nous donne des le\u00e7ons... les d\u00e9parts, c'est mieux en France\"",
                    "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #madiot #marcmadiot #lille #granddepart #\u00e9tranger #france #groupamafdj \n\nMarc Madiot le manager g\u00e9n\u00e9ral de la formation Groupama-FDJ \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 1\u00e8re \u00e9tape de ce Tour \u00e0 Lille. \n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133029",
                "likeCount": "504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EoHuJjIzCDU1PU6J_sVYOzJM8bo",
            "id": "d6X_0BDO6Tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:49Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking - Tkt Pas [Clip Officiel]",
                "description": "\u00c9coutez \u00abTkt Pas \u00bb  https://soolking.lnk.to/TktPas\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nCompositeurs : Abderraouf Derradji, Alban Sturaro, LOSTINPARIS, KRISLA BEATZ\nClip by Digital Nak \n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #TktPas\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6X_0BDO6Tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "africa",
                    "jungle",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking album",
                    "Soolking paroles",
                    "Soolking parole",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "guerilla",
                    "niska",
                    "naps",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "clip casanova",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sch",
                    "soolking tiki taka",
                    "Soolking ft. Ninho",
                    "Soolking Ninho C'est Fort",
                    "Ninho c'est fort",
                    "Soolking Ninho Clip",
                    "soolking tkt pas",
                    "soolking tkt pas clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking - Tkt Pas [Clip Officiel]",
                    "description": "\u00c9coutez \u00abTkt Pas \u00bb  https://soolking.lnk.to/TktPas\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nCompositeurs : Abderraouf Derradji, Alban Sturaro, LOSTINPARIS, KRISLA BEATZ\nClip by Digital Nak \n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #TktPas\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672406",
                "likeCount": "15262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sfw6JqGI5SAPaiSNOHG4Tv9q2zc",
            "id": "VumV53EqDpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:00:27Z",
                "channelId": "UCiwxO7-wbeCtiq8eh-7SXug",
                "title": "M\u00e9t\u00e9o du Dimanche 6 au Samedi 12 Juillet 2025",
                "description": "Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o du Dimanche 6 au Samedi 12 Juillet 2025\nR\u00e9sum\u00e9 : Retour de la pluie et chute des temp\u00e9ratures ce dimanche ! Averses & fra\u00eecheur lundi.\n\n\ud83c\udf24 Ce bulletin m\u00e9t\u00e9o vous est pr\u00e9sent\u00e9 par Alexandre Slowik.\n\n\ud83d\udcbb Notre site internet : https://meteo-express.com/\n\n\u2705 Vous aimez notre m\u00e9t\u00e9o ? Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube !  @MeteoExpressYT  \n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffc Soutenez-nous sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/meteo-express\n\n\ud83d\udc65 Suivez M\u00e9t\u00e9o Express sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Facebook : https://www.facebook.com/MeteoExpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc X : https://twitter.com/MeteoExpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Instagram : https://www.instagram.com/meteoexpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc TikTok : https://www.tiktok.com/@meteo_express\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Threads : https://www.threads.net/@meteoexpress\n\n\ud83d\udcf1 T\u00e9l\u00e9chargez notre application :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Appli iPhone : https://apps.apple.com/fr/app/meteo-express/id988608263\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Appli Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.goodbarber.meteoexpress\n\n#m\u00e9t\u00e9o #pluie #fraicheur",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VumV53EqDpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VumV53EqDpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VumV53EqDpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VumV53EqDpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e9t\u00e9o Express",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e9t\u00e9o du Dimanche 6 au Samedi 12 Juillet 2025",
                    "description": "Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o du Dimanche 6 au Samedi 12 Juillet 2025\nR\u00e9sum\u00e9 : Retour de la pluie et chute des temp\u00e9ratures ce dimanche ! Averses & fra\u00eecheur lundi.\n\n\ud83c\udf24 Ce bulletin m\u00e9t\u00e9o vous est pr\u00e9sent\u00e9 par Alexandre Slowik.\n\n\ud83d\udcbb Notre site internet : https://meteo-express.com/\n\n\u2705 Vous aimez notre m\u00e9t\u00e9o ? Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube !  @MeteoExpressYT  \n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffc Soutenez-nous sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/meteo-express\n\n\ud83d\udc65 Suivez M\u00e9t\u00e9o Express sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Facebook : https://www.facebook.com/MeteoExpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc X : https://twitter.com/MeteoExpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Instagram : https://www.instagram.com/meteoexpress\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc TikTok : https://www.tiktok.com/@meteo_express\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Threads : https://www.threads.net/@meteoexpress\n\n\ud83d\udcf1 T\u00e9l\u00e9chargez notre application :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Appli iPhone : https://apps.apple.com/fr/app/meteo-express/id988608263\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Appli Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.goodbarber.meteoexpress\n\n#m\u00e9t\u00e9o #pluie #fraicheur"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67889",
                "likeCount": "1565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qF_kXTkZOSe5mdGrIGscBGyxs2I",
            "id": "4ijtEn8hpUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:43:42Z",
                "channelId": "UCwN_MU6-sDwOMArIlYIsKXA",
                "title": "J'aurais tenu 12 ans, les potes.",
                "description": "Apr\u00e8s 12 ans \u00e0 poster des vid\u00e9os sur Youtube, une certaine r\u00e9alit\u00e9 me rattrape. C'est pourquoi aujourd'hui je fais un bilan avec vous, pour parler des changements \u00e0 venir et de Tiramisu \u00e0 l'aubergine.\n\nCette vid\u00e9o fait partie d'une op\u00e9ration commerciale avec Tipeee, elle est aussi financ\u00e9e par vous, les Jean-Ma\u00e7ons ici : https://fr.tipeee.com/jean-baptiste-show MERCI \u00e0 vous! \ud83d\udc4d\n\nEn live ici (le mercredi \u00e0 18h) : https://twitch.tv/jeanbaptisteshow\nLe discord : https://discord.gg/aQtFyQk\nPour me parler : https://twitter.com/JBS_Ibonek\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u23f1\u25baCombien de temps m'a pris cette vid\u00e9o?\nRecherche & Ecriture : 10h l Enregistrement & Mixage : 7h l Montage & Infographie 32h l Mise en ligne & Vignettes : 6h (4 vignettes cr\u00e9\u00e9s une seule gard\u00e9e)\nSoit 56h de travail pour 11 min de vid\u00e9o =) \n\nUn gros merci \u00e0 Magdala pour son aide au montage et la vignette (31h au total)!\n\n\u266b G\u00e9n\u00e9rique de fin d'Aetheriel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeanBaptisteShow",
                "tags": [
                    "JBShow",
                    "Jean-Baptiste",
                    "JeanBaptisteShow",
                    "Jean-Baptiste Show",
                    "financement",
                    "publicit\u00e9",
                    "partenariat",
                    "Youtube",
                    "fran\u00e7ais",
                    "Tipeee"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'aurais tenu 12 ans, les potes.",
                    "description": "Apr\u00e8s 12 ans \u00e0 poster des vid\u00e9os sur Youtube, une certaine r\u00e9alit\u00e9 me rattrape. C'est pourquoi aujourd'hui je fais un bilan avec vous, pour parler des changements \u00e0 venir et de Tiramisu \u00e0 l'aubergine.\n\nCette vid\u00e9o fait partie d'une op\u00e9ration commerciale avec Tipeee, elle est aussi financ\u00e9e par vous, les Jean-Ma\u00e7ons ici : https://fr.tipeee.com/jean-baptiste-show MERCI \u00e0 vous! \ud83d\udc4d\n\nEn live ici (le mercredi \u00e0 18h) : https://twitch.tv/jeanbaptisteshow\nLe discord : https://discord.gg/aQtFyQk\nPour me parler : https://twitter.com/JBS_Ibonek\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u23f1\u25baCombien de temps m'a pris cette vid\u00e9o?\nRecherche & Ecriture : 10h l Enregistrement & Mixage : 7h l Montage & Infographie 32h l Mise en ligne & Vignettes : 6h (4 vignettes cr\u00e9\u00e9s une seule gard\u00e9e)\nSoit 56h de travail pour 11 min de vid\u00e9o =) \n\nUn gros merci \u00e0 Magdala pour son aide au montage et la vignette (31h au total)!\n\n\u266b G\u00e9n\u00e9rique de fin d'Aetheriel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333015",
                "likeCount": "39064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZd4lp62DqSJFaRL88rmTBL4xno",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3700091",
                "likeCount": "461407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EfWq_oZDuzwOYhSFWLtb7UTeaQU",
            "id": "TjCzi7v-ruk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:13:51Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "FOINS 2025 RACHEV\u00c9S !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjCzi7v-ruk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agriculture",
                    "Agronomie",
                    "Claas",
                    "Tracteur",
                    "Foins",
                    "Agriculteur"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOINS 2025 RACHEV\u00c9S !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140934",
                "likeCount": "13581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2_NAdas-zZ2AGwkAXtyotn8ct8c",
            "id": "9LeOZ38z_Yg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCI52wnSYTIq4MtV7_5X-stw",
                "title": "RK -  200m2 (Clip Officiel)",
                "description": "RK -  200m2 (Clip Officiel)\nSingle disponible partout : https://rk.bfan.link/200m2\n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #200m2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LeOZ38z_Yg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LeOZ38z_Yg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LeOZ38z_Yg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LeOZ38z_Yg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LeOZ38z_Yg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RK OFFICIEL",
                "tags": [
                    "RK",
                    "rap",
                    "rap francais",
                    "dlpda",
                    "lola",
                    "solitaire",
                    "200",
                    "deux cent",
                    "m\u00e8tres carr\u00e9",
                    "m\u00e8tre carr\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RK -  200m2 (Clip Officiel)",
                    "description": "RK -  200m2 (Clip Officiel)\nSingle disponible partout : https://rk.bfan.link/200m2\n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #200m2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163771",
                "likeCount": "4238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ubg7paqNmzTk3_XanCfZb4sNtc",
            "id": "5utMKWsHplY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:03:24Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "Le 1er Qui R\u00e9ussit Son Code Gagne 1 Voiture !",
                "description": "Le 1er Qui R\u00e9ussit Gagne 1 Voiture ! avec Cossi \nCollaboration commerciale avec La Poste, pour participer au concours pour gagner la voiture c'est ici http://bit.ly/3Gj6HeR & pour vous inscrire au code de la route dans un Bureau de Poste c'est ici : http://bit.ly/3Gsq314\nIl y a +1 700 centres en France et DOM, il y en a forc\u00e9ment un pr\u00e8s de chez vous !\nR\u00e8glement du jeu-concours ici : http://bit.ly/45V3IUm\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugoposay",
                    "hugopos\u00e9",
                    "code de la route 2025",
                    "cossi",
                    "la poste",
                    "cossi fast",
                    "code de la route 2025 examen blanc",
                    "la poste code de la route",
                    "hugoposay cossi",
                    "hugoposay challenge",
                    "concours voiture",
                    "voiture gratuite",
                    "publicit\u00e9",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le 1er Qui R\u00e9ussit Son Code Gagne 1 Voiture !",
                    "description": "Le 1er Qui R\u00e9ussit Gagne 1 Voiture ! avec Cossi \nCollaboration commerciale avec La Poste, pour participer au concours pour gagner la voiture c'est ici http://bit.ly/3Gj6HeR & pour vous inscrire au code de la route dans un Bureau de Poste c'est ici : http://bit.ly/3Gsq314\nIl y a +1 700 centres en France et DOM, il y en a forc\u00e9ment un pr\u00e8s de chez vous !\nR\u00e8glement du jeu-concours ici : http://bit.ly/45V3IUm\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145878",
                "likeCount": "7055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xaEBBj8klIReAEgCH1PFCkHvbEM",
            "id": "W4t_rtHtt0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:55:00Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216123",
                "likeCount": "31847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3n9NaDTE5pbsgB42to0dM6chxCE",
            "id": "HKXvZn1DVN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:06:16Z",
                "channelId": "UC6WceiCbe-Yglvke3150MtQ",
                "title": "Genezio, Tiakola, Nemzzz - STATION (FARA FARA GANG)",
                "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTATION \ud83d\ude8f\n\nR\u00e9alisateur : Alex Haze \nChef \u00e9lectricien : R\u00e9mi Vaurette\n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nRemerciements \u00e0 Bintou Brown\n\nCompositeurs : Guishkow, Marvin \u00e0 la M\u00e9lo, Zel Beat, Lewis Beat \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GENEZIO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Genezio, Tiakola, Nemzzz - STATION (FARA FARA GANG)",
                    "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTATION \ud83d\ude8f\n\nR\u00e9alisateur : Alex Haze \nChef \u00e9lectricien : R\u00e9mi Vaurette\n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nRemerciements \u00e0 Bintou Brown\n\nCompositeurs : Guishkow, Marvin \u00e0 la M\u00e9lo, Zel Beat, Lewis Beat \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480590",
                "likeCount": "27745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "chwEzWH_7DwztXiRK4Ih_XC1V-8",
            "id": "BzKVk64j2ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:00:24Z",
                "channelId": "UCe8em_us8FoT5iAMNd7ekEg",
                "title": "le chassis est voluptueux",
                "description": "Augmente ta vo2 max gr\u00e2ce au tshirt fromage frais qui brod\u00e9 et tr\u00e8s capricieux:\nhttps://fdb-performance.fr/products/t-shirt-fromage-frais-rouge\n\nMes amiti\u00e9s a madame.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "fromage frais",
                "tags": [
                    "yz",
                    "yzf",
                    "250",
                    "450",
                    "gopro 12",
                    "fdb",
                    "fromage frais",
                    "vito",
                    "volvo",
                    "mx shop moto",
                    "shiftech",
                    "boiserie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "le chassis est voluptueux",
                    "description": "Augmente ta vo2 max gr\u00e2ce au tshirt fromage frais qui brod\u00e9 et tr\u00e8s capricieux:\nhttps://fdb-performance.fr/products/t-shirt-fromage-frais-rouge\n\nMes amiti\u00e9s a madame."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324991",
                "likeCount": "23663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hDFSWXLHf-3pANuH36Pbp-HhWzw",
            "id": "SWi-BTsdhEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:28Z",
                "channelId": "UClQT1o1z6kn1n5Y5NxeJRAQ",
                "title": "Rsko - BANGER (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \"Banger\", disponible partout : https://rsko.lnk.to/BangerAY\n-\nDirected by Harris Kaci Produced by Digital NAK\n-\nRetrouvez Rsko sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/rsko_ganng/\nTwitter : https://x.com/rsko94\nTiktok : https://tiktok.com/rsko94\nSnapchat \ud83d\udc7b : https://www.snapchat.com/rsko.vvs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rsko",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rsko - BANGER (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \"Banger\", disponible partout : https://rsko.lnk.to/BangerAY\n-\nDirected by Harris Kaci Produced by Digital NAK\n-\nRetrouvez Rsko sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/rsko_ganng/\nTwitter : https://x.com/rsko94\nTiktok : https://tiktok.com/rsko94\nSnapchat \ud83d\udc7b : https://www.snapchat.com/rsko.vvs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270144",
                "likeCount": "11305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-16fK76NSvG8uwZ0Fpkb_YdPAh4",
            "id": "VHnPdkVtEUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:05:28Z",
                "channelId": "UC6WceiCbe-Yglvke3150MtQ",
                "title": "Genezio, Tiakola - STELLAR (FARA FARA GANG)",
                "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe \ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTELLAR \ud83c\udf0c \n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy \nProduction : Kairos Production \n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\n\nCompositeurs : Seysey, Big Tom, Bloody, Ananaskelem \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GENEZIO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Genezio, Tiakola - STELLAR (FARA FARA GANG)",
                    "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe \ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTELLAR \ud83c\udf0c \n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy \nProduction : Kairos Production \n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\n\nCompositeurs : Seysey, Big Tom, Bloody, Ananaskelem \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312945",
                "likeCount": "12951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J5n2ItPVtg_faC6AmwF5o83OBVY",
            "id": "UNIcTsJ1jBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T10:04:10Z",
                "channelId": "UCd8JujuCadCSiGY4W9sD5ZQ",
                "title": "Catalina",
                "description": "Provided to YouTube by MAUVAIS GAR\u00c7ONS RECORDS & BIG SKY ENTERTAINMENT\n\nCatalina \u00b7 Cheu-B \u00b7 Ghost Killer Track \u00b7 SDM\n\nCatalina\n\n\u2117 2025 BIG SKY ENTERTAINMENT & MAUVAIS GARCON RECORDS\n\nAudio: Cheu-B\nAuthor: SDM\nComposer: Ghost Killer Track\nComposer: Kenzy\nAuthor: Cheu-B\nRecorded By: Ardo Anoma\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cheu-B - Topic",
                "tags": [
                    "Cheu-B",
                    "Ghost Killer Track",
                    "SDM",
                    "Catalina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Catalina",
                    "description": "Provided to YouTube by MAUVAIS GAR\u00c7ONS RECORDS & BIG SKY ENTERTAINMENT\n\nCatalina \u00b7 Cheu-B \u00b7 Ghost Killer Track \u00b7 SDM\n\nCatalina\n\n\u2117 2025 BIG SKY ENTERTAINMENT & MAUVAIS GARCON RECORDS\n\nAudio: Cheu-B\nAuthor: SDM\nComposer: Ghost Killer Track\nComposer: Kenzy\nAuthor: Cheu-B\nRecorded By: Ardo Anoma\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110320",
                "likeCount": "3691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ES4vhKPRy6GWFcu1Qk-CpIEQxEE",
            "id": "8vsLQ-xyesM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:01:06Z",
                "channelId": "UC6atFS0kNdJR-EuSa_I1Kkw",
                "title": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Visualizer Officiel)",
                "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nParoles : \nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VITAA",
                "tags": [
                    "vitaa",
                    "julien dor\u00e9",
                    "Viens on essaie",
                    "Charlotte",
                    "vitaa julien dor\u00e9",
                    "vitaa julien on essaie",
                    "on essaie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Visualizer Officiel)",
                    "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nParoles : \nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168473",
                "likeCount": "3721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zG1UmgoLFjr93L81M4D3zYxlehc",
            "id": "J_VrQqj-UFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:32Z",
                "channelId": "UCgtt_xijZ03e0THlKDvPauw",
                "title": "Kendji Girac \u2013 Un, Dos, Tres (audio officiel)",
                "description": "Un, Dos, Tres maintenant disponible : https://kendji.lnk.to/undostresID\n\nPhotographe : Fran\u00e7ois Roelants\n\nL\u2019album Vivre\u2026  toujours disponible : https://kendji.lnk.to/VivreID\nInclus les singles \u00ab Si seulement\u2026 \u00bb, \u00ab J\u2019ai chang\u00e9 \u00bb et le duo Andrea Bocelli \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb en digital\n \nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n\nParoles : \n \n(Refrain)\nUn, dos, tres\nUn pasito p'alante Mar\u00eda\nUn, dos, tres\nUn pasito p'atr\u00e1s \nElle,\nQui fait tout pour les siens\nQui a le c\u0153ur sur la main\nElle n\u2019oublie jamais rien,\nPour ceux qu\u2019elle aime\nElle a cet air boh\u00e9mien\nQuelque chose de divin\nQuelque chose qui la rend exceptionnelle\n \n(Pre-refrain)\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nM\u00eame si elle te conna\u00eet pas\nBelle comme le jour\n\u00c7a rayonne autour d\u2019elle\nC\u2019est ce qu\u2019on appelle l\u2019aura\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nElle me guide quand je m\u2019\u00e9gare\nJ\u2019attends son retour\nElle me manque toujours\nChaque fois qu\u2019elle s\u2019en va\n \n(Refrain x2)\nElle est la flamme qui t\u2019\u00e9claire dans la nuit\nQuand rien ne va, quand tu cherches ton guide\nElle a les mots pour faire taire les avis des autres\nElle est la femme, la m\u00e8re ou l\u2019amie\nComme un rep\u00e8re, une lumi\u00e8re dans ta vie\nElle sait comment te faire sourire, c\u2019est toujours un sans faute\n \n(Pre-refrain)\n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/kendjioff\nIG : https://www.instagram.com/kendji/\nX : https://x.com/girackendji\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kendji\n \n \n\u00a9 K7G Productions, sous licence exclusive Island Def Jam, un label Universal Music France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kendji Girac",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendji Girac \u2013 Un, Dos, Tres (audio officiel)",
                    "description": "Un, Dos, Tres maintenant disponible : https://kendji.lnk.to/undostresID\n\nPhotographe : Fran\u00e7ois Roelants\n\nL\u2019album Vivre\u2026  toujours disponible : https://kendji.lnk.to/VivreID\nInclus les singles \u00ab Si seulement\u2026 \u00bb, \u00ab J\u2019ai chang\u00e9 \u00bb et le duo Andrea Bocelli \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb en digital\n \nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n\nParoles : \n \n(Refrain)\nUn, dos, tres\nUn pasito p'alante Mar\u00eda\nUn, dos, tres\nUn pasito p'atr\u00e1s \nElle,\nQui fait tout pour les siens\nQui a le c\u0153ur sur la main\nElle n\u2019oublie jamais rien,\nPour ceux qu\u2019elle aime\nElle a cet air boh\u00e9mien\nQuelque chose de divin\nQuelque chose qui la rend exceptionnelle\n \n(Pre-refrain)\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nM\u00eame si elle te conna\u00eet pas\nBelle comme le jour\n\u00c7a rayonne autour d\u2019elle\nC\u2019est ce qu\u2019on appelle l\u2019aura\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nElle me guide quand je m\u2019\u00e9gare\nJ\u2019attends son retour\nElle me manque toujours\nChaque fois qu\u2019elle s\u2019en va\n \n(Refrain x2)\nElle est la flamme qui t\u2019\u00e9claire dans la nuit\nQuand rien ne va, quand tu cherches ton guide\nElle a les mots pour faire taire les avis des autres\nElle est la femme, la m\u00e8re ou l\u2019amie\nComme un rep\u00e8re, une lumi\u00e8re dans ta vie\nElle sait comment te faire sourire, c\u2019est toujours un sans faute\n \n(Pre-refrain)\n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/kendjioff\nIG : https://www.instagram.com/kendji/\nX : https://x.com/girackendji\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kendji\n \n \n\u00a9 K7G Productions, sous licence exclusive Island Def Jam, un label Universal Music France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214387",
                "likeCount": "5846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zTSzM-3eKoVtTa4BBMTixU5BO-g",
            "id": "dDHcDINxVtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD FT GAZO - CU\u00cdDATE",
                "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD FT GAZO - CU\u00cdDATE",
                    "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447544",
                "likeCount": "18688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}