{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "CiOoxr6cbKpgp-V6W7HW23cFR4E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoRv1PdYSfp-Q-CpdiMZcgM_zvI",
            "id": "j1k22Fh11Yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Stranger Things 5 | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Cada batalla nos trajo hasta aqu\u00ed.\n\nM\u00e1s acerca de la temporada final de \u00abStranger Things\u00bb:\nOto\u00f1o boreal de 1987. El pueblo de Hawkins sigue conmocionado por la apertura de m\u00faltiples portales, y nuestros h\u00e9roes se unen para lograr un solo objetivo: encontrar y matar a Vecna. Pero \u00e9l ha desaparecido sin dejar ning\u00fan rastro. Para complicar m\u00e1s las cosas, el Gobierno ha declarado al pueblo en cuarentena y ha intensificado la b\u00fasqueda de Once, oblig\u00e1ndola a ocultarse una vez m\u00e1s. A medida que se acerca el aniversario de la desaparici\u00f3n de Will, tambi\u00e9n se avecina una amenaza conocida y horrorosa. La batalla final parece inminente, y el grupo deber\u00e1 enfrentarse a una oscuridad m\u00e1s poderosa y mortal que nunca. Para acabar con la pesadilla, tendr\u00e1n que luchar todos juntos una \u00faltima vez.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nStranger Things 5 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1k22Fh11Yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "Chief Hopper",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things 5",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder",
                    "avance oficial",
                    "temporada final"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Cada batalla nos trajo hasta aqu\u00ed.\n\nM\u00e1s acerca de la temporada final de \u00abStranger Things\u00bb:\nOto\u00f1o boreal de 1987. El pueblo de Hawkins sigue conmocionado por la apertura de m\u00faltiples portales, y nuestros h\u00e9roes se unen para lograr un solo objetivo: encontrar y matar a Vecna. Pero \u00e9l ha desaparecido sin dejar ning\u00fan rastro. Para complicar m\u00e1s las cosas, el Gobierno ha declarado al pueblo en cuarentena y ha intensificado la b\u00fasqueda de Once, oblig\u00e1ndola a ocultarse una vez m\u00e1s. A medida que se acerca el aniversario de la desaparici\u00f3n de Will, tambi\u00e9n se avecina una amenaza conocida y horrorosa. La batalla final parece inminente, y el grupo deber\u00e1 enfrentarse a una oscuridad m\u00e1s poderosa y mortal que nunca. Para acabar con la pesadilla, tendr\u00e1n que luchar todos juntos una \u00faltima vez.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nStranger Things 5 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "978822",
                "likeCount": "49116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dMMjMzDU6rLVsU3DMLNBKCwJZSw",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3856388",
                "likeCount": "202936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZY0hh9c_L0zoqgLg350io7HCu10",
            "id": "1BiFHZaNJMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T01:19:54Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "REACCIONANDO A MIS FOTOS VIEJAS ",
                "description": "hola chicos! hoy voy a reaccionar a mis fotos de facebook de cuando era m\u00e1s chico \ud83d\ude02\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BiFHZaNJMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "podcast",
                    "payasos deep web",
                    "fotos viejas",
                    "fotos de fede facebook"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO A MIS FOTOS VIEJAS ",
                    "description": "hola chicos! hoy voy a reaccionar a mis fotos de facebook de cuando era m\u00e1s chico \ud83d\ude02\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2510280",
                "likeCount": "214016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k_OcmHAIrMlf6BmRZWH3GfpACaw",
            "id": "Tc8VNLu8nUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T23:07:44Z",
                "channelId": "UCmmG1PC3Mtyx1KHJfJVGIpQ",
                "title": "AS\u00cd GRABAMOS BATALLA DE CAPITANES KOALAS  | SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos al detr\u00e1s de c\u00e1maras de la batalla de capitanes de los Koalas, aqu\u00ed ver\u00e1n como es que se graba esta bella secci\u00f3n de nuestro canal principal.\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nAS\u00cd GRABAMOS BATALLA DE CAPITANES KOALAS  | SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tc8VNLu8nUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SKabeche",
                "tags": [
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "ALE RIOS",
                    "KIM MIGNEAULT",
                    "SONRIX",
                    "PITTER RIOS",
                    "XIO GARCIA",
                    "ERICK LINDORO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd GRABAMOS BATALLA DE CAPITANES KOALAS  | SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos al detr\u00e1s de c\u00e1maras de la batalla de capitanes de los Koalas, aqu\u00ed ver\u00e1n como es que se graba esta bella secci\u00f3n de nuestro canal principal.\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nAS\u00cd GRABAMOS BATALLA DE CAPITANES KOALAS  | SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191390",
                "likeCount": "8354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KHszglpHiMpbm9ZLIf-GXUkAh6k",
            "id": "9lzIkHe2v_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T22:00:19Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "Hice el S\u00e1ndwich de la MU3R73",
                "description": "En \u00e9ste video El Guzii  prepar\u00e1 a su estilo el S\u00e1ndwich de la siguiente vida de un Show m\u00e1s \u00a1porque ustedes lo pidieron!\n#ElGuzii #regularshow\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el pan**\n-1 sobre Levadura\n-1 \u00bd tazas Agua a temperatura ambiente\n-1 \u00bd  cdtas Sal\n-4 tazas Harina para todo uso\n-2 cdas aceite de oliva \n\n**Para las albondigas** \n-200 g Carne molida de res\n-2 cdas avena cruda\n-\u00bc cdta Paprika al gusto\n-\u00bc cdta Chili flakes\n-\u00bc cdta Perejil\n-\u00bc cdta Cebolla en polvo\n-\u00bc cdta Ajo en polvo\n-\u00bc cdta Semillas de hinojo\n-1 huevo\n-Palitos de queso mozzarella\n\n**Para la Salsa**\n-4 dientes de ajo\n-5 cdas (10 g) Cebolla picada \n-5 Tomates\n-1 Chile Serrano\n-2 Chiles jalape\u00f1os tatemados en rajas\n-\u00bd cdta Oregano \n-1 cubito Caldo de Pollo\n-2 Tiras Tocino\n-2 cdas mantequilla\n\n-Carnes fr\u00edas\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9lzIkHe2v_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "un show m\u00e1s",
                    "s\u00e1ndwich",
                    "albondigas",
                    "salsa",
                    "carnes fr\u00edas",
                    "pepperoni",
                    "jam\u00f3n serrano",
                    "carne molida",
                    "recetas de caricaturas",
                    "recetas de suscriptores",
                    "recetas f\u00e1ciles",
                    "pan hecho en casa",
                    "pan baguette",
                    "baguette",
                    "regular show",
                    "mordecai",
                    "rigby",
                    "Cartoon Network",
                    "Sensei",
                    "recipe",
                    "meatballs",
                    "bread",
                    "jamon serrano"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Hice el S\u00e1ndwich de la MU3R73",
                    "description": "En \u00e9ste video El Guzii  prepar\u00e1 a su estilo el S\u00e1ndwich de la siguiente vida de un Show m\u00e1s \u00a1porque ustedes lo pidieron!\n#ElGuzii #regularshow\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\nCANTIDADES:\n**Para el pan**\n-1 sobre Levadura\n-1 \u00bd tazas Agua a temperatura ambiente\n-1 \u00bd  cdtas Sal\n-4 tazas Harina para todo uso\n-2 cdas aceite de oliva \n\n**Para las albondigas** \n-200 g Carne molida de res\n-2 cdas avena cruda\n-\u00bc cdta Paprika al gusto\n-\u00bc cdta Chili flakes\n-\u00bc cdta Perejil\n-\u00bc cdta Cebolla en polvo\n-\u00bc cdta Ajo en polvo\n-\u00bc cdta Semillas de hinojo\n-1 huevo\n-Palitos de queso mozzarella\n\n**Para la Salsa**\n-4 dientes de ajo\n-5 cdas (10 g) Cebolla picada \n-5 Tomates\n-1 Chile Serrano\n-2 Chiles jalape\u00f1os tatemados en rajas\n-\u00bd cdta Oregano \n-1 cubito Caldo de Pollo\n-2 Tiras Tocino\n-2 cdas mantequilla\n\n-Carnes fr\u00edas\n\n***************************************************\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427389",
                "likeCount": "20684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fcznNsSYL8Cqszpjz0869uoGMWE",
            "id": "94AeBUUEwqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T18:00:16Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "VISIT\u00c9 LA TIENDA M\u00c1S EXTRA\u00d1A DE M\u00c9XICO \ud83d\ude31",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video super divertido, visitando la tienda m\u00e1s extra\u00f1a de M\u00e9xico, gast\u00e9 mucho dinero por comprarle regalos a mis amigos y familiares, en esta tienda uno se encuentra muchas cosas raras, como una jirafa de c\u00e9sped con unos tenis o un ajedrez m\u00e1s grande que yo jaja\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#rivers #riversgg #tendencias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94AeBUUEwqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "rivers",
                    "riversgg",
                    "rivers visita tienda",
                    "cosas raras m\u00e9xico",
                    "cosas extra\u00f1as m\u00e9xico",
                    "tienda curiosa m\u00e9xico",
                    "youtube exclusivo",
                    "vlog m\u00e9xico",
                    "cosas misteriosas",
                    "explorando tiendas",
                    "rarezas en m\u00e9xico",
                    "cosas \u00fanicas",
                    "contenido exclusivo rivers",
                    "rivers vlog",
                    "cosas extra\u00f1as que venden",
                    "tour tienda m\u00e9xico",
                    "youtuber mexicana",
                    "exploraci\u00f3n urbana",
                    "rivers visita lugares",
                    "cosas que no sab\u00edas que exist\u00edan",
                    "productos extra\u00f1os",
                    "vlog exclusivo youtube",
                    "rivers gg",
                    "mejores momentos rivers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISIT\u00c9 LA TIENDA M\u00c1S EXTRA\u00d1A DE M\u00c9XICO \ud83d\ude31",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video super divertido, visitando la tienda m\u00e1s extra\u00f1a de M\u00e9xico, gast\u00e9 mucho dinero por comprarle regalos a mis amigos y familiares, en esta tienda uno se encuentra muchas cosas raras, como una jirafa de c\u00e9sped con unos tenis o un ajedrez m\u00e1s grande que yo jaja\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#rivers #riversgg #tendencias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220409",
                "likeCount": "13484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JilpJ-A0qGcQhMRr7aM_o9kHuAM",
            "id": "416V1liPgZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T20:25:20Z",
                "channelId": "UC2IDkGu61j_mwNJOc54Sb5w",
                "title": "Grupo Firme rompe r\u00e9cord comprando sneakers (M\u00c1S DE DOS\u00a0MILLONES\ud83d\ude31)",
                "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416V1liPgZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416V1liPgZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416V1liPgZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416V1liPgZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BERTH-OH",
                "tags": [
                    "berth",
                    "berthoh",
                    "AUTOS",
                    "MOTOS",
                    "MODA",
                    "SNEAKERS",
                    "LUISITO",
                    "JUCA",
                    "KAWASAKI H2",
                    "NIKE",
                    "ADIDAS",
                    "JORDAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme rompe r\u00e9cord comprando sneakers (M\u00c1S DE DOS\u00a0MILLONES\ud83d\ude31)",
                    "description": "Hola RicoSuaves! Gracias por estar aqu\u00ed!\n\nINSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/juanbertheau/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "773399",
                "likeCount": "20928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MmuSriNKh0TvnUGPlJlnr2fWHMM",
            "id": "VoTE9ehR2G8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T23:26:04Z",
                "channelId": "UC9Q41VodjbT0zV0P56BndSQ",
                "title": "NOS CASAMOS \ud83d\udc8d Asi fue nuesta boda ",
                "description": "Gracias por todo tu amor y apoyo , te adoro! \n\nSUSCR\u00cdBETE, ACTIVA LA CAMPANITA\ud83d\udd14 \nDALE MANITA ARRIBA \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nY COMPARTE CON TODOS TUS AMIGOS \ud83d\udd25\n\nCORREO: MarcasKimS@fenixteam.com.mx\n\nS\u00cdGUEME EN TODAS MIS REDES \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0fInstagram: https://www.instagram.com/invites/con...\n\u2764\ufe0fYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC9Q4...\n\u2764\ufe0fYoutube 2: https://www.youtube.com/channel/UCuxn...\n\u2764\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/kimshantalmx...\n\u2764\ufe0fTwitter:  @kimshantalll\n\u2764\ufe0fTikTok: @Kimberly Shantal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoTE9ehR2G8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kimberly Shantal",
                "tags": [
                    "kim",
                    "kim shantal",
                    "kimberly",
                    "videos",
                    "bromas divertidas",
                    "fenix team",
                    "team fenix",
                    "team"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS CASAMOS \ud83d\udc8d Asi fue nuesta boda ",
                    "description": "Gracias por todo tu amor y apoyo , te adoro! \n\nSUSCR\u00cdBETE, ACTIVA LA CAMPANITA\ud83d\udd14 \nDALE MANITA ARRIBA \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\nY COMPARTE CON TODOS TUS AMIGOS \ud83d\udd25\n\nCORREO: MarcasKimS@fenixteam.com.mx\n\nS\u00cdGUEME EN TODAS MIS REDES \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0fInstagram: https://www.instagram.com/invites/con...\n\u2764\ufe0fYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC9Q4...\n\u2764\ufe0fYoutube 2: https://www.youtube.com/channel/UCuxn...\n\u2764\ufe0fFacebook: https://www.facebook.com/kimshantalmx...\n\u2764\ufe0fTwitter:  @kimshantalll\n\u2764\ufe0fTikTok: @Kimberly Shantal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414389",
                "likeCount": "14620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BOe9gMuG0Bj78WpndNG_2QX_NCk",
            "id": "STvzqwnhsDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T06:01:03Z",
                "channelId": "UC7W3i89MymYzyu-ThVm2jEg",
                "title": "Flakitah - Aldo Arturo",
                "description": "Aldo Arturo - Flakitah  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STvzqwnhsDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aldo Arturo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flakitah - Aldo Arturo",
                    "description": "Aldo Arturo - Flakitah  (Video Oficial)\nAutores: Axel Loza, Aldo Arturo\nProductor: Axel Loza\nDirector: Alex Morales"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "878121",
                "likeCount": "124981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gb_WHNSV2eFlTKovQap-2XNMNxY",
            "id": "B6rYrFVnP04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6rYrFVnP04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "alambre pua",
                    "alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua",
                    "alambre",
                    "pua",
                    "bad bunny alambre de pua",
                    "video alambre de pua",
                    "bad bunny alambre pua visualizer",
                    "alambre pua video",
                    "alambre de pua bad bunny",
                    "bad bunny alambre de pua video",
                    "visualizer bad bunny",
                    "visualizer bad bunny alambre de pua",
                    "pua bad bunny",
                    "alambre bad bunny",
                    "bad bunny alambre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA",
                    "description": "BAD BUNNY - ALAMBRE P\u00faA \nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nDeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRW7iEDD9RDT_19SQk3uKFkJUCA_uGr7Y\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n #BadBunny #ALAMBREP\u00faA #NoMeQuieroIrdeAqui\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4992486",
                "likeCount": "197690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3EGvcNyVNEBi5Qdl6Zcqgnm99Bg",
            "id": "1171uHKNrqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T21:05:08Z",
                "channelId": "UCjq5m8s71qA9ZMfJw0q7Fgw",
                "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 7 Avance | HBO Max",
                "description": "Lo de Margarita y Roberto ya se sabe, lo que no se sabe son las consecuencias que pueda traer, imposible tomarlo por el lado amable. Descubre lo que viene en el pr\u00f3ximo episodio de #Chespirito: #SinQuererQueriendo.\n\nHBO Max es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n \ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/HBOMaxWhatsApp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1171uHKNrqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "HBOMAX",
                    "hbo max",
                    "max",
                    "delcineatucasa",
                    "hbo",
                    "hbo originals",
                    "hbo max originals",
                    "particual crowd",
                    "peliculas",
                    "series",
                    "movie",
                    "serie",
                    "trailer",
                    "teaser",
                    "episodios"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chespirito: Sin Querer Queriendo | Episodio 7 Avance | HBO Max",
                    "description": "Lo de Margarita y Roberto ya se sabe, lo que no se sabe son las consecuencias que pueda traer, imposible tomarlo por el lado amable. Descubre lo que viene en el pr\u00f3ximo episodio de #Chespirito: #SinQuererQueriendo.\n\nHBO Max es una plataforma premium de streaming en donde encontrar\u00e1s tus shows y pelis favoritas de Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, HBO, Max Originals y Discovery. Todo en un mismo lugar para que veas cuando quieras, donde quieras y con quien quieras.\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\ud83d\udc40:  Sitio: https://www.max.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Suscr\u00edbete a Youtube: https://shorturl.at/amoM6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Twitter: https://twitter.com/streammaxlat\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Instagram: https://www.instagram.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Facebook: https://www.facebook.com/streammaxla/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb:  Tik Tok: https://www.tiktok.com/@streammaxla\n \ud83d\udc49\ud83c\udffb: Whatsapp: https://bit.ly/HBOMaxWhatsApp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529237",
                "likeCount": "3986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EHJj_K_JfBy_Rg-6U-OL5xVSE0s",
            "id": "C3FAMkIMmR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T00:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Enga\u00f1amos Las Fuerzas Especiales Para Adentrarnos En Alcatraz\u00a0GTA\u00a0RP",
                "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #carcel #carros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3FAMkIMmR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo",
                    "alcatraz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Enga\u00f1amos Las Fuerzas Especiales Para Adentrarnos En Alcatraz\u00a0GTA\u00a0RP",
                    "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #carcel #carros"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1748034",
                "likeCount": "110814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "napDDT6cOuyX1h-zvmT71ygg38A",
            "id": "ap8hweDLGmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T00:45:07Z",
                "channelId": "UCqHMVAE6BJ0WSY1oRJuTrgw",
                "title": "Louis BPM , Hanzel La H, Junior Caldera - Esto Es Asi (Video Oficial)",
                "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n @\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\n\nMusic video by Louis performing Esto es Asi \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ap8hweDLGmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis BPM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louis BPM , Hanzel La H, Junior Caldera - Esto Es Asi (Video Oficial)",
                    "description": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude44\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude62 :    / louis.bpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude41\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louisbpm  \n\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude5e\ud835\ude68 \ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude60 \ud835\ude4f\ud835\ude64\ud835\ude60:   / louis.bpm  \n\n\ud835\ude48\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\n@\ud835\ude5f\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude64.\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude59:   / jaco.prod  \n @\ud835\ude43\ud835\ude5a\ud835\ude6e\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude6f.\ud835\ude57\ud835\ude65\ud835\ude62:   / heylopez.bpm  \n\n\ud835\ude3f\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63, \ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\u0301\ud835\ude63 \ud835\ude6e \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude67 \n@\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\udfee\ud835\ude60\ud835\udfed\ud835\udff0 :   / enrike2k14 \n\n\ud835\ude40\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude40\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \n@\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5b\ud835\ude6d :   / finolvfx   \n\n\nMusic video by Louis performing Esto es Asi \u00a9 \n2025\n                    \ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd74\ud83c\udd89\ud83c\udd84\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd70 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415288",
                "likeCount": "45873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FkV9gg3LWgxwW2S65mRpvcnP0ec",
            "id": "RI_wZqqMzpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T19:53:30Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "COMIENDO GOLOSINAS DE TODO EL MUNDO !!",
                "description": "SI LEES ESTO, COMENTA MUCHAS VECES:\nY SALDR\u00c1S EN MI PR\u00d3XIMO VIDEO !!!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RI_wZqqMzpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMIENDO GOLOSINAS DE TODO EL MUNDO !!",
                    "description": "SI LEES ESTO, COMENTA MUCHAS VECES:\nY SALDR\u00c1S EN MI PR\u00d3XIMO VIDEO !!!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2549759",
                "likeCount": "29285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rvn2elI1IMos0ovApNlOGELZbn4",
            "id": "S9BJXviPU9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T00:00:07Z",
                "channelId": "UCPj91DXSfoMKXPjrMBidS1g",
                "title": "Tornillo, El Bogueto, Uzielito Mix - Morrita Del Antro (Video Oficial)",
                "description": "Tornillo, El Bogueto, Uzielito Mix - Morrita Del Antro \n\n\u21b3Escucha\nhttps://tornillo.lnk.to/MorritaDelAntro\n\n\u21b3M\u00fasica\nComposici\u00f3n e Interpretaci\u00f3n: Osiel Armando Vazquez P\u00e9rez, Armando Toledo Rosas\nProducci\u00f3n: Moler Vidal, Uzielito Mix\n\n\u21b3Video\nDirector: Angel Godfri\nProducci\u00f3n: Estilo Fino\n\nTornillo \n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/5OGraDcSkO4oTWthkm77WL?si=1FBVbvvvTweiPQHe0KjSbQ\n\u27a2Apple - https://music.apple.com/mx/artist/tornillo/1526683429\n\u27a2Instagram - https://www.instagram.com/tornillovazquez_/\n\u27a2Facebook - https://www.facebook.com/tornilloficial/\n\u27a2TikTok - https://www.tiktok.com/@tornillooficial444?_t=8aVz9alwiwF&_r=1\n\nEl Bogueto\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/3S9Hg7sRKhmtWunFZ2yAYP?si=qwtxXxYXSsWNCAISD5arEQ\n\u27a2Apple - https://music.apple.com/mx/artist/el-bogueto/1667806643\n\u27a2Instagram - https://www.instagram.com/elbogueto?igsh=eDlpYzhqMWxpNHE4\n\nUzielito Mix\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/7wgrXbrp9RJQMri26GZgyH?si=pzF6gwigSH-e5PSSUXWQXw\n\u27a2Apple - https://music.apple.com/mx/artist/uzielito-mix/1182016351\n\u27a2Instagram - https://www.instagram.com/uzielito_mix?igsh=MWYwc2w3NDA3N3dxMA==\n\n#tornillo #estilofino #bogueto #morritadelantro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9BJXviPU9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9BJXviPU9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9BJXviPU9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9BJXviPU9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9BJXviPU9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TornillO Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tornillo, El Bogueto, Uzielito Mix - Morrita Del Antro (Video Oficial)",
                    "description": "Tornillo, El Bogueto, Uzielito Mix - Morrita Del Antro \n\n\u21b3Escucha\nhttps://tornillo.lnk.to/MorritaDelAntro\n\n\u21b3M\u00fasica\nComposici\u00f3n e Interpretaci\u00f3n: Osiel Armando Vazquez P\u00e9rez, Armando Toledo Rosas\nProducci\u00f3n: Moler Vidal, Uzielito Mix\n\n\u21b3Video\nDirector: Angel Godfri\nProducci\u00f3n: Estilo Fino\n\nTornillo \n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/5OGraDcSkO4oTWthkm77WL?si=1FBVbvvvTweiPQHe0KjSbQ\n\u27a2Apple - https://music.apple.com/mx/artist/tornillo/1526683429\n\u27a2Instagram - https://www.instagram.com/tornillovazquez_/\n\u27a2Facebook - https://www.facebook.com/tornilloficial/\n\u27a2TikTok - https://www.tiktok.com/@tornillooficial444?_t=8aVz9alwiwF&_r=1\n\nEl Bogueto\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/3S9Hg7sRKhmtWunFZ2yAYP?si=qwtxXxYXSsWNCAISD5arEQ\n\u27a2Apple - https://music.apple.com/mx/artist/el-bogueto/1667806643\n\u27a2Instagram - https://www.instagram.com/elbogueto?igsh=eDlpYzhqMWxpNHE4\n\nUzielito Mix\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/7wgrXbrp9RJQMri26GZgyH?si=pzF6gwigSH-e5PSSUXWQXw\n\u27a2Apple - https://music.apple.com/mx/artist/uzielito-mix/1182016351\n\u27a2Instagram - https://www.instagram.com/uzielito_mix?igsh=MWYwc2w3NDA3N3dxMA==\n\n#tornillo #estilofino #bogueto #morritadelantro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142992",
                "likeCount": "9506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6bcGOnPI4mIywy7BnY1CuJn8Dwc",
            "id": "2sH5zuInwys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:33:58Z",
                "channelId": "UCq8BPLXtFeiSFOvmJrknWGg",
                "title": "PACHUCA 3-0 MONTERREY J1 | Contundencia Tuza |\u00a0Apertura 2025",
                "description": "Con goles de C\u00e1diz, Dom\u00ednguez y Montiel, los Tuzos golearon en casa a los Rayados del Monterrey. \n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX:  https://www.youtube.com/LigaBBVAMX \n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA FEMENIL BBVA MX:  https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH5zuInwys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH5zuInwys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH5zuInwys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH5zuInwys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2sH5zuInwys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIGA BBVA MX",
                "tags": [
                    "LIGA BBVA MX",
                    "LIGA MX",
                    "FUTBOL MEXICANO",
                    "GOLES LIGA MX",
                    "RESUMEN LIGA MX",
                    "AMERICA",
                    "CHIVAS",
                    "CRUZ AZUL",
                    "PUMAS",
                    "TIGRES",
                    "TOLUCA",
                    "ATLAS",
                    "PUEBLA",
                    "SANTOS",
                    "PACHUCA",
                    "CANAL LIGA MX",
                    "RAYADOS",
                    "JUAREZ",
                    "MAZATLAN",
                    "LEON",
                    "QUERETARO",
                    "NECAXA",
                    "MIKEL ARRIOLA",
                    "SAN LUIS",
                    "XOLOS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PACHUCA 3-0 MONTERREY J1 | Contundencia Tuza |\u00a0Apertura 2025",
                    "description": "Con goles de C\u00e1diz, Dom\u00ednguez y Montiel, los Tuzos golearon en casa a los Rayados del Monterrey. \n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX:  https://www.youtube.com/LigaBBVAMX \n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA FEMENIL BBVA MX:  https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "739983",
                "likeCount": "4328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OXicA3pqZ9GQ8Cn32ntP0uKRtOw",
            "id": "75GPtl6fgSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:15:14Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "\u00bfQui\u00e9n se lleva el DINERO? Repartidor POBRE VS repartidor FRESA\u201d",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75GPtl6fgSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQui\u00e9n se lleva el DINERO? Repartidor POBRE VS repartidor FRESA\u201d",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1646554",
                "likeCount": "21744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_VBB28kNvBntPbs2LG3m3cTaNL4",
            "id": "idVB4VWUSDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T23:06:50Z",
                "channelId": "UCULxt01kIztWxBn2Ue4qlvg",
                "title": "MI SUE\u00d1O HECHO REALIDAD, AS\u00cd SE CELEBRARON MIS 15s\ud83c\udf81\ud83d\udc57\ud83e\udd79( parte 1)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idVB4VWUSDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idVB4VWUSDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idVB4VWUSDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/idVB4VWUSDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Contrerax (Tios y Primos Recocha)",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI SUE\u00d1O HECHO REALIDAD, AS\u00cd SE CELEBRARON MIS 15s\ud83c\udf81\ud83d\udc57\ud83e\udd79( parte 1)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906339",
                "likeCount": "31602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WRAAtiFZwv8V1DWan8Po8zylpsk",
            "id": "cQjR9jcskMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T23:52:51Z",
                "channelId": "UCeQGKn-7EUwTfegJQNyx3Hg",
                "title": "Se enamor\u00f3 de un campesino por culpa de su esposo",
                "description": "Alma Isabela ten\u00eda todo: belleza, dinero y poder. Pero lo perdi\u00f3 todo por seguir a un hombre que solo la us\u00f3. Humillada y abandonada, vuelve al campo, donde a\u00f1os atr\u00e1s despreciaba a un humilde campesino que siempre la valor\u00f3.\n\nAhora, con el coraz\u00f3n roto y sin nada que perder, descubrir\u00e1 que el verdadero amor no se compra\u2026 y que a veces, quien menos esperas, es quien m\u00e1s te ama.\n\nUna historia de redenci\u00f3n, orgullo y segundas oportunidades.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjR9jcskMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alma Isabela",
                "tags": [
                    "reflexiones de vida",
                    "como dice el dicho",
                    "la rosa de guadalupe",
                    "reflexion",
                    "a cada quien su santo",
                    "casos de la vida real",
                    "lo que callamos las mujeres",
                    "reflexiones",
                    "vadube",
                    "mujer casos de la vida real"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Se enamor\u00f3 de un campesino por culpa de su esposo",
                    "description": "Alma Isabela ten\u00eda todo: belleza, dinero y poder. Pero lo perdi\u00f3 todo por seguir a un hombre que solo la us\u00f3. Humillada y abandonada, vuelve al campo, donde a\u00f1os atr\u00e1s despreciaba a un humilde campesino que siempre la valor\u00f3.\n\nAhora, con el coraz\u00f3n roto y sin nada que perder, descubrir\u00e1 que el verdadero amor no se compra\u2026 y que a veces, quien menos esperas, es quien m\u00e1s te ama.\n\nUna historia de redenci\u00f3n, orgullo y segundas oportunidades."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380878",
                "likeCount": "1576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyBNC0sg1xp7ytEUVIY6qscGjpo",
            "id": "1qx8Ighun6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T23:00:06Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "AS\u00cd VIVIMOS LA REVELACI\u00d3N\ud83e\ude77\ud83e\udef6\ud83c\udffb- Vlog",
                "description": "Les quiero compartir este hermoso video, con todos los preparativos y como vivimos la revelaci\u00f3n de g\u00e9nero de nuestro beb\u00e9 junto a nuestros seres queridos.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #aka420 #asivivimoslarevelacion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qx8Ighun6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "tags": [
                    "ignacia antonia",
                    "iasquad",
                    "ia",
                    "influencer",
                    "chile",
                    "ignacia hernandez",
                    "roast yourself",
                    "tiktok",
                    "mexico",
                    "per\u00fa",
                    "colombia",
                    "youtuber",
                    "roast",
                    "max valenzuela",
                    "maxistas",
                    "iamferv",
                    "ferevers",
                    "domelipa",
                    "kevlexd",
                    "ecuador",
                    "hazte like",
                    "etienne",
                    "tini",
                    "aka420",
                    "revelaci\u00f3n de genero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd VIVIMOS LA REVELACI\u00d3N\ud83e\ude77\ud83e\udef6\ud83c\udffb- Vlog",
                    "description": "Les quiero compartir este hermoso video, con todos los preparativos y como vivimos la revelaci\u00f3n de g\u00e9nero de nuestro beb\u00e9 junto a nuestros seres queridos.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #aka420 #asivivimoslarevelacion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215076",
                "likeCount": "13522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PC2vWJz0_q5ZlH4R23leV0cUzM8",
            "id": "q6ElRzaD6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:10:34Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "- LIVE- \u00bfNi\u00f1o o Ni\u00f1a? GENDER REVEAL",
                "description": "Sigue junto a nosotros el live donde sabr\u00e1s si nuestro beb\u00e9 ser\u00e1 ni\u00f1o o ni\u00f1a.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #genderreveal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6ElRzaD6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "- LIVE- \u00bfNi\u00f1o o Ni\u00f1a? GENDER REVEAL",
                    "description": "Sigue junto a nosotros el live donde sabr\u00e1s si nuestro beb\u00e9 ser\u00e1 ni\u00f1o o ni\u00f1a.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #genderreveal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1625006",
                "likeCount": "29018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Kc395KXKPBHKxRbgskUIGEqFeQ",
            "id": "dpu2gFcqAVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T18:36:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "KIMA & JUANITO REACCIONANDO a mi CANCION con DANI FLOW",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpu2gFcqAVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIMA & JUANITO REACCIONANDO a mi CANCION con DANI FLOW",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1609304",
                "likeCount": "50901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vvrFIncyH6uWlRYompSQgwfPg5M",
            "id": "9S7kfPVHKaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T03:00:06Z",
                "channelId": "UCMA4MOXJ3L5K9jKEDyFX6LQ",
                "title": "IGUANA y LA HIEDRA vs SANTINO MARELLA y LOLA VICE | Lucha Libre AAA",
                "description": "\u00a1SE HIZO CANON! MR. IGUANA Y LA HIEDRA con LA YEZKA vs SANTINO MARELLA y LOLA VICE con LA COBRA en VERANO DE ESC\u00c1NDALO 2025\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete y activa las notificaciones para estar al d\u00eda con las nuevas subidas!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA\n\n\ud83d\udd14 Subscribe & Turn on notifications to stay updated with new uploads!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA\n\nBusca m\u00e1s LUCHAS IMPRESIONANTES // Find more IMPRESSIVE FIGHTS:\n\ud83d\udfe5 FULL FIGHTS: http://bit.ly/FULL_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83d\udfe6 FIGHT NIGHTS: http://bit.ly/FIGHT_NIGHT_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc5 TOP FIGHTS: http://bit.ly/TOP_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc6EVENTOS MAGNOS: http://bit.ly/Eventos_Magnos_Lucha_Libre_AAA\n\ud83c\udd95 NEW VIDEOS: http://bit.ly/New_Videos_Lucha_Libre_AAA\n\nLucha Libre AAA Worldwide:\n\u2716 Twitch: https://www.twitch.tv/luchalibreaaa\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/luchalibreaaa\n\u2716 Facebook: https://www.facebook.com/luchalibreaaa\n\u2716 Twitter: https://www.twitter.com/luchalibreaaa\n\u2716 Homepage: https://www.luchalibreaaa.com\n\nAbout Lucha Libre AAA\nThe official channel of the best wrestling in the world: Lucha Libre AAA worldwide\n\nOn May 15 1992 in Veracruz the story that would become the leader in Mexican wrestling began.\nAAA emerged seeking to present wrestling from a modern, innovative and sensational platform as never been done before, destroying paradigms and challenging taboos.\nImmediately Lucha Libre AAA worldwide, was placed on top of the industry because of its revolutionary proposal, which revitalized the sport show providing light, color and fighting styles never seen before . \nSoon, AAA had conquered Mexico, United States and Japan breaking audience records in\neach of these countries, through the most popular events like Tripleman\u00eda\u201a \u2018When Worlds Collide\u2018 and \u201aKing of Kings\u2018, among many others. \nThroughout the years, AAA Worldwide has broken schemes and made a name for Mexican wrestling, paying permanent homage to the genius that created it and to which we owe countless innovations to this sport; and today it is considered as the strongest wrestling proposal in Mexico, permanently creating new franchises and strategic alliances.\n\n#LuchaLibreAAA #MrIguana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9S7kfPVHKaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9S7kfPVHKaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9S7kfPVHKaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9S7kfPVHKaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9S7kfPVHKaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucha Libre AAA",
                "tags": [
                    "Lucha Libre AAA",
                    "AAA",
                    "Lucha Libre",
                    "Lucha Libre AAA 2020",
                    "Triple AAA",
                    "AAA 2020",
                    "Mexican Wrestling",
                    "Fight Club",
                    "Wrestling",
                    "Lucha Libre Worldwide",
                    "verano de escandalo",
                    "aguascalientes",
                    "aaa aguascalientes",
                    "iguana",
                    "santino marella",
                    "santino",
                    "la cobra",
                    "la yezka",
                    "lola vice",
                    "la hiedra"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "IGUANA y LA HIEDRA vs SANTINO MARELLA y LOLA VICE | Lucha Libre AAA",
                    "description": "\u00a1SE HIZO CANON! MR. IGUANA Y LA HIEDRA con LA YEZKA vs SANTINO MARELLA y LOLA VICE con LA COBRA en VERANO DE ESC\u00c1NDALO 2025\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete y activa las notificaciones para estar al d\u00eda con las nuevas subidas!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA\n\n\ud83d\udd14 Subscribe & Turn on notifications to stay updated with new uploads!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA\n\nBusca m\u00e1s LUCHAS IMPRESIONANTES // Find more IMPRESSIVE FIGHTS:\n\ud83d\udfe5 FULL FIGHTS: http://bit.ly/FULL_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83d\udfe6 FIGHT NIGHTS: http://bit.ly/FIGHT_NIGHT_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc5 TOP FIGHTS: http://bit.ly/TOP_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc6EVENTOS MAGNOS: http://bit.ly/Eventos_Magnos_Lucha_Libre_AAA\n\ud83c\udd95 NEW VIDEOS: http://bit.ly/New_Videos_Lucha_Libre_AAA\n\nLucha Libre AAA Worldwide:\n\u2716 Twitch: https://www.twitch.tv/luchalibreaaa\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/luchalibreaaa\n\u2716 Facebook: https://www.facebook.com/luchalibreaaa\n\u2716 Twitter: https://www.twitter.com/luchalibreaaa\n\u2716 Homepage: https://www.luchalibreaaa.com\n\nAbout Lucha Libre AAA\nThe official channel of the best wrestling in the world: Lucha Libre AAA worldwide\n\nOn May 15 1992 in Veracruz the story that would become the leader in Mexican wrestling began.\nAAA emerged seeking to present wrestling from a modern, innovative and sensational platform as never been done before, destroying paradigms and challenging taboos.\nImmediately Lucha Libre AAA worldwide, was placed on top of the industry because of its revolutionary proposal, which revitalized the sport show providing light, color and fighting styles never seen before . \nSoon, AAA had conquered Mexico, United States and Japan breaking audience records in\neach of these countries, through the most popular events like Tripleman\u00eda\u201a \u2018When Worlds Collide\u2018 and \u201aKing of Kings\u2018, among many others. \nThroughout the years, AAA Worldwide has broken schemes and made a name for Mexican wrestling, paying permanent homage to the genius that created it and to which we owe countless innovations to this sport; and today it is considered as the strongest wrestling proposal in Mexico, permanently creating new franchises and strategic alliances.\n\n#LuchaLibreAAA #MrIguana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488584",
                "likeCount": "13032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ijuRWvjhsQ0YxZql6fe-uvGm2Z8",
            "id": "3D3_xuXEuLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T20:00:03Z",
                "channelId": "UCzA7EqX3H-imCBGrJuNTssA",
                "title": "El banquete inesperado - La Fiol",
                "description": "#lafiol #casosdelavidareal #Jeycofernandez \n\nBienvenidos una vez m\u00e1s a nuestro canal, hoy le traemos una historia basada en hechos reales, espero la disfruten...\n\nInstagram:https://www.instagram.com/lafiol09\nFacebook:https://www.facebook.com/Fiol\nTiktok:https://www.tiktok.com/@lafiol_\n___________________________________________________________________________\nDirector - Joel Disla\nInstagram:https://www.instagram.com/wdisla01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3D3_xuXEuLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Fiol",
                "tags": [
                    "La Fiol",
                    "Joel Disla",
                    "Luz Maria",
                    "Dhar Mann",
                    "Reflexiones",
                    "Republica Dominicana"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El banquete inesperado - La Fiol",
                    "description": "#lafiol #casosdelavidareal #Jeycofernandez \n\nBienvenidos una vez m\u00e1s a nuestro canal, hoy le traemos una historia basada en hechos reales, espero la disfruten...\n\nInstagram:https://www.instagram.com/lafiol09\nFacebook:https://www.facebook.com/Fiol\nTiktok:https://www.tiktok.com/@lafiol_\n___________________________________________________________________________\nDirector - Joel Disla\nInstagram:https://www.instagram.com/wdisla01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507597",
                "likeCount": "19746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lT7TfoeSvM-Qm7O5V42w9ccufNM",
            "id": "Cbp1chKS9Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T16:00:16Z",
                "channelId": "UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA",
                "title": "NOS FUIMOS para MIAMI *EMOCIONANTE*|4PLUSONE",
                "description": "Nos fuimos para MIAMI dejando todo atras.  Una casa donde muchos de ustedes nos conocieron.  Un pueblo donde Lorenzo y Daniela vivieron su infancia.  Momentos inolvidables con toda la familia.  Ahora nos toca crear nuevos recuerdos en otra ciudad, con otras personas.  Gracias FAMILIA VIRTUAL por formar parte de todas nuestras aventuras.  Los queremos! \n\nHazte MIEMBRO TEAM4PLUSONE aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA/join\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/c/4plusone para que seas parte del TEAM4PLUSONE! Despu\u00e9s toca la \ud83d\udece \n\nSigue a 4PLUSONE en:\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeDxUu2L/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/4plusone/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/4plusonefamily-100684248742883/\n\n\ud83d\udc51Canal de Lorenzo: https://bit.ly/2WsKgYX\u200b\n\ud83c\udf80Canal de Daniela: https://www.youtube.com/danielatoystv\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbCanal de Pap\u00e1: https://www.youtube.com/channel/UCrd5vN1xgiJhhHib3ia4lLA\n\nCOLABORACIONES: \u27a1\ufe0f \ud83d\udce9 somos4plusone@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cbp1chKS9Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "4plusone",
                "tags": [
                    "familia de youtube",
                    "vlogs de familias",
                    "family vlogs",
                    "videos de vlogs",
                    "familiadetiktok",
                    "4plusone",
                    "4 plusone",
                    "4 plusone canal",
                    "familia latina",
                    "familia cubana",
                    "retos",
                    "mudanza de 4plusone",
                    "nueva casa de 4plusone",
                    "4plusone se muda",
                    "4plusone miami",
                    "lorenzo y daniela",
                    "daniela y lorenzo",
                    "mam\u00e1 y pap\u00e1",
                    "maggie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS FUIMOS para MIAMI *EMOCIONANTE*|4PLUSONE",
                    "description": "Nos fuimos para MIAMI dejando todo atras.  Una casa donde muchos de ustedes nos conocieron.  Un pueblo donde Lorenzo y Daniela vivieron su infancia.  Momentos inolvidables con toda la familia.  Ahora nos toca crear nuevos recuerdos en otra ciudad, con otras personas.  Gracias FAMILIA VIRTUAL por formar parte de todas nuestras aventuras.  Los queremos! \n\nHazte MIEMBRO TEAM4PLUSONE aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLpCM-ADy64SMiBBROIBvGA/join\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/c/4plusone para que seas parte del TEAM4PLUSONE! Despu\u00e9s toca la \ud83d\udece \n\nSigue a 4PLUSONE en:\nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMeDxUu2L/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/4plusone/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/4plusonefamily-100684248742883/\n\n\ud83d\udc51Canal de Lorenzo: https://bit.ly/2WsKgYX\u200b\n\ud83c\udf80Canal de Daniela: https://www.youtube.com/danielatoystv\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffbCanal de Pap\u00e1: https://www.youtube.com/channel/UCrd5vN1xgiJhhHib3ia4lLA\n\nCOLABORACIONES: \u27a1\ufe0f \ud83d\udce9 somos4plusone@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1106028",
                "likeCount": "19301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N_FcQuIklxQvuvlIRUj10JzW74Q",
            "id": "E3GfJKQkRCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T01:24:49Z",
                "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
                "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR 3 CON MIS VECINOS",
                "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos al juego del calamar temporada 3! QUIEN GANAR\u00c1?\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3GfJKQkRCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FedeGames",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "videos de juegos",
                    "juegos",
                    "gameplays",
                    "fede games",
                    "fede gameplays",
                    "videos de minecraft",
                    "vecibanda",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "videojuegos",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "season 3",
                    "temporada 3",
                    "squid games 3",
                    "alfa fede"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS AL JUEGO DEL CALAMAR 3 CON MIS VECINOS",
                    "description": "Hola GAMERS! En este video jugamos al juego del calamar temporada 3! QUIEN GANAR\u00c1?\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5750857",
                "likeCount": "149104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fumoau58L0ZAKP-HB3kSdb7LiU0",
            "id": "5NPLHqF_tIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:41:24Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Chelsea FC vs Paris Saint Germain (3-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El Chelsea se convierte en campe\u00f3n del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante el PSG gracias al doblete de Cole Palmer y al tanto de Joao Pedro, que cerraron su encuentro con un resultado final de 3-0 en el marcador.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NPLHqF_tIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "Chelsea",
                    "Paris Saint Germain",
                    "Chelsea vs Paris Saint Germain",
                    "PSG",
                    "Chelsea-PSG",
                    "Chelsea vs PSG",
                    "doblete Cole Palmer",
                    "Joao Pedro",
                    "Cole Palmer",
                    "Chelsea vs PSG final",
                    "Chelsea vs PSG resumen",
                    "Chelsea vs PSG resumen y goles",
                    "Chelsea vs PSG goles",
                    "Chelsea vs PSG resumen del partido",
                    "Chelsea vs PSG highlights",
                    "Chelsea vs PSG mejores jugadas",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundialito de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "final",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea FC vs Paris Saint Germain (3-0) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El Chelsea se convierte en campe\u00f3n del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una rotunda victoria ante el PSG gracias al doblete de Cole Palmer y al tanto de Joao Pedro, que cerraron su encuentro con un resultado final de 3-0 en el marcador.\n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5751570",
                "likeCount": "52426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9A4LSmfVMiGr0-S5KO6ZGi4m6c",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68891531",
                "likeCount": "4490017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AiqYeC3B_Iwke92tbNW-jUSD1TU",
            "id": "mombuakHxdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T21:06:39Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Abr\u00ed el LUCKY BLOCK SECRETO m\u00e1s OP (+100 TRILLONES)  Steal a Brainrot... (Roba un Brainrot)",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mombuakHxdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abr\u00ed el LUCKY BLOCK SECRETO m\u00e1s OP (+100 TRILLONES)  Steal a Brainrot... (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2288001",
                "likeCount": "30461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-tQtIVbmwwqV1g8ceW_lE-Xqf6w",
            "id": "irPaObMZKtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T05:54:42Z",
                "channelId": "UCe3Ev4a4Sm9L5aO9sJJ_WXw",
                "title": "Resumen de goles: Ju\u00e1rez 1-1 Am\u00e9rica | Jornada 1 | Apertura 2025 | Presentado por Bet365",
                "description": "Los Bravos de Ju\u00e1rez le sacan el empate a las \u00c1guilas del Am\u00e9rica despu\u00e9s de una expulsi\u00f3n para Erick S\u00e1nchez.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/AztecaDeportes?sub_confirmation=1\n\n-------------------------------\nEncuentra m\u00e1s informaci\u00f3n en:\nSitio oficial: https://www.tvazteca.com/aztecadeportes\n\nS\u00edguenos en: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/aztecadeportes/\nX: https://x.com/aztecadeportes\nInstagram: https://www.instagram.com/aztecadeportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irPaObMZKtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irPaObMZKtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irPaObMZKtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irPaObMZKtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/irPaObMZKtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Azteca Deportes",
                "tags": [
                    "futbol mexicano",
                    "Fut Azteca",
                    "Azteca Deportes",
                    "Liga MX",
                    "Luis Garc\u00eda",
                    "Christian Martinoli",
                    "Jorge Campos",
                    "Carlos Guerrero",
                    "TV Azteca",
                    "noticias deportes",
                    "azteca deportes",
                    "zague",
                    "deportes",
                    "tv azteca deportes",
                    "deportes noticias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Resumen de goles: Ju\u00e1rez 1-1 Am\u00e9rica | Jornada 1 | Apertura 2025 | Presentado por Bet365",
                    "description": "Los Bravos de Ju\u00e1rez le sacan el empate a las \u00c1guilas del Am\u00e9rica despu\u00e9s de una expulsi\u00f3n para Erick S\u00e1nchez.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/AztecaDeportes?sub_confirmation=1\n\n-------------------------------\nEncuentra m\u00e1s informaci\u00f3n en:\nSitio oficial: https://www.tvazteca.com/aztecadeportes\n\nS\u00edguenos en: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/aztecadeportes/\nX: https://x.com/aztecadeportes\nInstagram: https://www.instagram.com/aztecadeportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "778256",
                "likeCount": "4037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NM_at3zFEWCxxAQnYVbwgKsUMn8",
            "id": "F1sLPnWV6Jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:00:07Z",
                "channelId": "UCj1EfO3tUyVxOPnWlyKCBBQ",
                "title": "Por Sus Besos - Tito Double P (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/porsusbesos\n\n\u2022LETRA:\nAy mama!\nTito doble P\n\nYa no se ni donde estoy\nLe estoy marcando y me manda al buz\u00f3n\nEstaba en l\u00ednea y ni me contest\u00f3\nSu amiga me dice que ya se durmi\u00f3\nPero no le creo nada\nSiempre es la misma cuando anda tomada\nApaga el cel, dice que no pasa nada\ny yo ando que me lleva la chingada\n\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso,\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTraigo roto el coraz\u00f3n\n\nAy mama\nAhi te va chiquita\nY el balero mija?\n\nYa ni se pa donde voy\nSigo so\u00f1ando con tu habitaci\u00f3n\nQue feo estar solo en el mes del amor\nY t\u00fa sigues sin contestar el fon\nSolo en la madrugada\nQue ando bien loco dice la plebada\nPara dormir me haces falta aqu\u00ed en mi cama\n\nHoy quiero que me lleve la chingada\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTengo roto el coraz\u00f3n\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n y Producci\u00f3n: Ad\u00e1n Ornelas Anta\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #PorSusBesos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F1sLPnWV6Jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tito Double P",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por Sus Besos - Tito Double P (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/porsusbesos\n\n\u2022LETRA:\nAy mama!\nTito doble P\n\nYa no se ni donde estoy\nLe estoy marcando y me manda al buz\u00f3n\nEstaba en l\u00ednea y ni me contest\u00f3\nSu amiga me dice que ya se durmi\u00f3\nPero no le creo nada\nSiempre es la misma cuando anda tomada\nApaga el cel, dice que no pasa nada\ny yo ando que me lleva la chingada\n\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso,\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTraigo roto el coraz\u00f3n\n\nAy mama\nAhi te va chiquita\nY el balero mija?\n\nYa ni se pa donde voy\nSigo so\u00f1ando con tu habitaci\u00f3n\nQue feo estar solo en el mes del amor\nY t\u00fa sigues sin contestar el fon\nSolo en la madrugada\nQue ando bien loco dice la plebada\nPara dormir me haces falta aqu\u00ed en mi cama\n\nHoy quiero que me lleve la chingada\nPor sus besos\nPor su cuerpo\nPor su voz\nPor su tiempo\nPor supuesto por su amor\n\u00bfC\u00f3mo es eso\nQue todo se te olvid\u00f3?\nYa ni siento\nTengo roto el coraz\u00f3n\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n y Producci\u00f3n: Ad\u00e1n Ornelas Anta\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #PorSusBesos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4817339",
                "likeCount": "109375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SOa8xqWuwvXyIBCt-ZCFFDAY_Pg",
            "id": "3iqKm9Geqcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T03:48:40Z",
                "channelId": "UCe3Ev4a4Sm9L5aO9sJJ_WXw",
                "title": "Resumen Puebla 2-3 Atlas | Jornada 1 | Liga BBVA MX, Apertura 2025 | Presentado por Bet365",
                "description": "El cuadro rojinegro se impuso 3 goles a 2 al conjunto de Puebla; en una feria de goles, la Liga MX arranc\u00f3 de muy buen ritmo.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/AztecaDeportes?sub_confirmation=1\n\n-------------------------------\nEncuentra m\u00e1s informaci\u00f3n en:\nSitio oficial: https://www.tvazteca.com/aztecadeportes\n\nS\u00edguenos en: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/aztecadeportes/\nX: https://x.com/aztecadeportes\nInstagram: https://www.instagram.com/aztecadeportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iqKm9Geqcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iqKm9Geqcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iqKm9Geqcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iqKm9Geqcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3iqKm9Geqcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Azteca Deportes",
                "tags": [
                    "futbol mexicano",
                    "Fut Azteca",
                    "Azteca Deportes",
                    "Liga MX",
                    "Luis Garc\u00eda",
                    "Christian Martinoli",
                    "Jorge Campos",
                    "Carlos Guerrero",
                    "TV Azteca",
                    "noticias deportes",
                    "azteca deportes",
                    "zague",
                    "deportes",
                    "tv azteca deportes",
                    "deportes noticias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Resumen Puebla 2-3 Atlas | Jornada 1 | Liga BBVA MX, Apertura 2025 | Presentado por Bet365",
                    "description": "El cuadro rojinegro se impuso 3 goles a 2 al conjunto de Puebla; en una feria de goles, la Liga MX arranc\u00f3 de muy buen ritmo.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/AztecaDeportes?sub_confirmation=1\n\n-------------------------------\nEncuentra m\u00e1s informaci\u00f3n en:\nSitio oficial: https://www.tvazteca.com/aztecadeportes\n\nS\u00edguenos en: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/aztecadeportes/\nX: https://x.com/aztecadeportes\nInstagram: https://www.instagram.com/aztecadeportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397520",
                "likeCount": "2404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REB6Wi439UR_2MZm8rkGQFyv5tg",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19818437",
                "likeCount": "1237166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vtdYteMgnrlWvZ66IgtbdNZH0ho",
            "id": "OihgT6fRLrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:20:12Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "Benjamin Cremaschi",
                    "Hany Mukhtar",
                    "J. Palacios",
                    "Lionel Messi",
                    "M. Falc\u00f3n",
                    "MIA vs. NSH",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Walker Zimmerman"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1858609",
                "likeCount": "56228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jQFAIiFWLLIDV2-T3acMWJSywis",
            "id": "StNOWHw4oA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T20:15:01Z",
                "channelId": "UC1_xGyg3I2CBfs47C9PfiXw",
                "title": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega",
                "description": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega\n\n\ud83d\udc55 TIENDA EN LINEA: https://karimjuega.com\n\ud83e\udd2a CONTRATACION DEL SHOW: https://www.instagram.com/karimjuegashow\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/kori.yt\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/karimjuega\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyjuega\n\ud83d\udc99TWITTER: https://twitter.com/kori_oficial\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@kori.yt\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@karimjuegaoficial\n\ud83d\udc8c E-MAIL FANS: cartitasfamilyjuega@gmail.com\n\ud83d\udce9E-MAIL SOLO BUSINESS: contactokarimjuega@gmail.com\n\nM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fCANAL VLOSG DE MAMA: https://www.youtube.com/@korivlogs1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StNOWHw4oA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Family Juega",
                "tags": [
                    "familia",
                    "karim",
                    "vlogs",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "kori",
                    "luky",
                    "dylan",
                    "vlogs diarios",
                    "nuestras vidas",
                    "esposos",
                    "vlogs todos los dias",
                    "family juega",
                    "siempre juntos",
                    "graduacion dylan",
                    "celebramos la graduacion de dylan",
                    "dylan juega graduacion",
                    "dylan graduacion",
                    "graduacion",
                    "graduacion kinder",
                    "dylan kinder",
                    "graduacion de dylan",
                    "fiesta dylan",
                    "canal de vlogs",
                    "canal de blogs",
                    "vida de mama",
                    "celebracion",
                    "diversion",
                    "24 horas",
                    "24 hrs",
                    "24 horas family juega",
                    "familia juega",
                    "vlogs familia",
                    "familytube",
                    "family"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega",
                    "description": "Celebramos la GRADUACION de DYLAN JUEGA | Family Juega\n\n\ud83d\udc55 TIENDA EN LINEA: https://karimjuega.com\n\ud83e\udd2a CONTRATACION DEL SHOW: https://www.instagram.com/karimjuegashow\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/kori.yt\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/karimjuega\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyjuega\n\ud83d\udc99TWITTER: https://twitter.com/kori_oficial\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@kori.yt\n\ud83d\udda4TIKTOK: https://www.tiktok.com/@karimjuegaoficial\n\ud83d\udc8c E-MAIL FANS: cartitasfamilyjuega@gmail.com\n\ud83d\udce9E-MAIL SOLO BUSINESS: contactokarimjuega@gmail.com\n\nM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fCANAL VLOSG DE MAMA: https://www.youtube.com/@korivlogs1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400847",
                "likeCount": "5941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U5LT8hWfy4OkQSW0K-EJI59RicY",
            "id": "bi5Vu247PR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:40:01Z",
                "channelId": "UCZSxaAKJaw0YK4j7MIjEsKA",
                "title": "Mar\u00eda Claudia Tarazona habla en exclusiva del atentado a Miguel Uribe Turbay: \u201cUn dolor en el alma\u201d",
                "description": "La esposa del senador Miguel Uribe Turbay, Mar\u00eda Claudia Tarazona, habla por primera vez del drama que vive su familia tras el atentado del 7 de junio. La exclusiva en Los Informantes.\n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n #Noticias Caracol\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngrese a https://www.noticiascaracol.com/los-informantes\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bi5Vu247PR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Informantes",
                "tags": [
                    "Los Informantes",
                    "Periodismo informativo",
                    "historias Los Informantes",
                    "Informantes Caracol",
                    "informativos Caracol",
                    "los informantes capitulo de hoy",
                    "informantes",
                    "los informantes capitulos completos",
                    "los informantes caracol capitulo de ayer",
                    "los informantes hoy domingo",
                    "Miguel Uribe Turbay",
                    "Mar\u00eda Claudia Tarazona",
                    "Atentado",
                    "Centro Democr\u00e1tico",
                    "Esposa Miguel Uribe Turbay",
                    "Entrevista Mar\u00eda Claudia Tarazona",
                    "Mar\u00eda Claudia Tarazona en Los Informantes"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mar\u00eda Claudia Tarazona habla en exclusiva del atentado a Miguel Uribe Turbay: \u201cUn dolor en el alma\u201d",
                    "description": "La esposa del senador Miguel Uribe Turbay, Mar\u00eda Claudia Tarazona, habla por primera vez del drama que vive su familia tras el atentado del 7 de junio. La exclusiva en Los Informantes.\n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n #Noticias Caracol\n\nSuscr\u00edbase a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngrese a https://www.noticiascaracol.com/los-informantes\n\nS\u00edganos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388870",
                "likeCount": "11770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZfjnsfFVIWxMFCTETpIaTWT7KlA",
            "id": "jKAJxgvVU60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T21:59:30Z",
                "channelId": "UC1DuiXR9_ZO2Au00YKtEygQ",
                "title": "Sandwich\u00f3n Fr\u00edo Relleno de Ensalada de At\u00fan | Receta F\u00e1cil de Verano - LA HERENCIA DE LAS VIUDAS",
                "description": "Hoy te ense\u00f1amos a preparar un delicioso sandwich\u00f3n fr\u00edo, con pan, ensalada de at\u00fan, verduritas, mayonesa y un toque bien casero. Ideal para convivios, reuniones familiares o simplemente para darte un gusto diferente.\n\nCon ingredientes sencillos, pero con todo el sabor de nuestra cocina tradicional, esta receta es muy pr\u00e1ctica y rinde para toda la familia.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 La Herencia de las Viudas rescata sabores de pueblo, recetas del rancho y antojitos de nuestras ra\u00edces. \u00a1Suscr\u00edbete y acomp\u00e1\u00f1anos en cada receta!\n\n#Sandwich\u00f3n #CocinaCasera #RecetasMexicanas #AntojitosMexicanos #RecetasDeRancho #VidaDePueblo #CocinaTradicional #PanDeCaja #ComidaFresca #LaHerenciaDeLasViudas\n#TraditionalCooking #HomemadeRecipes #MexicanFood",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKAJxgvVU60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKAJxgvVU60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKAJxgvVU60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKAJxgvVU60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKAJxgvVU60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Herencia de las Viudas",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sandwich\u00f3n Fr\u00edo Relleno de Ensalada de At\u00fan | Receta F\u00e1cil de Verano - LA HERENCIA DE LAS VIUDAS",
                    "description": "Hoy te ense\u00f1amos a preparar un delicioso sandwich\u00f3n fr\u00edo, con pan, ensalada de at\u00fan, verduritas, mayonesa y un toque bien casero. Ideal para convivios, reuniones familiares o simplemente para darte un gusto diferente.\n\nCon ingredientes sencillos, pero con todo el sabor de nuestra cocina tradicional, esta receta es muy pr\u00e1ctica y rinde para toda la familia.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 La Herencia de las Viudas rescata sabores de pueblo, recetas del rancho y antojitos de nuestras ra\u00edces. \u00a1Suscr\u00edbete y acomp\u00e1\u00f1anos en cada receta!\n\n#Sandwich\u00f3n #CocinaCasera #RecetasMexicanas #AntojitosMexicanos #RecetasDeRancho #VidaDePueblo #CocinaTradicional #PanDeCaja #ComidaFresca #LaHerenciaDeLasViudas\n#TraditionalCooking #HomemadeRecipes #MexicanFood"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "707072",
                "likeCount": "6084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yUN2WuxU4DuyUI1JdWQNqZCixz4",
            "id": "ueaIQkxrAmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T19:00:49Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueaIQkxrAmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES del CHAVO del 8 en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udde2 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1983554",
                "likeCount": "23387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DrPPnJRNIAXjuXVVK41Hdr7PEDo",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18421137",
                "likeCount": "369539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brsf4yuIpHl8j0uPaXjKIWSce8s",
            "id": "rhkR23Otczk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T02:05:52Z",
                "channelId": "UCuWeBHxVe6C69JTBpiY-Y8Q",
                "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhkR23Otczk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DELCARAJO TV",
                "tags": [
                    "juanito say",
                    "delcarajo",
                    "delcarajo tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El OSCURO SECRETO detr\u00e1s de Chespirito: la serie",
                    "description": "La nueva serie \"Chespirito: Sin querer queriendo\" ya est\u00e1 al aire, y con ella se desat\u00f3 una tormenta. Florinda Meza estall\u00f3 p\u00fablicamente, acusando a los hijos de Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os de usar su imagen sin permiso. Pero\u2026 \u00bfqu\u00e9 hay realmente detr\u00e1s de todo esto?\n\nEn este video repasamos la historia real, los esc\u00e1ndalos, las internas del elenco original, y c\u00f3mo la biopic de Max dej\u00f3 al descubierto viejas heridas.\nDesde las decisiones creativas hasta las declaraciones m\u00e1s explosivas, esto no es solo una serie: es una batalla por el legado del comediante m\u00e1s querido de Latinoam\u00e9rica.\n\n\u25ba Sigueme en:\nTwitter \u27a5 http://twitter.com/juanitosay\nInstagram \u27a5 http://instagram.com/juanitosayoficial\n\n\u25ba Contacto: say@delcarajo.net\n\n\n* Hey, Friki Delcarajo... \u00bfQue haces tan abajo? El boton de like esta mas arriba ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "768107",
                "likeCount": "15937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2PaOK9-5hoPG0GQggo3X1XLFzWY",
            "id": "msGuqelopMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCHkj014U2CQ2Nv0UZeYpE_A",
                "title": "Justin Bieber - DAISIES (Audio)",
                "description": "Music video by Justin Bieber performing DAISIES (Audio).\u00a9 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JustinBieberVEVO",
                "tags": [
                    "Justin Bieber",
                    "Justin Bieber 2021 PS/ Def Jam",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Justin Bieber - DAISIES (Audio)",
                    "description": "Music video by Justin Bieber performing DAISIES (Audio).\u00a9 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4616069",
                "likeCount": "146403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z_x-CJIuajjy3x_9SdJHLKe8eUQ",
            "id": "tAaA3RhWmI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T06:21:03Z",
                "channelId": "UCq8BPLXtFeiSFOvmJrknWGg",
                "title": "TIJUANA 1-0 QUER\u00c9TARO J1 |\u00a0Primer ladrido del torneo |\u00a0Apertura 2025",
                "description": "Los Xolos de Tijuana recibieron a Quer\u00e9taro y con un autogol, arrancaron el Apertura 2025 con una victoria. \n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX:  https://www.youtube.com/LigaBBVAMX \n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA FEMENIL BBVA MX:  https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaA3RhWmI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaA3RhWmI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaA3RhWmI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaA3RhWmI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaA3RhWmI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIGA BBVA MX",
                "tags": [
                    "LIGA BBVA MX",
                    "LIGA MX",
                    "FUTBOL MEXICANO",
                    "GOLES LIGA MX",
                    "RESUMEN LIGA MX",
                    "AMERICA",
                    "CHIVAS",
                    "CRUZ AZUL",
                    "PUMAS",
                    "TIGRES",
                    "TOLUCA",
                    "ATLAS",
                    "PUEBLA",
                    "SANTOS",
                    "PACHUCA",
                    "CANAL LIGA MX",
                    "RAYADOS",
                    "JUAREZ",
                    "MAZATLAN",
                    "LEON",
                    "QUERETARO",
                    "NECAXA",
                    "MIKEL ARRIOLA",
                    "SAN LUIS",
                    "XOLOS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIJUANA 1-0 QUER\u00c9TARO J1 |\u00a0Primer ladrido del torneo |\u00a0Apertura 2025",
                    "description": "Los Xolos de Tijuana recibieron a Quer\u00e9taro y con un autogol, arrancaron el Apertura 2025 con una victoria. \n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX:  https://www.youtube.com/LigaBBVAMX \n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA FEMENIL BBVA MX:  https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274951",
                "likeCount": "1351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B9YnISABFWz_li7DGg1Fc52AR1k",
            "id": "Gke_AIIKGxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:19Z",
                "channelId": "UCbvFKOlVJY__Gu0H2fre4ww",
                "title": "Paloma Mami, Rauw Alejandro - LA FREAK (Album Visual)",
                "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka\n\nLetra/Lyrics: \nRa Rauw\nYa sali\u00f3 el sol y todav\u00eda seguimos\nYo d\u00e1ndote, t\u00fa pidi\u00e9ndolo\nT\u00fa y yo en la cama como un sauna\nMami, si te activas, echamos uno m\u00e1s\nA ti te gusta costearme\nA m\u00ed me gusta chingarte\nPapi, only you know c\u00f3mo tentarme\nYo tu mu\u00f1econa, t\u00fa mi maliante\n\nBaby, t\u00fa me pones en el mood\n\nContigo no hay timidez\nSiempre es as\u00ed, s\u00ed s\u00ed s\u00ed s\u00ed\nMe sacas la freak\nLas tres veces la busqu\u00e9\nEn casa se qued\u00f3\nEstamos por la city\nCalla\u2019os nos movemos\n\nAnoche llovi\u00f3 y todo el d\u00eda en la cama estuvimos\nFumamos y lo hicimos\nNunca se me quit\u00f3\nY yo le da\u2014y yo le daba\nEn los ojos yo la mir\u00e9\nEn la en la pose que estaba\nBes\u00e9 su boca con sabor a miel\n\nCarita princesa, maldita a lo shishi\nNo es Pablo Picasso y me pinta las titties\nFantasy pal resto, real para ti, s\u00ed\nQue soy tu dragona, mi cuello es sin fin\n\nEso sigue y sigue\nPrende la luz, quiero que en los ojos me mires\nComo el zorro y su m\u00e1scara, no te quites\nYou don\u2019t want this pussy, boy, you need it\nBaby, t\u00fa me pones el mood\n\nDale frikitona\nContigo no hay timidez\nSiempre es as\u00ed, s\u00ed s\u00ed s\u00ed s\u00ed\nMe sacas la freak\nDale frikitona\n\nYa sali\u00f3 el sol y todav\u00eda seguimos\nYo d\u00e1ndote, t\u00fa pidi\u00e9ndolo\nT\u00fa y yo en la cama como una sauna\nMami, si te activas, echamos uno m\u00e1s\n\nRa Rauw\nAndo con la Mami, yea\nPaloma Mami, yea\n\n\n \nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\nRauw Alejandro: \nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#PalomaMami #RauwAlejandro #LAFREAK\n\nMusic Video by Paloma Mami & Rauw Alejandro performing LA FREAK. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gke_AIIKGxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PalomaMamiVEVO",
                "tags": [
                    "Paloma Mami",
                    "Paloma Mami 2025",
                    "Paloma Mami letra",
                    "Paloma Mami lyrics",
                    "Paloma Mami music video",
                    "Paloma Mami video",
                    "Paloma mami album",
                    "album Paloma Mami",
                    "Paloma mami c\u00f3digos de muneka",
                    "Paloma Mami c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "c\u00f3digos de mu\u00f1eka paloma mami",
                    "PM c\u00f3digos de mu\u00f1eka",
                    "Latin urban",
                    "Urbano latino",
                    "m\u00fasica latina",
                    "Paloma mami igo",
                    "Paloma Rauw",
                    "Paloma mami imagina",
                    "paloma Rauw la freak",
                    "Paloma Dannylux",
                    "Paloma mami sinkronizamos",
                    "Paloma mami ojo de horus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paloma Mami, Rauw Alejandro - LA FREAK (Album Visual)",
                    "description": "Music: \nhttps://palomamami.lnk.to/CodigosDeMuneka\n\nLetra/Lyrics: \nRa Rauw\nYa sali\u00f3 el sol y todav\u00eda seguimos\nYo d\u00e1ndote, t\u00fa pidi\u00e9ndolo\nT\u00fa y yo en la cama como un sauna\nMami, si te activas, echamos uno m\u00e1s\nA ti te gusta costearme\nA m\u00ed me gusta chingarte\nPapi, only you know c\u00f3mo tentarme\nYo tu mu\u00f1econa, t\u00fa mi maliante\n\nBaby, t\u00fa me pones en el mood\n\nContigo no hay timidez\nSiempre es as\u00ed, s\u00ed s\u00ed s\u00ed s\u00ed\nMe sacas la freak\nLas tres veces la busqu\u00e9\nEn casa se qued\u00f3\nEstamos por la city\nCalla\u2019os nos movemos\n\nAnoche llovi\u00f3 y todo el d\u00eda en la cama estuvimos\nFumamos y lo hicimos\nNunca se me quit\u00f3\nY yo le da\u2014y yo le daba\nEn los ojos yo la mir\u00e9\nEn la en la pose que estaba\nBes\u00e9 su boca con sabor a miel\n\nCarita princesa, maldita a lo shishi\nNo es Pablo Picasso y me pinta las titties\nFantasy pal resto, real para ti, s\u00ed\nQue soy tu dragona, mi cuello es sin fin\n\nEso sigue y sigue\nPrende la luz, quiero que en los ojos me mires\nComo el zorro y su m\u00e1scara, no te quites\nYou don\u2019t want this pussy, boy, you need it\nBaby, t\u00fa me pones el mood\n\nDale frikitona\nContigo no hay timidez\nSiempre es as\u00ed, s\u00ed s\u00ed s\u00ed s\u00ed\nMe sacas la freak\nDale frikitona\n\nYa sali\u00f3 el sol y todav\u00eda seguimos\nYo d\u00e1ndote, t\u00fa pidi\u00e9ndolo\nT\u00fa y yo en la cama como una sauna\nMami, si te activas, echamos uno m\u00e1s\n\nRa Rauw\nAndo con la Mami, yea\nPaloma Mami, yea\n\n\n \nPaloma Mami: \nInstagram: https://www.instagram.com/palomamami/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@palomabigmami \n\nRauw Alejandro: \nInstagram: https://www.instagram.com/rauwalejandro/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rauwalejandro\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\n\n#PalomaMami #RauwAlejandro #LAFREAK\n\nMusic Video by Paloma Mami & Rauw Alejandro performing LA FREAK. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538435",
                "likeCount": "23359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EzXDHz7LaPUcckKDz8E0fmKa0rA",
            "id": "Bn-ytdyE10g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T00:30:50Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn-ytdyE10g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "EL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo capit\u00e1n de los Delfines para el Summer Kamp 2025. No olviden SUSCRIBIRSE para motivarnos a subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nDiosdado \u25ba https://www.instagram.com/diosdadojuarez\nRoberto Cein \u25ba https://www.instagram.com/robertocein\nErick Lindoro \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje y se unan a su campamento de verano: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nEL SER\u00c1 EL NUEVO CAPIT\u00c1N DE DELFINES EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944597",
                "likeCount": "39945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FoiVuEfYMWFKXhEDPBmV8E9QR7A",
            "id": "a8J1W62aca4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:22:06Z",
                "channelId": "UCDx1FOwKmZNG2wlF2WqHGBQ",
                "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8J1W62aca4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENMINUTOS",
                "tags": [
                    "storytelling",
                    "Chespirito la serie",
                    "Chespirito HBO Max",
                    "Chespirito 2025",
                    "Chespirito la serie 2025",
                    "La serie del chavo del 8",
                    "Serie del chavo del 8 2025",
                    "Chespirito Episodio 7",
                    "Chespirito Capitulo 6",
                    "Chespirito",
                    "Roberto G\u00f3mez Bola\u00f1os",
                    "historia de Chespirito",
                    "el origen de Chespirito",
                    "historia real de Chespirito",
                    "Chespirito episodio 6",
                    "El Chavo historia",
                    "Chespirito 1x6",
                    "Chespirito an\u00e1lisis",
                    "Chespirito cap 6",
                    "Chespirito: Sin Querer Queriendo",
                    "el chavo del 8",
                    "cine",
                    "estrenos 2026"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHESPIRITO: El CHAVO TRAICIONADO por KIKO (Episodio 6) EN MINUTOS",
                    "description": "Resumen de CHESPIRITO: Sin querer queriendo (2025) - Episodio 6.\n\nCont\u00e1ctame: cesarfabian.info@gmail.com\n\n\u27a5 S\u00edgueme y te mando un saludo: https://instagram.com/cesarfabia.n/\n\n\n#PrimeVideoOriginals #DisneyPlusContent #ParamountPlusMovies"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2038747",
                "likeCount": "25952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "md2RxlGQbsdQ2HTZ5KW-hcUFqbA",
            "id": "UjGo-ZM70_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T00:00:30Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "No IMAGINABA que COSTAR\u00cdA TANTO REPARAR mi FERRARI \ud83d\udcb8\ud83d\ude33 | JUCA",
                "description": "Pens\u00e9 que solo eran detalles\u2026 pero cuando se trata de dejar un Ferrari perfecto, cada tornillo cuesta como si fuera de oro. Entre refacciones, mano de obra especializada y tiempos de espera, el presupuesto se fue al cielo, no imaginaba que costar\u00eda tanto reparar mi Ferrari\n\nEso s\u00ed, ver c\u00f3mo va tomando forma y regresando a su mejor versi\u00f3n, hace que cada peso valga la pena. Pero wow\u2026 nadie te prepara para estos sustos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#ferrari360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjGo-ZM70_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "ferrari 360 modena sound",
                    "ferrari 360 modena exhaust",
                    "ferrari 360 modena straight pipe",
                    "ferrari 360 modena review",
                    "ferrari 360 modena manual",
                    "ferrari 360 modena f1",
                    "ferrari 360 modena modified",
                    "ferrari 360 modena pov",
                    "ferrari 360 modena liberty walk",
                    "ferrari 360 modena spider",
                    "ferrari 360 modena capristo exhaust",
                    "ferrari 360 modena oil change",
                    "ferrari 360 modena f1 exhaust",
                    "ferrari",
                    "modena",
                    "360",
                    "ferrari 360",
                    "exhaust",
                    "sound",
                    "supercars",
                    "cars",
                    "JUCA",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "ferrari 2024"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "No IMAGINABA que COSTAR\u00cdA TANTO REPARAR mi FERRARI \ud83d\udcb8\ud83d\ude33 | JUCA",
                    "description": "Pens\u00e9 que solo eran detalles\u2026 pero cuando se trata de dejar un Ferrari perfecto, cada tornillo cuesta como si fuera de oro. Entre refacciones, mano de obra especializada y tiempos de espera, el presupuesto se fue al cielo, no imaginaba que costar\u00eda tanto reparar mi Ferrari\n\nEso s\u00ed, ver c\u00f3mo va tomando forma y regresando a su mejor versi\u00f3n, hace que cada peso valga la pena. Pero wow\u2026 nadie te prepara para estos sustos.\n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#ferrari360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848975",
                "likeCount": "37677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EAYnMM761WY5JJgxoxVsluph_VM",
            "id": "pOA1ETaKh1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:15:35Z",
                "channelId": "UCQinRuAywuE2gH20gBBv1Mg",
                "title": "C4 Jim\u00e9nez & Escorpi\u00f3n Dorado #AlVolante C\u00f3mo consigue todos los videos virales?",
                "description": "Para contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\nMi TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@escorpiongolden\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOA1ETaKh1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PelucheEn ElEstuche",
                "tags": [
                    "Escorpi\u00f3n",
                    "dorado",
                    "buenas",
                    "w2m",
                    "crew",
                    "peluche",
                    "en",
                    "el",
                    "estuche",
                    "golden",
                    "tutub",
                    "tuister",
                    "al",
                    "volante",
                    "famosos",
                    "carpool",
                    "c4",
                    "c5",
                    "c4jimenez",
                    "multimedios",
                    "tv azteca",
                    "maribel guardia",
                    "manelyk",
                    "la union",
                    "reportero",
                    "periodista",
                    "escandalos",
                    "america",
                    "seleccion mexicana",
                    "chivas",
                    "enamorandonos",
                    "venga la alegria",
                    "videos virales",
                    "tiktok",
                    "amlo",
                    "pe\u00f1a nieto",
                    "Omar Garc\u00eda Harfuch",
                    "tlalpan",
                    "cdmx",
                    "clara brugada",
                    "batman",
                    "superman",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C4 Jim\u00e9nez & Escorpi\u00f3n Dorado #AlVolante C\u00f3mo consigue todos los videos virales?",
                    "description": "Para contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\nMi TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@escorpiongolden\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311954",
                "likeCount": "7064",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CEcUyWwOUHnxdqNuxrXS2rsmABk",
            "id": "ylKpvFeM4dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:18:09Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ylKpvFeM4dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "WESTCOL MUESTRA SU PENTHOUSE EN DIRECTO \ud83d\ude33",
                    "description": "ESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "652162",
                "likeCount": "13512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oNqNHmvMBeyRCtPq3Tuz3BECCy0",
            "id": "8yGVwmmcFLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:00:16Z",
                "channelId": "UCUtKYdIyNg6xaSBDCI1zKuw",
                "title": "TOMANO CASI PIERDE EL VUELO A PUERTO VALLARTA por OLVIDAR su CREDENCIAL!",
                "description": "#pochisdelagranja #tomanodelagranja\n#puertovallarta \n\nPadrinos a Tomano se le olvid\u00f3 la credencial y tuvo que regresar hasta su casa por ella y hac\u00eda dos horas con ir y regresar la verdad fue todo un reto y todav\u00eda llegamos a Puerto Vallarta y nos agarr\u00f3 el hurac\u00e1n pero gracias a Dios estamos aqu\u00ed ya nadamas Aver qu\u00e9 pasa con el TOMANO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yGVwmmcFLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pochis de la Granja",
                "tags": [
                    "Pochis de la granja",
                    "Tomano de la granja",
                    "La granja rifa",
                    "Puerto Vallarta",
                    "La granja rifa en Puerto Vallarta",
                    "Barrios de Puerto Vallarta",
                    "Pepito de la granja",
                    "Soy Yosi",
                    "Chule y chris",
                    "Cevichurros show",
                    "Adri\u00e1n Marcelo",
                    "La granja rifa en barrios",
                    "Barrios del mundo",
                    "De cumbia con el Pochis",
                    "Yulay",
                    "Zazza italiano",
                    "Soy Tavo",
                    "Patillas de la granja",
                    "Guadalajara",
                    "Barrios de Guadalajara",
                    "Se le olvid\u00f3 la credencial a Tomano",
                    "Radar con Adri\u00e1n Marcelo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOMANO CASI PIERDE EL VUELO A PUERTO VALLARTA por OLVIDAR su CREDENCIAL!",
                    "description": "#pochisdelagranja #tomanodelagranja\n#puertovallarta \n\nPadrinos a Tomano se le olvid\u00f3 la credencial y tuvo que regresar hasta su casa por ella y hac\u00eda dos horas con ir y regresar la verdad fue todo un reto y todav\u00eda llegamos a Puerto Vallarta y nos agarr\u00f3 el hurac\u00e1n pero gracias a Dios estamos aqu\u00ed ya nadamas Aver qu\u00e9 pasa con el TOMANO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297274",
                "likeCount": "4129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yaGXmrKjCRVKwcPUNCrpGkURlPQ",
            "id": "2h7jm5nGbjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:55:11Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2122274",
                "likeCount": "97282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1749"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}