{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "4-ZKeNh-P4lEK0gDAca8PLooPgI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGJK1Q08ZfJG-PLk5rqapiRD7bc",
            "id": "Q0SGAUkXJNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T05:13:29Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CHELSEA X PSG | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FINAL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Chelsea x PSG, pela final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "chelsea",
                    "psg",
                    "psg chelsea",
                    "final copa",
                    "final chelsea",
                    "final psg",
                    "final mundial",
                    "final ao vivo",
                    "psg ao vivo",
                    "chelsea ao vivo",
                    "assistir final",
                    "assistir psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CHELSEA X PSG | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FINAL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Chelsea x PSG, pela final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19735055",
                "likeCount": "533439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKOQoDu6J7pGI5gVl9PmFeZd5GQ",
            "id": "3pJdYv9nidA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:48:33Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CRUZEIRO 4 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "UMA VOLTA ESPETACULAR DO CABULOSO! \ud83e\udd8a\ud83d\udd25\n\nO #Cruzeiro venceu o #Gr\u00eamio por 4 a 1 na volta do #CampeonatoBrasileiro. Jogando em casa, no Mineir\u00e3o, pela 13\u00aa rodada. \n\nSem tomar conhecimento do advers\u00e1rio, os comandados de #LeonardoJardim abriram o placar com #KaioJorge, que foi o craque do jogo com tr\u00eas gols e se tornou o artilheiro do Campeonato Brasileiro. \n\nPelo lado do cabuloso, Villalba tamb\u00e9m chegou a balan\u00e7ar as redes. O Imortal diminuiu com Andr\u00e9, mas n\u00e3o foi o suficiente para mudar o cen\u00e1rio da partida. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na quarta-feira domingo (16), temos Cear\u00e1 x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cruzeiro 4 x 1 Gr\u00eamio\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "CRUxGRE",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Cruzeiro",
                    "Cruzeiro x Gr\u00eamio",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Cruzeiro",
                    "Gols do Gr\u00eamio",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Kaio Jorge",
                    "Melhores Momentos Cruzeiro",
                    "Melhores Momentos Gr\u00eamio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO 4 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "UMA VOLTA ESPETACULAR DO CABULOSO! \ud83e\udd8a\ud83d\udd25\n\nO #Cruzeiro venceu o #Gr\u00eamio por 4 a 1 na volta do #CampeonatoBrasileiro. Jogando em casa, no Mineir\u00e3o, pela 13\u00aa rodada. \n\nSem tomar conhecimento do advers\u00e1rio, os comandados de #LeonardoJardim abriram o placar com #KaioJorge, que foi o craque do jogo com tr\u00eas gols e se tornou o artilheiro do Campeonato Brasileiro. \n\nPelo lado do cabuloso, Villalba tamb\u00e9m chegou a balan\u00e7ar as redes. O Imortal diminuiu com Andr\u00e9, mas n\u00e3o foi o suficiente para mudar o cen\u00e1rio da partida. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na quarta-feira domingo (16), temos Cear\u00e1 x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cruzeiro 4 x 1 Gr\u00eamio\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1018450",
                "likeCount": "19229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uMVNh5jCJZ9O_B-l6vnyCeoPLZg",
            "id": "K_1nFdc7sJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:54:27Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fant\u00e1stico: M\u00e3e de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a fala ao Fant\u00e1stico sobre perda da guarda do neto",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_1nFdc7sJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_1nFdc7sJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_1nFdc7sJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_1nFdc7sJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K_1nFdc7sJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "m\u00e3e de mar\u00edlia mendon\u00e7a",
                    "ruth moreira dias",
                    "guarda do filho",
                    "murilo huff"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fant\u00e1stico: M\u00e3e de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a fala ao Fant\u00e1stico sobre perda da guarda do neto",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1149053",
                "likeCount": "24050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eUJG2XHrZzwgsCHddPmeQh4mNHg",
            "id": "k9-b0-POGDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:01:10Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "O CAMINHO (secreto) PARA TODAS AS BASES DO SERVIDOR",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O CAMINHO (secreto) PARA TODAS AS BASES DO SERVIDOR",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236182",
                "likeCount": "11515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PsuzuQR5j8Q5-vYfPliVLeUPG0c",
            "id": "Csj7AE03GYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T00:43:01Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fant\u00e1stico: v\u00eddeos in\u00e9ditos mostram briga entre lideran\u00e7as do PCC",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Csj7AE03GYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "pcc",
                    "v\u00eddeos in\u00e9ditos",
                    "lideran\u00e7as do pcc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fant\u00e1stico: v\u00eddeos in\u00e9ditos mostram briga entre lideran\u00e7as do PCC",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1129257",
                "likeCount": "22552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XZiLr2tGwPdU0Mdn_lRTcrqI1Uo",
            "id": "cFsVFooB8ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T15:01:05Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "REVISTAMOS O LIX\u00c3O DA NOSSA CIDADE *Encontramos o pior !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVISTAMOS O LIX\u00c3O DA NOSSA CIDADE *Encontramos o pior !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2055200",
                "likeCount": "36024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9tEhgRGOBpCVn4sIgZQOfDTUNu4",
            "id": "vR91_ATMrYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:21:30Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos | Trailer Oficial 3 Legendado",
                "description": "O evento cinematogr\u00e1fico do ano chega em apenas 10 dias. \ud83d\udc99\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, em 24 de julho nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR91_ATMrYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos | Trailer Oficial 3 Legendado",
                    "description": "O evento cinematogr\u00e1fico do ano chega em apenas 10 dias. \ud83d\udc99\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, em 24 de julho nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93738",
                "likeCount": "7032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ih8mekiYhGaazzt_y7q6o0XUNfY",
            "id": "UPbo2AiOUoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:00:47Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "CASAL COM FILHO",
                "description": "A verdade \u00e9 que, quando voc\u00ea tem filhos, acaba entrando para uma esp\u00e9cie de sociedade secreta. A partir da\u00ed, os assuntos, as piadas internas e at\u00e9 os ciclos sociais giram em torno do universo infantil. Seu amigo que n\u00e3o tem filhos nunca vai entender as refer\u00eancias \u00e0 Patrulha Canina, nem vai saber opinar se o professor foi ou n\u00e3o justo pra corrigir a prova de matem\u00e1tica. Quem n\u00e3o tem filhos j\u00e1 se esqueceu como se faz uma conta b\u00e1sica no papel e nem imagina a dificuldade de ensinar pra algu\u00e9m que 3 + 5 \u00e9 igual a 8. Seu amigo sem filhos n\u00e3o vai entender a felicidade que voc\u00ea sentiu quando seu pequeno aprendeu a escrever o pr\u00f3prio nome, afinal ele s\u00f3 tem um chihuahua que nunca aprendeu a sentar.\n\nELENCO:\nGregorio Duvivier\nNathalia Cruz\nFabio Porchat\nLuciana Paes\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CASAL COM FILHO",
                    "description": "A verdade \u00e9 que, quando voc\u00ea tem filhos, acaba entrando para uma esp\u00e9cie de sociedade secreta. A partir da\u00ed, os assuntos, as piadas internas e at\u00e9 os ciclos sociais giram em torno do universo infantil. Seu amigo que n\u00e3o tem filhos nunca vai entender as refer\u00eancias \u00e0 Patrulha Canina, nem vai saber opinar se o professor foi ou n\u00e3o justo pra corrigir a prova de matem\u00e1tica. Quem n\u00e3o tem filhos j\u00e1 se esqueceu como se faz uma conta b\u00e1sica no papel e nem imagina a dificuldade de ensinar pra algu\u00e9m que 3 + 5 \u00e9 igual a 8. Seu amigo sem filhos n\u00e3o vai entender a felicidade que voc\u00ea sentiu quando seu pequeno aprendeu a escrever o pr\u00f3prio nome, afinal ele s\u00f3 tem um chihuahua que nunca aprendeu a sentar.\n\nELENCO:\nGregorio Duvivier\nNathalia Cruz\nFabio Porchat\nLuciana Paes\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237267",
                "likeCount": "21447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MNeOFk7BxTqeoG-y1X9qO3AlYPU",
            "id": "xQ9CQwHhclE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T00:10:49Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "REVELAMOS O NOME DA NOSSA FILHA! \ud83d\ude0d",
                "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "revelando o nome da nossa filha",
                    "revelando o nome da nen\u00e9m",
                    "filha do lucas lira",
                    "filha da sunaika bruna",
                    "sunaika bruna gr\u00e1vida",
                    "gr\u00e1vida",
                    "gravidez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "REVELAMOS O NOME DA NOSSA FILHA! \ud83d\ude0d",
                    "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280874",
                "likeCount": "31716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DWlDnRZhUr3nNQWs1AYslRC-QXg",
            "id": "H0k_oVOP55U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:35:53Z",
                "channelId": "UC6m5aQDz-FeTwV70nhhnpng",
                "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz X Santa Cruz/RN - S\u00e9rie D 2025",
                "description": "TV Coral, A TV do Santa Cruz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0k_oVOP55U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Coral",
                "tags": [
                    "Santa Cruz",
                    "Inferno Coral",
                    "Torcida mais apaixonada do Brasil",
                    "Santa Cruz Futebol Clube",
                    "Pernambuco",
                    "Recife",
                    "Pernambucano",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "S\u00e9rie B",
                    "s\u00e9rie c",
                    "Coral",
                    "Copa do nordeste",
                    "pernambucano",
                    "s\u00e9rie D",
                    "S\u00e9rie D 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz X Santa Cruz/RN - S\u00e9rie D 2025",
                    "description": "TV Coral, A TV do Santa Cruz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340418",
                "likeCount": "7807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p7RNg4nOSocexI2B99k6d1lxXLM",
            "id": "8G8Fn0YRjvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UClRx3MMyYUyqOxyEqA5F2nQ",
                "title": "Travis Scott - DUMBO",
                "description": "Travis Scott - DUMBO\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS2 #DUMBO #JACKBOYS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TravisScottVEVO",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "travis scott",
                    "sheck wes",
                    "don toliver",
                    "cactus jack",
                    "cactus jack records",
                    "highest in the room",
                    "rosalia",
                    "lil baby",
                    "gang gang",
                    "had enough",
                    "quavo",
                    "offset",
                    "what to do?",
                    "gatti",
                    "pop smoke",
                    "out west",
                    "out west video",
                    "official video",
                    "DUMBO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Travis Scott - DUMBO",
                    "description": "Travis Scott - DUMBO\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS2 #DUMBO #JACKBOYS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2137800",
                "likeCount": "78726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3CyX1-9r9_tFZLEZ3Z39gjNsPw",
            "id": "lCFatUTmiNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:39:20Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Flamengo bate o S\u00e3o Paulo na volta do Brasileir\u00e3o e segue na lideran\u00e7a da competi\u00e7\u00e3o\nEm tarde de maior p\u00fablico do campeonato, Luiz Ara\u00fajo brilha e \u00e9 o melhor em campo contra o seu ex-clube; Wallace Yan marca no fim e d\u00e1 n\u00fameros finais ao jogo que marca a estreia de Crespo no Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/flamengo-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #S\u00e3oPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lCFatUTmiNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "flamengo",
                    "flamengo x sao paulo",
                    "pedro flamengo",
                    "flamengo pedro",
                    "pedro maracan\u00e3",
                    "flamengo ao vivo hoje",
                    "flamengo x s\u00e3o paulo",
                    "flamengo x spfc",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "spfc",
                    "pedro fora do jogo",
                    "pedro fora do flamengo",
                    "pedro fora do jogo contra o sao paulo",
                    "brasileirao",
                    "brasileirao 2025",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "globo",
                    "esporte",
                    "globo esporte",
                    "sportv",
                    "premiere",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "globo ao vivo",
                    "gol do flamengo",
                    "ARRASCAETA",
                    "gols do flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Flamengo bate o S\u00e3o Paulo na volta do Brasileir\u00e3o e segue na lideran\u00e7a da competi\u00e7\u00e3o\nEm tarde de maior p\u00fablico do campeonato, Luiz Ara\u00fajo brilha e \u00e9 o melhor em campo contra o seu ex-clube; Wallace Yan marca no fim e d\u00e1 n\u00fameros finais ao jogo que marca a estreia de Crespo no Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/flamengo-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #S\u00e3oPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2469273",
                "likeCount": "61885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aeHMwMojt5ZUhIyhBT7fiVx6BQk",
            "id": "thJ_hMTyFlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T15:17:15Z",
                "channelId": "UCFJvAGjel1N2QWyOu50pNeQ",
                "title": "MANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=m0592l\n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thJ_hMTyFlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "Luiz do som",
                    "MANETIKIN",
                    "Humor",
                    "Com\u00e9dia",
                    "Pegadinha",
                    "Trolagem",
                    "Tiringa",
                    "Pililiu",
                    "Galo cego",
                    "Mucao"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=m0592l\n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM \n\nMANETIKIN PEGOU LUIZ DO SOM NO FLAGRA FUMANDO | LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149372",
                "likeCount": "19196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3dXd5dA2fgBKyOzNxvmTCA4KbE",
            "id": "E2jAgiKuYnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:18:31Z",
                "channelId": "UCUrrH4n9CTJfH6zNpRbSjeQ",
                "title": "MEU EX ME LIGOU DEPOIS DE MUITO\u00a0TEMPO\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lavinia Ximenes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU EX ME LIGOU DEPOIS DE MUITO\u00a0TEMPO\u2026",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176609",
                "likeCount": "10360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gSn_2PvnwJNrQ3V3Vyj9A8NATxk",
            "id": "nEflMdlqjiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T20:15:24Z",
                "channelId": "UCD_xrUHmf7M8QEm4RBhrIbw",
                "title": "JOGUEI BROOKHAVEN na VIDA REAL (VR)",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nandinho",
                "tags": [
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nanndinho",
                    "nandu",
                    "nado",
                    "nadu",
                    "naldo",
                    "nandinho",
                    "nandinhu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI BROOKHAVEN na VIDA REAL (VR)",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149442",
                "likeCount": "2722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jUEiojCxUrUnEyi1DXdWDnooECk",
            "id": "eH_QblY7Te8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T14:00:47Z",
                "channelId": "UCgrFZP2B8H6pWgPL1bAqkiQ",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: 12 FARMS NOS TORNAM O TIME MAIS\u00a0FORTE!",
                "description": "\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH_QblY7Te8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fixz",
                "tags": [
                    "forte",
                    "time",
                    "creative squad 5",
                    "farm",
                    "12 farms",
                    "ep 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: 12 FARMS NOS TORNAM O TIME MAIS\u00a0FORTE!",
                    "description": "\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302520",
                "likeCount": "11851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQRHn4bM1OtIHFIDcVMY7jjXUwQ",
            "id": "A0z_FVukcf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T00:10:33Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X RED BULL BRAGANTINO 2 | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 13\u00aa RODADA",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0z_FVukcf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X RED BULL BRAGANTINO 2 | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 13\u00aa RODADA",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720606",
                "likeCount": "16412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r__it7h8_nTk7yKeSZcvPv89plc",
            "id": "J0IOie2pX8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:36:48Z",
                "channelId": "UCjo2-Pj7utTeE_IFrRqtXgQ",
                "title": "DERROTA PESADA, DIRETORIA TRISTE E HORA DE LIGAR O ALERTA? - CORINTHIANS 1X2 REDBULL BRAGANTINO",
                "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udcd8  Siga-me tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udc25 Meu twitter  - https://twitter.com/Cross_GP\n\ud83d\udcf8 Meu instagram - https://www.instagram.com/crosstossaur/\n\ud83d\udcd8 Facebook - https://www.facebook.com/crossificados\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei\n\n#Cross #Futebolbrasileiro #Corinthians",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0IOie2pX8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D\u00e9cimo 14",
                "tags": [
                    "#Cross #CrossD\u00e9cimo14 #Eujoguei #corinthians #CanalCorinthianstv"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DERROTA PESADA, DIRETORIA TRISTE E HORA DE LIGAR O ALERTA? - CORINTHIANS 1X2 REDBULL BRAGANTINO",
                    "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udcd8  Siga-me tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udc25 Meu twitter  - https://twitter.com/Cross_GP\n\ud83d\udcf8 Meu instagram - https://www.instagram.com/crosstossaur/\n\ud83d\udcd8 Facebook - https://www.facebook.com/crossificados\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei\n\n#Cross #Futebolbrasileiro #Corinthians"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63546",
                "likeCount": "7263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTxlw3m7-WUwiR_bfx0pbwSg1g8",
            "id": "tvPSPkugS7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCfuRRJ76VluLiHW2pqwZNwg",
                "title": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\nProdutora: Up Movies - Dire\u00e7\u00e3o \u00c9der Secundino\nCompositores: Daniel Quirino de Matos / Italo Jonathan Landim do Valle / Jessica Martins de Almeida / Jo\u00e3o Vitor Nogueira Candido / Jujuba / Marcus Compositor / Maria Vanuzia dos Santos Saraiva.\n\nLETRA\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\n\n#XandAvi\u00e3o #TalitaMel #Melzinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tvPSPkugS7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xand Avi\u00e3o",
                "tags": [
                    "avi\u00f5es",
                    "forr\u00f3",
                    "repertorio",
                    "novo",
                    "xand",
                    "musica",
                    "cd",
                    "promocional",
                    "forro",
                    "piseiro",
                    "paredao",
                    "pisadinha",
                    "sucesso",
                    "dvd",
                    "caico",
                    "selecao",
                    "talita mel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Xand Avi\u00e3o e @TalitaMelll - Melzinho (V\u00eddeo Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\nProdutora: Up Movies - Dire\u00e7\u00e3o \u00c9der Secundino\nCompositores: Daniel Quirino de Matos / Italo Jonathan Landim do Valle / Jessica Martins de Almeida / Jo\u00e3o Vitor Nogueira Candido / Jujuba / Marcus Compositor / Maria Vanuzia dos Santos Saraiva.\n\nLETRA\nZum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nO tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dele quase parando\n\nOlha que zum-zum-zum-zum-zum, eu t\u00f4 voando\nE tem algu\u00e9m que t\u00e1 se incomodando\nNo tuts-tuts do pared\u00e3o tocando\nE o cora\u00e7\u00e3o dela quase parando\n\nVai doer, vai doer\nOu pula os meus stories pra tu n\u00e3o sofrer\nE vai ver TV, vai ver TV\nQue l\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 passando eu vivendo nos rol\u00ea\n\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\nTu n\u00e3o tem mais esse melzin\nQuem n\u00e3o mandou cuidar de mim?\nI don't cry, I don't cry\n\n#XandAvi\u00e3o #TalitaMel #Melzinho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "989290",
                "likeCount": "11883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n1awtynvvW51gIDLKetED-f4y-8",
            "id": "uYaLuwMHTe8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:01:24Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC Nashville: Lewis x Teixeira",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFCNashville!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYaLuwMHTe8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass",
                    "ufc nashville"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC Nashville: Lewis x Teixeira",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFCNashville!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355110",
                "likeCount": "13925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gvUafDp7C3wNQQVUq8LB2h_XcDw",
            "id": "fPFi5Fec7K8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:06:49Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "LAVA CHICKEN - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #387",
                "description": "Saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10s Pro: https://bit.ly/4duyqFw\nhttps://bit.ly/3ZsSD8K\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fPFi5Fec7K8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "lava chicken",
                    "minecraft o filme",
                    "farm de galinha",
                    "chicken jockey",
                    "decora\u00e7ao",
                    "ep387",
                    "387",
                    "#387"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAVA CHICKEN - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #387",
                    "description": "Saiba mais sobre o novo REDMAGIC 10s Pro: https://bit.ly/4duyqFw\nhttps://bit.ly/3ZsSD8K\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944055",
                "likeCount": "145301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a1Pm-CR44QaUZVxbtpu8HYDMrao",
            "id": "LgwugiozF9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T23:42:19Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "FILIPE LUI\u0301S | COLETIVA PO\u0301S-JOGO | FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | BRASILEIR\u00c3O (12/07/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nApoie o Meng\u00e3o de onde estiver \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSeja S\u00f3cio-Torcedor Na\u00e7\u00e3o a partir de R$19,81/M\u00eas.\nSaiba mais em https://nacao.flamengo.com.br/\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LgwugiozF9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FILIPE LUI\u0301S | COLETIVA PO\u0301S-JOGO | FLAMENGO 2 X 0 S\u00c3O PAULO | BRASILEIR\u00c3O (12/07/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. Subscribe to Flamengo channel, a 45-million-fans nation. Join us!\n----------\nApoie o Meng\u00e3o de onde estiver \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSeja S\u00f3cio-Torcedor Na\u00e7\u00e3o a partir de R$19,81/M\u00eas.\nSaiba mais em https://nacao.flamengo.com.br/\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282947",
                "likeCount": "14650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5KCD6DbyUTZwvJgvkocyrVTunA",
            "id": "XgD0U31uCHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:05:32Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X RED BULL BRAGANTINO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 13\u00aa RODADA",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao joga\u00e7o entre Corinthians x Red Bull Bragantino, v\u00e1lido pela d\u00e9cima terceira rodada do Brasileir\u00e3o 2025!\n\n#Brasileir\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XgD0U31uCHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "brasileirao",
                    "brasileiro",
                    "corinthians",
                    "corinthians red bull",
                    "corinthians bragantino",
                    "jogo orinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "assistir corinthians",
                    "jogo red bull",
                    "red bull ao vivo",
                    "corinthians brasileiro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X RED BULL BRAGANTINO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 13\u00aa RODADA",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao joga\u00e7o entre Corinthians x Red Bull Bragantino, v\u00e1lido pela d\u00e9cima terceira rodada do Brasileir\u00e3o 2025!\n\n#Brasileir\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10719952",
                "likeCount": "200518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WP097BwXzPVWCVmF3A6EHguEQlE",
            "id": "NZxEC3iichk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T22:15:32Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "FLAMENGO 2X0 S\u00c3O PAULO - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                "description": "\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n===================================\n\u26bdSe voc\u00ea puder e quiser, apoie nosso trabalho:\nhttps://apoia.se/barolo\n\n\u26bdOu pelo pix:\npixbarolo@gmail.com\n====================================\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\n\u27a1\ufe0fINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\n\u27a1\ufe0fWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\n\nBENJA MUCHO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kq5rgUSNt-U&t=2924s\n\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxEC3iichk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "spfc",
                    "saopaulo",
                    "morumbi",
                    "barolo",
                    "barolosaopaulo",
                    "canaldobarolo",
                    "tricolordomorumbi",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "barolotricolor",
                    "jogodosapaulo",
                    "rafael",
                    "igor",
                    "cedric",
                    "arboleda",
                    "enzo",
                    "alisson",
                    "oscar",
                    "luciano",
                    "calleri",
                    "ferreira",
                    "diretoria",
                    "casares",
                    "belmonte",
                    "reforco",
                    "bastidores",
                    "bastidoressaopaulo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "live",
                    "vivo",
                    "react",
                    "reactbarolo",
                    "brasileiro",
                    "campeonato",
                    "brasileirao",
                    "crespo",
                    "ryan",
                    "jogodosaopaulo",
                    "saopauloaovivo",
                    "mengo",
                    "flamengo",
                    "flaxspo",
                    "flamengoxsaopaulo",
                    "jogodoflamengo",
                    "rodada",
                    "rodadabrasileiro",
                    "vitoriadoflamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 2X0 S\u00c3O PAULO - AN\u00c1LISE E NOTAS DO BAROLO - BRASILEIR\u00c3O 2025",
                    "description": "\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\n===================================\n\u26bdSe voc\u00ea puder e quiser, apoie nosso trabalho:\nhttps://apoia.se/barolo\n\n\u26bdOu pelo pix:\npixbarolo@gmail.com\n====================================\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\n\u27a1\ufe0fINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\n\u27a1\ufe0fWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\n\nBENJA MUCHO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kq5rgUSNt-U&t=2924s\n\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203653",
                "likeCount": "19622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3zkEQubuPwlKEU9Ud3k3aYpmth8",
            "id": "0-qjzgksf2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:00:01Z",
                "channelId": "UCX2jaxtQjlrhyqQjqKqBKtA",
                "title": "ELES VIVEM ISOLADOS EM UMA CASINHA SIMPLES NO ALTO DA MONTANHA",
                "description": "Ol\u00e1 amigos que acompanham nosso trabalho,mais um v\u00eddeo aqui no canal,n\u00f3s continuamos desbravando o nosso Nordeste,fomos especificamente at\u00e9 o alto da montanha de Itapipoca Cear\u00e1 para registrar a vida simples de um casal que vive isolado em um lugar de dif\u00edcil acesso,gravamos para voc\u00eas um pouco da rotina do sr.Leone,mostramos tamb\u00e9m a fartura que o lugar oferece ,como muitos p\u00e9s de abacate,tangerina e,um bananal a perder de vista,conversamos com o casal sobre como \u00e9 morar em um local t\u00e3o isolado,onde a paz e a tranquilidade reinam,esse \u00e9 mais um v\u00eddeo contando a hist\u00f3ria de pessoas simples do nosso Nordeste brasileiro.\n\nDeixe seu like \nInscreva-se no canal \nDeixe um coment\u00e1rio \nCompartilhe este v\u00eddeo \n\n#isolados #simplicidade #hist\u00f3ria #nordeste #ceara #brasil #vidanaro\u00e7a #vidanocampo #sitio #elevive #casinhasimples #elesvivem #interiordonordeste",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-qjzgksf2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jov\u00e1 Neco",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELES VIVEM ISOLADOS EM UMA CASINHA SIMPLES NO ALTO DA MONTANHA",
                    "description": "Ol\u00e1 amigos que acompanham nosso trabalho,mais um v\u00eddeo aqui no canal,n\u00f3s continuamos desbravando o nosso Nordeste,fomos especificamente at\u00e9 o alto da montanha de Itapipoca Cear\u00e1 para registrar a vida simples de um casal que vive isolado em um lugar de dif\u00edcil acesso,gravamos para voc\u00eas um pouco da rotina do sr.Leone,mostramos tamb\u00e9m a fartura que o lugar oferece ,como muitos p\u00e9s de abacate,tangerina e,um bananal a perder de vista,conversamos com o casal sobre como \u00e9 morar em um local t\u00e3o isolado,onde a paz e a tranquilidade reinam,esse \u00e9 mais um v\u00eddeo contando a hist\u00f3ria de pessoas simples do nosso Nordeste brasileiro.\n\nDeixe seu like \nInscreva-se no canal \nDeixe um coment\u00e1rio \nCompartilhe este v\u00eddeo \n\n#isolados #simplicidade #hist\u00f3ria #nordeste #ceara #brasil #vidanaro\u00e7a #vidanocampo #sitio #elevive #casinhasimples #elesvivem #interiordonordeste"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179395",
                "likeCount": "5180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-uIpqnVYATTkTC1I38N6Tl7BvF0",
            "id": "DUHukO02_QY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:16:11Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BAHIA 2 X 1 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O Bahia entrou em campo com um uniforme em homenagem ao novo filme do Superman e honrou o personagem, que \u00e9 tamb\u00e9m mascote do clube, ao vencer o Atl\u00e9tico-MG por 2 a 1.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/bahia-atletico-mg.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #bahia #atleticomineiro \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DUHukO02_QY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Bahia vs. Atl\u00e9tico-MG",
                    "Goals",
                    "Hulk",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "var",
                    "bahia",
                    "atl\u00e9tico",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "bahia x atl\u00e9tico",
                    "GOL OL\u00cdMPICO",
                    "GOL DO HULK"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 X 1 ATL\u00c9TICO-MG | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Bahia entrou em campo com um uniforme em homenagem ao novo filme do Superman e honrou o personagem, que \u00e9 tamb\u00e9m mascote do clube, ao vencer o Atl\u00e9tico-MG por 2 a 1.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/bahia-atletico-mg.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #bahia #atleticomineiro \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294738",
                "likeCount": "28697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7B2A986i8YOAdgbrTap2_MVpLpI",
            "id": "6z1xfTvKhno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T23:42:11Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VASCO 0 X 2 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Na primeira partida ap\u00f3s a Copa do Mundo de Clubes, o Botafogo bateu o Vasco por 2 a 0 em Bras\u00edlia com gols de Arthur Cabral e Nathan Fernandes.\n\n#botafogo #vasco #brasileirao \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/vasco-botafogo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6z1xfTvKhno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "vasco",
                    "botafogo",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "gols da rodada",
                    "brasileir\u00e3o gols",
                    "vasco da gama",
                    "botafogo gols",
                    "gols hoje",
                    "futebol hoje",
                    "gols do brasileir\u00e3o",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo hoje",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo ao vivo",
                    "melhores momentos ge"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VASCO 0 X 2 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 13\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Na primeira partida ap\u00f3s a Copa do Mundo de Clubes, o Botafogo bateu o Vasco por 2 a 0 em Bras\u00edlia com gols de Arthur Cabral e Nathan Fernandes.\n\n#botafogo #vasco #brasileirao \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-07-2025/vasco-botafogo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946762",
                "likeCount": "23142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ndvmk2sPg6NpLxIf3SR1qWYsnw0",
            "id": "-jBLxl5IVws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Finalmente Estamos Salvos, Mas Chegamos Tarde Demais...",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jBLxl5IVws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jBLxl5IVws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jBLxl5IVws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jBLxl5IVws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jBLxl5IVws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finalmente Estamos Salvos, Mas Chegamos Tarde Demais...",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1593405",
                "likeCount": "58918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJKLdsV33tlX5-a2SbSJ71tw9Dk",
            "id": "e8fC12A8W-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:01:05Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PASSE 24 HORAS COM SEU CUNHADO !!! *Aguentamos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8fC12A8W-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8fC12A8W-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8fC12A8W-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8fC12A8W-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8fC12A8W-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSE 24 HORAS COM SEU CUNHADO !!! *Aguentamos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2917436",
                "likeCount": "54997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AwiUHXb6L3yP8G5eSsDDfVr-dHE",
            "id": "EMfTNHCzGUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T03:39:32Z",
                "channelId": "UCcqRCjHozEb9CQHwf_cffdQ",
                "title": "COLETIVA - ROG\u00c9RIO CENI - BAHIA 2 x 1 ATL\u00c9TICO/MG - BRASILEIR\u00c3O (12/07/25)",
                "description": "Aproveite um desconto super especial na NordVPN e se proteja contra amea\u00e7as digitais! Garanta essa oferta clicando aqui: https://www.nordvpn.com/Bahia\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMfTNHCzGUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMfTNHCzGUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMfTNHCzGUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMfTNHCzGUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EMfTNHCzGUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV BAH\u00caA - TV oficial do Esporte Clube Bahia",
                "tags": [
                    "TV",
                    "BAHEA",
                    "bbmp",
                    "ecbahia",
                    "esporte clube bahia",
                    "Bahia",
                    "EC Bahia",
                    "TV Bah\u00eaa",
                    "Bah\u00eaa",
                    "TV Bahia",
                    "Bahia TV",
                    "Bah\u00eaa TV",
                    "v\u00eddeo do Bahia",
                    "coletiva",
                    "Rog\u00e9rio Ceni",
                    "2025",
                    "Bahia 2 x 1 Atl\u00e9tico/MG",
                    "Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Bahia 2 x 1 Atl\u00e9tico-MG",
                    "Bahia 2 x 1 Atl\u00e9tico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA - ROG\u00c9RIO CENI - BAHIA 2 x 1 ATL\u00c9TICO/MG - BRASILEIR\u00c3O (12/07/25)",
                    "description": "Aproveite um desconto super especial na NordVPN e se proteja contra amea\u00e7as digitais! Garanta essa oferta clicando aqui: https://www.nordvpn.com/Bahia\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47888",
                "likeCount": "3427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_aXd18WF6FHkDU3nbNAeRpgBIg",
            "id": "y0rTwur5ltw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 02] BELO CONSELHO  - Kysha e Mine e Belo",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[02 de 07]\nKYSHA SEGUE INDECISA ENTRE JIN MIN E ARGENTINO..\nMas um Belo Conselho chega como num passe de m\u00e1gica!\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0rTwur5ltw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0rTwur5ltw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0rTwur5ltw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0rTwur5ltw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0rTwur5ltw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "passinho do mexicano",
                    "musicas",
                    "funk",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "mexicano",
                    "musicas do tik tok",
                    "kysha",
                    "arriba abajo",
                    "m\u00fasicas",
                    "emilly vick",
                    "passinho mexicano",
                    "musicas ingles",
                    "tiktok 2024",
                    "kysha e mine",
                    "kisha",
                    "mini querida",
                    "mine querida",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "stefan",
                    "stefan baby",
                    "estefan baby",
                    "argentino",
                    "fidelis",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "tik taka",
                    "tiktaka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 02] BELO CONSELHO  - Kysha e Mine e Belo",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\n\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[02 de 07]\nKYSHA SEGUE INDECISA ENTRE JIN MIN E ARGENTINO..\nMas um Belo Conselho chega como num passe de m\u00e1gica!\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica:  Umberto Tavares, Jefferson Junior, Stefan Baby, John Gloria\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\n\nSigam Kysha e Mine no Instagram: http://instagram.com/@kyshaeminee\nSigam Kysha e Mine no Tiktok: http://tiktok.com/@kyshaeminee"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195944",
                "likeCount": "8581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x33O6oQJaBhF0AOPTBTU4v8Yhoc",
            "id": "qS5zB2bqzjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T21:00:54Z",
                "channelId": "UCXUf_NoRtZcarN82SXbJAdQ",
                "title": "ANJO DA GUARDA? BIA FOGE DE CASA E ALEXANDRE A PROTEGE! | A VIAGEM | GLOBOPLAY NOVELAS",
                "description": "Bia sai de casa depois de descobrir a verdade sobre seu pai e d\u00e1 trabalho at\u00e9 pra Alexandre \ud83d\udde3\ufe0f Rebelde, a filha de Estela vaga pela cidade sozinha e n\u00e3o escuta nem os conselhos do tio ~direto do al\u00e9m. Que afli\u00e7\u00e3o, n\u00e9? \ud83d\ude2c #AViagem \u25b6\ufe0f\n\nGloboplay Novelas: onde os noveleiros se encontram \u2764\ufe0f Assista a todas as novelas, quando e onde quiser: https://gplay.la/globoplaynovelas \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udcf2 Inscreva-se no nosso canal do YouTube: youtube.com/@globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no Facebook: facebook.com/globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no Instagram: instagram.com/globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no X: x.com/novelagloboplay\n\n#GloboplayNovelas #Novelas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qS5zB2bqzjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Globoplay Novelas",
                "tags": [
                    "Canal viva",
                    "Viva",
                    "tv globo",
                    "novelas",
                    "canal viva novelas",
                    "novelas da rede globo",
                    "assistir novelas",
                    "assistir novelas on line",
                    "ver novelas",
                    "resumo da semana",
                    "capitulo de hoje",
                    "novelas antigas",
                    "novelas completas",
                    "globoplay",
                    "globo",
                    "novelas da globo",
                    "globoplay novelas",
                    "a viagem",
                    "a viagem alexandre protege bia",
                    "a viagem bia foge de casa",
                    "a viagem bia descobre a verdade sobre o pai",
                    "a viagem bia descobre que o pai n\u00e3o presta",
                    "a viagem estela e bia",
                    "a viagem globo",
                    "a viagem novela"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANJO DA GUARDA? BIA FOGE DE CASA E ALEXANDRE A PROTEGE! | A VIAGEM | GLOBOPLAY NOVELAS",
                    "description": "Bia sai de casa depois de descobrir a verdade sobre seu pai e d\u00e1 trabalho at\u00e9 pra Alexandre \ud83d\udde3\ufe0f Rebelde, a filha de Estela vaga pela cidade sozinha e n\u00e3o escuta nem os conselhos do tio ~direto do al\u00e9m. Que afli\u00e7\u00e3o, n\u00e9? \ud83d\ude2c #AViagem \u25b6\ufe0f\n\nGloboplay Novelas: onde os noveleiros se encontram \u2764\ufe0f Assista a todas as novelas, quando e onde quiser: https://gplay.la/globoplaynovelas \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udcf2 Inscreva-se no nosso canal do YouTube: youtube.com/@globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no Facebook: facebook.com/globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no Instagram: instagram.com/globoplaynovelas\n\ud83d\udcf2 Siga o Globoplay Novelas no X: x.com/novelagloboplay\n\n#GloboplayNovelas #Novelas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1486161",
                "likeCount": "6704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxN-HUYEenbX0yjoRYnxrIDWKOA",
            "id": "OihgT6fRLrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:20:12Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "Benjamin Cremaschi",
                    "Hany Mukhtar",
                    "J. Palacios",
                    "Lionel Messi",
                    "M. Falc\u00f3n",
                    "MIA vs. NSH",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Walker Zimmerman"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1800723",
                "likeCount": "54323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1BHifSgBuuFATfnr9WzQnIF25M",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57303973",
                "likeCount": "4289211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "St7tG-Ha5MvM3ptiIcCNcvvk7K4",
            "id": "q2EsvNHe7QA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:07:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "ME DECLAREI PRA MINHA MAIOR HATER *deu ruim?",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Tive a ideia mais insana da minha vida e resolvi que era hora de encarar o perigo: ME DECLAREI pra minha MAIOR HATER, a EMILLY VICKY! \ud83d\udc96 Isso mesmo, aquela pessoa que vive me criticando e n\u00e3o me d\u00e1 sossego.\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o ver cada detalhe dessa declara\u00e7\u00e3o inesperada, a minha coragem (ou falta dela \ud83d\ude02) e, claro, a rea\u00e7\u00e3o dela. Ser\u00e1 que ela surtou? Ser\u00e1 que ela me odiou ainda mais? Ou ser\u00e1 que essa loucura toda deu ruim e o resultado foi pior do que eu esperava? \ud83d\ude2c\n\nCliquem no play pra acompanhar essa hist\u00f3ria bizarra e descobrir o que aconteceu depois que o Void se jogou nos bra\u00e7os do perigo!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ME DECLAREI PRA MINHA MAIOR HATER *deu ruim?",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Tive a ideia mais insana da minha vida e resolvi que era hora de encarar o perigo: ME DECLAREI pra minha MAIOR HATER, a EMILLY VICKY! \ud83d\udc96 Isso mesmo, aquela pessoa que vive me criticando e n\u00e3o me d\u00e1 sossego.\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o ver cada detalhe dessa declara\u00e7\u00e3o inesperada, a minha coragem (ou falta dela \ud83d\ude02) e, claro, a rea\u00e7\u00e3o dela. Ser\u00e1 que ela surtou? Ser\u00e1 que ela me odiou ainda mais? Ou ser\u00e1 que essa loucura toda deu ruim e o resultado foi pior do que eu esperava? \ud83d\ude2c\n\nCliquem no play pra acompanhar essa hist\u00f3ria bizarra e descobrir o que aconteceu depois que o Void se jogou nos bra\u00e7os do perigo!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1765971",
                "likeCount": "34351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U0ZaiskoelEqTwm5ylptAFI32TI",
            "id": "WhxikFPG088",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:59:18Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - EXCESSO E FALTA (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Elcio Di Carvalho / Renato Sousa\n\nLetra:\nExcesso e falta\nTodo dia levando um bocado de amor pra vala\nTodo dia um come\u00e7a\nTodo dia um acaba\n\nAh, eu me lembro muito bem de quando a gente come\u00e7ou\nA vontade era outra, hoje a vontade passou\nEm alguma parte da hist\u00f3ria um de n\u00f3s errou\nO nosso erro, sabe onde \u00e9 que foi?\n\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz tempo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"te amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz t\u0435mpo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"t\u0435 amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - EXCESSO E FALTA (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Elcio Di Carvalho / Renato Sousa\n\nLetra:\nExcesso e falta\nTodo dia levando um bocado de amor pra vala\nTodo dia um come\u00e7a\nTodo dia um acaba\n\nAh, eu me lembro muito bem de quando a gente come\u00e7ou\nA vontade era outra, hoje a vontade passou\nEm alguma parte da hist\u00f3ria um de n\u00f3s errou\nO nosso erro, sabe onde \u00e9 que foi?\n\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz tempo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"te amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz t\u0435mpo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"t\u0435 amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664101",
                "likeCount": "16342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0890Kn4tneB7FuylzhDTvLnmHTU",
            "id": "rm4R4SspBmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T01:16:46Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "MAURO CEZAR: QUANDO FILIPE LU\u00cdS FALA DE PEDRO NA COLETIVA, FICA EVIDENTE QUE QUIS PROTEGER O GRUPO",
                "description": "Mauro Cezar Pereira, colunista do UOL, comentou as declara\u00e7\u00f5es dadas pelo t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds a respeito de Pedro, centroavante do Flamengo. O treinador rubro-negro criticou a postura do camisa 9 durante os treinos da equipe e exp\u00f4s o momento do jogador perante o restante do elenco.\n\n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm4R4SspBmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm4R4SspBmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm4R4SspBmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm4R4SspBmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rm4R4SspBmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "flamengo",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar pereira",
                    "mauro cezar flamengo",
                    "filipe luis",
                    "filipe luis pedro",
                    "pedro flamengo",
                    "sao paulo",
                    "brasileirao",
                    "campeonato brasileiro",
                    "sao paulo x",
                    "spfc",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "flamengo x",
                    "flamengo e s\u00e3o paulo",
                    "sao paulo x flamengo",
                    "flamengo vs s\u00e3o paulo",
                    "s\u00e3o paulo futebol clube",
                    "flamengo-s\u00e3o paulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MAURO CEZAR: QUANDO FILIPE LU\u00cdS FALA DE PEDRO NA COLETIVA, FICA EVIDENTE QUE QUIS PROTEGER O GRUPO",
                    "description": "Mauro Cezar Pereira, colunista do UOL, comentou as declara\u00e7\u00f5es dadas pelo t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds a respeito de Pedro, centroavante do Flamengo. O treinador rubro-negro criticou a postura do camisa 9 durante os treinos da equipe e exp\u00f4s o momento do jogador perante o restante do elenco.\n\n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347127",
                "likeCount": "7344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8lIC3rdC9o59FOH40nWkeZ__AU0",
            "id": "AqlPSJN41Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T13:00:19Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Labubu de FOFO a ASSUSTADOR no Minecraft! (+10)",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AqlPSJN41Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Labubu de FOFO a ASSUSTADOR no Minecraft! (+10)",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "855189",
                "likeCount": "16619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mDYBC3MsmiPFZ2gbcuAKOfcjI3A",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17302116",
                "likeCount": "1193551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LupmeWL3RDxmPp0LSfSvJ8xTokc",
            "id": "JSD7g6erGvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T23:03:07Z",
                "channelId": "UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg",
                "title": "Prendi 150 PLAYERS mas o VOID SOBE a CADA MINUTO...",
                "description": "PRA VER AO VIVO, SE INSCREVA!!\n\nMe Siga no Instagram :D : https://www.instagram.com/porkinbrjmj/\n\nSeja membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSD7g6erGvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "porkinbr",
                "tags": [
                    "porkinbr",
                    "porkin",
                    "porkin br",
                    "minecraft",
                    "mine",
                    "craft",
                    "K1sFRIJSDFPISDI3Jdi3jdj4ALh10sB"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Prendi 150 PLAYERS mas o VOID SOBE a CADA MINUTO...",
                    "description": "PRA VER AO VIVO, SE INSCREVA!!\n\nMe Siga no Instagram :D : https://www.instagram.com/porkinbrjmj/\n\nSeja membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219039",
                "likeCount": "12505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kKdD0If4ApGB2GOVJK7FZp4scAg",
            "id": "kKbFMdNeBzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:02:03Z",
                "channelId": "UCI-Q7uYhRVMxyrmcZRf0Egg",
                "title": "FATAL FURY: CotW \u00d7 STREET FIGHTER\uff5cKEN",
                "description": "Ken from Street Fighter brings the heat to FATAL FURY: City of the Wolves this summer! \n\n\u25a0 Fatal Fury x Street Fighter: The dream crossover!\nKen and Chun-Li from Capcom's renowned fighting game franchise Street Fighter are coming to FATAL FURY: City of the Wolves! Their inclusion amounts to a legendary crossover like no other, as Fatal Fury's own Terry Bogard and Mai Shiranui are already on the Street Fighter 6 roster. Ken and Chun-Li join City of the Wolves as part of Season Pass 1, with Ken arriving in Summer 2025 and Chun-Li in Winter 2025.\n\n\u25a0 KEN (Voice Actors: David Matranga)\nA veteran Metro City street fighter who sets his sights on South Town, seeking closure for an incident to which he was wrongfully tied. Burning with determination and a fiery arsenal of unmatched offense, this former US National Fighting Champion eventually crosses paths with the Legendary Wolf himself\u2014and with that, the wheels of fate are set in motion. \n\n\ud83d\udcbbOfficial Site \nhttps://www.snk-corp.co.jp/us/games/fatalfury-cotw/\n\ud83d\udcf1X\nhttps://x.com/FATALFURY_PR\n\ud83d\udcf1Instagram\nhttps://www.instagram.com/fatalfury_pr/\n\n\u00a9SNK CORPORATION ALL RIGHTS RESERVED. \n#FatalFury #\u9913\u72fc\u4f1d\u8aac #CotW #SNK #StreetFighter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kKbFMdNeBzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SNK OFFICIAL",
                "tags": [
                    "FATAL FURY",
                    "GAROU",
                    "\u9913\u72fc\u4f1d\u8aac",
                    "\u9913\u72fc",
                    "City of the Wolves",
                    "CotW",
                    "\u683c\u95d8\u30b2\u30fc\u30e0",
                    "Fighting Game",
                    "StreetFighter",
                    "\u30b9\u30c8\u30ea\u30fc\u30c8\u30d5\u30a1\u30a4\u30bf\u30fc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FATAL FURY: CotW \u00d7 STREET FIGHTER\uff5cKEN",
                    "description": "Ken from Street Fighter brings the heat to FATAL FURY: City of the Wolves this summer! \n\n\u25a0 Fatal Fury x Street Fighter: The dream crossover!\nKen and Chun-Li from Capcom's renowned fighting game franchise Street Fighter are coming to FATAL FURY: City of the Wolves! Their inclusion amounts to a legendary crossover like no other, as Fatal Fury's own Terry Bogard and Mai Shiranui are already on the Street Fighter 6 roster. Ken and Chun-Li join City of the Wolves as part of Season Pass 1, with Ken arriving in Summer 2025 and Chun-Li in Winter 2025.\n\n\u25a0 KEN (Voice Actors: David Matranga)\nA veteran Metro City street fighter who sets his sights on South Town, seeking closure for an incident to which he was wrongfully tied. Burning with determination and a fiery arsenal of unmatched offense, this former US National Fighting Champion eventually crosses paths with the Legendary Wolf himself\u2014and with that, the wheels of fate are set in motion. \n\n\ud83d\udcbbOfficial Site \nhttps://www.snk-corp.co.jp/us/games/fatalfury-cotw/\n\ud83d\udcf1X\nhttps://x.com/FATALFURY_PR\n\ud83d\udcf1Instagram\nhttps://www.instagram.com/fatalfury_pr/\n\n\u00a9SNK CORPORATION ALL RIGHTS RESERVED. \n#FatalFury #\u9913\u72fc\u4f1d\u8aac #CotW #SNK #StreetFighter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324406",
                "likeCount": "20243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HI8IF5R0Y54AFi488dpo__CcImU",
            "id": "WMlWLg78Nl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:10:56Z",
                "channelId": "UC58zOo8_-ZQVF6o-FKMUqCQ",
                "title": "VSR ANALISA O \"ESPORRO\" QUE PEDRO SOFREU DE FILIPE LU\u00cdS NO P\u00d3S-JOGO: \"ELE FOI MUITO CORAJOSO\"",
                "description": "Vitor Sergio Rodrigues analisou a vit\u00f3ria do Flamengo diante do S\u00e3o Paulo por 2 a 0, mas o que chamou mais aten\u00e7\u00e3o foi no p\u00f3s-jogo em que Filipe Lu\u00eds exp\u00f4s a situa\u00e7\u00e3o de ter deixado Pedro fora dos relacionados do jogo\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na HBO Max",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMlWLg78Nl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMlWLg78Nl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMlWLg78Nl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMlWLg78Nl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMlWLg78Nl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes da TNT Sports",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "cortes tnt sports",
                    "cortes twitch",
                    "vsr",
                    "vitor sergio rodrigues",
                    "flamengo",
                    "pedro",
                    "filipe luis",
                    "coletiva flamengo",
                    "filipe luis pedro",
                    "pedro flamengo",
                    "jogo flamengo",
                    "entrevista filipe luis",
                    "filipe luis flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VSR ANALISA O \"ESPORRO\" QUE PEDRO SOFREU DE FILIPE LU\u00cdS NO P\u00d3S-JOGO: \"ELE FOI MUITO CORAJOSO\"",
                    "description": "Vitor Sergio Rodrigues analisou a vit\u00f3ria do Flamengo diante do S\u00e3o Paulo por 2 a 0, mas o que chamou mais aten\u00e7\u00e3o foi no p\u00f3s-jogo em que Filipe Lu\u00eds exp\u00f4s a situa\u00e7\u00e3o de ter deixado Pedro fora dos relacionados do jogo\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na HBO Max"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241467",
                "likeCount": "16986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cc3-Nt5WvzGUJaMFScNjm2usMbU",
            "id": "xC-AmFzjmnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T00:13:06Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 volta \u00e0 Globo: Como ser\u00e1 a transmiss\u00e3o, a equipe e por que saiu da Band",
                "description": "Agora est\u00e1 100% confirmado: a F\u00f3rmula 1 voltar\u00e1 para a TV Globo depois de cinco anos sendo transmitida pela TV Bandeirantes. E muita coisa muda com isso: A Globo mostrar\u00e1 15 corridas ao vivo na TV aberta, e todas as sess\u00f5es ser\u00e3o mostradas no SporTV e no GloboPlay e a equipe de transmiss\u00e3o ser\u00e1 diferente tamb\u00e9m. Dou os detalhes e tamb\u00e9m explico o que motivou a mudan\u00e7a por parte da F\u00f3rmula 1.\n\n@Moto @MotoBRA \n\n00:00 Transmiss\u00e3o da F1 volta para a Globo em 2026\n00:40 O que vai ser mostrando onde?\n02:13 Equipe de transmiss\u00e3o\n06:27 Por que a F1 quis sair da Band?\n11:07 D\u00e1 pra confiar que agora \u00e9 pra valer?\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o perto de 200 GPs de cobertura in loco e mais de 300 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #f1nobrasil #f1naglobo #f1naband",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xC-AmFzjmnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "christian horner",
                    "f\u00f3rmula 1 2026",
                    "f1naglobo",
                    "f1 na globo",
                    "f1naband"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 volta \u00e0 Globo: Como ser\u00e1 a transmiss\u00e3o, a equipe e por que saiu da Band",
                    "description": "Agora est\u00e1 100% confirmado: a F\u00f3rmula 1 voltar\u00e1 para a TV Globo depois de cinco anos sendo transmitida pela TV Bandeirantes. E muita coisa muda com isso: A Globo mostrar\u00e1 15 corridas ao vivo na TV aberta, e todas as sess\u00f5es ser\u00e3o mostradas no SporTV e no GloboPlay e a equipe de transmiss\u00e3o ser\u00e1 diferente tamb\u00e9m. Dou os detalhes e tamb\u00e9m explico o que motivou a mudan\u00e7a por parte da F\u00f3rmula 1.\n\n@Moto @MotoBRA \n\n00:00 Transmiss\u00e3o da F1 volta para a Globo em 2026\n00:40 O que vai ser mostrando onde?\n02:13 Equipe de transmiss\u00e3o\n06:27 Por que a F1 quis sair da Band?\n11:07 D\u00e1 pra confiar que agora \u00e9 pra valer?\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o perto de 200 GPs de cobertura in loco e mais de 300 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #f1nobrasil #f1naglobo #f1naband"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272638",
                "likeCount": "10889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m7880gM3msLTmsHhJxT8apELj3Q",
            "id": "K3crzpqVcQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T04:49:49Z",
                "channelId": "UClRx3MMyYUyqOxyEqA5F2nQ",
                "title": "Travis Scott, Don Toliver, Waka Flocka Flame - CHAMPAIN & VACAY (Official Audio)",
                "description": "Travis Scott, Don Toliver & Waka Flocka Flame - CHAMPAIN & VACAY (Official Audio)\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #DonToliver #WakaFlockaFlame #JACKBOYS #JACKBOYS2 #CHAMPAIN&VACAY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3crzpqVcQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3crzpqVcQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3crzpqVcQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3crzpqVcQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3crzpqVcQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TravisScottVEVO",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "travis scott",
                    "sheck wes",
                    "don toliver",
                    "cactus jack",
                    "cactus jack records",
                    "highest in the room",
                    "rosalia",
                    "lil baby",
                    "gang gang",
                    "had enough",
                    "quavo",
                    "offset",
                    "what to do?",
                    "gatti",
                    "pop smoke",
                    "out west",
                    "out west video",
                    "official video",
                    "CHAMPAIN VACAY",
                    "Don Toliver Waka Flocka Flame"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Travis Scott, Don Toliver, Waka Flocka Flame - CHAMPAIN & VACAY (Official Audio)",
                    "description": "Travis Scott, Don Toliver & Waka Flocka Flame - CHAMPAIN & VACAY (Official Audio)\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #DonToliver #WakaFlockaFlame #JACKBOYS #JACKBOYS2 #CHAMPAIN&VACAY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "839729",
                "likeCount": "37202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VKdShoRbEGk_r89HICRx-OuilRo",
            "id": "4W9r1fflN68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6nWr-DwSBB1wjNJuuNL9AA",
                "title": "Thiago Jhonathan - Feito Visgo (Video Oficial)",
                "description": "#FeitoVisgo  #ThiagoJhonathan #TJ \n\n**GOSTOU ? CLICK EM GOSTEI E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER**\n\nATEN\u00c7\u00c3O! \nO reenvio deste Video ao YouTube, ou Facebook sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU conte\u00fado ORIGINAL! \n\nhttp://www.thiagojhonathan.com.br\nhttp://www.facebook.com/tjthiagojhonathan\nhttp://www.instagram.com/tjthiagojhonathan\n\nSHOWS:( 61) 9 9884 8000\n\nCompositor: Rone Iglesias\n\n\nLetra\n\nT\u00f4 me sentindo carente\nSinto o seu perfume no ar \nEstou lembrando da gente \nN\u00e3o consigo disfar\u00e7ar \n\no teu sorriso \njeito de olhar \n\u00c9 feito visgo \nN\u00e3o tem como escapar!\n\nMe pegou de jeito \nEssa dor no peito \nDepois que voc\u00ea foi e n\u00e3o quer mais passar\n\nPerdoe esse sujeito\nEu sei n\u00e3o sou perfeito\nAssumo o meu erro, mas deixa eu te amar\n\n Me pegou de jeito \nEssa dor no peito \nDepois que voc\u00ea foi e n\u00e3o quer mais passar\n\nPerdoe esse sujeito\nEu sei n\u00e3o sou perfeito\nAssumo o meu erro, mas deixa eu te amar\n\nN\u00e3o sei viver mais sem voc\u00ea aqui\nBate o desespero e n\u00e3o consigo dormir\nEu fui t\u00e3o feliz com voc\u00ea..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4W9r1fflN68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Jhonathan (TJ)",
                "tags": [
                    "TJ",
                    "Thiago Jhonathan",
                    "Gustavo Lima",
                    "Forr\u00f3 Boys",
                    "Piseiro",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Piseiro Apaixonado",
                    "Thiago Jhonathan Lan\u00e7amento",
                    "Guilherme Silva",
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Luan Santana",
                    "TBT",
                    "TBT Guilherme Silva",
                    "thiago jhonathan",
                    "#Lan\u00e7amento",
                    "TJ 2025",
                    "Lan\u00e7amento 2025",
                    "TJ Lan\u00e7amento",
                    "Feito Visgo",
                    "Visgo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thiago Jhonathan - Feito Visgo (Video Oficial)",
                    "description": "#FeitoVisgo  #ThiagoJhonathan #TJ \n\n**GOSTOU ? CLICK EM GOSTEI E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER**\n\nATEN\u00c7\u00c3O! \nO reenvio deste Video ao YouTube, ou Facebook sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU conte\u00fado ORIGINAL! \n\nhttp://www.thiagojhonathan.com.br\nhttp://www.facebook.com/tjthiagojhonathan\nhttp://www.instagram.com/tjthiagojhonathan\n\nSHOWS:( 61) 9 9884 8000\n\nCompositor: Rone Iglesias\n\n\nLetra\n\nT\u00f4 me sentindo carente\nSinto o seu perfume no ar \nEstou lembrando da gente \nN\u00e3o consigo disfar\u00e7ar \n\no teu sorriso \njeito de olhar \n\u00c9 feito visgo \nN\u00e3o tem como escapar!\n\nMe pegou de jeito \nEssa dor no peito \nDepois que voc\u00ea foi e n\u00e3o quer mais passar\n\nPerdoe esse sujeito\nEu sei n\u00e3o sou perfeito\nAssumo o meu erro, mas deixa eu te amar\n\n Me pegou de jeito \nEssa dor no peito \nDepois que voc\u00ea foi e n\u00e3o quer mais passar\n\nPerdoe esse sujeito\nEu sei n\u00e3o sou perfeito\nAssumo o meu erro, mas deixa eu te amar\n\nN\u00e3o sei viver mais sem voc\u00ea aqui\nBate o desespero e n\u00e3o consigo dormir\nEu fui t\u00e3o feliz com voc\u00ea.."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157268",
                "likeCount": "3796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ne8dJ2u4zNJWy2Oo1Jl8w3gsuJI",
            "id": "W50po2qcsRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T20:07:28Z",
                "channelId": "UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ",
                "title": "O QUE A SISTER EST\u00c1 ACHANDO DO BRASIL DEPOIS DE 20 ANOS MORANDO NOS ESTADOS UNIDOS?",
                "description": "Meu Instagram de Marketing Digital: https://www.instagram.com/goldenclickdigital?igsh=MWtxNmVnZ253eGlneA==\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W50po2qcsRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabia Lopes",
                "tags": [
                    "Fabia Lopes",
                    "Fabia",
                    "Fabinha",
                    "stories da Fabinha",
                    "Familia Lopes",
                    "Faxineira nos Estados Unidos",
                    "Comprando casa nos Estados Unidos",
                    "Reforma nos Estados Unidos",
                    "compras de supermercado",
                    "compras no sams club dos Estados Unidos",
                    "investimento nos Estados Unidos",
                    "trabalhos nos Estados Unidos",
                    "faxina nos Estados Unidos",
                    "vlog de rotina",
                    "Fabinha Lopes",
                    "lopes",
                    "Custo de vida nos Estados Unidos",
                    "rotina",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "receitinha",
                    "receita",
                    "casa nova",
                    "reforma",
                    "walmart",
                    "USA",
                    "EUA",
                    "compras nos EUA",
                    "Fabi"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O QUE A SISTER EST\u00c1 ACHANDO DO BRASIL DEPOIS DE 20 ANOS MORANDO NOS ESTADOS UNIDOS?",
                    "description": "Meu Instagram de Marketing Digital: https://www.instagram.com/goldenclickdigital?igsh=MWtxNmVnZ253eGlneA==\n\nAcesse a minha loja Lopes Home e c\u00e9lebre momentos \u00fanicos com a sua fam\u00edlia! https://www.fabialopeshome.com.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nAdquira jogos americanos voc\u00ea que mora aqui nos EUA - https://www.fabialopeshome.com \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nCompre produtos da Fashion Gold com os melhores pre\u00e7os aqui\nhttps://www.b2cstore.com.br?parceiro=39918  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nE quem mora nos Estados Unidos este \u00e9 o site\nhttps://fashiongold.us?sca_ref=7230352.d0zy8t9TIa  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAproveitem as promo\u00e7\u00f5es de Black Friday deste m\u00eas de novembro \nInscreva-se tamb\u00e9m no meu Canal de Stories! \ud83d\ude0d\n youtube.com/@storiesdafabinha  \n\nFacebook:  facebook.com/fabialopesoficial/\nInstagram: instagram.com/fabialopesoficial\nTikTok: tiktok.com/@fabialopesoficial \nKwai: https://www.kwai.com/@F.lops?source_type=glg&source=kelly&bkt=7114e4a6610bea1aee6083d3a5fe2d8e\n\nSEJA MEMBRO \u2728\n\u2022 https://www.youtube.com/channel/UC9veVNyoWt960EQuyOOD3yQ/join\n\nE-mail para parcerias \n\ud83d\udc8c contatofabialopes@gmail.com \ud83d\udc8c\n\u2728Casada, m\u00e3e de tr\u00eas filhos, mineira morando nos USA a 22 anos \n  gosto de compartilhar com voc\u00eas um pouco da minha rotina. \n\nKit Serum Facil link do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bonnybella.com.br/\n\nKit Serum Facial link dos EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u2b07\ufe0f\n\nhttps://www.bonnybellacosmetics.com/\n\nGanhe 10% de desconto usando o c\u00f3digo FABIALOPES\n\nMuito obrigada de cora\u00e7\u00e3o gente! Gratid\u00e3o a Deus e a voc\u00eas por tudo ! \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nwww.amazon.com/shop/fabialopes\n\nClipe do Josh Lopes\n   \u2022 https://m.youtube.com/watch?v=1jANiiD0k8w&t=0s\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nCanal da minha amiga, Camille Arrais \ud83d\udc96\n  \u2022 https://youtube.com/@CamilleArrais1\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nEditora: LAIENE LOPES  (88) 997427526\n\nMusic from: epidemicsound.com\n\n#fabialopes #estadosunidos #brasil #fabialopesoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151878",
                "likeCount": "14592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9R79DOSl-Q48lkokgMc3EImyYg",
            "id": "__rvfYgOAAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:44:14Z",
                "channelId": "UCN-opsqqDunWO6h5uCp9Y4g",
                "title": "Campe\u00f5es do Power Couple, Carol e Radam\u00e9s repercutem a grande final do reality show",
                "description": "Carol e Radam\u00e9s foram coroados os grandes campe\u00f5es do Power Couple na \u00faltima quinta-feira (10). Nesta sexta (11), o casal participou do programa Hoje em Dia para falar sobre a trajet\u00f3ria no jogo. Eles tamb\u00e9m reencontraram a fam\u00edlia e comentaram a grande final do reality show. Confira!\n\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__rvfYgOAAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoje em Dia",
                "tags": [
                    "hoje em dia",
                    "record",
                    "ticiane pinheiro",
                    "ana hickmann",
                    "renata alves",
                    "celso zecatelli"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Campe\u00f5es do Power Couple, Carol e Radam\u00e9s repercutem a grande final do reality show",
                    "description": "Carol e Radam\u00e9s foram coroados os grandes campe\u00f5es do Power Couple na \u00faltima quinta-feira (10). Nesta sexta (11), o casal participou do programa Hoje em Dia para falar sobre a trajet\u00f3ria no jogo. Eles tamb\u00e9m reencontraram a fam\u00edlia e comentaram a grande final do reality show. Confira!\n\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322365",
                "likeCount": "2760",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "andS00kAI99RfOOCZWpao0AleDI",
            "id": "Bb_SLssXfkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:00:07Z",
                "channelId": "UClGt31UbcgINSaH1ZHuFLxA",
                "title": "Hugo e Guilherme - Foi Mal Deus | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nOu\u00e7a no seu app favorito: https://ads.somlivre.com.br/Foi_Mal_Deus\n\nFoi Mal Deus - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini / Aya\n\nTava indo te ver e o carro deu pau\nEsse foi o primeiro sinal\nBateria acabou pouco tempo depois\nEsse foi o sinal dois\n\nTeve chuva na estrada e eu mofando na cal\u00e7ada\nEsperando o Uber que nunca aceitava\nEu fiz de tudo mas com tudo dando errado eu s\u00f3 me perguntava\n\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n\n#hugoeguilherme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo e Guilherme",
                "tags": [
                    "hugo e guilherme",
                    "henrique e juliano",
                    "maiara e maraisa",
                    "na maldade",
                    "imagina",
                    "no pelo",
                    "hugo",
                    "guilherme",
                    "sucesso sertanejo",
                    "lan\u00e7amento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hugo e Guilherme - Foi Mal Deus | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nOu\u00e7a no seu app favorito: https://ads.somlivre.com.br/Foi_Mal_Deus\n\nFoi Mal Deus - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini / Aya\n\nTava indo te ver e o carro deu pau\nEsse foi o primeiro sinal\nBateria acabou pouco tempo depois\nEsse foi o sinal dois\n\nTeve chuva na estrada e eu mofando na cal\u00e7ada\nEsperando o Uber que nunca aceitava\nEu fiz de tudo mas com tudo dando errado eu s\u00f3 me perguntava\n\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n\n#hugoeguilherme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1239057",
                "likeCount": "4974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JUp0Eq0k3LOQtkdiqAAxgwEAlIg",
            "id": "aYyF2_3XdCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T21:08:22Z",
                "channelId": "UCwRM1SXROyxSSJqrOTQzILw",
                "title": "SKYLINE: O EPIS\u00d3DIO FINAL | \ud83d\udfe0\u2692\ufe0f",
                "description": "TONIMEK CLASSIFICADOS\n\nInstagram: https://www.instagram.com/tonimekclassificados/\n\n__\nLINK DA RIFA DA SUBARU FORESTER STI BLUE MICA:\n\nhttps://rifasolidariatonimek.com.br\n\n__\nMUSICAS USADAS/MUSIC CREDITS:\nMusic from #InAudio: https://inaudio.org/ \nInfraction - Metaverse\nInfraction - Miss it\nInfraction - Jeju\nInfraction - Rainy Summer\nInfraction - Beach\nInfraction - Sakura\nInfraction - Hoping\nInfraction - Feel The Night Chill\nInfraction - Good Vibe\nInfraction - Surfing Time\n\n__\nConhe\u00e7a a Loja do Mec\u00e2nico \nPRODUTOS COM DESCONTO AQUI: https://bit.ly/41OiTsz \nUtilize nossos cupons de desconto: \n\nATEN\u00c7\u00c3O, UM CUPOM POR CPF! \n(MAS PODENDO USAR OS 20 DIFERENTES CUPOMS PARA O MESMO CPF!)\n\nTONIMEK01 \nTONIMEK02 \nTONIMEK03\nTONIMEK04\nTONIMEK05 \nTONIMEK06 \nTONIMEK07\nTONIMEK08\nTONIMEK09\nTONIMEK10\nTONIMEK11\nTONIMEK12\nTONIMEK13\nTONIMEK14\nTONIMEK15\nTONIMEK16\nTONIMEK17\nTONIMEK18\nTONIMEK19\nTONIMEK20\n__ \nConhe\u00e7a a PneuStore \nInstagram: https://www.instagram.com/pneustore \nSite:  https://bit.ly/41QillU \nAproveite nossos cupons de desconto no site da http://Pneustore.com.br : \nCupons n\u00e3o cumulativos \n- TONIMEK\n__\nSKF do Brasil\nSite: www.skf.com.br\nE-mail: carisma@skf.com  \nInstagram: @skfautomotive \nFacebook: https://www.facebook.com/SKFBrasil\nWhatsapp: (11) 9 9269-6623\n__\nConhe\u00e7a a Indasa Abrasivos \nSite: bit.ly/41WvOZO \nTelefone: (51) 3350-5090 \nInstagram: https://www.instagram.com/indasabrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/IndasaBrasil\n__\nE-Master Elevadores\nSite: https://www.emasterelevadores.com.br/\nInstagram: https://www.instagram.com/emasterelevadores/\nContato: (41) 3133 7100 | (41) 3643 1071\n__\nMercado do Pintor \nSite: bit.ly/3oigI2H \n(11) 9 4755-7735\n__\nDatabox Sistemas de Gest\u00e3o\nSite: https://databoxsistemas.com.br/\nInstagram:   /https://www.instagram.com/databoxsistemas/\nContato WhatsApp: https://wa.me/+554735251712\n__\nD\u00favidas, cr\u00edticas e/ou sugest\u00f5es: \nEndere\u00e7o: Tonimek Auto Center Av. Dr. Gast\u00e3o Vidigal, n\u00ba 1078 | Vila Leopoldina CEP: 05314-000 \nSite: bit.ly/45dJLVL \n\nNos acompanhe nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/tonimekautocenter/ \nInstagram: https://www.instagram.com/tonimek/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aYyF2_3XdCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonimek",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKYLINE: O EPIS\u00d3DIO FINAL | \ud83d\udfe0\u2692\ufe0f",
                    "description": "TONIMEK CLASSIFICADOS\n\nInstagram: https://www.instagram.com/tonimekclassificados/\n\n__\nLINK DA RIFA DA SUBARU FORESTER STI BLUE MICA:\n\nhttps://rifasolidariatonimek.com.br\n\n__\nMUSICAS USADAS/MUSIC CREDITS:\nMusic from #InAudio: https://inaudio.org/ \nInfraction - Metaverse\nInfraction - Miss it\nInfraction - Jeju\nInfraction - Rainy Summer\nInfraction - Beach\nInfraction - Sakura\nInfraction - Hoping\nInfraction - Feel The Night Chill\nInfraction - Good Vibe\nInfraction - Surfing Time\n\n__\nConhe\u00e7a a Loja do Mec\u00e2nico \nPRODUTOS COM DESCONTO AQUI: https://bit.ly/41OiTsz \nUtilize nossos cupons de desconto: \n\nATEN\u00c7\u00c3O, UM CUPOM POR CPF! \n(MAS PODENDO USAR OS 20 DIFERENTES CUPOMS PARA O MESMO CPF!)\n\nTONIMEK01 \nTONIMEK02 \nTONIMEK03\nTONIMEK04\nTONIMEK05 \nTONIMEK06 \nTONIMEK07\nTONIMEK08\nTONIMEK09\nTONIMEK10\nTONIMEK11\nTONIMEK12\nTONIMEK13\nTONIMEK14\nTONIMEK15\nTONIMEK16\nTONIMEK17\nTONIMEK18\nTONIMEK19\nTONIMEK20\n__ \nConhe\u00e7a a PneuStore \nInstagram: https://www.instagram.com/pneustore \nSite:  https://bit.ly/41QillU \nAproveite nossos cupons de desconto no site da http://Pneustore.com.br : \nCupons n\u00e3o cumulativos \n- TONIMEK\n__\nSKF do Brasil\nSite: www.skf.com.br\nE-mail: carisma@skf.com  \nInstagram: @skfautomotive \nFacebook: https://www.facebook.com/SKFBrasil\nWhatsapp: (11) 9 9269-6623\n__\nConhe\u00e7a a Indasa Abrasivos \nSite: bit.ly/41WvOZO \nTelefone: (51) 3350-5090 \nInstagram: https://www.instagram.com/indasabrasil/ \nFacebook: https://www.facebook.com/IndasaBrasil\n__\nE-Master Elevadores\nSite: https://www.emasterelevadores.com.br/\nInstagram: https://www.instagram.com/emasterelevadores/\nContato: (41) 3133 7100 | (41) 3643 1071\n__\nMercado do Pintor \nSite: bit.ly/3oigI2H \n(11) 9 4755-7735\n__\nDatabox Sistemas de Gest\u00e3o\nSite: https://databoxsistemas.com.br/\nInstagram:   /https://www.instagram.com/databoxsistemas/\nContato WhatsApp: https://wa.me/+554735251712\n__\nD\u00favidas, cr\u00edticas e/ou sugest\u00f5es: \nEndere\u00e7o: Tonimek Auto Center Av. Dr. Gast\u00e3o Vidigal, n\u00ba 1078 | Vila Leopoldina CEP: 05314-000 \nSite: bit.ly/45dJLVL \n\nNos acompanhe nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/tonimekautocenter/ \nInstagram: https://www.instagram.com/tonimek/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270890",
                "likeCount": "21787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4r0bXpP4u8J5Z1Ee8SxPxSSrlO8",
            "id": "t_YvAoItC2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T22:21:40Z",
                "channelId": "UCw4Yewa94UiEJzdhP3-gGow",
                "title": "Podemos viver DENTRO DO CORPO no Stumble Guys?",
                "description": "Meu Instagram \ud83d\udcf8 - https://www.instagram.com/bizanteyt/\nMeu Tico Teco \ud83c\udfb5 - https://www.tiktok.com/@bizanteyt\n\n\u2709\ufe0f Contato Comercial - bizantetv@gmail.com\n\n    --{[ DISCORD DO BIZANTE ]}--\n\u2666\ufe0f https://discord.gg/b9THfbmctf\n\nV\u00cdDEOS EXCLUSIVOS no seja membro:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCw4Yewa94UiEJzdhP3-gGow/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_YvAoItC2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bizante",
                "tags": [
                    "tobog\u00e1s",
                    "tobogas",
                    "tobog\u00e3s",
                    "tobog\u00e3",
                    "tobog\u00e3is",
                    "tobogais",
                    "estobogais",
                    "stambou",
                    "estambou",
                    "istambou",
                    "gais",
                    "istambou gais",
                    "stambou gais",
                    "estambou gais",
                    "estanbou gais",
                    "estanbou gas",
                    "tobo gas",
                    "tobo gais",
                    "bisante",
                    "bisa",
                    "trobogas",
                    "stumbou",
                    "stumble gas",
                    "stumble gais",
                    "stumble guis",
                    "stumbe",
                    "stumbe guis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Podemos viver DENTRO DO CORPO no Stumble Guys?",
                    "description": "Meu Instagram \ud83d\udcf8 - https://www.instagram.com/bizanteyt/\nMeu Tico Teco \ud83c\udfb5 - https://www.tiktok.com/@bizanteyt\n\n\u2709\ufe0f Contato Comercial - bizantetv@gmail.com\n\n    --{[ DISCORD DO BIZANTE ]}--\n\u2666\ufe0f https://discord.gg/b9THfbmctf\n\nV\u00cdDEOS EXCLUSIVOS no seja membro:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCw4Yewa94UiEJzdhP3-gGow/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75314",
                "likeCount": "650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}