{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ROnNGY4wj0oQniDnHy1N8qXsBMc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lw4GQLsIrsSfqMWXNMj56OkNMhs",
            "id": "lahGmTYUaa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T12:01:26Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "MUSICIE DOLICZY\u0106 1800 DNI! #prezydent #nawrocki #rmf24",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUSICIE DOLICZY\u0106 1800 DNI! #prezydent #nawrocki #rmf24",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754679",
                "likeCount": "23698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdil3HjijwZP4mqE1gKY6TqlITw",
            "id": "-30ETG72jto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T20:14:43Z",
                "channelId": "UCCvPTDuK7LsXrzPUmi9AZzA",
                "title": "Koszmar Polek podczas Powstania Warszawskiego #powstaniewarszawskie #historia #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "History Hiking",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Koszmar Polek podczas Powstania Warszawskiego #powstaniewarszawskie #historia #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "890829",
                "likeCount": "18860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X5lw2oeJ5dg4tHQvb5wcB2lxmoU",
            "id": "OALtkmQVIWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:52:45Z",
                "channelId": "UChK6a3Ro3po3fUfAm3_MyUQ",
                "title": "How To Choose Hot Pot Date Night! Pt.2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo Sim",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How To Choose Hot Pot Date Night! Pt.2",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74835162",
                "likeCount": "2557271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fnYFWbYUv6Px0H46Dp8uzQlLuus",
            "id": "_Ni2JeYITgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T10:00:01Z",
                "channelId": "UCkquAjPHABhLxaGWWCpTuSg",
                "title": "M\u0119skie Granie Orkiestra 2025 (I. Herbut, R. Kaminski, B. Kr\u00f3l, N. Przybysz) - To bardzo ziemskie",
                "description": "M\u0119skie Granie Orkiestra 2025 w sk\u0142adzie: Igor Herbut, Ralph Kaminski, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l, Natalia Przybysz! \n\nBilety tu: https://www.ebilet.pl/muzyka/festiwale/meskie-granie\n\nMuzyka - Natalia Przybysz, Ralph Kaminski, Igor Herbut, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l, DrySkull\nTekst - Natalia Przybysz, Ralph Kaminski, Igor Herbut, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l\nProdukcja - DrySkull\nGitary - Piotr Wit\nPerkusja - Tymoteusz Krajniak\nRealizacja nagra\u0144 perkusji - Andrzej Dziadek\nAsystent realizacji nagra\u0144 perkusji - Piotr Cegielski\nDrum tech - Miko\u0142aj Kiciak\nRealizacja nagra\u0144 wokali - Jorgen\nEdycja wokali - Agata Dubowik\nMiks - Jorgen, DrySkull\nMastering - Jorgen\nPerkusj\u0119 nagrano w Sound Of Records Studio\nWokale nagrano w Basketowa Studios\n\nProduction Company: Opus Film\nWritten and Directed by Mac Adamczak\nCinematographer: Micha\u0142 Dymek\nExecutive Producers: Jarek Parzyjag\u0142a, Micha\u0142 Cichomski\nProduction Manager: Daniel Nowotczy\u0144ski\nProduction Coordinators: Mateusz Sewery\u0144ski, Ma\u0142gorzata Bors\n2 nd Unit Director: Maciej Dydy\u0144ski\n2 nd Unit Cinematographers: Mi\u0142osz Kasiura, Adam Pietkiewicz\nI AD: Micha\u0142 Marzec, Kuba Tarnowski\n2nd Unit I AD: Wiktor Mentlewicz\nLocation Managers: Kaja d\u2019Erceville, Victoria d\u2019Erceville, Vadim d\u2019Erceville\nUnit Manager: Piotr Cis\u0142o\n2 nd Unit - Unit Manager: Micha\u0142 Zbiciak\nProduction Designer: Zuzanna S\u0142omi\u0144ska\nProduction Designer Assist: Gabriela S\u0142omi\u0144ska\nSet Construction: Sp\u00f3\u0142dzielnia Scenograficzna, Zbigniew Pl\u0105sek\nProp Master: Pawe\u0142 Wyszy\u0144ski\nProp Master Assist.: Miko\u0142aj Szczepanik, Andrzej Boguszewski, Rafa\u0142 Ciechomski, Sasha Khomych\n3D Print &amp; Mockup Artist: Gabriel Kuku\u0142owicz, Agata Czerniszewska\nDrum Tv Mockup: Maciej \u0141ukowski\nCostume Designer: Zofia Komasa\nCostume Designer (Musicians).: \u0141ukasz Zarzyczny\n2 nd Costume Designer: \u0141ukasz Zarzyczny, Filip Urbaniak\nAssistant on set: Maja Ufnalewska\nProps: Figury Niemo\u017cliwe\nMakeup Artist (Natalia Przybysz, Igor Herbut): Iza Ku\u0107mierowska\nMakeup Artist (Ralph Kaminski, Kr\u00f3l): Iliana Bogacka\nHair Stylist (Natalia Przybysz, Igor Herbut): Jaga Hupa\u0142o\nHair Stylist (Ralph Kaminski, Kr\u00f3l): Kinga Rusinek\nJaga Hupa\u0142o\u2019s Assist.: Antonia Wolff, Agnieszka Kaszy\u0144ska\nIza Ku\u0107mierowska\u2019s Assist.: Ewelina Kleckowska, Sebastian Natkaniec\nSet PA: Micha\u0142 Pikus, Damian Smoli\u0144ski, Patryk Szyma\u0144czyk, Daniel Zieli\u0144ski, Filip Pytel\n2nd Unit Set PA: Daniel Chybowski, Eryk Fijo\u0142\nCamera Equipment: ATM System\nFocus Puller: Piotr Pitu Koz\u0142owski, Karol Piechocki\n2 nd Unit Focus Puller: Rados\u0142aw Kokos Kokot\nDIT: Przemys\u0142aw Twardy Twardecki\n2nd Unit DIT: Wojciech Zubek\nVideo Assist.: Jakub Opali\u0144ski, Micha\u0142 Szymczak\n2 nd Unit Video Assist.: Tomasz Ruszkowski\nSteadicam Operator: Marek Zaj\u0105czkowski\nSteadicam Operator Assist.: Mateusz D\u0105browski\nLighting Equipment: ATM System\nGaffer: Przemys\u0142aw Sosnowski, Pawe\u0142 Skrobot\nSparks: Dariusz Wojas, Szczepan Romek, Daniel G\u0142az, Krzysztof Knapik, Jacek Tomborek, \u0141ukasz Kaczmarczyk, Rafa\u0142 Kozyra, Leszek Mi\u0142ek, \u0141ukasz Cichecki, Piotr\nRedzisz\nGrandMa 3 Operator and Programmer: Adrian Szumi\u0142a\nEffect Lighting Technicians: Jakub G\u0119dzik-D\u0105browski, Mariusz Szcz\u0119sny, Leszek Mi\u0142ek, Mateusz Dybiec\nDrone with Spotlight: Vadim d\u2019Erceville, Robert Romaniuk, Patryk \u015awirski \nKey Grip: Tomasz Sternicki\n2 nd Unit Grip: Micha\u0142 Kucharzewski, Micha\u0142 Jurczak\nSecurity: Security Brothers Kamil i Krystian Ho\u0142dak\nCatering: Maciej Szaszkiewicz, Justyna Lewicka\nMedic: VSG Marcin Szenk: Dariusz Nowak, Pawe\u0142 Matyka, Julia Buczek\nGenny / Wardrobe Truck / Rest Vans: Krzysztof Bogdan\nTransportation Captain: Jacek Dutkiewicz\nDrivers: Dariusz Prusaczyk, Arkadiusz Czubak, Wiktor Anisiewicz\nStills Photographer: Jacek \u0141ukasiewicz\nMaking of: Jacek P\u00f3\u0142torak, Jacek \u0141ukasiewicz, Kuba Rutkowski\nExtras: Atlanta Int.\nEditor: Oskar Karpi\u0144ski\nColorist: Szymon Obrostek\nOffline &amp; Color Grading: Black Photon\nHead of Production: Zosia Krajewska\nAssistant Editor: Oskar Szyma\u0144ski \nConforming: Micha\u0142 Kosi\u0144ski / Bartek Kuszpit \nPostprodukcja VFX: AIO Post\nVFX Supervisor: Dawid Grzesik\nAI: Dawid Grzesik, Rados\u0142aw Oko\u0144ski\nOnline: Dawid Grzesik, Marcin Fisher\nPost Producer: Magdalena Bryk\nPhoto Shoot:\nPhotographer: Micha\u0142 Klusek\nAssistants: Maciej Michrowski, Karen Manukian, Ola Michalik\nStudio &amp; Lights: COTAM Studio\nCatering: Shoku\n\nM\u0119skie Granie sponsor: \u017bywiec\nDorota Nowakowska - Postolko, Justyna Hammer, Anna Werstler, Marta \u0141azarczyk, S\u0142awomir Szych, Anna Luchowska, Anna Gi\u017cowska, Pawe\u0142 Umiastowski\n\nOrganizator M\u0119skiego Grania: Agencja Live - Krzysztof B\u0105k, Dorota Harasimowicz, Marcin Stolarski, Arek Stolarski, Sandra Iwicka, Ania Adamska, Ania Szachewicz Chojecka\n\nCreative Supervision: 2012 -  Julia Chyli\u0144ska, Kamil Gorgo\u0144, S\u0142awomir Klimkowski\nMedia Starcom: Rados\u0142aw Okomski, Marta Waniewska, Maciej Abramowicz\nAleksandra Zujewicz, Monika Szufladowicz, Rafa\u0142 Czarkowski\nPR Hope Agency - Anetta Go\u0142da, Katarzyna Walczak\nDigital, SM communication, AKK2 Agency -  Aleksandra Szyma\u0144ska, \u0141ukasz Balcerzak, Martyna Dymecka, Aleksandra Siwierska, Iza Rawa, Kacper Tarapata,  Michalina Przestrzelska, Micha\u0142 Orlikowski, Angelika Ottawa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MeskieGranie",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u0119skie Granie Orkiestra 2025 (I. Herbut, R. Kaminski, B. Kr\u00f3l, N. Przybysz) - To bardzo ziemskie",
                    "description": "M\u0119skie Granie Orkiestra 2025 w sk\u0142adzie: Igor Herbut, Ralph Kaminski, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l, Natalia Przybysz! \n\nBilety tu: https://www.ebilet.pl/muzyka/festiwale/meskie-granie\n\nMuzyka - Natalia Przybysz, Ralph Kaminski, Igor Herbut, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l, DrySkull\nTekst - Natalia Przybysz, Ralph Kaminski, Igor Herbut, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l\nProdukcja - DrySkull\nGitary - Piotr Wit\nPerkusja - Tymoteusz Krajniak\nRealizacja nagra\u0144 perkusji - Andrzej Dziadek\nAsystent realizacji nagra\u0144 perkusji - Piotr Cegielski\nDrum tech - Miko\u0142aj Kiciak\nRealizacja nagra\u0144 wokali - Jorgen\nEdycja wokali - Agata Dubowik\nMiks - Jorgen, DrySkull\nMastering - Jorgen\nPerkusj\u0119 nagrano w Sound Of Records Studio\nWokale nagrano w Basketowa Studios\n\nProduction Company: Opus Film\nWritten and Directed by Mac Adamczak\nCinematographer: Micha\u0142 Dymek\nExecutive Producers: Jarek Parzyjag\u0142a, Micha\u0142 Cichomski\nProduction Manager: Daniel Nowotczy\u0144ski\nProduction Coordinators: Mateusz Sewery\u0144ski, Ma\u0142gorzata Bors\n2 nd Unit Director: Maciej Dydy\u0144ski\n2 nd Unit Cinematographers: Mi\u0142osz Kasiura, Adam Pietkiewicz\nI AD: Micha\u0142 Marzec, Kuba Tarnowski\n2nd Unit I AD: Wiktor Mentlewicz\nLocation Managers: Kaja d\u2019Erceville, Victoria d\u2019Erceville, Vadim d\u2019Erceville\nUnit Manager: Piotr Cis\u0142o\n2 nd Unit - Unit Manager: Micha\u0142 Zbiciak\nProduction Designer: Zuzanna S\u0142omi\u0144ska\nProduction Designer Assist: Gabriela S\u0142omi\u0144ska\nSet Construction: Sp\u00f3\u0142dzielnia Scenograficzna, Zbigniew Pl\u0105sek\nProp Master: Pawe\u0142 Wyszy\u0144ski\nProp Master Assist.: Miko\u0142aj Szczepanik, Andrzej Boguszewski, Rafa\u0142 Ciechomski, Sasha Khomych\n3D Print &amp; Mockup Artist: Gabriel Kuku\u0142owicz, Agata Czerniszewska\nDrum Tv Mockup: Maciej \u0141ukowski\nCostume Designer: Zofia Komasa\nCostume Designer (Musicians).: \u0141ukasz Zarzyczny\n2 nd Costume Designer: \u0141ukasz Zarzyczny, Filip Urbaniak\nAssistant on set: Maja Ufnalewska\nProps: Figury Niemo\u017cliwe\nMakeup Artist (Natalia Przybysz, Igor Herbut): Iza Ku\u0107mierowska\nMakeup Artist (Ralph Kaminski, Kr\u00f3l): Iliana Bogacka\nHair Stylist (Natalia Przybysz, Igor Herbut): Jaga Hupa\u0142o\nHair Stylist (Ralph Kaminski, Kr\u00f3l): Kinga Rusinek\nJaga Hupa\u0142o\u2019s Assist.: Antonia Wolff, Agnieszka Kaszy\u0144ska\nIza Ku\u0107mierowska\u2019s Assist.: Ewelina Kleckowska, Sebastian Natkaniec\nSet PA: Micha\u0142 Pikus, Damian Smoli\u0144ski, Patryk Szyma\u0144czyk, Daniel Zieli\u0144ski, Filip Pytel\n2nd Unit Set PA: Daniel Chybowski, Eryk Fijo\u0142\nCamera Equipment: ATM System\nFocus Puller: Piotr Pitu Koz\u0142owski, Karol Piechocki\n2 nd Unit Focus Puller: Rados\u0142aw Kokos Kokot\nDIT: Przemys\u0142aw Twardy Twardecki\n2nd Unit DIT: Wojciech Zubek\nVideo Assist.: Jakub Opali\u0144ski, Micha\u0142 Szymczak\n2 nd Unit Video Assist.: Tomasz Ruszkowski\nSteadicam Operator: Marek Zaj\u0105czkowski\nSteadicam Operator Assist.: Mateusz D\u0105browski\nLighting Equipment: ATM System\nGaffer: Przemys\u0142aw Sosnowski, Pawe\u0142 Skrobot\nSparks: Dariusz Wojas, Szczepan Romek, Daniel G\u0142az, Krzysztof Knapik, Jacek Tomborek, \u0141ukasz Kaczmarczyk, Rafa\u0142 Kozyra, Leszek Mi\u0142ek, \u0141ukasz Cichecki, Piotr\nRedzisz\nGrandMa 3 Operator and Programmer: Adrian Szumi\u0142a\nEffect Lighting Technicians: Jakub G\u0119dzik-D\u0105browski, Mariusz Szcz\u0119sny, Leszek Mi\u0142ek, Mateusz Dybiec\nDrone with Spotlight: Vadim d\u2019Erceville, Robert Romaniuk, Patryk \u015awirski \nKey Grip: Tomasz Sternicki\n2 nd Unit Grip: Micha\u0142 Kucharzewski, Micha\u0142 Jurczak\nSecurity: Security Brothers Kamil i Krystian Ho\u0142dak\nCatering: Maciej Szaszkiewicz, Justyna Lewicka\nMedic: VSG Marcin Szenk: Dariusz Nowak, Pawe\u0142 Matyka, Julia Buczek\nGenny / Wardrobe Truck / Rest Vans: Krzysztof Bogdan\nTransportation Captain: Jacek Dutkiewicz\nDrivers: Dariusz Prusaczyk, Arkadiusz Czubak, Wiktor Anisiewicz\nStills Photographer: Jacek \u0141ukasiewicz\nMaking of: Jacek P\u00f3\u0142torak, Jacek \u0141ukasiewicz, Kuba Rutkowski\nExtras: Atlanta Int.\nEditor: Oskar Karpi\u0144ski\nColorist: Szymon Obrostek\nOffline &amp; Color Grading: Black Photon\nHead of Production: Zosia Krajewska\nAssistant Editor: Oskar Szyma\u0144ski \nConforming: Micha\u0142 Kosi\u0144ski / Bartek Kuszpit \nPostprodukcja VFX: AIO Post\nVFX Supervisor: Dawid Grzesik\nAI: Dawid Grzesik, Rados\u0142aw Oko\u0144ski\nOnline: Dawid Grzesik, Marcin Fisher\nPost Producer: Magdalena Bryk\nPhoto Shoot:\nPhotographer: Micha\u0142 Klusek\nAssistants: Maciej Michrowski, Karen Manukian, Ola Michalik\nStudio &amp; Lights: COTAM Studio\nCatering: Shoku\n\nM\u0119skie Granie sponsor: \u017bywiec\nDorota Nowakowska - Postolko, Justyna Hammer, Anna Werstler, Marta \u0141azarczyk, S\u0142awomir Szych, Anna Luchowska, Anna Gi\u017cowska, Pawe\u0142 Umiastowski\n\nOrganizator M\u0119skiego Grania: Agencja Live - Krzysztof B\u0105k, Dorota Harasimowicz, Marcin Stolarski, Arek Stolarski, Sandra Iwicka, Ania Adamska, Ania Szachewicz Chojecka\n\nCreative Supervision: 2012 -  Julia Chyli\u0144ska, Kamil Gorgo\u0144, S\u0142awomir Klimkowski\nMedia Starcom: Rados\u0142aw Okomski, Marta Waniewska, Maciej Abramowicz\nAleksandra Zujewicz, Monika Szufladowicz, Rafa\u0142 Czarkowski\nPR Hope Agency - Anetta Go\u0142da, Katarzyna Walczak\nDigital, SM communication, AKK2 Agency -  Aleksandra Szyma\u0144ska, \u0141ukasz Balcerzak, Martyna Dymecka, Aleksandra Siwierska, Iza Rawa, Kacper Tarapata,  Michalina Przestrzelska, Micha\u0142 Orlikowski, Angelika Ottawa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "813300",
                "likeCount": "6151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UG3m0oN5hcTqIU2hcROf1UqXH4U",
            "id": "uVN9Lz1E8R8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T02:26:00Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "WIECZ\u00d3R WYBORCZY W KANALE ZERO - II TURA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na Wiecz\u00f3r Wyborczy w Kanale Zero.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udcb0Wykonuj zadania w STS i do\u0142\u0105cz do akcji 5.000.000 TRANSFER BONUS \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/HEREWEGO (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #stanowski #mazurek #nawrocki #trzaskowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "kana\u0142 zero stanowski",
                    "polityka",
                    "mazurek",
                    "roebrt mazurek",
                    "kana\u0142 zero mazurek",
                    "kana\u0142 zero robert mazurek",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wybory",
                    "trzaskowski",
                    "nawrocki",
                    "polska polityka",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "wiecz\u00f3r wyborczy",
                    "wybory 2025",
                    "trzaskowski nawrocki",
                    "nawrocki trzaskowski",
                    "nowy prezydent",
                    "wynik wybor\u00f3w"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "WIECZ\u00d3R WYBORCZY W KANALE ZERO - II TURA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na Wiecz\u00f3r Wyborczy w Kanale Zero.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udcb0Wykonuj zadania w STS i do\u0142\u0105cz do akcji 5.000.000 TRANSFER BONUS \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/HEREWEGO (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #stanowski #mazurek #nawrocki #trzaskowski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3053081",
                "likeCount": "44434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UuqQWhJ6XhX58pJ7cSXLW9aNbTc",
            "id": "F4q6FE3t6uI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:03:52Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "PODSTAW\u00d3WKA vs LICEUM - KA\u017bDA ZIELONA SZKO\u0141A \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q6FE3t6uI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q6FE3t6uI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q6FE3t6uI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q6FE3t6uI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q6FE3t6uI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PODSTAW\u00d3WKA vs LICEUM - KA\u017bDA ZIELONA SZKO\u0141A \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220142",
                "likeCount": "10134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xPDlvx8hCnllnQ08JoZJo0n27k4",
            "id": "BXmdE7LID70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T10:40:18Z",
                "channelId": "UCvHFbkohgX29NhaUtmkzLmg",
                "title": "Adrian Zandberg grzmi w Sejmie! \"Za dwa lata premierem b\u0119dzie Mentzen w koalicji z PiS\"",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio ZET",
                "tags": [
                    "radio zet",
                    "podcasty radio zet",
                    "pierwsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "informacje",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "newsy",
                    "wiadomo\u015bci dzi\u015b",
                    "breaking news",
                    "aktualne informacje",
                    "komentarze polityczne",
                    "commentary polska",
                    "sejm",
                    "sejm rp",
                    "rz\u0105d techniczny",
                    "wotum zaufania co to",
                    "wotum zaufania dla rz\u0105du co to",
                    "co to jest wotum zaufania",
                    "tusk",
                    "donald tusk",
                    "zandberg",
                    "adrian zandberg",
                    "pis",
                    "mentzen",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "konfederacja",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "or\u0119dzie tuska",
                    "sejm na \u017cywo",
                    "posiedzenie sejmu"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adrian Zandberg grzmi w Sejmie! \"Za dwa lata premierem b\u0119dzie Mentzen w koalicji z PiS\"",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "802017",
                "likeCount": "26161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m-8JqXgJQ07LVs8uyJ5OzEcbpnM",
            "id": "DWv35ZQUnGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T18:41:38Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "\u015bmiesznie wysz\u0142o \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u015bmiesznie wysz\u0142o \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1365332",
                "likeCount": "42455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aa1599eBIvs_lCl2BBWAvoigvl8",
            "id": "vmDXXSx_WaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:59:57Z",
                "channelId": "UCA3isC5LBwvHImh7c0eaiVw",
                "title": "najbogatsi Polacy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Zd\u0119ba",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "najbogatsi Polacy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444267",
                "likeCount": "14856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mRpqCfhLVd5DERWvYGsDfYVQpU4",
            "id": "bmAUr22ap8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:00:58Z",
                "channelId": "UCjVd6vTuoAYLFYvX5TSK1aA",
                "title": "LIONEL MESSI EMBARRASSED GOALKEEPER WITH A CHIP \ud83c\udf5f #football #soccer #shorts",
                "description": "Subscribe to GOAL now! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=goal\n\nIf you're facing Lionel Messi the last thing you want to do is to hand the Inter Miami legend a chance on a plate. That's exactly Columbus Crew did, and the former Barcelona and PSG man served up a plate of chips in reply. Inter Miami's 5-1 MLS victory over Columbus Crew means Javier Mascherano's side are unbeaten in three games.\n\nFOLLOW US! \ud83d\udc47\nTikTok: www.tiktok.com/@goalglobal\nInstagram: www.instagram.com/goalglobal\nTwitter: www.twitter.com/Goal\nFacebook: www.facebook.com/goal\n\n#football #soccer #footballnews #fyp #short #tiktok #footballshorts #intermiami #intermiamicf #mls2025 #mls #majorleaguesocccer #leomessi #lionelmessi #lionel #messi #lionelmessi #messi10 #messiskills #messifans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOAL",
                "tags": [
                    "football",
                    "goal",
                    "goal.com",
                    "soccer",
                    "game",
                    "football trivia",
                    "soccer trivia",
                    "football news",
                    "football highlights",
                    "highlights",
                    "lionel messi",
                    "leo messi",
                    "inter miami",
                    "inter miami cf",
                    "mls",
                    "major league soccer",
                    "inter miami highlights",
                    "mls highlights",
                    "lionel messi highlights",
                    "lionel messi latest",
                    "lionel messi goals",
                    "lionel messi news",
                    "lionel messi updates",
                    "lionel messi hoy",
                    "lionel messi skills",
                    "lionel messi latest goals",
                    "lionel messi inter miami goals",
                    "mls 2025 highlights",
                    "mls goals",
                    "messi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "LIONEL MESSI EMBARRASSED GOALKEEPER WITH A CHIP \ud83c\udf5f #football #soccer #shorts",
                    "description": "Subscribe to GOAL now! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=goal\n\nIf you're facing Lionel Messi the last thing you want to do is to hand the Inter Miami legend a chance on a plate. That's exactly Columbus Crew did, and the former Barcelona and PSG man served up a plate of chips in reply. Inter Miami's 5-1 MLS victory over Columbus Crew means Javier Mascherano's side are unbeaten in three games.\n\nFOLLOW US! \ud83d\udc47\nTikTok: www.tiktok.com/@goalglobal\nInstagram: www.instagram.com/goalglobal\nTwitter: www.twitter.com/Goal\nFacebook: www.facebook.com/goal\n\n#football #soccer #footballnews #fyp #short #tiktok #footballshorts #intermiami #intermiamicf #mls2025 #mls #majorleaguesocccer #leomessi #lionelmessi #lionel #messi #lionelmessi #messi10 #messiskills #messifans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12738514",
                "likeCount": "202717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1le9VHRC3aq6zHXS8xLIhudLVUU",
            "id": "nisAMre3P7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T10:01:19Z",
                "channelId": "UC8LJZNHnqXKg5TMgyvxszPA",
                "title": "STATEMENT 2/2",
                "description": "MAKE AMERICA GREAT AGAIN! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nTo Ci si\u0119 porobi\u0142o co? \nZwrot\u00f3w akcji przed nami nied\u0142ugo pe\u0142en r\u0119kaw a ja sobie obserwuje i si\u0119 u\u015bmiecham skromnie :)\nNie tak \u0142atwo si\u0119 pozby\u0107 \ud83e\udd71\ud83e\udd2b\n\nBit: LEEO / KASANOVA\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski - zajacoffical\nScript: Piotr Zaj\u0105czkowski, Kamil Labudda, Wojtek Koziara\nDOP: Aleksy Kubiak \n1AC: Przemek Czaja\nPhotographer: Wojtek Koziara\n\nEditor: Kote Dolidze\nPost Producer: Kote Dolidze\n3D: jaroooch (ufoslide) \nVFX: Jakub Nadolny, siematuhari (ufoslide)\nVFX & Clean-Up: siematurompi (ufoslide)\n2D Motion: Anna Bia\u0142ek\nSound Designer: leo_ladis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Budda. TV",
                "tags": [
                    "Budda",
                    "Kamil l",
                    "Kamil Budda",
                    "Budda statement",
                    "Statement 2",
                    "Wyp\u0142yn\u0105\u0142em za ocean",
                    "Muzyka",
                    "Budda zatrzymanie",
                    "Budda wywiad",
                    "Motoryzacja",
                    "Lamborghini",
                    "Supra",
                    "Music video",
                    "Los Angeles",
                    "Ameryka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STATEMENT 2/2",
                    "description": "MAKE AMERICA GREAT AGAIN! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nTo Ci si\u0119 porobi\u0142o co? \nZwrot\u00f3w akcji przed nami nied\u0142ugo pe\u0142en r\u0119kaw a ja sobie obserwuje i si\u0119 u\u015bmiecham skromnie :)\nNie tak \u0142atwo si\u0119 pozby\u0107 \ud83e\udd71\ud83e\udd2b\n\nBit: LEEO / KASANOVA\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski - zajacoffical\nScript: Piotr Zaj\u0105czkowski, Kamil Labudda, Wojtek Koziara\nDOP: Aleksy Kubiak \n1AC: Przemek Czaja\nPhotographer: Wojtek Koziara\n\nEditor: Kote Dolidze\nPost Producer: Kote Dolidze\n3D: jaroooch (ufoslide) \nVFX: Jakub Nadolny, siematuhari (ufoslide)\nVFX & Clean-Up: siematurompi (ufoslide)\n2D Motion: Anna Bia\u0142ek\nSound Designer: leo_ladis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1780608",
                "likeCount": "116176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QoLjSD-78X9yzm72j_d-Y2Df8h0",
            "id": "VPl3uxogXWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:03:36Z",
                "channelId": "UCUYpDKAdbOOg8mj6rKM1TLw",
                "title": "WYWO\u0141ALI\u015aMY Z MORTALCIEM ALARM W GALERII...",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "przemek pro",
                "tags": [
                    "przemekpro",
                    "przemek",
                    "pro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WYWO\u0141ALI\u015aMY Z MORTALCIEM ALARM W GALERII...",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203066",
                "likeCount": "14324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DrYt62HptCPvvfxYpuuV45pCN9Y",
            "id": "E2bXjhYsd0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T05:00:17Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Cyclists, This Hose and Tire Trick Will Come in Handy #bike #tips #tricks",
                "description": "Cyclists, This Hose and Tire Trick Will Come in Handy\n\n#shorts #bike #tips #tricks #lifehacks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cyclists, This Hose and Tire Trick Will Come in Handy #bike #tips #tricks",
                    "description": "Cyclists, This Hose and Tire Trick Will Come in Handy\n\n#shorts #bike #tips #tricks #lifehacks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51383082",
                "likeCount": "718419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hZ6In3lKqMafwaYpYESz21BkarA",
            "id": "oDWZU5NnNQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T04:24:33Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "SKR\u00d3T: HISZPANIA \u2013 FRANCJA. LIGA NAROD\u00d3W \u2013 P\u00d3\u0141FINA\u0141Y. ZNAKOMITY MECZ, DZIEWI\u0118\u0106 GOLI!",
                "description": "Hiszpania pokona\u0142a Francj\u0119 5:4 w p\u00f3\u0142finale Ligi Narod\u00f3w i zagra z Portugali\u0105 w finale. Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania.\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA X: https://twitter.com/sport_tvppl\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Hiszpania Francja",
                    "Hiszpania Francja 5 4",
                    "Hiszpania Francja skr\u00f3t",
                    "Hiszpania Francja 5-4",
                    "skr\u00f3t Hiszpania Francja",
                    "Hiszpania Francja Liga Narod\u00f3w",
                    "Liga Narod\u00f3w Hiszpania Francja",
                    "tvp sport liga narod\u00f3w",
                    "liga narod\u00f3w tvp sport",
                    "lamine yamal",
                    "yamal",
                    "yamal hiszpania",
                    "mbappe",
                    "kylian mbappe",
                    "ousmane dembele",
                    "liga narod\u00f3w p\u00f3\u0142fina\u0142",
                    "p\u00f3\u0142fina\u0142 liga narod\u00f3w",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKR\u00d3T: HISZPANIA \u2013 FRANCJA. LIGA NAROD\u00d3W \u2013 P\u00d3\u0141FINA\u0141Y. ZNAKOMITY MECZ, DZIEWI\u0118\u0106 GOLI!",
                    "description": "Hiszpania pokona\u0142a Francj\u0119 5:4 w p\u00f3\u0142finale Ligi Narod\u00f3w i zagra z Portugali\u0105 w finale. Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania.\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA X: https://twitter.com/sport_tvppl\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154418",
                "likeCount": "4199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vs_upScW203HbM2idUm2waYCqZ8",
            "id": "iXj7gp4Sy4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:01:18Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "OTO NOWY UCZESTNIK PROGRAMU! (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "Zag\u0142osuj na swojego ulubionego uczestnika w dedykowanej zak\u0142adce w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\n\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nSebastian Czajewski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!\n\nPodzi\u0119kowania za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 oraz udost\u0119pnienie samochod\u00f3w\nhttps://www.instagram.com/kuroluxury/\nhttps://www.instagram.com/kurodetailing/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXj7gp4Sy4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXj7gp4Sy4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXj7gp4Sy4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXj7gp4Sy4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXj7gp4Sy4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OTO NOWY UCZESTNIK PROGRAMU! (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "Zag\u0142osuj na swojego ulubionego uczestnika w dedykowanej zak\u0142adce w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\n\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nSebastian Czajewski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!\n\nPodzi\u0119kowania za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 oraz udost\u0119pnienie samochod\u00f3w\nhttps://www.instagram.com/kuroluxury/\nhttps://www.instagram.com/kurodetailing/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1660287",
                "likeCount": "64394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m-Hr-3kS3N4yhZe__MCzr0I9-B8",
            "id": "MuEtmLKZmiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T14:00:26Z",
                "channelId": "UCgwIfE7xkql7bIBRMZNZYLg",
                "title": "KTO WYNALAZ\u0141 PIORUNY? \ud83e\udd14\ud83e\udd23\u26a1 #maturatobzdura #wiedza #zabawne #liceum #\u015bmieszne #wynalazki #nauka",
                "description": "\ud83d\udc49 KUP NASZ\u0104 PLANSZ\u00d3WK\u0118 na https://maturatobzdura.pl \n\ud83d\udc49 Zobacz jak wygl\u0105da rozgrywka: https://youtu.be/eC-6z_8_shQ\n\n\ud83d\udcf1 Graj w Quiz House ze znajomymi:\n\ud83d\udc49 na przegl\u0105darce i nawet na iPhonie: https://app.quizhouse.com\n\ud83d\udc49 na Google Play: http://goo.gl/cytcie\n\ud83d\udc49 na HUAWEI AppGallery: https://bit.ly/3shNkH0\n\n\ud83d\udcf8 Obserwuj nas na Instagramie, aby wiedzie\u0107 na bie\u017c\u0105co gdzie nagrywamy: https://goo.gl/hYucbL\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66 Do\u0142\u0105cz do naszego Discorda i pisz z nami pytania do odcink\u00f3w! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd25 https://discord.gg/RVspn6xThU\n\n\ud83d\udcf1 Wbijajcie na naszego TikToka\ud83d\ude01\ud83d\udc47\nhttps://tiktok.com/@maturatobzdura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuEtmLKZmiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuEtmLKZmiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuEtmLKZmiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuEtmLKZmiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuEtmLKZmiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaturaToBzdura",
                "tags": [
                    "matura to bzdura",
                    "mtb",
                    "maturatobzdura",
                    "odcinek",
                    "liceum",
                    "studia",
                    "szko\u0142a",
                    "adam drzewicki",
                    "piotr dybski",
                    "matura",
                    "to",
                    "bzdura",
                    "wiedza",
                    "zabawne",
                    "\u015bmieszne",
                    "pioruny",
                    "pr\u0105d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KTO WYNALAZ\u0141 PIORUNY? \ud83e\udd14\ud83e\udd23\u26a1 #maturatobzdura #wiedza #zabawne #liceum #\u015bmieszne #wynalazki #nauka",
                    "description": "\ud83d\udc49 KUP NASZ\u0104 PLANSZ\u00d3WK\u0118 na https://maturatobzdura.pl \n\ud83d\udc49 Zobacz jak wygl\u0105da rozgrywka: https://youtu.be/eC-6z_8_shQ\n\n\ud83d\udcf1 Graj w Quiz House ze znajomymi:\n\ud83d\udc49 na przegl\u0105darce i nawet na iPhonie: https://app.quizhouse.com\n\ud83d\udc49 na Google Play: http://goo.gl/cytcie\n\ud83d\udc49 na HUAWEI AppGallery: https://bit.ly/3shNkH0\n\n\ud83d\udcf8 Obserwuj nas na Instagramie, aby wiedzie\u0107 na bie\u017c\u0105co gdzie nagrywamy: https://goo.gl/hYucbL\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66 Do\u0142\u0105cz do naszego Discorda i pisz z nami pytania do odcink\u00f3w! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd25 https://discord.gg/RVspn6xThU\n\n\ud83d\udcf1 Wbijajcie na naszego TikToka\ud83d\ude01\ud83d\udc47\nhttps://tiktok.com/@maturatobzdura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413595",
                "likeCount": "6318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tboK73jdxQHnWfMGF8O3_PTALHA",
            "id": "jSf00BITXhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:21Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Angel vs Devil! \ud83d\ude07\ud83d\ude08 Two Mini Ice Creams In A Row! \ud83c\udf66\ud83c\udf66\ud83d\ude0b",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Angel vs Devil! \ud83d\ude07\ud83d\ude08 Two Mini Ice Creams In A Row! \ud83c\udf66\ud83c\udf66\ud83d\ude0b",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22221455",
                "likeCount": "402371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pe2IknjxySSMwyAkwCJ9iZHI1XA",
            "id": "0GtoTkxdTZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:32:37Z",
                "channelId": "UCWuKx41wAvbz_NNu1oD6bsQ",
                "title": "Jak\u0105 rang\u0119 wbij\u0119 NIE RUSZAJ\u0104C SI\u0118? #fortnite",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jacob",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jak\u0105 rang\u0119 wbij\u0119 NIE RUSZAJ\u0104C SI\u0118? #fortnite",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637493",
                "likeCount": "28598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5e4fTcP20aKazuB-lwQVyXS2u08",
            "id": "RAdU_ubUxGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T08:14:22Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "How Much Tape Can Hold a Sumo Wrestler?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Much Tape Can Hold a Sumo Wrestler?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40936919",
                "likeCount": "929353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "936"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KH1_h0jUOueT2t5_S_yHQvgM_9g",
            "id": "sIQqvnKUhc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T12:02:42Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "WYPADA\u0141Y MI GAR\u015aCIAMI! MOJE W\u0141OSY \ud83d\ude33",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WYPADA\u0141Y MI GAR\u015aCIAMI! MOJE W\u0141OSY \ud83d\ude33",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116379",
                "likeCount": "3871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N8DeVvNUKUmoZdUsE-v17wm91os",
            "id": "SJ8dP3KvYFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:00:47Z",
                "channelId": "UCqAjB6CCXGvqRyEFgRKsokg",
                "title": "Why Did Soldiers Shoot Coins at Gettysburg \ud83e\ude99",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ8dP3KvYFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ8dP3KvYFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ8dP3KvYFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ8dP3KvYFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ8dP3KvYFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Art Of War",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Why Did Soldiers Shoot Coins at Gettysburg \ud83e\ude99",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7791305",
                "likeCount": "399970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hkGvh5HV-jpfp3iYKOEp9br1F0I",
            "id": "R9guRlTGeSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:00:49Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "SPE\u0141NIAMY MARZENIA NA DZIE\u0143 DZIECKA",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPE\u0141NIAMY MARZENIA NA DZIE\u0143 DZIECKA",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "930041",
                "likeCount": "71738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8b88GcdnA0vnmPAU5NRcxBp3ZF8",
            "id": "uZRF7BoLdU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:30:51Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "SKR\u00d3T: NIEMCY \u2013 PORTUGALIA. LIGA NAROD\u00d3W \u2013 P\u00d3\u0141FINA\u0141. CRISTIANO RONALDO BOHATEREM!",
                "description": "Niemcy przegra\u0142y z Portugali\u0105 1:2 w p\u00f3\u0142finale Ligi Narod\u00f3w. Cristiano Ronaldo strzeli\u0142 decyduj\u0105cego gola! Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania.\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA X: https://twitter.com/sport_tvppl\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZRF7BoLdU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZRF7BoLdU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZRF7BoLdU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZRF7BoLdU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZRF7BoLdU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Niemcy Portugalia",
                    "Niemcy Portugalia skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3t Niemcy Portugalia",
                    "Niemcy Portugalia Liga Narod\u00f3w skr\u00f3t",
                    "Niemcy Portugalia 1 2",
                    "Niemcy Portugalia 1-2",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "Ronaldo Portugalia",
                    "Portugalia Ronaldo",
                    "CR7",
                    "Cristiano Ronaldo Portugalia Niemcy",
                    "Liga Narod\u00f3w tvp sport",
                    "tvp sport liga narod\u00f3w",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKR\u00d3T: NIEMCY \u2013 PORTUGALIA. LIGA NAROD\u00d3W \u2013 P\u00d3\u0141FINA\u0141. CRISTIANO RONALDO BOHATEREM!",
                    "description": "Niemcy przegra\u0142y z Portugali\u0105 1:2 w p\u00f3\u0142finale Ligi Narod\u00f3w. Cristiano Ronaldo strzeli\u0142 decyduj\u0105cego gola! Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania.\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA X: https://twitter.com/sport_tvppl\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214386",
                "likeCount": "3637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qfofFMbD9cZJpxx6je6PCXQPduc",
            "id": "SEEqr9hJZ3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:09:36Z",
                "channelId": "UCgrdZm9Nx3rCj8WenIoSIqw",
                "title": "Le roi lion en vie r\u00e9el \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicocapone",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le roi lion en vie r\u00e9el \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7867668",
                "likeCount": "264943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9D9q-8ldVmhs__8Rre9aKhr7FHM",
            "id": "bwyJ8auy3uE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:09:45Z",
                "channelId": "UCcsnDhNZV6FGZC7FfXhfLNA",
                "title": "\u0441\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0443 \u041b\u0430\u0431\u0443\u0431\u0443! \u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u0439 \u043f\u043e\u0434 \u043c\u043e\u0439 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0442\u0440\u0435\u043a \u043f\u0440\u043e \u043b\u0430\u0431\u0443\u0431\u0443\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maryana Lokel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0441\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0443 \u041b\u0430\u0431\u0443\u0431\u0443! \u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u0439 \u043f\u043e\u0434 \u043c\u043e\u0439 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0442\u0440\u0435\u043a \u043f\u0440\u043e \u043b\u0430\u0431\u0443\u0431\u0443\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3919304",
                "likeCount": "56611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q8aJA7xFb03Urs6iq4yadb-wkbI",
            "id": "xx98QRjgWjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:46Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "UCZESTNICY WYRZUCILI J\u0104 Z PROGRAMU... (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\n\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nKrzysztof Stanowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nKarol Wi\u015bniewski\nArkadiusz Bochnak\nFilip Kania\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\nBardzo dzi\u0119kujemy stadionowi Cracovii za udost\u0119pnienie miejsca do nagra\u0144!\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xx98QRjgWjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xx98QRjgWjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xx98QRjgWjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xx98QRjgWjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xx98QRjgWjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "UCZESTNICY WYRZUCILI J\u0104 Z PROGRAMU... (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\n\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nKrzysztof Stanowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nKarol Wi\u015bniewski\nArkadiusz Bochnak\nFilip Kania\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\nBardzo dzi\u0119kujemy stadionowi Cracovii za udost\u0119pnienie miejsca do nagra\u0144!\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1955883",
                "likeCount": "73262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LiOp82aNjyE0YGFA9F7ykOKdqf8",
            "id": "Iv5mHasEQiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T13:00:36Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "NAJLEPSZY INFLUENCER WYGRYWA 250.000 PLN (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nZam\u00f3w PsiBufet z kodem EKIPA, kt\u00f3ry daje a\u017c 40% zni\u017cki na 2 pierwsze zam\u00f3wienia! Bezpo\u015bredni link do zni\u017cki: https://www.psibufet.pl/EKIPA\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Tylko\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciek Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nArkadiusz Bochnak\nMateusz Brzozowski\nBeata Popko\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iv5mHasEQiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NAJLEPSZY INFLUENCER WYGRYWA 250.000 PLN (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nZam\u00f3w PsiBufet z kodem EKIPA, kt\u00f3ry daje a\u017c 40% zni\u017cki na 2 pierwsze zam\u00f3wienia! Bezpo\u015bredni link do zni\u017cki: https://www.psibufet.pl/EKIPA\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Tylko\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciek Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nArkadiusz Bochnak\nMateusz Brzozowski\nBeata Popko\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2320030",
                "likeCount": "97018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o5SOvOQyhElgH-A6BYWzndM9BCg",
            "id": "CReoM-G9aME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:57:31Z",
                "channelId": "UC_pkfygi0DKht_Cc0Ca42Fw",
                "title": "FAIR PLAY \ud83d\udc4f Mo\u017cna bra\u0107 przyk\u0142ad od Alcaraza!",
                "description": "Ogl\u0105daj Eurosport w pakiecie \u201eKana\u0142y TV i Sport\u201d na platformie Max \u27a1\ufe0f https://tinyurl.com/RolandGarros2025WMax\n\nObserwuj nas na: \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/EurosportPL/\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/eurosportpl/\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/Eurosport_PL\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportpl\n\ud83d\udc49 Spotify: https://open.spotify.com/show/1tdF5ZkR5FAcq0C66uneke",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CReoM-G9aME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CReoM-G9aME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CReoM-G9aME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CReoM-G9aME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CReoM-G9aME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport Polska",
                "tags": [
                    "Eurosport Polska",
                    "sport",
                    "carlos alcaraz",
                    "ben shelton",
                    "fair play",
                    "roland garros"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAIR PLAY \ud83d\udc4f Mo\u017cna bra\u0107 przyk\u0142ad od Alcaraza!",
                    "description": "Ogl\u0105daj Eurosport w pakiecie \u201eKana\u0142y TV i Sport\u201d na platformie Max \u27a1\ufe0f https://tinyurl.com/RolandGarros2025WMax\n\nObserwuj nas na: \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/EurosportPL/\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/eurosportpl/\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/Eurosport_PL\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportpl\n\ud83d\udc49 Spotify: https://open.spotify.com/show/1tdF5ZkR5FAcq0C66uneke"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283887",
                "likeCount": "4126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n4wuCka-GYuPKdzBilpgtLkBVzM",
            "id": "q19V-HVg0pw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCvO1VxAIoV3E7IhQ6EAXxyQ",
                "title": "Kaczy\u0144ski to geniusz czy farciarz? Antoni Dudek - didaskalia#134",
                "description": "- Jakie czynniki przyczyni\u0142y si\u0119 do zwyci\u0119stwa Karola Nawrockiego w wyborach prezydenckich?\n- Czy koalicja rz\u0105dowa przetrwa do ko\u0144ca kadencji?\n- Czy polityczna pozycja Donalda Tuska uleg\u0142a zachwianiu? \n- Jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 parlament po nast\u0119pnych wyborach?\n\nOdpowiedzi na te i wiele innych pyta\u0144 udzieli\u0142 prof. dr hab. Antoni Dudek, historyk, politolog oraz sta\u0142y go\u015b\u0107 programu \"didaskalia\" Patrycjusza Wy\u017cgi. Zapraszamy.\n\n00:00:00 Najlepsze fragmenty\n00:01:15 Komentarz do zwyci\u0119stwa Karola Nawrockiego\n00:20:55 Analiza kampanii wyborczej Rafa\u0142a Trzaskowskiego \n00:38:25 Przysz\u0142o\u015b\u0107 rz\u0105du i Donalda Tuska\n00:45:25 Relacje mi\u0119dzy Konfederacj\u0105 a PO i PiS-em\n00:51:35 Kwestia skr\u00f3cenia kadencji parlamentu\n00:57:45 Czy Polska jest bezpieczniejsza? \n01:00:40 Przysz\u0142o\u015b\u0107 polskiej sceny politycznej \n01:14:35 Podsumowanie kampanii prezydenckiej",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "didaskalia",
                "tags": [
                    "didaskalia",
                    "patrycjusz wy\u017cga",
                    "wywiad",
                    "rozmowa"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kaczy\u0144ski to geniusz czy farciarz? Antoni Dudek - didaskalia#134",
                    "description": "- Jakie czynniki przyczyni\u0142y si\u0119 do zwyci\u0119stwa Karola Nawrockiego w wyborach prezydenckich?\n- Czy koalicja rz\u0105dowa przetrwa do ko\u0144ca kadencji?\n- Czy polityczna pozycja Donalda Tuska uleg\u0142a zachwianiu? \n- Jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 parlament po nast\u0119pnych wyborach?\n\nOdpowiedzi na te i wiele innych pyta\u0144 udzieli\u0142 prof. dr hab. Antoni Dudek, historyk, politolog oraz sta\u0142y go\u015b\u0107 programu \"didaskalia\" Patrycjusza Wy\u017cgi. Zapraszamy.\n\n00:00:00 Najlepsze fragmenty\n00:01:15 Komentarz do zwyci\u0119stwa Karola Nawrockiego\n00:20:55 Analiza kampanii wyborczej Rafa\u0142a Trzaskowskiego \n00:38:25 Przysz\u0142o\u015b\u0107 rz\u0105du i Donalda Tuska\n00:45:25 Relacje mi\u0119dzy Konfederacj\u0105 a PO i PiS-em\n00:51:35 Kwestia skr\u00f3cenia kadencji parlamentu\n00:57:45 Czy Polska jest bezpieczniejsza? \n01:00:40 Przysz\u0142o\u015b\u0107 polskiej sceny politycznej \n01:14:35 Podsumowanie kampanii prezydenckiej"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488231",
                "likeCount": "12185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tqpmqHwVwT9h9-umZFoBZzVrsBA",
            "id": "KZq9PdnReBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T19:00:17Z",
                "channelId": "UCkhF9pRVYFI9aXM2in5JGmg",
                "title": "TELEFON DO \u017bONY CZECZOTA | Kuba Wojew\u00f3dzki #shorts",
                "description": "\ud83d\udc4d Subskrybuj: http://www.youtube.com/user/tvnpl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wi\u0119cej o naszych programach: https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\ud83d\udc4d Wi\u0119cej wyst\u0119p\u00f3w z DD TVN: https://dziendobry.tvn.pl/?utm_source=youtube\n\ud83d\udc4d https://youtu.be/K_4dKVCZLIc\n\ud83d\udc4d https://youtu.be/Tdp4hrpbp7c\n#tvnpl #maxpl playerpl\n6 maja o 20:55 widzowie TVN b\u0119d\u0105 mogli zobaczy\u0107 11. odcinek programu \"Kuba Wojew\u00f3dzki\", w kt\u00f3rym na s\u0142ynnej kanapie zasiedli Patrycja Markowska i Krzysztof Czeczot. Cho\u0107 oboje byli ju\u017c wcze\u015bniej go\u015b\u0107mi Kuby, tym razem pokazali si\u0119 od zupe\u0142nie nowej strony. Od pierwszych minut nie brakowa\u0142o z\u0142o\u015bliwo\u015bci, ironii i inteligentnego humoru, z kt\u00f3rego znany jest gospodarz show.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZq9PdnReBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZq9PdnReBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZq9PdnReBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZq9PdnReBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZq9PdnReBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tvnpl",
                "tags": [
                    "TVN",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "maxpl",
                    "max",
                    "Kuba Wojew\u00f3dzki",
                    "program Kuba Wojew\u00f3dzki",
                    "talk show",
                    "Patrycja Markowska",
                    "Krzysztof Czeczot",
                    "go\u015bcie programu",
                    "11. odcinek",
                    "inteligentny humor",
                    "ironia",
                    "z\u0142o\u015bliwo\u015bci",
                    "rozmowy na kanapie",
                    "polska telewizja",
                    "show rozrywkowy",
                    "gwiazdy w TV",
                    "emocje w programie",
                    "Kuba i go\u015bcie",
                    "humor telewizyjny",
                    "znani i lubiani",
                    "wywiady z gwiazdami",
                    "nowe oblicze go\u015bci",
                    "wiecz\u00f3r z TVN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TELEFON DO \u017bONY CZECZOTA | Kuba Wojew\u00f3dzki #shorts",
                    "description": "\ud83d\udc4d Subskrybuj: http://www.youtube.com/user/tvnpl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wi\u0119cej o naszych programach: https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\ud83d\udc4d Wi\u0119cej wyst\u0119p\u00f3w z DD TVN: https://dziendobry.tvn.pl/?utm_source=youtube\n\ud83d\udc4d https://youtu.be/K_4dKVCZLIc\n\ud83d\udc4d https://youtu.be/Tdp4hrpbp7c\n#tvnpl #maxpl playerpl\n6 maja o 20:55 widzowie TVN b\u0119d\u0105 mogli zobaczy\u0107 11. odcinek programu \"Kuba Wojew\u00f3dzki\", w kt\u00f3rym na s\u0142ynnej kanapie zasiedli Patrycja Markowska i Krzysztof Czeczot. Cho\u0107 oboje byli ju\u017c wcze\u015bniej go\u015b\u0107mi Kuby, tym razem pokazali si\u0119 od zupe\u0142nie nowej strony. Od pierwszych minut nie brakowa\u0142o z\u0142o\u015bliwo\u015bci, ironii i inteligentnego humoru, z kt\u00f3rego znany jest gospodarz show."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1086326",
                "likeCount": "15788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wGY7ia35cUUfMjQtltYCEJZkx_c",
            "id": "Nthv4xF_zHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T18:14:46Z",
                "channelId": "UCzybXLxv08IApdjdN0mJhEg",
                "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Witcher",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                    "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3029008",
                "likeCount": "134265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kx7Xh5snPMHI64_pvIYRSYS8k-k",
            "id": "0G8Y3DojUKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T09:51:48Z",
                "channelId": "UCWGymo0HuYNrH7M0tkHtbZA",
                "title": "Who will stand on NAILS the longest? Labubu VS Italian Brainrot! Help CAPPUCCINO ASSASSINO",
                "description": "Who will stand on NAILS the longest? Labubu VS Italian Brainrot! Help CAPPUCCINO ASSASSINO\n#labubu #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MineZzz",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who will stand on NAILS the longest? Labubu VS Italian Brainrot! Help CAPPUCCINO ASSASSINO",
                    "description": "Who will stand on NAILS the longest? Labubu VS Italian Brainrot! Help CAPPUCCINO ASSASSINO\n#labubu #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11783675",
                "likeCount": "280918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QjWK7eNIQKgK8Wo7vrtabeQjg6Q",
            "id": "bYPFSRHeWbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:36:06Z",
                "channelId": "UCTou02kIXLpdnFn1cmPsoJg",
                "title": "MAMY 24H \u017bEBY DOJECHA\u0106 AUTOSTOPEM DO FRANCJI (CHRZEST 2/3)",
                "description": "Film w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIAL MEDIA \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\nWuja dywaniarz stworzy dla Ciebie idealny prezent, dok\u0142adnie taki jaki chcesz! - https://www.instagram.com/ruggy.pl?igsh=ZWF1anE5MGhrYzNu\n\nPodzi\u0119kowania dla Deepspot!  -  https://www.instagram.com/deepspotpoland/?hl=en\n\n#teenz #nowydom #drugisezon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYPFSRHeWbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYPFSRHeWbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYPFSRHeWbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYPFSRHeWbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYPFSRHeWbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teenz",
                "tags": [
                    "teenz",
                    "teenz_tz",
                    "gawron",
                    "bobera",
                    "santia",
                    "eliza",
                    "gracjan",
                    "zabor",
                    "borys",
                    "borys ryskala",
                    "ryskala",
                    "teenz gawron",
                    "tz",
                    "ekipa teenz",
                    "ekipa",
                    "projekt teenz",
                    "gawronek007",
                    "boberemilka",
                    "pawlowskigracjan",
                    "macudzinska_b",
                    "santiakz",
                    "zaborowskiiwiktor",
                    "borysryskala",
                    "julia teenz",
                    "julia sanczenko",
                    "MAMY 24H \u017bEBY DOJECHA\u0106 AUTOSTOPEM DO FRANCJI (CHRZEST 2/3)",
                    "mamy",
                    "24h",
                    "\u017ceby",
                    "dojecha\u0107",
                    "autostopem",
                    "do",
                    "francji",
                    "chrzest",
                    "mamy 24h",
                    "\u017ceby dojecha\u0107",
                    "autostopem do francji",
                    "chrzest 2/3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAMY 24H \u017bEBY DOJECHA\u0106 AUTOSTOPEM DO FRANCJI (CHRZEST 2/3)",
                    "description": "Film w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIAL MEDIA \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\nWuja dywaniarz stworzy dla Ciebie idealny prezent, dok\u0142adnie taki jaki chcesz! - https://www.instagram.com/ruggy.pl?igsh=ZWF1anE5MGhrYzNu\n\nPodzi\u0119kowania dla Deepspot!  -  https://www.instagram.com/deepspotpoland/?hl=en\n\n#teenz #nowydom #drugisezon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207957",
                "likeCount": "10290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1PhEms9Lu8We-CN14rjBu8aOHYw",
            "id": "rXW5ojxYf7U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:34:25Z",
                "channelId": "UCcUGXpH--EuzPEEVGCb1YIQ",
                "title": "Magda Kubicka - Has\u0142o bezpiecze\u0144stwa",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXW5ojxYf7U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXW5ojxYf7U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXW5ojxYf7U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXW5ojxYf7U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rXW5ojxYf7U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magda Kubicka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Magda Kubicka - Has\u0142o bezpiecze\u0144stwa",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169755",
                "likeCount": "7489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IXjRCYynr5MNRCtTnhjVRLN3zig",
            "id": "efsO2sX6NHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T17:00:54Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Ep. #9 - Druga tura wybor\u00f3w!",
                "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efsO2sX6NHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "tags": [
                    "mateusz socha",
                    "socha",
                    "mateusz socha stand up",
                    "stand up polska",
                    "socha stend up",
                    "socha stand up",
                    "mateusz socha wyst\u0119py",
                    "mateusz socha wystepy",
                    "mateusz socha komik",
                    "mateusz socha kabaret",
                    "stend up",
                    "stund up",
                    "mateusz stand upstand up po polsku",
                    "stand up najlepsze",
                    "\u015bmieszne",
                    "mateusz socha ca\u0142y wyst\u0119p"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ep. #9 - Druga tura wybor\u00f3w!",
                    "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1174521",
                "likeCount": "38173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nFd1PC79wBsY36ha0WFimfYpOZs",
            "id": "I6S6KLwlED8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:45:01Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Ci\u0105gn\u0119\u0142a walizk\u0119 przez miasto. w \u015brodku by\u0142o cia\u0142o?",
                "description": "\ud83d\udcfa\ud83c\udfa7  S\u0142uchaj podcastu w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek! \ud83d\udcfa\ud83c\udfa7\n\u25b6\ufe0f Kryminatorium\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/2DCSWGD \n\u25ba iPhone (aplikacja Podcasty): https://apple.co/2xUnc9P\n\u25baYouTube (playlista): https://bit.ly/2s2HJu6\n\n\ud83d\udce9 Wsp\u00f3\u0142praca/kontakt \ud83d\udce9\n\u25ba kryminatorium@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6S6KLwlED8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6S6KLwlED8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6S6KLwlED8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6S6KLwlED8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6S6KLwlED8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ci\u0105gn\u0119\u0142a walizk\u0119 przez miasto. w \u015brodku by\u0142o cia\u0142o?",
                    "description": "\ud83d\udcfa\ud83c\udfa7  S\u0142uchaj podcastu w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek! \ud83d\udcfa\ud83c\udfa7\n\u25b6\ufe0f Kryminatorium\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/2DCSWGD \n\u25ba iPhone (aplikacja Podcasty): https://apple.co/2xUnc9P\n\u25baYouTube (playlista): https://bit.ly/2s2HJu6\n\n\ud83d\udce9 Wsp\u00f3\u0142praca/kontakt \ud83d\udce9\n\u25ba kryminatorium@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346728",
                "likeCount": "11219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5BVDvDm20WCqOKfcsdT8H_t8w4s",
            "id": "Z3pUyZXt2ms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T19:48:12Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "Og\u0142oszenie wynik\u00f3w i reakcje sztab\u00f3w | WYBORY PREZYDENCKIE 2025 | II TURA",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3pUyZXt2ms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3pUyZXt2ms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3pUyZXt2ms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3pUyZXt2ms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3pUyZXt2ms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Og\u0142oszenie wynik\u00f3w i reakcje sztab\u00f3w | WYBORY PREZYDENCKIE 2025 | II TURA",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1816586",
                "likeCount": "1773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GgkW6taj_YYMdBOWzIpjvE5d6Uw",
            "id": "Bu7NDeZDTsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T17:41:55Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "HE DIDN\u2019T EVEN HIT RIM \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bu7NDeZDTsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HE DIDN\u2019T EVEN HIT RIM \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28485838",
                "likeCount": "965355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H9VScDf206um11L3d-B7czv4sVg",
            "id": "KHvepNhrdy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:20:44Z",
                "channelId": "UCTou02kIXLpdnFn1cmPsoJg",
                "title": "MUSIA\u0141A SP\u0118DZI\u0106 TAM NOC \u017bEBY DO\u0141\u0104CZY\u0106 DO TEENZ (CHRZEST 1/3)",
                "description": "Film w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIAL MEDIA \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\nWuja dywaniarz stworzy dla Ciebie idealny prezent, dok\u0142adnie taki jaki chcesz! - https://www.instagram.com/ruggy.pl?igsh=ZWF1anE5MGhrYzNu\n\n#teenz #nowydom #drugisezon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHvepNhrdy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHvepNhrdy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHvepNhrdy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHvepNhrdy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHvepNhrdy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teenz",
                "tags": [
                    "teenz",
                    "teenz_tz",
                    "gawron",
                    "bobera",
                    "santia",
                    "eliza",
                    "gracjan",
                    "zabor",
                    "borys",
                    "borys ryskala",
                    "ryskala",
                    "teenz gawron",
                    "tz",
                    "ekipa teenz",
                    "ekipa",
                    "projekt teenz",
                    "gawronek007",
                    "boberemilka",
                    "pawlowskigracjan",
                    "macudzinska_b",
                    "santiakz",
                    "zaborowskiiwiktor",
                    "borysryskala",
                    "julia teenz",
                    "julia sanczenko",
                    "NOWY DOM TEENZ",
                    "dom",
                    "nowy dom",
                    "teenz drugi sezon",
                    "drugi",
                    "sezon",
                    "drugi sezon",
                    "MUSIA\u0141A SP\u0118DZI\u0106 TAM NOC \u017bEBY DO\u0141\u0104CZY\u0106 DO TEENZ (CHRZEST 1/3)",
                    "musia\u0142a",
                    "sp\u0119dzi\u0107",
                    "tam",
                    "noc",
                    "\u017ceby",
                    "do\u0142\u0105czy\u0107",
                    "do",
                    "chrzest",
                    "chrzest 1/3",
                    "musia\u0142a sp\u0119dzi\u0107 tam noc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUSIA\u0141A SP\u0118DZI\u0106 TAM NOC \u017bEBY DO\u0141\u0104CZY\u0106 DO TEENZ (CHRZEST 1/3)",
                    "description": "Film w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIAL MEDIA \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\nWuja dywaniarz stworzy dla Ciebie idealny prezent, dok\u0142adnie taki jaki chcesz! - https://www.instagram.com/ruggy.pl?igsh=ZWF1anE5MGhrYzNu\n\n#teenz #nowydom #drugisezon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322036",
                "likeCount": "13480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OSSPdWIgFEwsSmFGGb0baRN_QcI",
            "id": "i_aRhNcHryA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T13:42:02Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "The Witcher 4 - Tech Demo Cinematic | State of Unreal 2025",
                "description": "Check out this trailer for Witcher 4 running on Unreal Engine 5.6. Play as Ciri, a professional monster slayer; a Witcher. The Witcher 4 is releasing at a later date.\n\n#IGN #Witcher4 #UnrealEngine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i_aRhNcHryA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "the witcher 4",
                    "the witcher 4 unreal engine",
                    "the witcher 4 ue 5.6",
                    "unreal engine 5.6",
                    "unreal engine 5.6 tech demo",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "summer of gaming",
                    "summerofgaming",
                    "ign summer of gaming 2025",
                    "ign summer of gaming",
                    "sog 2025",
                    "sog",
                    "witcher 4 trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 - Tech Demo Cinematic | State of Unreal 2025",
                    "description": "Check out this trailer for Witcher 4 running on Unreal Engine 5.6. Play as Ciri, a professional monster slayer; a Witcher. The Witcher 4 is releasing at a later date.\n\n#IGN #Witcher4 #UnrealEngine"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2422869",
                "likeCount": "63844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cs3UM3LUCTaPh10WtZc8RT3t3LY",
            "id": "xnfmka1cQH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:16:19Z",
                "channelId": "UCTou02kIXLpdnFn1cmPsoJg",
                "title": "TEENZ - DRUGI SEZON (Official Music Video)",
                "description": "Pos\u0142uchaj \"DRUGI SEZON\" na streamingach: https://mugo.lnk.to/DRUGISEZON\n\nDrugi sezon Teenz rozpocz\u0119ty! Od dzisiaj odcinki b\u0119d\u0105 pojawia\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIALE TEENZ \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\nREALIZACJA UTWORU \u25ba NeoN, Sheriff\n\nREALIZACJA TELEDYSKU \u25ba MZQ Media\n\n#teenz #drugisezon #tz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnfmka1cQH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teenz",
                "tags": [
                    "teenz",
                    "teenz_tz",
                    "gawron",
                    "bobera",
                    "santia",
                    "eliza",
                    "gracjan",
                    "zabor",
                    "borys",
                    "borys ryskala",
                    "ryskala",
                    "teenz gawron",
                    "tz",
                    "ekipa teenz",
                    "ekipa",
                    "projekt teenz",
                    "gawronek007",
                    "boberemilka",
                    "pawlowskigracjan",
                    "macudzinska_b",
                    "santiakz",
                    "zaborowskiiwiktor",
                    "borysryskala",
                    "julia teenz",
                    "julia sanczenko",
                    "kotolga",
                    "Kalina",
                    "Kalina malina",
                    "Malina",
                    "Drugi",
                    "sezon",
                    "drugi sezon",
                    "Teenz",
                    "drugi sezon Teenz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEENZ - DRUGI SEZON (Official Music Video)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj \"DRUGI SEZON\" na streamingach: https://mugo.lnk.to/DRUGISEZON\n\nDrugi sezon Teenz rozpocz\u0119ty! Od dzisiaj odcinki b\u0119d\u0105 pojawia\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy WTOREK, CZWARTEK i SOBOT\u0118 o 16:16!\n\nSOCIALE TEENZ \u25ba\nInstagram: https://www.instagram.com/teenz_tz?igsh=cnRydXk2cnBwaGVz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teenz_tz?_t=ZN-8wlCTEAZtkE&_r=1\n\nREALIZACJA UTWORU \u25ba NeoN, Sheriff\n\nREALIZACJA TELEDYSKU \u25ba MZQ Media\n\n#teenz #drugisezon #tz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "898185",
                "likeCount": "27173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uvjbjbwzN2V-AtMeBNwgGUVwHPc",
            "id": "FJtF3wzPSrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:15:33Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJtF3wzPSrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "the witcher 4",
                    "the witcher 4 unreal engine",
                    "the witcher 4 ue 5.6",
                    "unreal engine 5.6",
                    "unreal engine 5.6 tech demo",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025",
                    "summer of gaming",
                    "summerofgaming",
                    "ign summer of gaming 2025",
                    "ign summer of gaming",
                    "sog 2025",
                    "sog",
                    "the witcher 4 gameplay",
                    "the witcher 4 gameplay ps5",
                    "the witcher 4 ps5 gameplay",
                    "the witcher 4 tech",
                    "the witcher 4 unreal engine 5",
                    "witcher 4 ciri",
                    "witcher 4 engine",
                    "witcher 4 unreal engine 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 - UE 5.6 Tech Demo | State of Unreal 2025",
                    "description": "Check out this Unreal Engine 5.6 tech demo for The Witcher 4, running on PlayStation 5 with raytracing. This Witcher 4 tech demo shows off the new Fast Geometry Streaming Plugin to load open-worlds faster, and we see how UE 5.6 handles busy scenes full for high-fidelity character models and visual effects like ML Deformer. Additionally, we see Nanite Foliage in action, which provides a memory-efficient way to achieve high density (and fidelity) foliage, slated for release on UE 5.7.\n\nWhat did you think of the first look at potential Witcher 4 gameplay? \n\n#witcher4 #ign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3111141",
                "likeCount": "123969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cFR6cDPQNhY32EBVgtCtSPziUMo",
            "id": "9E6A7vuRxcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T17:19:37Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "Zostaw suba wariacie \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9E6A7vuRxcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Zostaw suba wariacie \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340352",
                "likeCount": "15563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5upmUQYBRYW0bsixhMsnvlqoOYg",
            "id": "IgPKVmiQr8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T14:03:14Z",
                "channelId": "UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ",
                "title": "Pytanie od Gosi z Rybnika #shorts",
                "description": "Pytanie od Gosi z Rybnika\n@rafal.trzaskowski \n-------------\n\u27a1\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 http://youtube.com/channel/UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udff3\ufe0f Facebook http://facebook.com/rafal.trzaskowski\n\ud83d\udcf7 Instagram http://instagram.com/trzaskowskirafal\n\ud83d\udc26Twitter http://twitter.com/trzaskowski_\n\ud83c\udfb5TikTok https://www.tiktok.com/@trzaskowskirafal\n\ud83e\udd8bBluesky https://bsky.app/profile/rafal-trzaskowski.bsky.social\n\n#trzaskowski2025 #rafa\u0142trzaskowski #WygraCa\u0142aPolska",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IgPKVmiQr8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa\u0142 Trzaskowski - kana\u0142 oficjalny",
                "tags": [
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski youtube",
                    "prezydent Trzaskowski",
                    "trzaskowski youtube",
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski kana\u0142 oficjalny",
                    "rafa\u0142 trzaskowski kandydat na prezydenta RP",
                    "rafa\u0142 trzaskowski program wyborczy",
                    "rafal trzaskowski 2025",
                    "trzaskowski 2025",
                    "wybory prezydenckie trzaskowski",
                    "Trzaskowski live",
                    "Trzaskowski na \u017cywo",
                    "wygra cala polska",
                    "trzaskowski wygra ca\u0142a polska",
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski spotkanie z wyborcami"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pytanie od Gosi z Rybnika #shorts",
                    "description": "Pytanie od Gosi z Rybnika\n@rafal.trzaskowski \n-------------\n\u27a1\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 http://youtube.com/channel/UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udff3\ufe0f Facebook http://facebook.com/rafal.trzaskowski\n\ud83d\udcf7 Instagram http://instagram.com/trzaskowskirafal\n\ud83d\udc26Twitter http://twitter.com/trzaskowski_\n\ud83c\udfb5TikTok https://www.tiktok.com/@trzaskowskirafal\n\ud83e\udd8bBluesky https://bsky.app/profile/rafal-trzaskowski.bsky.social\n\n#trzaskowski2025 #rafa\u0142trzaskowski #WygraCa\u0142aPolska"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357085",
                "likeCount": "4498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G5i34Ot8NY9wXOggFJakOAn_cg4",
            "id": "QqDi6OtLp6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:00:06Z",
                "channelId": "UCV3Zu3FOtrF6FK3CXdQ92Ww",
                "title": "Wymie\u0144 zwyci\u0119zc\u00f3w Ligi Mistrz\u00f3w #footbreak #pi\u0142kano\u017cna",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqDi6OtLp6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqDi6OtLp6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqDi6OtLp6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqDi6OtLp6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqDi6OtLp6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Footbreak",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wymie\u0144 zwyci\u0119zc\u00f3w Ligi Mistrz\u00f3w #footbreak #pi\u0142kano\u017cna",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282266",
                "likeCount": "6177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vWx9ehV2sigju0oQob2O0FeD_fc",
            "id": "AvOZQJz2jTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:25:23Z",
                "channelId": "UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ",
                "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski | Uprzedzaj\u0105c pytania: piesek bezpieczny, odnalaz\u0142 swoich w\u0142a\u015bcicieli #shorts",
                "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski | Uprzedzaj\u0105c pytania: piesek bezpieczny, odnalaz\u0142 swoich w\u0142a\u015bcicieli #shorts \n@rafal.trzaskowski \n-------------\n\u27a1\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 http://youtube.com/channel/UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udff3\ufe0f Facebook http://facebook.com/rafal.trzaskowski\n\ud83d\udcf7 Instagram http://instagram.com/trzaskowskirafal\n\ud83d\udc26Twitter http://twitter.com/trzaskowski_\n\ud83c\udfb5TikTok https://www.tiktok.com/@trzaskowskirafal\n\ud83e\udd8bBluesky https://bsky.app/profile/rafal-trzaskowski.bsky.social\n\n#trzaskowski2025 #rafa\u0142trzaskowski #WygraCa\u0142aPolska",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvOZQJz2jTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvOZQJz2jTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvOZQJz2jTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvOZQJz2jTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvOZQJz2jTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa\u0142 Trzaskowski - kana\u0142 oficjalny",
                "tags": [
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski youtube",
                    "prezydent Trzaskowski",
                    "trzaskowski youtube",
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski kana\u0142 oficjalny",
                    "rafa\u0142 trzaskowski kandydat na prezydenta RP",
                    "rafa\u0142 trzaskowski program wyborczy",
                    "rafal trzaskowski 2025",
                    "trzaskowski 2025",
                    "wybory prezydenckie trzaskowski",
                    "Trzaskowski live",
                    "Trzaskowski na \u017cywo",
                    "wygra cala polska",
                    "trzaskowski wygra ca\u0142a polska",
                    "Rafa\u0142 Trzaskowski spotkanie z wyborcami"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski | Uprzedzaj\u0105c pytania: piesek bezpieczny, odnalaz\u0142 swoich w\u0142a\u015bcicieli #shorts",
                    "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski | Uprzedzaj\u0105c pytania: piesek bezpieczny, odnalaz\u0142 swoich w\u0142a\u015bcicieli #shorts \n@rafal.trzaskowski \n-------------\n\u27a1\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 http://youtube.com/channel/UCvOdJyHHRiyOEApeMaTyrlQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udff3\ufe0f Facebook http://facebook.com/rafal.trzaskowski\n\ud83d\udcf7 Instagram http://instagram.com/trzaskowskirafal\n\ud83d\udc26Twitter http://twitter.com/trzaskowski_\n\ud83c\udfb5TikTok https://www.tiktok.com/@trzaskowskirafal\n\ud83e\udd8bBluesky https://bsky.app/profile/rafal-trzaskowski.bsky.social\n\n#trzaskowski2025 #rafa\u0142trzaskowski #WygraCa\u0142aPolska"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515341",
                "likeCount": "9696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_c-vdKE-8oyrht5ZFj295MswLaA",
            "id": "AKyMNoysveE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:00:13Z",
                "channelId": "UCGa9YJJiR-Jec5y10GQxEPg",
                "title": "Minecraft: Complete the ITALIAN BRAIN ROT builds! \ud83e\udd2f #Shorts",
                "description": "Minecraft: Complete the ITALIAN BRAIN ROT builds! \ud83e\udd2f\n\u25baSubscribe! https://www.youtube.com/@TwiShorts?sub_confirmation=1\n\u25baMy Music: https://open.spotify.com/artist/2xWmOyIAfp2smxsT5eIOGV\n\u25baMy Info: https://twishorts.com/\n\u25baSocials: https://solo.to/twishorts\n\n\u25baAnimation by @Mayor05 \n\nIn this video, I compare different Italian Brain Rot Minecraft mini build creations. Which build do you think looks the best?\n\nRELATED VIDEOS: \ud83e\udd86\n\n\u25baTwi Shorts: https://www.youtube.com/watch?v=ZhnGnaDFiLo\n\n\u25baDayta: https://www.youtube.com/shorts/9bI58WQahjQ\n\n\u25baCamman: https://www.youtube.com/shorts/BvCM_tjZW6k\n\nPLAYLISTS: \u2714\ufe0f\n\n\u25baMinecraft Music: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ETf15wz0nOnjCBwpiDFu6x4\n\n\u25ba10 hour Twi Shorts: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ERMsBtoXmrYD7D10kku5g2H\n\nKEYWORDS AND RELATED INFORMATION: \ud83d\udd25\n\nTwi Shorts creates Shorts, TikToks, and Long Form Videos related to Minecraft, Minecraft Memes, Minecraft Music, Minecraft Pixel Art, Minecraft Amethyst, Minecraft Trends, Minecraft But, Minecraft Memes, Minecraft Skits, Minecraft Funny, Minecraft Satisfying, and many other topics.\n\nNew videos every day, daily uploading, of the best Minecraft memes, shorts, jokes, on TikTok, Snapchat Spotlight, Instagram Reels, Twitter, and other creative platforms through the year of 2021, 2022, 2023, 2024 and into 2025 here on YouTube. Videos aimed to inform and entertain views about memes, funny moments, pop culture references, jokes, music, challenges, trends, and more! Videos are for entertainment purposes only and are not to be taken seriously.\n\n#Shorts #minecraft #minecraftmemes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKyMNoysveE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Twi Shorts",
                "tags": [
                    "twi shorts",
                    "minecraft",
                    "minecraft shorts",
                    "mcyt",
                    "minecraft memes",
                    "shorts",
                    "minecraft music",
                    "music",
                    "gaming music",
                    "twi",
                    "twishorts",
                    "music memes",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft parody",
                    "minecraft music sync",
                    "music sync",
                    "minecraft song",
                    "minecraft music video",
                    "minecraft animation",
                    "animation",
                    "i need 1 more subscriber",
                    "i need one more subscriber",
                    "italian brain rot",
                    "tralalero tralala",
                    "brainrot ai animals",
                    "meme",
                    "italian brainrot battle",
                    "italian animals",
                    "brainrot animals",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft: Complete the ITALIAN BRAIN ROT builds! \ud83e\udd2f #Shorts",
                    "description": "Minecraft: Complete the ITALIAN BRAIN ROT builds! \ud83e\udd2f\n\u25baSubscribe! https://www.youtube.com/@TwiShorts?sub_confirmation=1\n\u25baMy Music: https://open.spotify.com/artist/2xWmOyIAfp2smxsT5eIOGV\n\u25baMy Info: https://twishorts.com/\n\u25baSocials: https://solo.to/twishorts\n\n\u25baAnimation by @Mayor05 \n\nIn this video, I compare different Italian Brain Rot Minecraft mini build creations. Which build do you think looks the best?\n\nRELATED VIDEOS: \ud83e\udd86\n\n\u25baTwi Shorts: https://www.youtube.com/watch?v=ZhnGnaDFiLo\n\n\u25baDayta: https://www.youtube.com/shorts/9bI58WQahjQ\n\n\u25baCamman: https://www.youtube.com/shorts/BvCM_tjZW6k\n\nPLAYLISTS: \u2714\ufe0f\n\n\u25baMinecraft Music: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ETf15wz0nOnjCBwpiDFu6x4\n\n\u25ba10 hour Twi Shorts: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfhPNo7J68ERMsBtoXmrYD7D10kku5g2H\n\nKEYWORDS AND RELATED INFORMATION: \ud83d\udd25\n\nTwi Shorts creates Shorts, TikToks, and Long Form Videos related to Minecraft, Minecraft Memes, Minecraft Music, Minecraft Pixel Art, Minecraft Amethyst, Minecraft Trends, Minecraft But, Minecraft Memes, Minecraft Skits, Minecraft Funny, Minecraft Satisfying, and many other topics.\n\nNew videos every day, daily uploading, of the best Minecraft memes, shorts, jokes, on TikTok, Snapchat Spotlight, Instagram Reels, Twitter, and other creative platforms through the year of 2021, 2022, 2023, 2024 and into 2025 here on YouTube. Videos aimed to inform and entertain views about memes, funny moments, pop culture references, jokes, music, challenges, trends, and more! Videos are for entertainment purposes only and are not to be taken seriously.\n\n#Shorts #minecraft #minecraftmemes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46073655",
                "likeCount": "723708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aHdoIYaxXD8gOMseLgGJ7dN75FE",
            "id": "_Bjnj4kNVMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:23:02Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "KEBAB I JEDEN GROSIK ( TAK BY NIE POWIEDZIA\u0141 KSI\u0104\u017bULO XD )",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bjnj4kNVMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KEBAB I JEDEN GROSIK ( TAK BY NIE POWIEDZIA\u0141 KSI\u0104\u017bULO XD )",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273824",
                "likeCount": "8034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a1JX-0FcsnvYWeD-lCUhSIIrDyU",
            "id": "Cth4Svkwtdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T17:30:15Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "NAJWI\u0118KSZY CHOWANY O 50.000 PLN",
                "description": "Dzi\u0119kujemy Tauron Arena Krak\u00f3w za udost\u0119pnienie miejsca do nagra\u0144! \nFESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nFRIZ: https://www.instagram.com/frizoluszek/\n\u0141UKASZ: https://www.instagram.com/wujekluki/\n\n\u015aWIE\u017bY: https://www.instagram.com/swiezy_bartek/\nDOMINIK: https://www.instagram.com/kwolczii/\n\nKACPER B\u0141O\u0143SKI: https://www.instagram.com/kacperblonsky/?hl=pl\nAGA: https://www.instagram.com/agaanowakowska/\n\nKASIA: https://www.instagram.com/fusialka/\nOLEK: https://www.instagram.com/aleksanderkepka_/\n\nMORTALCIO: https://www.instagram.com/mortalcioyt/\nPOSTI: https://www.instagram.com/postirolek/\n\nPLOTKARY:\nhttps://www.instagram.com/milena.mielczarek/\nhttps://www.instagram.com/natalia.rzesna/\n\nULA: https://www.instagram.com/ulakowalska_official/\nZUZA: https://www.instagram.com/suziontop/\n\nMICHU: https://www.instagram.com/wermulka/\nWIKA: https://www.instagram.com/kartonii/\n\nMICHA\u0141: https://www.instagram.com/kuzynmichu/\nMAJA: https://www.instagram.com/majafirek/\n\nBARTEK: https://www.instagram.com/bartekkubicki/\nJULITA: https://www.instagram.com/julitarozalska/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cth4Svkwtdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJWI\u0118KSZY CHOWANY O 50.000 PLN",
                    "description": "Dzi\u0119kujemy Tauron Arena Krak\u00f3w za udost\u0119pnienie miejsca do nagra\u0144! \nFESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nFRIZ: https://www.instagram.com/frizoluszek/\n\u0141UKASZ: https://www.instagram.com/wujekluki/\n\n\u015aWIE\u017bY: https://www.instagram.com/swiezy_bartek/\nDOMINIK: https://www.instagram.com/kwolczii/\n\nKACPER B\u0141O\u0143SKI: https://www.instagram.com/kacperblonsky/?hl=pl\nAGA: https://www.instagram.com/agaanowakowska/\n\nKASIA: https://www.instagram.com/fusialka/\nOLEK: https://www.instagram.com/aleksanderkepka_/\n\nMORTALCIO: https://www.instagram.com/mortalcioyt/\nPOSTI: https://www.instagram.com/postirolek/\n\nPLOTKARY:\nhttps://www.instagram.com/milena.mielczarek/\nhttps://www.instagram.com/natalia.rzesna/\n\nULA: https://www.instagram.com/ulakowalska_official/\nZUZA: https://www.instagram.com/suziontop/\n\nMICHU: https://www.instagram.com/wermulka/\nWIKA: https://www.instagram.com/kartonii/\n\nMICHA\u0141: https://www.instagram.com/kuzynmichu/\nMAJA: https://www.instagram.com/majafirek/\n\nBARTEK: https://www.instagram.com/bartekkubicki/\nJULITA: https://www.instagram.com/julitarozalska/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952918",
                "likeCount": "39078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CMrfLGZIuDXOy5DrcZ_2U3DD9ZY",
            "id": "HgBc1IK3O4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T07:23:18Z",
                "channelId": "UCKF2QObAt1a9u8CZEZhcOpQ",
                "title": "WY\u015aLIJ ULUBIONEJ OSOBIE! \u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgBc1IK3O4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgBc1IK3O4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgBc1IK3O4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgBc1IK3O4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgBc1IK3O4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr G",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WY\u015aLIJ ULUBIONEJ OSOBIE! \u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126519",
                "likeCount": "5439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 101,
        "resultsPerPage": 50
    }
}