{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Yv47_HXw-wyyVDK56XLWAb32NrU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "us_zGsYnsTy9ZbT1zXatFriUzes",
            "id": "Qzuvf8E30cs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:45:41Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "MENTZEN GRILLUJE: Rafa\u0142 Trzaskowski",
                "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nRozmowa odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 (24 maja) o godzinie 19:00.\nZapraszam!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENTZEN GRILLUJE: Rafa\u0142 Trzaskowski",
                    "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nRozmowa odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 (24 maja) o godzinie 19:00.\nZapraszam!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3934589",
                "likeCount": "162318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q5_XS7rxcgEUeO3ycyq3pfGt9zg",
            "id": "Wy5TnYfE1QQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:34:57Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "MENTZEN GRILLUJE: Karol Nawrocki",
                "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nCzwartek 22.05, 13:00 - Karol Nawrocki\nSobota 24.05, 19:00 - Rafa\u0142 Trzaskowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENTZEN GRILLUJE: Karol Nawrocki",
                    "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nCzwartek 22.05, 13:00 - Karol Nawrocki\nSobota 24.05, 19:00 - Rafa\u0142 Trzaskowski"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4464000",
                "likeCount": "223402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRiYyFiKwPIYRz2i5FlA_-w5nxs",
            "id": "cWZkQis2EoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:54:45Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Kiedy pr\u00f3bujesz zje\u015b\u0107 loda w Turcji #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kiedy pr\u00f3bujesz zje\u015b\u0107 loda w Turcji #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313370",
                "likeCount": "52328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gfoAm-Jf0U3tgMqQRZ3RxfNtHxs",
            "id": "x-hrJ_UJbBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T07:41:42Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "KEBAB FRIZA, dostaniemy wi\u0119cej z kamer\u0105?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KEBAB FRIZA, dostaniemy wi\u0119cej z kamer\u0105?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423616",
                "likeCount": "23297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IkdF-kD5q5lRgF3FGKTatk41UlI",
            "id": "WS8-dfk77yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T20:04:13Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PREZYDENCKA 2025 | KAROL NAWROCKI - RAFA\u0141 TRZASKOWSKI",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PREZYDENCKA 2025 | KAROL NAWROCKI - RAFA\u0141 TRZASKOWSKI",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551360",
                "likeCount": "5827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GdIUc1a7MP8Mt1HKFAyTVIU1HQ0",
            "id": "CKfVNY8teGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T01:44:39Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "STUDIO PO DEBACIE TRZASKOWSKI - NAWROCKI. MAZUREK, STANOWSKI, WILK I SKWIECI\u0143SKI OCENIAJ\u0104 KANDYDAT\u00d3W",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKarol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski zmierz\u0105 si\u0119 w kolejnej telewizyjnej debacie. Transmisja w Kanale Zero, studio poprowadz\u0105 Krzysztof Stanowski i Robert Mazurek. Zapraszamy.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n00:00 - studio przed debat\u0105 - Mazurek, Wilk, Skwieci\u0144ski\n30:29 - Stanowski komentuje debat\u0119 Trzaskowski vs Nawrocki\n2:22:27 - studio po debacie - Stanowski, Mazurek, Wilk, Skwieci\u0144ski\n3:48:44 - politycy po debacie - Bojke, Jab\u0142o\u0144ski (PIS), Jaskulski (KO)\n5:25:50 - komentarze redakcji po debacie - Bojke, Pieszko, Ch\u0119\u0107\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #stanowski #mazurek #nawrocki #trzaskowski #debata #tvp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CKfVNY8teGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "program specjalny",
                    "kana\u0142 zero stanowski",
                    "polityka",
                    "mazurek",
                    "roebrt mazurek",
                    "kana\u0142 zero mazurek",
                    "kana\u0142 zero robert mazurek",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wybory",
                    "trzaskowski",
                    "nawrocki",
                    "polska polityka",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "wybory 2025",
                    "trzaskowski nawrocki",
                    "nawrocki trzaskowski"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "STUDIO PO DEBACIE TRZASKOWSKI - NAWROCKI. MAZUREK, STANOWSKI, WILK I SKWIECI\u0143SKI OCENIAJ\u0104 KANDYDAT\u00d3W",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKarol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski zmierz\u0105 si\u0119 w kolejnej telewizyjnej debacie. Transmisja w Kanale Zero, studio poprowadz\u0105 Krzysztof Stanowski i Robert Mazurek. Zapraszamy.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n00:00 - studio przed debat\u0105 - Mazurek, Wilk, Skwieci\u0144ski\n30:29 - Stanowski komentuje debat\u0119 Trzaskowski vs Nawrocki\n2:22:27 - studio po debacie - Stanowski, Mazurek, Wilk, Skwieci\u0144ski\n3:48:44 - politycy po debacie - Bojke, Jab\u0142o\u0144ski (PIS), Jaskulski (KO)\n5:25:50 - komentarze redakcji po debacie - Bojke, Pieszko, Ch\u0119\u0107\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #stanowski #mazurek #nawrocki #trzaskowski #debata #tvp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2226039",
                "likeCount": "49868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "En2KJ05rInz8UevQMQ2QnBEvxKw",
            "id": "yGKhcLK482Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:28:01Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86162575",
                "likeCount": "966728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0I1Y2x-uo6btGAtlLTM5rgskOc",
            "id": "TmknkE07fww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:10:52Z",
                "channelId": "UCEhcmIOKuxA7SUaC6bav2_w",
                "title": "JAK D\u0141UGO MOG\u0118 NOSI\u0106 KOSZULK\u0118 REALU MADRYT w BARCELONIE? \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qesek",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAK D\u0141UGO MOG\u0118 NOSI\u0106 KOSZULK\u0118 REALU MADRYT w BARCELONIE? \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269090",
                "likeCount": "8763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ozPyFB9LP5XAIsOsUYUkP2JpCE",
            "id": "DxBt8lyq4gg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:28Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "NAGRYWAMY ODCINEK!",
                "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "tags": [
                    "zipek",
                    "zipek merlin",
                    "baza",
                    "fortnite",
                    "zipek mowi",
                    "zipek brawl stars",
                    "zipek minecraft",
                    "zipek fortnite",
                    "zipektoziomal",
                    "zipek vlog",
                    "minecraft",
                    "minecraft gameplay",
                    "gameplay",
                    "youtuber minecraft",
                    "roblox",
                    "zipek roblox",
                    "tritsus grecja",
                    "tsquad",
                    "tsquad zipek",
                    "tisklad",
                    "mr g",
                    "jack frost",
                    "tritsus",
                    "wiktor5000",
                    "wiktor tsquad",
                    "igor tsquad",
                    "oskar tsquad",
                    "zipson"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAGRYWAMY ODCINEK!",
                    "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217582",
                "likeCount": "6033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lwrDGCi0iAaDUJzKE5KqksdtoP8",
            "id": "amtp6BJhQCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:16:45Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43277858",
                "likeCount": "1960840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sswkDM5urDwWPQzS63knXqFCJDc",
            "id": "C-Gx4rqyr6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T13:14:59Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "MOMMY, FORGIVE ME!..\ud83d\ude2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-Gx4rqyr6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMMY, FORGIVE ME!..\ud83d\ude2d",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19776094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "osGEcr-DPLfqlV54z8FoIgBJHOc",
            "id": "_j8bSM3kqf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T04:00:41Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Co bra\u0142 Nawrocki podczas debaty? Znamy odpowied\u017a. Trzaskowski vs Nawrocki",
                "description": "Gor\u0105co po debacie. Debata prezydencka Trzaskowski vs Nawrocki\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j8bSM3kqf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j8bSM3kqf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j8bSM3kqf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j8bSM3kqf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_j8bSM3kqf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Co bra\u0142 Nawrocki podczas debaty? Znamy odpowied\u017a. Trzaskowski vs Nawrocki",
                    "description": "Gor\u0105co po debacie. Debata prezydencka Trzaskowski vs Nawrocki\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "729681",
                "likeCount": "4337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3VLhuoNfZXtEFX8B3cJ1gfiSBo",
            "id": "cqwUmL6nTPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:25:54Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                    "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3056031",
                "likeCount": "163174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1gBSu06IXW-d3OUt6dnsCfYZc8w",
            "id": "kHrhqmJp7_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T09:01:14Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18049455",
                "likeCount": "731458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mahJDI0xIKDjY1erNS30UOB0WDg",
            "id": "LsQFrlG5SHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T14:00:28Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Kaczy\u0144ski poucza Mentzena. Kto zdob\u0119dzie g\u0142osy Konfederacji?",
                "description": "- Je\u015bli S\u0142awomir Mentzen popar\u0142by Rafa\u0142a Trzaskowskiego, nie mia\u0142oby to nic wsp\u00f3lnego z tym, co Konfederacja g\u0142osi i oznacza\u0142oby to wprowadzanie w b\u0142\u0105d spo\u0142ecze\u0144stwa - stwierdzi\u0142 szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jednocze\u015bnie wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Mentzen nie pope\u0142ni takiego b\u0142\u0119du politycznego.\n\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-20/jaroslaw-kaczynski-przestrzegl-slawomira-mentzena-chodzi-o-przekazanie-poparcia/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kaczy\u0144ski poucza Mentzena. Kto zdob\u0119dzie g\u0142osy Konfederacji?",
                    "description": "- Je\u015bli S\u0142awomir Mentzen popar\u0142by Rafa\u0142a Trzaskowskiego, nie mia\u0142oby to nic wsp\u00f3lnego z tym, co Konfederacja g\u0142osi i oznacza\u0142oby to wprowadzanie w b\u0142\u0105d spo\u0142ecze\u0144stwa - stwierdzi\u0142 szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jednocze\u015bnie wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Mentzen nie pope\u0142ni takiego b\u0142\u0119du politycznego.\n\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-20/jaroslaw-kaczynski-przestrzegl-slawomira-mentzena-chodzi-o-przekazanie-poparcia/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735328",
                "likeCount": "9386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TBoqzEA3Vq0jBnMoJJBO1BxCAA8",
            "id": "9GUEpGy0Ukw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T17:00:10Z",
                "channelId": "UC-wh71MEZ4KAx94aZyoG_qg",
                "title": "Prof. Senyszyn bez lito\u015bci o \u017bukowskiej: Ona w og\u00f3le nie ma kr\u0119gos\u0142upa",
                "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14SUBSKRYBUJ\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14http://bitly.pl/mYcfh\n#wybory  #aktualno\u015bci  #polityka  #senyszyn  #lewica  #\u017cukowska\n\nProf. Joanna Senyszyn, by\u0142a kandydatka na prezydenta, skomentowa\u0142a kondycj\u0119 polskiej lewicy. \n\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje na ten temat przeczytasz na stronie https://wiadomosci.wp.pl/\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Wirtualna Polska:  @wp-pl \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Wirtualna Polska News:  @WirtualnaPolskaNews \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Didaskalia:  @didaskaliaWP \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Pomys\u0142 na Dom:   @pomyslnadom \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Pudelek:  @pudelektv \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Telewizja WP:  @telewizjawp6950 \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Klatka po klatce:  @klatka.po.klatce \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Sportowe Fakty:  @WPSportoweFaktyYT \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Vibez:  @vibezPL-hv3wp   \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.tiktok.com/@wirtualnapolskanews\n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.tiktok.com/@wirtualnapolska\n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.instagram.com/wirtualnapolska/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GUEpGy0Ukw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska News",
                "tags": [
                    "wirtualnapolska news",
                    "wirtualna polska news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci wp",
                    "wirtualna polska",
                    "donald tusk",
                    "sejm",
                    "jaros\u0142aw kaczy\u0144ski",
                    "prezes kaczy\u0144ski",
                    "kaczy\u0144ski",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "pis",
                    "po",
                    "karol nawrocki",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "debata",
                    "wybory prezydenckie",
                    "prezydent",
                    "kampania prezydencka",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "konfederacja",
                    "debata tvp",
                    "wybory",
                    "pawe\u0142 paw\u0142owski",
                    "grzegorz braun",
                    "joanna senyszyn",
                    "anna maria \u017cukowska",
                    "czarzasty",
                    "magdalena biejat",
                    "adrian zandberg"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prof. Senyszyn bez lito\u015bci o \u017bukowskiej: Ona w og\u00f3le nie ma kr\u0119gos\u0142upa",
                    "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14SUBSKRYBUJ\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14http://bitly.pl/mYcfh\n#wybory  #aktualno\u015bci  #polityka  #senyszyn  #lewica  #\u017cukowska\n\nProf. Joanna Senyszyn, by\u0142a kandydatka na prezydenta, skomentowa\u0142a kondycj\u0119 polskiej lewicy. \n\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje na ten temat przeczytasz na stronie https://wiadomosci.wp.pl/\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Wirtualna Polska:  @wp-pl \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Wirtualna Polska News:  @WirtualnaPolskaNews \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Didaskalia:  @didaskaliaWP \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Pomys\u0142 na Dom:   @pomyslnadom \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Pudelek:  @pudelektv \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Telewizja WP:  @telewizjawp6950 \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Klatka po klatce:  @klatka.po.klatce \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Sportowe Fakty:  @WPSportoweFaktyYT \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 Kana\u0142 Vibez:  @vibezPL-hv3wp   \n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.tiktok.com/@wirtualnapolskanews\n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.tiktok.com/@wirtualnapolska\n\ud83d\udd36\ud83d\udd36\ud83d\udd36 https://www.instagram.com/wirtualnapolska/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351121",
                "likeCount": "11163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tI0BzGdz4vzdlp59Awsck0kQMLA",
            "id": "U8O0A5FXoCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:51Z",
                "channelId": "UCO5gl04EhuLl4d6HZMQdg0A",
                "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wood Mood",
                "tags": [
                    "5 minute craft",
                    "5 minute crafts",
                    "5 minute crafts men",
                    "5 minutes craft",
                    "camp",
                    "camping",
                    "camping hacks",
                    "fixing",
                    "home repair",
                    "how to fix",
                    "how to make",
                    "how to repair",
                    "minor repairs",
                    "outdoor cooking",
                    "outdoors",
                    "repair",
                    "repairing",
                    "shorts",
                    "to fix",
                    "to repair",
                    "woodworking"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                    "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25542816",
                "likeCount": "327143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiZTukNrCSLn-ztHyY4Z0CcyDLw",
            "id": "WK3_eWBh5bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T17:02:43Z",
                "channelId": "UCnWZUmShp62NInvbc3txsEg",
                "title": "WINOBRANIE WE FRANCJI | Jaksa #standup #joke #komedia #satyra #humor #francja #\u015bmieszne ##hehe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WK3_eWBh5bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WK3_eWBh5bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WK3_eWBh5bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WK3_eWBh5bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Arkadiusz Jaksa Jakszewicz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WINOBRANIE WE FRANCJI | Jaksa #standup #joke #komedia #satyra #humor #francja #\u015bmieszne ##hehe",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1051560",
                "likeCount": "24659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2vuzrtS2ybKIz3dtZ1z_5TDL3jk",
            "id": "cpxOrKdmWtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:26:29Z",
                "channelId": "UCzMIrrC7ufKcspfWoRV0hrg",
                "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dimon Markov",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25018440",
                "likeCount": "621571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UxXscNchLDpgRHeRKfstEiFdzqU",
            "id": "OMksGPQfFFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T17:37:50Z",
                "channelId": "UCnWZUmShp62NInvbc3txsEg",
                "title": "WINOBRANIE WE FRANCJI cz.II | Jaksa #standup #joke #komedia #smieszne #hehe #francja #humor #satyra",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMksGPQfFFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arkadiusz Jaksa Jakszewicz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WINOBRANIE WE FRANCJI cz.II | Jaksa #standup #joke #komedia #smieszne #hehe #francja #humor #satyra",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137647",
                "likeCount": "3532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "83fbGPubi03URpQbv9asedwrvAQ",
            "id": "_EFFBMusog4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T17:00:47Z",
                "channelId": "UCrYiyXzC_uQxWstZ5QuGdQw",
                "title": "Wrestling skills \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 #mma #martialarts #ufc #bjj #jiujitsu #wrestling #judo #funnyshorts #markmugen",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Mugen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wrestling skills \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 #mma #martialarts #ufc #bjj #jiujitsu #wrestling #judo #funnyshorts #markmugen",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2692407",
                "likeCount": "57874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xjFr_yhr_HzJfGmfI5-3XeoP_3s",
            "id": "6b-JX6J_d6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T13:00:11Z",
                "channelId": "UCtVy1X-hcxAL2ZlS6TqMQFw",
                "title": "WERSOW - JESTE\u015a",
                "description": "Dedykuj\u0119 t\u0119 piosenk\u0119 mojej c\u00f3reczce Mai \u2665\ufe0f\nKocham Cie! \n\nCreditsy:\n\nWideo:\nProdukcja, scenariusz i re\u017cyseria: Wersow\nZdj\u0119cia: Emilia Kaczmarek \nStylizacje i makija\u017c: Wersow\nMonta\u017c: Wersow\n\nMuzyka: \nTekst: Maria Dzi\u0119cielak, Wersow, Patryk Kum\u00f3r, Franko Bo\nMuzyka: Piotr Zborowski, Maria Dzi\u0119cielak, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nProdukcja: Hotel Torino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6b-JX6J_d6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WERSOW",
                "tags": [
                    "WERSOW",
                    "TEAMS\u00d3WKI",
                    "weronikasowa",
                    "ekipa",
                    "dom ekipy",
                    "friz",
                    "karol wi\u015bniewski",
                    "sekret",
                    "FUSIALKA",
                    "KASIA",
                    "CHALLENGE",
                    "hania",
                    "\u015bwie\u017cy",
                    "kartonii",
                    "fausti",
                    "mortalcio",
                    "pola",
                    "kuzyn michu",
                    "bartek kubicki",
                    "niespodzianka",
                    "t5m",
                    "wygrani t5m",
                    "przemek.pro",
                    "genzie",
                    "q&a",
                    "twoje 5 minut",
                    "Maja",
                    "vlog",
                    "jeste\u015b",
                    "dziecko freza i wersow",
                    "maja",
                    "maja wi\u015bniewska",
                    "sanah",
                    "piosenka wersow",
                    "nowa piosenka",
                    "piosenka do mai",
                    "ten jeden moment 2",
                    "ten jeden moment",
                    "dziecko wersow",
                    "dzie\u0144 mamy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WERSOW - JESTE\u015a",
                    "description": "Dedykuj\u0119 t\u0119 piosenk\u0119 mojej c\u00f3reczce Mai \u2665\ufe0f\nKocham Cie! \n\nCreditsy:\n\nWideo:\nProdukcja, scenariusz i re\u017cyseria: Wersow\nZdj\u0119cia: Emilia Kaczmarek \nStylizacje i makija\u017c: Wersow\nMonta\u017c: Wersow\n\nMuzyka: \nTekst: Maria Dzi\u0119cielak, Wersow, Patryk Kum\u00f3r, Franko Bo\nMuzyka: Piotr Zborowski, Maria Dzi\u0119cielak, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nProdukcja: Hotel Torino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222397",
                "likeCount": "17202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOFIQNrAdEMmz2skEODnOe066H4",
            "id": "WELOJpC7F5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:59:18Z",
                "channelId": "UCNFT_eq_QCApMEwCACHto9Q",
                "title": "Making your EX jealous\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed McQueen ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Making your EX jealous\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9409983",
                "likeCount": "652024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ufibunjprYmc7n-R7NSKsoll1C4",
            "id": "0lgkSjD7vvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:14:50Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "TRZASKOWSKI U MENTZENA - LIVE PO SPOTKANIU: GO\u015a\u0106: KRZYSZTOF BOSAK",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nGrzegorz \u015alubowski zaprasza na LIVE po rozmowie S\u0142awomira Mentzena i Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Go\u015bciem programu jest Krzysztof Bosak.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b\n\ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 \n\ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mentzen #wybory #wyboryprezydenckie #prezydent #polityka #polskapolityka #trzaskowski #bosak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lgkSjD7vvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lgkSjD7vvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lgkSjD7vvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lgkSjD7vvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lgkSjD7vvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "7:00",
                    "krzysztof stanowski kanal zero",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "kampania wyborcza",
                    "wybory",
                    "wybory prezydenckie",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "mentzen",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "trzaskowski",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "trzaskowski mentzen",
                    "mentzen trzaskowski",
                    "kana\u0142 zero trzaskowski",
                    "bosak",
                    "krzysztof bosak",
                    "kana\u0142 zero bosak",
                    "\u015blubowski",
                    "grzegorz \u015blubowski",
                    "bosak mentzen",
                    "kana\u0142 zero mentzen",
                    "mentzen kana\u0142 zero",
                    "bosak zero",
                    "mentzen zero",
                    "polityka"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TRZASKOWSKI U MENTZENA - LIVE PO SPOTKANIU: GO\u015a\u0106: KRZYSZTOF BOSAK",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nGrzegorz \u015alubowski zaprasza na LIVE po rozmowie S\u0142awomira Mentzena i Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Go\u015bciem programu jest Krzysztof Bosak.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b\n\ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 \n\ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mentzen #wybory #wyboryprezydenckie #prezydent #polityka #polskapolityka #trzaskowski #bosak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1082643",
                "likeCount": "28702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aYD2oeXacj9zzQ2bZJuFcIHEcI8",
            "id": "IJY3i2B7jko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T07:00:06Z",
                "channelId": "UCBRiTzm0743CAsRWcfxbkGA",
                "title": "Dawid Kwiatkowski - Pali si\u0119 niebo [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \"Pali si\u0119 niebo\" we wszystkich serwisach streamingowych: https://dawidkwiatkowski.lnk.to/PaliSieNiebo\n\nAutor tekstu: Dawid Kwiatkowski, \nAutorzy muzyki: Dawid Kwiatkowski, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\n \nInstrumenty gitarowe: Micha\u0142 Szcz\u0119sny\nInstrumenty d\u0119te: Alan Turonek\nInstrumenty perkusyjne: Emilian Waluchowski\n\nRe\u017cyseria: Tomek Wilczy\u0144ski @wilkuwilczynski\nScenariusz: Tomek Wilczy\u0144ski, Dawid Kwiatkowski \nDOP: Dima Zinych @dimazinych\n\nDom produkcyjny: Studio Hologram @studio_hologram\nProducentka: Agata Zam\u0119cka-Piechal @agatazamecka\nKierowniczka produkcji: Karolina Sus\u0142o @karolinasuslo\n\n1AD: Nicolas Kuciak\nGaffer: Peter Laut\nBest boy: Franek Bednarczyk\nSpark: Adela Marekwicka \n1AC: Jakub Makowski \nFocus puller: Konrad Ju\u017awiuk \nOperator steadicam: Nikita John Creagh\nObs\u0142uga kranu: Polina Talai, Olaf D\u0105browski, Ivan Orlove, Jan B\u0105k, \nScenografia: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska\nRekwizytorzy: Filip Wi\u015bniewski, Natalia Vasllo\nRunner: Kacper Matraszek\nKostiumografka: Marta Morzy\nAsystentka kostiumografki: Weronika Jele\u0144 \nMake up/w\u0142osy: Karolina Lidzbarska \nMake up/w\u0142osy Helena Norowicz: Olczak Zawadzka \nChoreografka: Anna Pastuszak \nCasting: Agata Zam\u0119cka-Piechal, Karolina Sus\u0142o\nDy\u017curny planu: Dominik Dardzi\u0144ski\nSprz\u0119t: KOI, OPENMEDIA, Dardzin Film\n\nMonta\u017c: Tomek Wilczy\u0144ski \nKolorkorekcja: Szymon Ronowicz \n\n\nWyst\u0105pili:\n\nMatylda Gieg\u017cno \nDawid Ptak\nHelena Norowicz \nLila Michniewicz\nOksenia Rybak\nIryna Sylinnyk \n\nSpecjalne podzi\u0119kowania: Skansen Ziemi \u0141owickiej, Dyrekcja Muzeum w \u0141owiczu, Dramek\n\nKontakt:\nDB4 Management Dominik Borkowicz\nmail: dominik@db4.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dawid Kwiatkowski",
                "tags": [
                    "Dawid Kwiatkowski",
                    "Pali si\u0119 niebo",
                    "Official Music Video",
                    "nowy dawid kwiatkowski",
                    "pali sie niebo",
                    "niebo",
                    "kwiatkowski",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dawid Kwiatkowski - Pali si\u0119 niebo [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \"Pali si\u0119 niebo\" we wszystkich serwisach streamingowych: https://dawidkwiatkowski.lnk.to/PaliSieNiebo\n\nAutor tekstu: Dawid Kwiatkowski, \nAutorzy muzyki: Dawid Kwiatkowski, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\n \nInstrumenty gitarowe: Micha\u0142 Szcz\u0119sny\nInstrumenty d\u0119te: Alan Turonek\nInstrumenty perkusyjne: Emilian Waluchowski\n\nRe\u017cyseria: Tomek Wilczy\u0144ski @wilkuwilczynski\nScenariusz: Tomek Wilczy\u0144ski, Dawid Kwiatkowski \nDOP: Dima Zinych @dimazinych\n\nDom produkcyjny: Studio Hologram @studio_hologram\nProducentka: Agata Zam\u0119cka-Piechal @agatazamecka\nKierowniczka produkcji: Karolina Sus\u0142o @karolinasuslo\n\n1AD: Nicolas Kuciak\nGaffer: Peter Laut\nBest boy: Franek Bednarczyk\nSpark: Adela Marekwicka \n1AC: Jakub Makowski \nFocus puller: Konrad Ju\u017awiuk \nOperator steadicam: Nikita John Creagh\nObs\u0142uga kranu: Polina Talai, Olaf D\u0105browski, Ivan Orlove, Jan B\u0105k, \nScenografia: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska\nRekwizytorzy: Filip Wi\u015bniewski, Natalia Vasllo\nRunner: Kacper Matraszek\nKostiumografka: Marta Morzy\nAsystentka kostiumografki: Weronika Jele\u0144 \nMake up/w\u0142osy: Karolina Lidzbarska \nMake up/w\u0142osy Helena Norowicz: Olczak Zawadzka \nChoreografka: Anna Pastuszak \nCasting: Agata Zam\u0119cka-Piechal, Karolina Sus\u0142o\nDy\u017curny planu: Dominik Dardzi\u0144ski\nSprz\u0119t: KOI, OPENMEDIA, Dardzin Film\n\nMonta\u017c: Tomek Wilczy\u0144ski \nKolorkorekcja: Szymon Ronowicz \n\n\nWyst\u0105pili:\n\nMatylda Gieg\u017cno \nDawid Ptak\nHelena Norowicz \nLila Michniewicz\nOksenia Rybak\nIryna Sylinnyk \n\nSpecjalne podzi\u0119kowania: Skansen Ziemi \u0141owickiej, Dyrekcja Muzeum w \u0141owiczu, Dramek\n\nKontakt:\nDB4 Management Dominik Borkowicz\nmail: dominik@db4.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442050",
                "likeCount": "11005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tKGDtSI06wQHzI6QOSTSb7RR2Jk",
            "id": "r7seXsNokFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T09:01:13Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Don't Kick The Fake Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7seXsNokFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Don't Kick The Fake Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66375461",
                "likeCount": "2656061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kS1AokkPJPInqoNjYtPwd46EpxQ",
            "id": "DpnFoaEyS6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T10:14:36Z",
                "channelId": "UCpPndhUatYo4NLn3fleQ2Fw",
                "title": "Szef Areczka vs komornik",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpnFoaEyS6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpnFoaEyS6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpnFoaEyS6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpnFoaEyS6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpnFoaEyS6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HRejterzy",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Szef Areczka vs komornik",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145227",
                "likeCount": "5142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zspj-NT7ryHdNMh7xuWnQI2WOz0",
            "id": "NQ4OchVzAo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:35:51Z",
                "channelId": "UCnwH8m1JKlQjxmkzY2gBKLw",
                "title": "Najstarsze dziecko",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQ4OchVzAo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Klaudia Bieszcz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Najstarsze dziecko",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139474",
                "likeCount": "7796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3dRvwalDTY5JhKTGcifBCuK-1T8",
            "id": "hb4k7nrmhqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:01:14Z",
                "channelId": "UCNaAjHvWEVtVsuhO9LrYgUQ",
                "title": "ZABRALI\u015aMY NASZE AWARYJNE AUTA DO ASO!",
                "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep:\nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nWyceny z ASO:\nhttps://drive.google.com/drive/folders/1QawGO8nniEeRIvMUtqHUTRhnkzIItNDS?usp=drive_link\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---\n\n00:00 Intro\n00:51 Powr\u00f3t z Rumunii\n19:18 Odwozimy auta do ASO\n23:09 Alfa Romeo w ASO\n30:34 Phaeton w ASO\n40:26 Lancia w ASO\n49:27 Podsumowanie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb4k7nrmhqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb4k7nrmhqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb4k7nrmhqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb4k7nrmhqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb4k7nrmhqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheel with it.",
                "tags": [
                    "alfa romeo",
                    "156",
                    "1.6",
                    "1.8",
                    "2.0",
                    "twin spark",
                    "opinie",
                    "zu\u017cycie oleju",
                    "awaryjno\u015b\u0107",
                    "awaryjne",
                    "najlepsze",
                    "najgorsze",
                    "najszybsze",
                    "najwolniejsze",
                    "najmocniejsze",
                    "najs\u0142absze",
                    "modele",
                    "samochod\u00f3w",
                    "aut",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "volkswagen",
                    "phaeton",
                    "5.0 v10",
                    "tdi",
                    "d\u017awi\u0119k",
                    "przyspieszenie",
                    "0-100",
                    "pr\u0119dko\u015b\u0107 maksymalna",
                    "lancia thesis",
                    "2.4 jtd",
                    "serwis",
                    "aso",
                    "wycena",
                    "naprawy",
                    "jak naprawi\u0107",
                    "wwit",
                    "wheel with it",
                    "wheelwithit",
                    "rumunia",
                    "samoch\u00f3d",
                    "auto",
                    "kana\u0142 motoryzacyjny"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZABRALI\u015aMY NASZE AWARYJNE AUTA DO ASO!",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep:\nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nWyceny z ASO:\nhttps://drive.google.com/drive/folders/1QawGO8nniEeRIvMUtqHUTRhnkzIItNDS?usp=drive_link\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---\n\n00:00 Intro\n00:51 Powr\u00f3t z Rumunii\n19:18 Odwozimy auta do ASO\n23:09 Alfa Romeo w ASO\n30:34 Phaeton w ASO\n40:26 Lancia w ASO\n49:27 Podsumowanie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354144",
                "likeCount": "16814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lT8aSjJIXHXjfgUT11s5ts7Xm_8",
            "id": "HCSQEWDChAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T17:06:18Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "He ruined the pasta\ud83d\ude21\ud83c\udf5d Did you notice?\ud83d\ude16",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCSQEWDChAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCSQEWDChAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCSQEWDChAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCSQEWDChAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCSQEWDChAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "He ruined the pasta\ud83d\ude21\ud83c\udf5d Did you notice?\ud83d\ude16",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14431900",
                "likeCount": "444431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pPm3xvK1elhW5wTownRxWzIzx2g",
            "id": "sMixnNXwkoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T11:39:21Z",
                "channelId": "UC497tVZykgrFrJvDXdI_-SA",
                "title": "Asian VS White For Noodles \ud83c\udf5c \ud83e\udd23 #funny #shorts",
                "description": "#comedy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sMixnNXwkoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jin and Hattie",
                "tags": [
                    "jin and hattie",
                    "hattie and jin",
                    "\uad6d\uc81c\ucee4\ud50c",
                    "\uad6d\uc81c\uc5f0\uc560",
                    "\uc678\uad6d\uc778 \uc5ec\uc790\uce5c\uad6c",
                    "\uad6d\uc81c\ucee4\ud50c \ud574\ud2f0",
                    "\uc601\uad6d\uc5ec\uc790"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Asian VS White For Noodles \ud83c\udf5c \ud83e\udd23 #funny #shorts",
                    "description": "#comedy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25744618",
                "likeCount": "810683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fyTNnIsS84HNBvCf9ZnF9C9DKnc",
            "id": "f-RC8nkJ6CY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T13:00:41Z",
                "channelId": "UCsFfolMaE4DsBATPVwu3pkQ",
                "title": "K\u0119K\u0119 - Do G\u00f3ry G\u0142owa (prod. ADZ, scratch Dj VaZee)",
                "description": "\ud83d\udc49 MUZYKA I ODZIE\u017b:  http://www.takierzeczy.com\n\ud83c\udfa7 \"04:01\"  w serwisach cyfrowych https://e-muzyka.link/KeKe0401\n\u2b07 \u2b07 \u2b07 KLIKNIJ TUTAJ PO WI\u0118CEJ \u2b07 \u2b07 \u2b07 \n\nBooking - marta.nizio@bashesh.com\n\nCho\u0107 od premiery jego ostatniego albumu min\u0105\u0142 ju\u017c prawie rok, to K\u0119K\u0119 przygotowa\u0142 dla fan\u00f3w jeszcze jedn\u0105 niespodziank\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z kr\u0105\u017ckiem.\nTeledysk do utworu \"Do G\u00f3ry G\u0142owa\" prod. ADZ to obrazek upami\u0119tniaj\u0105cy fina\u0142 klubowej trasy 04:01 TOUR.\n25.04 i 26.04  w rodzinnym Radomiu odby\u0142y si\u0119 najwi\u0119ksze solowe koncerty w historii artysty.\nPrawie 10 000 os\u00f3b, kt\u00f3re b\u0142yskawicznie na p\u00f3\u0142 roku przed wydarzeniem wykupi\u0142y bilety,  przysz\u0142y by  przy okazji \"WSZYSTKOLECIA\" prze\u017cy\u0107 razem z K\u0119K\u0119, swoiste zwie\u0144czenie kariery. \nTo co widzimy na obrazku, oraz ca\u0142a historia Piotrka prowadz\u0105ca do tego momentu, idealnie koresponduj\u0105 z przes\u0142aniem utworu. Do G\u00f3ry G\u0142owa - Jeszcze b\u0119dzie znakomicie!\n\nVideo to dzie\u0142o 9LiterFilmy, a za produkcj\u0119 wydarzenia odpowiada Agencja Bashesh.\n\n\n\nTeledysk:\nDom produkcyjny: 9LITER FILMY @9literfilmy\nRe\u017cyseria: B\u0142a\u017cej Jankowiak\nZdj\u0119cia: Patryk Szewczyk, B\u0142a\u017cej Jankowiak\nAsystent planu: Krzysztof Rzepski\nDron, \u015bwiat\u0142o: Patryk Szewczyk \n\nWSZYSTKOLECIA\nProdukcja wydarzenia: Agencja Artystyczna Bashesh \nTechnika: Art Event Koszalin\nEfekty specjalne Viva System\nMiejsce: Mosir / RCS \nWizuale: Mentalny jez \nZabezpieczenie: Goliat security\n\nRap/\u015apiew\nK\u0119Ke FB: https://www.facebook.com/KeKeOficjalnie \nK\u0119K\u0119 IG:  https://www.instagram.com/kekeoficjalnie \n\nMuzyka\nADZ IG: https://www.instagram.com/adzonthebeat\n\nScratch\nDj VaZee IG: https://www.instagram.com/vazee_dj\n\nMix/Master\nENZU IG:  https://www.instagram.com/enzumusic\n\nRealizacja\nKamil \"Grizzlee\" Raciborski/ Studio Wolska",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-RC8nkJ6CY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-RC8nkJ6CY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-RC8nkJ6CY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-RC8nkJ6CY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-RC8nkJ6CY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Takie Rzeczy Label",
                "tags": [
                    "k\u0119k\u0119",
                    "0401",
                    "takie",
                    "rzeczy",
                    "label",
                    "adz",
                    "do",
                    "gory",
                    "glowa",
                    "wszystkolecie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u0119K\u0119 - Do G\u00f3ry G\u0142owa (prod. ADZ, scratch Dj VaZee)",
                    "description": "\ud83d\udc49 MUZYKA I ODZIE\u017b:  http://www.takierzeczy.com\n\ud83c\udfa7 \"04:01\"  w serwisach cyfrowych https://e-muzyka.link/KeKe0401\n\u2b07 \u2b07 \u2b07 KLIKNIJ TUTAJ PO WI\u0118CEJ \u2b07 \u2b07 \u2b07 \n\nBooking - marta.nizio@bashesh.com\n\nCho\u0107 od premiery jego ostatniego albumu min\u0105\u0142 ju\u017c prawie rok, to K\u0119K\u0119 przygotowa\u0142 dla fan\u00f3w jeszcze jedn\u0105 niespodziank\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z kr\u0105\u017ckiem.\nTeledysk do utworu \"Do G\u00f3ry G\u0142owa\" prod. ADZ to obrazek upami\u0119tniaj\u0105cy fina\u0142 klubowej trasy 04:01 TOUR.\n25.04 i 26.04  w rodzinnym Radomiu odby\u0142y si\u0119 najwi\u0119ksze solowe koncerty w historii artysty.\nPrawie 10 000 os\u00f3b, kt\u00f3re b\u0142yskawicznie na p\u00f3\u0142 roku przed wydarzeniem wykupi\u0142y bilety,  przysz\u0142y by  przy okazji \"WSZYSTKOLECIA\" prze\u017cy\u0107 razem z K\u0119K\u0119, swoiste zwie\u0144czenie kariery. \nTo co widzimy na obrazku, oraz ca\u0142a historia Piotrka prowadz\u0105ca do tego momentu, idealnie koresponduj\u0105 z przes\u0142aniem utworu. Do G\u00f3ry G\u0142owa - Jeszcze b\u0119dzie znakomicie!\n\nVideo to dzie\u0142o 9LiterFilmy, a za produkcj\u0119 wydarzenia odpowiada Agencja Bashesh.\n\n\n\nTeledysk:\nDom produkcyjny: 9LITER FILMY @9literfilmy\nRe\u017cyseria: B\u0142a\u017cej Jankowiak\nZdj\u0119cia: Patryk Szewczyk, B\u0142a\u017cej Jankowiak\nAsystent planu: Krzysztof Rzepski\nDron, \u015bwiat\u0142o: Patryk Szewczyk \n\nWSZYSTKOLECIA\nProdukcja wydarzenia: Agencja Artystyczna Bashesh \nTechnika: Art Event Koszalin\nEfekty specjalne Viva System\nMiejsce: Mosir / RCS \nWizuale: Mentalny jez \nZabezpieczenie: Goliat security\n\nRap/\u015apiew\nK\u0119Ke FB: https://www.facebook.com/KeKeOficjalnie \nK\u0119K\u0119 IG:  https://www.instagram.com/kekeoficjalnie \n\nMuzyka\nADZ IG: https://www.instagram.com/adzonthebeat\n\nScratch\nDj VaZee IG: https://www.instagram.com/vazee_dj\n\nMix/Master\nENZU IG:  https://www.instagram.com/enzumusic\n\nRealizacja\nKamil \"Grizzlee\" Raciborski/ Studio Wolska"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345852",
                "likeCount": "15001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZpVxpaFrl6CpHi4I98y0RYMGxCM",
            "id": "vZek16on9Vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T16:26:41Z",
                "channelId": "UCBIJOolC_Cypoka4i106Kvw",
                "title": "Nia\u0144czenie facet\u00f3w #polskistandup #standup",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZek16on9Vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZek16on9Vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZek16on9Vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZek16on9Vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZek16on9Vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olka Szcz\u0119\u015bniak Stand-up",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nia\u0144czenie facet\u00f3w #polskistandup #standup",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411764",
                "likeCount": "13291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ILL0Lr5xY07J3SeWlBXQdDki50o",
            "id": "7njbZ0-e_mI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T08:00:07Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "CO JEMY?!",
                "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njbZ0-e_mI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njbZ0-e_mI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njbZ0-e_mI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njbZ0-e_mI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njbZ0-e_mI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "tags": [
                    "zipek",
                    "zipek merlin",
                    "baza",
                    "fortnite",
                    "zipek mowi",
                    "zipek brawl stars",
                    "zipek minecraft",
                    "zipek fortnite",
                    "zipektoziomal",
                    "zipek vlog",
                    "minecraft",
                    "minecraft gameplay",
                    "gameplay",
                    "youtuber minecraft",
                    "roblox",
                    "zipek roblox",
                    "tritsus grecja",
                    "tsquad",
                    "tsquad zipek",
                    "tisklad",
                    "mr g",
                    "jack frost",
                    "tritsus",
                    "wiktor5000",
                    "wiktor tsquad",
                    "igor tsquad",
                    "oskar tsquad",
                    "zipson"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO JEMY?!",
                    "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592155",
                "likeCount": "16842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PzHKubsKnqvudWQX7XV3S1q792c",
            "id": "wJUnjXl5xBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T16:03:21Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Usun\u0119\u0142am 4 z\u0119by na raz... *\u015bmieszne*",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJUnjXl5xBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJUnjXl5xBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJUnjXl5xBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJUnjXl5xBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJUnjXl5xBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Usun\u0119\u0142am 4 z\u0119by na raz... *\u015bmieszne*",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691249",
                "likeCount": "35876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "INjbH265wxaWicn9_9vPfT9onKY",
            "id": "xmR1MjwpKgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T09:31:35Z",
                "channelId": "UC9lB9v10il3_HOR0ajCTcmw",
                "title": "k\u0142opoty Reziego xD #shorts",
                "description": "\u26a1\ufe0f Daj suba za shorta! \n\n\n\n\ud83d\udc55 Ubierz si\u0119 w Glenciuszki!\nglenciuszki.pl\n\nWpadaj na insta!:\n\ud83d\udc76 glencu - https://www.instagram.com/jglenc\n\n\ud83c\udf1a Wpadaj na discorda!\n https://discord.com/invite/glenciuszki\n\nThunderowe instagramy:\n\ud83e\udd34 reZi - http://instagram.com/reZigiusz\n\ud83e\uddd4 Mareczek - https://www.instagram.com/marek_wita\n\ud83d\udc72 Szumi - https://www.instagram.com/szumciak\n\ud83d\udc69 Wiki - https://www.instagram.com/toffiki\n\ud83c\udf6b Kinder - https://www.instagram.com/kinderski/\n\n\n\u26a1\ufe0f D\u0142u\u017cszy opis [Film]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmR1MjwpKgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmR1MjwpKgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmR1MjwpKgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmR1MjwpKgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmR1MjwpKgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "glencu",
                "tags": [
                    "glenc",
                    "glencu thunder",
                    "rezi glencu",
                    "rezigiusz glencu",
                    "jglenc",
                    "gleencu",
                    "jglencu",
                    "jakub glenc",
                    "kuba glenc",
                    "szumi",
                    "szumciak",
                    "szymon",
                    "wierzgo\u0144",
                    "wiki",
                    "tofiki",
                    "toffiki",
                    "mareczek",
                    "marek wita",
                    "thunder",
                    "wyzwanie",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "k\u0142opoty Reziego xD #shorts",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Daj suba za shorta! \n\n\n\n\ud83d\udc55 Ubierz si\u0119 w Glenciuszki!\nglenciuszki.pl\n\nWpadaj na insta!:\n\ud83d\udc76 glencu - https://www.instagram.com/jglenc\n\n\ud83c\udf1a Wpadaj na discorda!\n https://discord.com/invite/glenciuszki\n\nThunderowe instagramy:\n\ud83e\udd34 reZi - http://instagram.com/reZigiusz\n\ud83e\uddd4 Mareczek - https://www.instagram.com/marek_wita\n\ud83d\udc72 Szumi - https://www.instagram.com/szumciak\n\ud83d\udc69 Wiki - https://www.instagram.com/toffiki\n\ud83c\udf6b Kinder - https://www.instagram.com/kinderski/\n\n\n\u26a1\ufe0f D\u0142u\u017cszy opis [Film]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394274",
                "likeCount": "14985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bMYa4ST3t_6JodDUQhfxFbsdbVc",
            "id": "nPJjMweXh3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:32:34Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Mentzen po spotkaniach z kandydatami: \u201eBrakuje spokojnych rozm\u00f3w\u201d",
                "description": "Po spotkaniach z kandydatami na urz\u0105d prezydenta, S\u0142awomir Mentzen wci\u0105\u017c nie og\u0142osi\u0142, komu udzieli poparcia w drugiej turze. W rozmowie odnosi si\u0119 do strategii obu kandydat\u00f3w - Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego oraz ocenia form\u0119 i wag\u0119 przeprowadzonych dyskusji. \n\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPJjMweXh3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPJjMweXh3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPJjMweXh3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPJjMweXh3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPJjMweXh3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mentzen po spotkaniach z kandydatami: \u201eBrakuje spokojnych rozm\u00f3w\u201d",
                    "description": "Po spotkaniach z kandydatami na urz\u0105d prezydenta, S\u0142awomir Mentzen wci\u0105\u017c nie og\u0142osi\u0142, komu udzieli poparcia w drugiej turze. W rozmowie odnosi si\u0119 do strategii obu kandydat\u00f3w - Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego oraz ocenia form\u0119 i wag\u0119 przeprowadzonych dyskusji. \n\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331984",
                "likeCount": "6254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Je6emjprithrx_IVQqVgnzN2Mc",
            "id": "IY0mxjRPQPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T14:28:14Z",
                "channelId": "UCwlfiDDikYOz4vLPyacLjhQ",
                "title": "Mata feat. Maryla Rodowicz - To tylko wiosna (#MATA2040)",
                "description": "Kup bilet na MATA TOUR 2040 :):\nhttps://33mata.goingapp.pl/ \n\nTytu\u0142: To tylko wiosna\nAutorzy: Mata, Maryla Rodowicz\nProdukcja: Pedro, Mata\nGitara: Jakub Laszuk\nRealizacja wokali Mata: https://www.instagram.com/lhs.pe/ dla https://www.instagram.com/panal__studio/ \nRealizacja wokali Maryli Rodowicz: Janusz Walczuk dla Saska Studio\nMix/mastering: Mix Masters (Markiewicz & Walczuk)\n\nMata na Instagram: https://www.instagram.com/33mata/\nMata na TikTok: https://www.tiktok.com/@33mata\nMata na Facebook: https://www.facebook.com/33pomiot.liryczny\nSubskrybuj kana\u0142 Maty: https://www.youtube.com/@33mata/\n\nMaryla Rodowicz na Instagram:  https://www.instagram.com/mary_la_la/\nMaryla Rodowicz na TikTok: https://www.tiktok.com/@marylarodowicz\nMaryla Rodowicz na Facebook: https://www.facebook.com/official.maryla.rodowicz\nSubskrybuj kana\u0142 Maryli Rodowicz: https://www.youtube.com/@marylarodowicz3349 \n\nRe\u017cyseria: Mariusz Styka\u0142a, Micha\u0142 Enzym Nied\u017awiedzki (Ufoslide)\nDoP: Patryk Semk\u0142o (Ufoslide)\n1AC/VHS: Stefan Kawka\nGaffer: Mi\u0142osz Moralewicz\nPilot drona FPV: \u0141ukasz Lewenda\nOperator kamery drona FPV: Tomasz Nizielski\nProdukcja: Natalia Wencel, Micha\u0142 Nied\u017awiedzki, Patryk Semk\u0142o\nAsystenci planu: Wiktoria Mularska, Filip Marut\nMonta\u017c: Przemek Sitek\nKolor: Szymon Ronowicz\nStylizacje: Sebastian Tokarczyk, Mariusz Styka\u0142a\nMakeup Maryla Rodowicz: Kamila Wide\u0144ska\nW\u0142osy: Patryk Doma\u0144ski\nWianek Maryli Rodowicz: Damian Starzy\u0144ski\nBackstage: Jan Ruchniewicz\nRental House: Vvooyas\n\nManagement Mata: Marcin Rudnicki, Monika Kaczmarska, Rafa\u0142 Grobel, Krzysztof Szczepa\u0144ski\nMGMT: management@muzyka.waw.pl\nBOOKING: booking@muzyka.waw.pl \n\nManagement Maryla Rodowicz:\nWojciech Garczy\u0144ski - maryla@wojtekmenago.pl\nJoanna Hodera - joanna.hodera@gmail.com\nJ\u0119drek Wandzel - Booking Manager \n\n\u00a9\u2117 2025 \u00b8\u00b8\u266c\u00b7\u00af\u00b7\u2669\u00b8\u00b8\u266a\u00b7\u00af\u00b7\u266b\u00b8\u00b8\u266b\u00b7\u00af\u00b7\u266a\nISRC: PL2B92500142",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mata feat. Maryla Rodowicz - To tylko wiosna (#MATA2040)",
                    "description": "Kup bilet na MATA TOUR 2040 :):\nhttps://33mata.goingapp.pl/ \n\nTytu\u0142: To tylko wiosna\nAutorzy: Mata, Maryla Rodowicz\nProdukcja: Pedro, Mata\nGitara: Jakub Laszuk\nRealizacja wokali Mata: https://www.instagram.com/lhs.pe/ dla https://www.instagram.com/panal__studio/ \nRealizacja wokali Maryli Rodowicz: Janusz Walczuk dla Saska Studio\nMix/mastering: Mix Masters (Markiewicz & Walczuk)\n\nMata na Instagram: https://www.instagram.com/33mata/\nMata na TikTok: https://www.tiktok.com/@33mata\nMata na Facebook: https://www.facebook.com/33pomiot.liryczny\nSubskrybuj kana\u0142 Maty: https://www.youtube.com/@33mata/\n\nMaryla Rodowicz na Instagram:  https://www.instagram.com/mary_la_la/\nMaryla Rodowicz na TikTok: https://www.tiktok.com/@marylarodowicz\nMaryla Rodowicz na Facebook: https://www.facebook.com/official.maryla.rodowicz\nSubskrybuj kana\u0142 Maryli Rodowicz: https://www.youtube.com/@marylarodowicz3349 \n\nRe\u017cyseria: Mariusz Styka\u0142a, Micha\u0142 Enzym Nied\u017awiedzki (Ufoslide)\nDoP: Patryk Semk\u0142o (Ufoslide)\n1AC/VHS: Stefan Kawka\nGaffer: Mi\u0142osz Moralewicz\nPilot drona FPV: \u0141ukasz Lewenda\nOperator kamery drona FPV: Tomasz Nizielski\nProdukcja: Natalia Wencel, Micha\u0142 Nied\u017awiedzki, Patryk Semk\u0142o\nAsystenci planu: Wiktoria Mularska, Filip Marut\nMonta\u017c: Przemek Sitek\nKolor: Szymon Ronowicz\nStylizacje: Sebastian Tokarczyk, Mariusz Styka\u0142a\nMakeup Maryla Rodowicz: Kamila Wide\u0144ska\nW\u0142osy: Patryk Doma\u0144ski\nWianek Maryli Rodowicz: Damian Starzy\u0144ski\nBackstage: Jan Ruchniewicz\nRental House: Vvooyas\n\nManagement Mata: Marcin Rudnicki, Monika Kaczmarska, Rafa\u0142 Grobel, Krzysztof Szczepa\u0144ski\nMGMT: management@muzyka.waw.pl\nBOOKING: booking@muzyka.waw.pl \n\nManagement Maryla Rodowicz:\nWojciech Garczy\u0144ski - maryla@wojtekmenago.pl\nJoanna Hodera - joanna.hodera@gmail.com\nJ\u0119drek Wandzel - Booking Manager \n\n\u00a9\u2117 2025 \u00b8\u00b8\u266c\u00b7\u00af\u00b7\u2669\u00b8\u00b8\u266a\u00b7\u00af\u00b7\u266b\u00b8\u00b8\u266b\u00b7\u00af\u00b7\u266a\nISRC: PL2B92500142"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1268861",
                "likeCount": "50447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJjkI_6OUREpEjne45AB_fA_hzU",
            "id": "0dChi-aMjvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T08:02:44Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "Kogo popr\u0119 w drugiej turze?",
                "description": "Bardzo dzi\u0119kuj\u0119 Wam za ka\u017cdy g\u0142os i wsparcie, jakie mi okazali\u015bcie. 14,8% to rekordowy wynik w historii naszych \u015brodowisk. Pierwsza tura dobieg\u0142a ko\u0144ca - co dalej?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dChi-aMjvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dChi-aMjvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dChi-aMjvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dChi-aMjvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dChi-aMjvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kogo popr\u0119 w drugiej turze?",
                    "description": "Bardzo dzi\u0119kuj\u0119 Wam za ka\u017cdy g\u0142os i wsparcie, jakie mi okazali\u015bcie. 14,8% to rekordowy wynik w historii naszych \u015brodowisk. Pierwsza tura dobieg\u0142a ko\u0144ca - co dalej?"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1503619",
                "likeCount": "108515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2jzmUzH_aj-unISUdFj2RmyqGLY",
            "id": "8TQGknuCeK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T13:15:02Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Mentzen: Wyborcy g\u0142osowali na mnie, bo nie chcieli g\u0142osowa\u0107 ani na PiS, ani na Platform\u0119",
                "description": "#polityka #wybory #wydarzenia #informacje #sejm #mentzen #pis #platformaobywatelska #wybory2025\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nS\u0142awomir Mentzen podczas konferencji prasowej Konfederacji odpowiada na pytania o mo\u017cliwe poparcie kt\u00f3rego\u015b z kandydat\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich. Podkre\u015bla, \u017ce nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 ani PiS-u, ani Platformy, a jego wyborcy samodzielnie podejm\u0105 decyzj\u0119. \u201eWyborcy g\u0142osowali na mnie nie bez powodu\u201d \u2013 zaznacza Mentzen.  \n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "mentzen",
                    "konfederacja",
                    "wybory 2025",
                    "druga tura",
                    "pis",
                    "platforma obywatelska",
                    "trzaskowski",
                    "polityka",
                    "konferencja prasowa",
                    "sonda\u017ce",
                    "elektorat"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mentzen: Wyborcy g\u0142osowali na mnie, bo nie chcieli g\u0142osowa\u0107 ani na PiS, ani na Platform\u0119",
                    "description": "#polityka #wybory #wydarzenia #informacje #sejm #mentzen #pis #platformaobywatelska #wybory2025\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nS\u0142awomir Mentzen podczas konferencji prasowej Konfederacji odpowiada na pytania o mo\u017cliwe poparcie kt\u00f3rego\u015b z kandydat\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich. Podkre\u015bla, \u017ce nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 ani PiS-u, ani Platformy, a jego wyborcy samodzielnie podejm\u0105 decyzj\u0119. \u201eWyborcy g\u0142osowali na mnie nie bez powodu\u201d \u2013 zaznacza Mentzen.  \n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748473",
                "likeCount": "10891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fi2DFL7uWkOQO3JCnqYzPLzIWdw",
            "id": "N0pwLtonPdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Slippery vs Sticky Stairs",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Slippery vs Sticky Stairs",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170361570",
                "likeCount": "4169701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jOe9rWMGfj47jyu8crGG_CTI7D8",
            "id": "0XiY1Tnkv4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T22:18:39Z",
                "channelId": "UC45ELLkXxKZOiNQrq1uIGoQ",
                "title": "\ud83d\udc60Zombie\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f vs Golem\ud83d\uddff vs Wandering Trader\ud83d\udc40 vs Steve\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f | Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9 Who won?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XiY1Tnkv4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SNOPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc60Zombie\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f vs Golem\ud83d\uddff vs Wandering Trader\ud83d\udc40 vs Steve\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f | Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9 Who won?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9133379",
                "likeCount": "134187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NO2TF6O75nsEVV5zenxS5UFbFzg",
            "id": "YWS5qGd0Eo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T21:29:19Z",
                "channelId": "UCqDQ-36HLJdSpQf_yaQ5G_Q",
                "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z m\u00f3zgiem Einsteina? #ciekawostka #historia",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWS5qGd0Eo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWS5qGd0Eo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWS5qGd0Eo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWS5qGd0Eo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWS5qGd0Eo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcin Krzaczkowski",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z m\u00f3zgiem Einsteina? #ciekawostka #historia",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "798608",
                "likeCount": "33941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "plEI4A9plUOPCpAEsolV6NlMYa0",
            "id": "eH8OBNbgJ1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T10:49:22Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Joanna Senyszyn #standup #wybory",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH8OBNbgJ1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH8OBNbgJ1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH8OBNbgJ1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH8OBNbgJ1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH8OBNbgJ1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joanna Senyszyn #standup #wybory",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317289",
                "likeCount": "8691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lSqL-xq5H_uMFu9nhAs0uYh_2Gg",
            "id": "NQXhvclWuPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:51:24Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4209261",
                "likeCount": "103328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LohCOU-UqLMcL0HiwFrQxp8qDhI",
            "id": "4TEsGzQaIeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T12:08:09Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "DODA - CA\u0141A PRAWDA. EMIL ST\u0118PIE\u0143, BY\u0141Y M\u0104\u017b DOROTY \"DODY\" RABCZEWSKIEJ.",
                "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nEmil St\u0119pie\u0144 - pracownik urz\u0119du Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowych i Gie\u0142d,\n nast\u0119pnie pracowa\u0142 na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\nW 2013 zadebiutowa\u0142 w roli producenta filmowego, pracuj\u0105c nad filmem Patryka Vegi Last minute. W latach 2014\u20132016 wyprodukowa\u0142 cztery kolejne filmy re\u017cysera: S\u0142u\u017cby specjalne, Pitbull. Nowe porz\u0105dki i Pitbull. Niebezpieczne kobiety. W 2018 wyprodukowa\u0142 film W\u0142adys\u0142awa Pasikowskiego Pitbull. Ostatni pies.\n14 kwietnia 2018 po\u015blubi\u0142 Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105, kt\u00f3ra 9 czerwca 2021 poinformowa\u0142a o rozpadzie ma\u0142\u017ce\u0144stwa. 15 listopada 2021 rozw\u00f3d zosta\u0142 sfinalizowany.\nPo rostaniu Doda wesz\u0142a w medialny konflikt podobie jak z innymi by\u0142ymi partnerami , byli nimi - Rados\u0142aw Majda, Emil Hajdar, B\u0142a\u017cej Szychowski, Dariusz Pachut, czy Nergal.\nEmil St\u0119pie\u0144 udzieli\u0142 tydzie\u0144 temu wywiadu dla Salon24, gdzie opowiedzia\u0142 o zwi\u0105zku z Dorot\u0105 Rabczewsk\u0105. Wywiad by\u0142 na tyle pobie\u017cny i, w mojej opinii, \u017ale przeprowadzony, \u017ce postanowi\u0142em dopyta\u0107 i u\u0142o\u017cy\u0107 te fakty w histori\u0119.\nMy\u015bl\u0119, \u017ce macie Pa\u0144stwo teraz pe\u0142niejszy obraz zwi\u0105zku Emila St\u0119pnia z Dorot\u0105 Rabczewsk\u0105, jak i inny, obraz samej Dody, kt\u00f3ry nie przebija\u0142y si\u0119 do tej pory do medi\u00f3w, mimo i\u017c kilka z tych z tych historii by\u0142o znane od dawna.\nZapraszam do ogl\u0105dania.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n2:51 - Dlaczego zdecydowa\u0142\u0119\u015b si\u0119 to wszystko powiedzie\u0107?\n3:54 - Rozw\u00f3d z Dod\u0105 \n6:19 - Zaproszenie do Salonu24\n10:31 - Reakcja ludzi po filmie o Dodzie \n13:56 - Zachowanie Dody w stosunku do swoich fan\u00f3w \n19:56 - Moment poznania z Dod\u0105 \n26:00 - Interesowno\u015b\u0107 Dody a zwi\u0105zek z Emilem St\u0119pniem  \n28:44 - Narcyzm Dody\n31:47 - Niech\u0119\u0107 do Dody na planie filmowym \n32:35 - Pieni\u0105dze Dody \n34:06 - Jej koncerty nie s\u0105 szeroko oblegane\n34:45 - \u015alub Emila i Dody \n36:18 - Traktowanie rodzic\u00f3w przez Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105\n40:41 - Czy Doda jest osob\u0105 wierz\u0105c\u0105? \n46:54 - Mieszkanie osobno i problemy z ha\u0142asem \n51:12 - Dlaczego tyle czasu czeka\u0142e\u015b z rozstaniem?\n53:07 - Operacja piersi \n57:18 - Rozw\u00f3d \n59:44 - Zdj\u0119cie Dody z innym m\u0119\u017cczyzn\u0105 \n1:08:03 - Doda wykorzystuje ludzi \n1:09:13 - Historia z Dod\u0105 i peruk\u0105 \n1:23:34 - Byli partnerzy Dody \n1:24:38 - Alkohol\n1:27:46 - Bieganie z no\u017cem \n1:29:54 - Narkotyki \n1:31:18 - O\u015bwiadczenie \n1:32:38 - Przew\u00f3z narkotyk\u00f3w \n1:34:41 - Emil St\u0119pie\u0144 jest usami Dariusza Pachuta? \n1:45:36 - Emil Haidar\n1:52:17 - Doda i 156 IQ\n2:01:07 - Pobicie Agnieszki Szulim\n2:03:46 - Oblanie... Agnieszki Szulim\n2:04:40 - Media na uk\u0142adzie Dody \n2:08:14 - S\u0105downictwo i Doda \n2:09:36 - Ok\u0142adka Super Express, Haidar i Rafalala\n2:15:24 - Dziewczyny z Dubaju\n2:20:30 - Film mia\u0142 by\u0107 o wiele mocniejszy\n2:25:42 - Pieni\u0105dze z filmu Dziewczyny z Dubaju\n2:27:06 - Praca jako Finansista\n2:33:31 - Aktualne relacje z Patrykiem Veg\u0105 \n2:36:19 - Areszt \n2:39:46 - Zarzuty do Emila St\u0119pnia\n2:46:09 - Dzie\u0144 przed moim aresztowaniem Doda by\u0142a widziana w prokuraturze \n2:48:11 - Doda nagrywa\u0142a mnie we w\u0142asnym domu \n2:52:16 - Co teraz zrobi Doda? \n2:59:10 - Fa\u0142szywe screeny wiadomo\u015bci \n3:02:40 - Nowy film Dody",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "fame mma",
                    "prime mma",
                    "clout mma",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "Doda",
                    "pudelek",
                    "kozaczek",
                    "Dorota Rabczewska",
                    "virgin",
                    "Rados\u0142aw Majdan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "DODA - CA\u0141A PRAWDA. EMIL ST\u0118PIE\u0143, BY\u0141Y M\u0104\u017b DOROTY \"DODY\" RABCZEWSKIEJ.",
                    "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nEmil St\u0119pie\u0144 - pracownik urz\u0119du Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowych i Gie\u0142d,\n nast\u0119pnie pracowa\u0142 na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\nW 2013 zadebiutowa\u0142 w roli producenta filmowego, pracuj\u0105c nad filmem Patryka Vegi Last minute. W latach 2014\u20132016 wyprodukowa\u0142 cztery kolejne filmy re\u017cysera: S\u0142u\u017cby specjalne, Pitbull. Nowe porz\u0105dki i Pitbull. Niebezpieczne kobiety. W 2018 wyprodukowa\u0142 film W\u0142adys\u0142awa Pasikowskiego Pitbull. Ostatni pies.\n14 kwietnia 2018 po\u015blubi\u0142 Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105, kt\u00f3ra 9 czerwca 2021 poinformowa\u0142a o rozpadzie ma\u0142\u017ce\u0144stwa. 15 listopada 2021 rozw\u00f3d zosta\u0142 sfinalizowany.\nPo rostaniu Doda wesz\u0142a w medialny konflikt podobie jak z innymi by\u0142ymi partnerami , byli nimi - Rados\u0142aw Majda, Emil Hajdar, B\u0142a\u017cej Szychowski, Dariusz Pachut, czy Nergal.\nEmil St\u0119pie\u0144 udzieli\u0142 tydzie\u0144 temu wywiadu dla Salon24, gdzie opowiedzia\u0142 o zwi\u0105zku z Dorot\u0105 Rabczewsk\u0105. Wywiad by\u0142 na tyle pobie\u017cny i, w mojej opinii, \u017ale przeprowadzony, \u017ce postanowi\u0142em dopyta\u0107 i u\u0142o\u017cy\u0107 te fakty w histori\u0119.\nMy\u015bl\u0119, \u017ce macie Pa\u0144stwo teraz pe\u0142niejszy obraz zwi\u0105zku Emila St\u0119pnia z Dorot\u0105 Rabczewsk\u0105, jak i inny, obraz samej Dody, kt\u00f3ry nie przebija\u0142y si\u0119 do tej pory do medi\u00f3w, mimo i\u017c kilka z tych z tych historii by\u0142o znane od dawna.\nZapraszam do ogl\u0105dania.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n2:51 - Dlaczego zdecydowa\u0142\u0119\u015b si\u0119 to wszystko powiedzie\u0107?\n3:54 - Rozw\u00f3d z Dod\u0105 \n6:19 - Zaproszenie do Salonu24\n10:31 - Reakcja ludzi po filmie o Dodzie \n13:56 - Zachowanie Dody w stosunku do swoich fan\u00f3w \n19:56 - Moment poznania z Dod\u0105 \n26:00 - Interesowno\u015b\u0107 Dody a zwi\u0105zek z Emilem St\u0119pniem  \n28:44 - Narcyzm Dody\n31:47 - Niech\u0119\u0107 do Dody na planie filmowym \n32:35 - Pieni\u0105dze Dody \n34:06 - Jej koncerty nie s\u0105 szeroko oblegane\n34:45 - \u015alub Emila i Dody \n36:18 - Traktowanie rodzic\u00f3w przez Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105\n40:41 - Czy Doda jest osob\u0105 wierz\u0105c\u0105? \n46:54 - Mieszkanie osobno i problemy z ha\u0142asem \n51:12 - Dlaczego tyle czasu czeka\u0142e\u015b z rozstaniem?\n53:07 - Operacja piersi \n57:18 - Rozw\u00f3d \n59:44 - Zdj\u0119cie Dody z innym m\u0119\u017cczyzn\u0105 \n1:08:03 - Doda wykorzystuje ludzi \n1:09:13 - Historia z Dod\u0105 i peruk\u0105 \n1:23:34 - Byli partnerzy Dody \n1:24:38 - Alkohol\n1:27:46 - Bieganie z no\u017cem \n1:29:54 - Narkotyki \n1:31:18 - O\u015bwiadczenie \n1:32:38 - Przew\u00f3z narkotyk\u00f3w \n1:34:41 - Emil St\u0119pie\u0144 jest usami Dariusza Pachuta? \n1:45:36 - Emil Haidar\n1:52:17 - Doda i 156 IQ\n2:01:07 - Pobicie Agnieszki Szulim\n2:03:46 - Oblanie... Agnieszki Szulim\n2:04:40 - Media na uk\u0142adzie Dody \n2:08:14 - S\u0105downictwo i Doda \n2:09:36 - Ok\u0142adka Super Express, Haidar i Rafalala\n2:15:24 - Dziewczyny z Dubaju\n2:20:30 - Film mia\u0142 by\u0107 o wiele mocniejszy\n2:25:42 - Pieni\u0105dze z filmu Dziewczyny z Dubaju\n2:27:06 - Praca jako Finansista\n2:33:31 - Aktualne relacje z Patrykiem Veg\u0105 \n2:36:19 - Areszt \n2:39:46 - Zarzuty do Emila St\u0119pnia\n2:46:09 - Dzie\u0144 przed moim aresztowaniem Doda by\u0142a widziana w prokuraturze \n2:48:11 - Doda nagrywa\u0142a mnie we w\u0142asnym domu \n2:52:16 - Co teraz zrobi Doda? \n2:59:10 - Fa\u0142szywe screeny wiadomo\u015bci \n3:02:40 - Nowy film Dody"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946008",
                "likeCount": "23734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fcGBdQlUdkrrEVlZLS6R7drn9HQ",
            "id": "fghn6aiz2eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T14:01:05Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "This is universal problem\ud83d\ude02\ud83e\udee1",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "This is universal problem\ud83d\ude02\ud83e\udee1",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49311821",
                "likeCount": "1690370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cTpt0HSlC4lrMO1lne2qzb7ElOI",
            "id": "FXFly64sOAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T10:56:20Z",
                "channelId": "UCFgktyAQdfcHmIbubYPCnHQ",
                "title": "(P)REZYDENCJE!  #architektura  #historia #ciekawostki",
                "description": "Ile rezydencji ma Prezydent RP?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXFly64sOAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXFly64sOAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXFly64sOAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXFly64sOAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXFly64sOAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rados\u0142aw Gajda & Natalia Szcze\u015bniak",
                "tags": [
                    "#ciekawostki #historia #zabytki #goodidea #radekgajda #zamek #pa\u0142ac #prezydent"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(P)REZYDENCJE!  #architektura  #historia #ciekawostki",
                    "description": "Ile rezydencji ma Prezydent RP?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453431",
                "likeCount": "11297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9jUKixkjWc2Aq9-xyM5A_Si8g3w",
            "id": "wNpk4cj4ZNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:32:28Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "CO NAWROCKI W\u0141O\u017bY\u0141 DO UST PODCZAS DEBATY? #nawrocki #debata #snus",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO NAWROCKI W\u0141O\u017bY\u0141 DO UST PODCZAS DEBATY? #nawrocki #debata #snus",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106770",
                "likeCount": "2007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VD6ROwTCCQD-DVhMiAlu4REfJyk",
            "id": "e4sbyjL9324",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:01:06Z",
                "channelId": "UCgwIfE7xkql7bIBRMZNZYLg",
                "title": "S\u0141AWOMIR MENTZEN CZY ANDRZEJ DUDA? \ud83d\ude43\ud83e\udd14\ud83e\udd23 #maturatobzdura  #\u015bmieszne #wybory #Mentzen #Duda #prezydent",
                "description": "\ud83d\udc49 KUP NASZ\u0104 PLANSZ\u00d3WK\u0118 na https://maturatobzdura.pl \n\ud83d\udc49 Zobacz jak wygl\u0105da rozgrywka: https://youtu.be/eC-6z_8_shQ\n\n\ud83d\udcf1 Graj w Quiz House ze znajomymi:\n\ud83d\udc49 na przegl\u0105darce i nawet na iPhonie: https://app.quizhouse.com\n\ud83d\udc49 na Google Play: http://goo.gl/cytcie\n\ud83d\udc49 na HUAWEI AppGallery: https://bit.ly/3shNkH0\n\n\ud83d\udcf8 Obserwuj nas na Instagramie, aby wiedzie\u0107 na bie\u017c\u0105co gdzie nagrywamy: https://goo.gl/hYucbL\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66 Do\u0142\u0105cz do naszego Discorda i pisz z nami pytania do odcink\u00f3w! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd25 https://discord.gg/RVspn6xThU\n\n\ud83d\udcf1 Wbijajcie na naszego TikToka\ud83d\ude01\ud83d\udc47\nhttps://tiktok.com/@maturatobzdura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4sbyjL9324/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4sbyjL9324/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4sbyjL9324/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4sbyjL9324/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e4sbyjL9324/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaturaToBzdura",
                "tags": [
                    "matura to bzdura",
                    "mtb",
                    "maturatobzdura",
                    "odcinek",
                    "liceum",
                    "studia",
                    "szko\u0142a",
                    "adam drzewicki",
                    "piotr dybski",
                    "matura",
                    "to",
                    "bzdura",
                    "Mentzen",
                    "Duda",
                    "prezydent",
                    "wybory",
                    "\u015bmieszne",
                    "zabawne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "S\u0141AWOMIR MENTZEN CZY ANDRZEJ DUDA? \ud83d\ude43\ud83e\udd14\ud83e\udd23 #maturatobzdura  #\u015bmieszne #wybory #Mentzen #Duda #prezydent",
                    "description": "\ud83d\udc49 KUP NASZ\u0104 PLANSZ\u00d3WK\u0118 na https://maturatobzdura.pl \n\ud83d\udc49 Zobacz jak wygl\u0105da rozgrywka: https://youtu.be/eC-6z_8_shQ\n\n\ud83d\udcf1 Graj w Quiz House ze znajomymi:\n\ud83d\udc49 na przegl\u0105darce i nawet na iPhonie: https://app.quizhouse.com\n\ud83d\udc49 na Google Play: http://goo.gl/cytcie\n\ud83d\udc49 na HUAWEI AppGallery: https://bit.ly/3shNkH0\n\n\ud83d\udcf8 Obserwuj nas na Instagramie, aby wiedzie\u0107 na bie\u017c\u0105co gdzie nagrywamy: https://goo.gl/hYucbL\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66 Do\u0142\u0105cz do naszego Discorda i pisz z nami pytania do odcink\u00f3w! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd25 https://discord.gg/RVspn6xThU\n\n\ud83d\udcf1 Wbijajcie na naszego TikToka\ud83d\ude01\ud83d\udc47\nhttps://tiktok.com/@maturatobzdura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627152",
                "likeCount": "17933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 96,
        "resultsPerPage": 50
    }
}