{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "57sIvRMRrmu5VAiELNLR8i9zWoE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KjOI6gCIre5Gy-wZaHFVopkONmI",
            "id": "1gazg-GYqgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T13:09:44Z",
                "channelId": "UCNAJlRrXYFi8jo889TbxPiw",
                "title": "Renunci\u00e9 porque Benedetti me pidi\u00f3 sacar a alguien de la unidad penitenciaria: minJusticia | 6AM",
                "description": "Haz parte de nuestros miembros oficiales y la familia Caracol Radio, haciendo clic aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCNAJlRrXYFi8jo889TbxPiw/join\n\nMantente informado con todos nuestros contenidos en v\u00eddeo suscribi\u00e9ndote aqu\u00ed: http://bit.ly/YTCaracolRadio. Noticias, deportes y entretenimiento de Colombia y el mundo, de la mano de la marca m\u00e1s tradicional e innovadora de la radio: Caracol Radio.\n\nhttps://www.caracol.com.co \n\nCaracol Radio en redes sociales:\n- Facebook: https://www.facebook.com/caracolradio\n- Instagram: https://www.instagram.com/caracolradio\n- X: https://X.com/CaracolRadio\n\nCont\u00e1ctanos:\n- crdigital@caracol.com.co\n\n#RenunciaMinJusticia #ArmandoBenedetti #Pol\u00edticaColombiana #CrisisPol\u00edticaColombia #GustavoPetro #RenunciaPorPresi\u00f3n #Esc\u00e1ndaloPol\u00edtico #MinistroDeJusticia #Corrupci\u00f3nColombia #GobiernoDePetro #RenunciaPol\u00edtica2025 #CrisisEnElGobierno #PetroCrisis\n\nRenunci\u00e9 porque Benedetti me pidi\u00f3 sacar a alguien de la unidad penitenciaria: minJusticia | 6AM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gazg-GYqgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gazg-GYqgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gazg-GYqgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gazg-GYqgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1gazg-GYqgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Radio",
                "tags": [
                    "Caracol Radio",
                    "Radio",
                    "Colombia",
                    "Noticias",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias del mundo",
                    "ultimas noticias",
                    "Ultima hora",
                    "renuncia Ministro de Justicia",
                    "Benedetti y renuncia pol\u00edtica",
                    "renuncia por presiones pol\u00edticas",
                    "Armando Benedetti Colombia",
                    "crisis pol\u00edtica en Colombia",
                    "renuncia en el gobierno de Petro",
                    "conflicto pol\u00edtico Benedetti",
                    "ministros de justicia en Colombia",
                    "renuncia por corrupci\u00f3n",
                    "presi\u00f3n pol\u00edtica en Colombia",
                    "esc\u00e1ndalo pol\u00edtico Colombia",
                    "Gustavo Petro y crisis pol\u00edtica"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renunci\u00e9 porque Benedetti me pidi\u00f3 sacar a alguien de la unidad penitenciaria: minJusticia | 6AM",
                    "description": "Haz parte de nuestros miembros oficiales y la familia Caracol Radio, haciendo clic aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCNAJlRrXYFi8jo889TbxPiw/join\n\nMantente informado con todos nuestros contenidos en v\u00eddeo suscribi\u00e9ndote aqu\u00ed: http://bit.ly/YTCaracolRadio. Noticias, deportes y entretenimiento de Colombia y el mundo, de la mano de la marca m\u00e1s tradicional e innovadora de la radio: Caracol Radio.\n\nhttps://www.caracol.com.co \n\nCaracol Radio en redes sociales:\n- Facebook: https://www.facebook.com/caracolradio\n- Instagram: https://www.instagram.com/caracolradio\n- X: https://X.com/CaracolRadio\n\nCont\u00e1ctanos:\n- crdigital@caracol.com.co\n\n#RenunciaMinJusticia #ArmandoBenedetti #Pol\u00edticaColombiana #CrisisPol\u00edticaColombia #GustavoPetro #RenunciaPorPresi\u00f3n #Esc\u00e1ndaloPol\u00edtico #MinistroDeJusticia #Corrupci\u00f3nColombia #GobiernoDePetro #RenunciaPol\u00edtica2025 #CrisisEnElGobierno #PetroCrisis\n\nRenunci\u00e9 porque Benedetti me pidi\u00f3 sacar a alguien de la unidad penitenciaria: minJusticia | 6AM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102197",
                "likeCount": "2355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rG2Y4D-Wfnwbk2-H51sFD9dqido",
            "id": "2t-R7maAsOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T02:02:33Z",
                "channelId": "UCeU8nhO6mGDvNGcq6iW_VFQ",
                "title": "Alocuci\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica, Gustavo Petro Urrego",
                "description": "Beijing (China), 15 de mayo de 2025\n\nAlocuci\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica, Gustavo Petro Urrego",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t-R7maAsOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t-R7maAsOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t-R7maAsOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t-R7maAsOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2t-R7maAsOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Presidencia de la Rep\u00fablica - Colombia",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alocuci\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica, Gustavo Petro Urrego",
                    "description": "Beijing (China), 15 de mayo de 2025\n\nAlocuci\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica, Gustavo Petro Urrego"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97904",
                "likeCount": "7753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wIyRb56NVUsfFG4W2F0unJG4Pck",
            "id": "nzTOkXcPOjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:40:23Z",
                "channelId": "UC8TtjxuaqF74uKUKiwsF-sQ",
                "title": "Por La Ventana Podcast en M\u00c9XICO #85 \"EL BORREGO\"\ud83d\udc14\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e",
                "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"EL BORREGO\" \nINSTA: https://www.instagram.com/lagranjadelborrego?igsh=b2pjNHFtamU3ZHU0\n- SHOW EMIR -IBAGU\u00c9- 15 MAYO \nLINK DE BOLETER\u00cdA : https://wa.me/message/Q3MDLIRBBEQLA1\n\n(COLABORADORES) \nTAQUERIA \"EL CHICHARO M\"\nUBICACI\u00d3N:  Calle Cumbres de Matrata #311 (CDMX)\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzTOkXcPOjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sancocho Trif\u00e1sico",
                "tags": [
                    "CAMILO SANCHEZ",
                    "CULOTAURO",
                    "CAMILO DIAZ",
                    "TOURETT",
                    "ELSOACHUNO",
                    "COMEDIA",
                    "PODCAST CARRO",
                    "PODCASTCARRO",
                    "CHISTECARRO",
                    "COMEDIA COLOMBIANA",
                    "PODCASTCOLOMBIANO",
                    "CONANIMODEOFENDER",
                    "BORREGO",
                    "ELBORREGO",
                    "LAGRANJA",
                    "LAGRANJABORREGO",
                    "LAGRANJADELBORREGO",
                    "COMEDIACOLOMBIANA",
                    "EMIRQUINTERO",
                    "EMIR"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por La Ventana Podcast en M\u00c9XICO #85 \"EL BORREGO\"\ud83d\udc14\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e",
                    "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"EL BORREGO\" \nINSTA: https://www.instagram.com/lagranjadelborrego?igsh=b2pjNHFtamU3ZHU0\n- SHOW EMIR -IBAGU\u00c9- 15 MAYO \nLINK DE BOLETER\u00cdA : https://wa.me/message/Q3MDLIRBBEQLA1\n\n(COLABORADORES) \nTAQUERIA \"EL CHICHARO M\"\nUBICACI\u00d3N:  Calle Cumbres de Matrata #311 (CDMX)\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056390",
                "likeCount": "60895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NICH-YT4xyqDJISkKTt6R-iFvhM",
            "id": "vzkBv4P1oQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T04:35:36Z",
                "channelId": "UCw7eDYHnA-2PIr-qIldYeBQ",
                "title": "AM\u00c9RICA DE CALI vs. HURAC\u00c1N | HIGHLIGHTS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\u00a1El Globo se suma a los equipos que llegan invictos a la \u00faltima fecha! \ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Sudamericana | #LaGranConquista \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Sudamericana para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: https://conmebolsudamericana.com/\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nFacebook: https://facebook.com/CopaSudamericana/\nTwitter: https://twitter.com/sudamericana\nInstagram: https://instagram.com/sudamericana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzkBv4P1oQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzkBv4P1oQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzkBv4P1oQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzkBv4P1oQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "america de cali vs huracan",
                    "america de cali 0-0 huracan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AM\u00c9RICA DE CALI vs. HURAC\u00c1N | HIGHLIGHTS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\u00a1El Globo se suma a los equipos que llegan invictos a la \u00faltima fecha! \ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Sudamericana | #LaGranConquista \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Sudamericana para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: https://conmebolsudamericana.com/\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nFacebook: https://facebook.com/CopaSudamericana/\nTwitter: https://twitter.com/sudamericana\nInstagram: https://instagram.com/sudamericana"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79612",
                "likeCount": "378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PfwpeSFRQbUOTWJxStUA4-GVN_w",
            "id": "0X_kBulSMjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:59:37Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Superman | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Tus decisiones, tus acciones, eso es lo que te define. #Superman - 10 de julio, solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de DC Studios en llegar a la pantalla grande, est\u00e1 lista para volar en los cines de todo el mundo, de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn toma al superh\u00e9roe original en el renovado universo DC, combinando acci\u00f3n \u00e9pica, humor y coraz\u00f3n, ofreciendo un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia innata en la bondad del g\u00e9nero humano.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige desde su propio gui\u00f3n, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, y Nicholas Hoult (\u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. Tambi\u00e9n participan Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (\u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn cuenta con colaboradores frecuentes como el director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, adem\u00e1s del compositor David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) y los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\nDC Studios presenta una producci\u00f3n de Troll Court Entertainment/The Safran Company, una pel\u00edcula de James Gunn, \u201cSuperman,\u201d que llegar\u00e1 a los cines y en IMAX\u00ae de Latinoam\u00e9rica el 10 de julio de 2025, distribuida por Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Tus decisiones, tus acciones, eso es lo que te define. #Superman - 10 de julio, solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de DC Studios en llegar a la pantalla grande, est\u00e1 lista para volar en los cines de todo el mundo, de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn toma al superh\u00e9roe original en el renovado universo DC, combinando acci\u00f3n \u00e9pica, humor y coraz\u00f3n, ofreciendo un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia innata en la bondad del g\u00e9nero humano.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige desde su propio gui\u00f3n, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, y Nicholas Hoult (\u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. Tambi\u00e9n participan Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (\u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn cuenta con colaboradores frecuentes como el director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, adem\u00e1s del compositor David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) y los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\nDC Studios presenta una producci\u00f3n de Troll Court Entertainment/The Safran Company, una pel\u00edcula de James Gunn, \u201cSuperman,\u201d que llegar\u00e1 a los cines y en IMAX\u00ae de Latinoam\u00e9rica el 10 de julio de 2025, distribuida por Warner Bros. Pictures."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923701",
                "likeCount": "50900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lp7OZT477m0-oB0bblK-S1vof_4",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "913587",
                "likeCount": "135189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZEqsQf2TUXCuO2mvTlOkn8J7fDk",
            "id": "n3YXy2wnX-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T20:21:08Z",
                "channelId": "UCMVmOr3V2PVwf7-LNQax8Cw",
                "title": "AK4:20 FT ALMIGHTY - NENA APAGA EL CELL",
                "description": "ALMIGTHY \nhttps://www.instagram.com/almightytgc/?hl=es-la\n AK4:20\nhttps://www.instagram.com/aka4.20/?hl=es-la",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3YXy2wnX-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AK4:20",
                "tags": [
                    "ALMIGTHY",
                    "AK420"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "AK4:20 FT ALMIGHTY - NENA APAGA EL CELL",
                    "description": "ALMIGTHY \nhttps://www.instagram.com/almightytgc/?hl=es-la\n AK4:20\nhttps://www.instagram.com/aka4.20/?hl=es-la"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260009",
                "likeCount": "25438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gg7XRGCTgb3XkZtGs-87GQHQFpE",
            "id": "X0gkojWAQyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:07:17Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Ironheart | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Ic\u00f3nica.\n\n#Ironheart, una nueva serie de Marvel Television, llega con 3 episodios el 24 de junio a #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ironheart | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Ic\u00f3nica.\n\n#Ironheart, una nueva serie de Marvel Television, llega con 3 episodios el 24 de junio a #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240506",
                "likeCount": "7827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyyw8HsPIQCgsD1SefQhX2MINKQ",
            "id": "SapDfRNaLCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:00:07Z",
                "channelId": "UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ",
                "title": "Grupo Firme & Carolina Ross - Todav\u00eda Te Amo (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Horacio Palencia & Gussy Lau\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nNo creas que me dio pa\u2019bajo tu adi\u00f3s\n\nDesde antes tra\u00eda broncas en el amor\n\nTe fuiste y aqu\u00ed todo sigue normal\n\nAunque me mires mal\n\nNo pienses que te marqu\u00e9 para volver\n\nLo hice, te lo prometo, sin querer\n\nEstaba borrando la conversaci\u00f3n de nosotros\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nY debes saber que quiero volver de nuevo a tu lado\n\n\nDuraci\u00f3n: 2:42\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Firme",
                    "Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito Ballesteros Otra Noche",
                    "Grupo Firme music",
                    "Grupo Firme nuevo video",
                    "Grupo Firme video",
                    "Grupo Firme video oficial",
                    "Firme music",
                    "Firme nuevo video",
                    "Firme video",
                    "Firme video oficial",
                    "Firme Covers",
                    "Firme mix 2023",
                    "Firme new video",
                    "Firme official video",
                    "Firme video nuevo",
                    "new single Firme",
                    "Eduin Caz music",
                    "Eduin Caz nuevo video",
                    "Eduin Caz video",
                    "Eduin Caz video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme & Carolina Ross - Todav\u00eda Te Amo (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Horacio Palencia & Gussy Lau\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nNo creas que me dio pa\u2019bajo tu adi\u00f3s\n\nDesde antes tra\u00eda broncas en el amor\n\nTe fuiste y aqu\u00ed todo sigue normal\n\nAunque me mires mal\n\nNo pienses que te marqu\u00e9 para volver\n\nLo hice, te lo prometo, sin querer\n\nEstaba borrando la conversaci\u00f3n de nosotros\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nY debes saber que quiero volver de nuevo a tu lado\n\n\nDuraci\u00f3n: 2:42\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1776820",
                "likeCount": "29943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3sFbsKHa8VPhghNJehaEu2iByfw",
            "id": "xtzPkI9pzf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:23:03Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "MISI\u00d3N: Rafa cocina para Karen y Lesslie | #RafaEnMusas | MUSAS",
                "description": "Hoy repliqu\u00e9 desde cero el platillo con el que me salv\u00e9 en MasterChef \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Cocin\u00e9 contrarreloj con solo 4 ingredientes... \u00a1y con ayuda inesperada! \u00bfLogr\u00e9 que supiera bien o fue un desastre total? \ud83d\ude05\n\n0:00 \u2013 Introducci\u00f3n\n0:10 \u2013 El platillo que salv\u00f3 a Rafa\n1:06 \u2013 El ic\u00f3nico nombre del platillo: \u201cNo te pases Ana Karen\u201d\n1:45 \u2013 Ingredientes del reto en MasterChef\n2:17 \u2013 Invitada Especial\n2:33 \u2013 Comienza la cocinada: 30 minutos al reloj\n3:59 \u2013 Recuerdos del episodio original en MasterChef\n4:51 \u2013 Karen y Lesslie imitan a Rafa\n6:41 \u2013 T\u00e9cnicas de presentaci\u00f3n y emplatado\n7:34 \u2013 \u00a1Se acab\u00f3 el tiempo!\n7:42 \u2013 Presentaci\u00f3n y explicaci\u00f3n del platillo final\n8:37 \u2013 Probando el platillo y evaluaci\u00f3n\n9:24 \u2013 Reflexiones de Rafa sobre MasterChef y su crecimiento\n10:09 \u2013 Despedida \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #polinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #Cocina #MasterChef #MasterChefMexico #MasterChefCelebrity #RafaEnMusas #Cocinando #Familia #Reto #RetoDeCocina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MISI\u00d3N: Rafa cocina para Karen y Lesslie | #RafaEnMusas | MUSAS",
                    "description": "Hoy repliqu\u00e9 desde cero el platillo con el que me salv\u00e9 en MasterChef \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Cocin\u00e9 contrarreloj con solo 4 ingredientes... \u00a1y con ayuda inesperada! \u00bfLogr\u00e9 que supiera bien o fue un desastre total? \ud83d\ude05\n\n0:00 \u2013 Introducci\u00f3n\n0:10 \u2013 El platillo que salv\u00f3 a Rafa\n1:06 \u2013 El ic\u00f3nico nombre del platillo: \u201cNo te pases Ana Karen\u201d\n1:45 \u2013 Ingredientes del reto en MasterChef\n2:17 \u2013 Invitada Especial\n2:33 \u2013 Comienza la cocinada: 30 minutos al reloj\n3:59 \u2013 Recuerdos del episodio original en MasterChef\n4:51 \u2013 Karen y Lesslie imitan a Rafa\n6:41 \u2013 T\u00e9cnicas de presentaci\u00f3n y emplatado\n7:34 \u2013 \u00a1Se acab\u00f3 el tiempo!\n7:42 \u2013 Presentaci\u00f3n y explicaci\u00f3n del platillo final\n8:37 \u2013 Probando el platillo y evaluaci\u00f3n\n9:24 \u2013 Reflexiones de Rafa sobre MasterChef y su crecimiento\n10:09 \u2013 Despedida \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #polinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #Cocina #MasterChef #MasterChefMexico #MasterChefCelebrity #RafaEnMusas #Cocinando #Familia #Reto #RetoDeCocina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525042",
                "likeCount": "26652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tQsL1TbUIt85_O-lkqvzsIDV92Y",
            "id": "V8iu9yOjQJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:51:07Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "April Fools",
                    "Dia de los inocentes",
                    "Inocentes",
                    "Actualizacion",
                    "Versiones",
                    "Broma",
                    "Chiste",
                    "Minecraft 2.0",
                    "2011",
                    "2025",
                    "todas",
                    "Jugando",
                    "Probando",
                    "Funny",
                    "Espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                    "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649853",
                "likeCount": "46183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rXEOqBfy7WfBBJhMETwWJm_vRoQ",
            "id": "DZdxLgepr7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2022890",
                "likeCount": "138313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pcJ1mJg-UZB-00bXWEijJ9Gz3g",
            "id": "cgakzuLFa50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:01:06Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "nicole amado",
                    "nicole amado reacciona a big soto",
                    "nicole amador",
                    "nicole amado tiktok",
                    "nicole amadorat",
                    "nicole amado y big soto",
                    "andresitow",
                    "andresosky",
                    "citas a ciegas",
                    "cita",
                    "tik tok",
                    "tik toks virales",
                    "bogota",
                    "colombia",
                    "citas a ciega",
                    "cita a ciegas",
                    "elegir cita",
                    "solteras",
                    "tendencias",
                    "tinder bogota",
                    "citas colombia",
                    "la casa de los famosos",
                    "explota el globo",
                    "encuentra pareja",
                    "onecoin",
                    "video de citas",
                    "nicol amado",
                    "big soto trainer",
                    "big soto vs 50",
                    "clip tik tok",
                    "experimento social",
                    "amor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695991",
                "likeCount": "24664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0oRnNEqwLAd06_zptr8pmmu7vU",
            "id": "JISWWIEOUwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:00:44Z",
                "channelId": "UCaebDKlsyWzHC7IaqI_qSyA",
                "title": "Shelow Shaq - Ta de Pinga (Video Oficial)",
                "description": "SHELOW SHAQ - \u201cTA DE PINGa\u201d\n\n\ud83c\udfac Grabado en el coraz\u00f3n del barrio, con flow, actitud y pura calle.\n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo ahora en todas las plataformas digitales:\nSpotify | Apple Music | Deezer | Tidal | Amazon Music\n\ud83d\udd17  https://ffm.to/tadpinga.OYD\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal oficial y activa la campana para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://ffm.link/shelowshaqyoutube\n\n\ud83d\udcf2 Conecta con Shelow Shaq:\nInstagram: [@shelowshaq]\nTikTok: [@shelowshaqreal]\nFacebook: /shelowshaqoficial\n\n\n\n\ud83d\udccc .\u2117\u00a9 2025 EM Music Records  | All rights reserved. \nYoutube Channel powered by More Views LLC. The music video and sound recording is protected by the Content ID system. All rights reserved.\n\n#ShelowShaq #TaDePinga #VideoOficial #Estreno2025 #DembowRD #MusicaUrbana #Rep\u00fablicaDominicana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JISWWIEOUwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shelow Shaq",
                "tags": [
                    "'ta de pinga'",
                    "'shelow shaq'",
                    "'shelow shaq ta de pinga'",
                    "'dembow 2025'",
                    "'dembow dominicano'",
                    "'nuevo dembow'",
                    "'musica urbana 2025'",
                    "'video oficial dembow'",
                    "'estreno musical rd'",
                    "'musica de barrio'",
                    "'musica callejera'",
                    "'musica urbana dominicana'",
                    "'artista urbano rd'",
                    "'video viral urbano'",
                    "'lo nuevo de shelow shaq'",
                    "'musica viral 2025'",
                    "'top dembow 2025'",
                    "'latino urbano'",
                    "'musica dominicana'",
                    "'urbano 2025'"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Shelow Shaq - Ta de Pinga (Video Oficial)",
                    "description": "SHELOW SHAQ - \u201cTA DE PINGa\u201d\n\n\ud83c\udfac Grabado en el coraz\u00f3n del barrio, con flow, actitud y pura calle.\n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo ahora en todas las plataformas digitales:\nSpotify | Apple Music | Deezer | Tidal | Amazon Music\n\ud83d\udd17  https://ffm.to/tadpinga.OYD\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete al canal oficial y activa la campana para no perderte nada:\n\ud83d\udc49 https://ffm.link/shelowshaqyoutube\n\n\ud83d\udcf2 Conecta con Shelow Shaq:\nInstagram: [@shelowshaq]\nTikTok: [@shelowshaqreal]\nFacebook: /shelowshaqoficial\n\n\n\n\ud83d\udccc .\u2117\u00a9 2025 EM Music Records  | All rights reserved. \nYoutube Channel powered by More Views LLC. The music video and sound recording is protected by the Content ID system. All rights reserved.\n\n#ShelowShaq #TaDePinga #VideoOficial #Estreno2025 #DembowRD #MusicaUrbana #Rep\u00fablicaDominicana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2234355",
                "likeCount": "171504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-N0jrgJ7Forn5hIPw5-mnSlJUJ0",
            "id": "QrPLf0oymPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:00:06Z",
                "channelId": "UC9pMsxdCT2Z_6QwTxUaz9iw",
                "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Cordova Oficial ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                    "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5101485",
                "likeCount": "49145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zl-705Jw-3QdcGhhIfh0ZMtKOag",
            "id": "j_IByax8VNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:58:32Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657341",
                "likeCount": "34613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQuHgajHur1YMt74MF-HJv-JXdA",
            "id": "8OmVVdapouU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:36:50Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "curly",
                    "descansa en paz",
                    "rip",
                    "r.i.p",
                    "d.e.p",
                    "dep",
                    "love",
                    "rest in peace",
                    "mascota",
                    "fiel amigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                    "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7875647",
                "likeCount": "1442388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ROC_n01DS9vnMLHlM06A8pcfVg",
            "id": "8lk7pTCJiUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:44:38Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "tchouameni",
                    "4-3",
                    "mano",
                    "raphinha",
                    "yamal",
                    "capaz",
                    "merengueton",
                    "fermin",
                    "garcia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                    "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1086903",
                "likeCount": "30857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vTb6UA8F41WTLQaMvMMRzMo-bFQ",
            "id": "Vsb8lSYC9WE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:21:02Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA SENTENCIA LA LIGA al GANAR EL CL\u00c1SICO 4-3 vs REAL MADRID. HAT TRICK DE MBAPP\u00c9 | RESUMEN",
                "description": "Barcelona gan\u00f3 un Cl\u00e1sico hist\u00f3rico 4-3 ante el Real Madrid y sentencia La Liga. Kylian Mbapp\u00e9 marc\u00f3 un Hat Trick y supera a Lewandowski en la carrera por el Pichichi. #realmadrid #barcelona #elclasico | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vsb8lSYC9WE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "real madrid",
                    "mbappe",
                    "el clasico",
                    "espn deportes",
                    "espn mexico",
                    "espn",
                    "real madrid vs barcelona",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "gol mbappe",
                    "real madrid cf",
                    "real madrid highlights",
                    "fc barcelona",
                    "resumen barcelona",
                    "la liga",
                    "futbol",
                    "el clasico highlights",
                    "barcelona real madrid",
                    "highlights",
                    "resumen barcelona vs real madrid",
                    "fc barcelona vs real madrid",
                    "kylian mbappe",
                    "madrid",
                    "mbappe real madrid",
                    "hat trick mbappe",
                    "mbappe hat trick",
                    "doblete raphinha",
                    "lamine yamal",
                    "resumen el clasico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA SENTENCIA LA LIGA al GANAR EL CL\u00c1SICO 4-3 vs REAL MADRID. HAT TRICK DE MBAPP\u00c9 | RESUMEN",
                    "description": "Barcelona gan\u00f3 un Cl\u00e1sico hist\u00f3rico 4-3 ante el Real Madrid y sentencia La Liga. Kylian Mbapp\u00e9 marc\u00f3 un Hat Trick y supera a Lewandowski en la carrera por el Pichichi. #realmadrid #barcelona #elclasico | ESPN Deportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5441288",
                "likeCount": "58218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3lU50B_U2gxhhCO_Qwp6lP2xUl8",
            "id": "JJwm9_aOWog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T23:04:31Z",
                "channelId": "UC5N963v6HcXzOSwcF6adnxA",
                "title": "UNA BROMA EXTREMA a YAIR17 y BARBIE cada 30 SEGUNDOS...",
                "description": "CONTACTO: josue07@rift-agency.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/josue07_yt/\n\n#viralvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josue07 Broders",
                "tags": [
                    "bromas",
                    "yair17",
                    "josue07",
                    "broders",
                    "barbviepvm",
                    "erkvaldo",
                    "24 horas",
                    "bromas extremas",
                    "comedia",
                    "risas",
                    "humor",
                    "skabeches",
                    "yolo aventuras",
                    "mrbeast",
                    "alejo igoa",
                    "broma a yair17",
                    "broma a barbviepvm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNA BROMA EXTREMA a YAIR17 y BARBIE cada 30 SEGUNDOS...",
                    "description": "CONTACTO: josue07@rift-agency.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/josue07_yt/\n\n#viralvideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385791",
                "likeCount": "19713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DUqTpJiPhIWydIYmxevl84OczDw",
            "id": "rntiUw0sSRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:36:25Z",
                "channelId": "UCptlL_RcC46JkGIcjkNspnA",
                "title": "Candy",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nCandy \u00b7 Plan B\n\nLove And Sex\n\n\u2117 2014 Pina Records\n\nReleased on: 2014-09-09\n\nComposer, Writer: Edwin Vazquez\nComposer, Writer: Francisco Saldana\nComposer, Writer: Rafael Pina\nComposer, Writer: Victor Cabrera\nComposer, Writer: Orlando Valle\nProducer: Francisco Salda\u00f1a \"Luny\"\nProducer: V\u00edctor Cabrera \"Tunes\"\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rntiUw0sSRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rntiUw0sSRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rntiUw0sSRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rntiUw0sSRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rntiUw0sSRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plan B - Topic",
                "tags": [
                    "Plan B",
                    "Love And Sex",
                    "Candy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Candy",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nCandy \u00b7 Plan B\n\nLove And Sex\n\n\u2117 2014 Pina Records\n\nReleased on: 2014-09-09\n\nComposer, Writer: Edwin Vazquez\nComposer, Writer: Francisco Saldana\nComposer, Writer: Rafael Pina\nComposer, Writer: Victor Cabrera\nComposer, Writer: Orlando Valle\nProducer: Francisco Salda\u00f1a \"Luny\"\nProducer: V\u00edctor Cabrera \"Tunes\"\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "698185",
                "likeCount": "6447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMp5bAWwd8f46GpkijQYRkWnNGc",
            "id": "IpwK17Znw0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:57:56Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "ESTOY DE REGRESO, PERO EN ESTE PA\u00cdS |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOY DE REGRESO, PERO EN ESTE PA\u00cdS |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1932893",
                "likeCount": "166218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JRWQmW57yqzUMtClXxnvSz-QGHg",
            "id": "lgyXMpA7cnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T01:09:07Z",
                "channelId": "UC8olsAcO3ymIER6tnoFjw7w",
                "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao vamos con Wendy a comer",
                "description": "Gracias por su apoyo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgyXMpA7cnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kary Torres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao vamos con Wendy a comer",
                    "description": "Gracias por su apoyo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189619",
                "likeCount": "11832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MwMLMMCJf1zzx8i0YbzPFoENhAc",
            "id": "Slox30a7LV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:32Z",
                "channelId": "UC1R8FARF5_LKkZ-w05Yqwug",
                "title": "Silvestre Dangond, Juancho De La Espriella - Volvamos a Ser Novios (Official Video)",
                "description": "Music video by Silvestre Dangond, Juancho De La Espriella performing Volvamos a Ser Novios (Official Video).(C) 2025 Music Dreams Corp. Distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Slox30a7LV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SilvestreDangondVEVO",
                "tags": [
                    "Latin",
                    "Silvestre Dangond Juancho de La Espriella",
                    "Tropical",
                    "Volvamos Ser Novios"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silvestre Dangond, Juancho De La Espriella - Volvamos a Ser Novios (Official Video)",
                    "description": "Music video by Silvestre Dangond, Juancho De La Espriella performing Volvamos a Ser Novios (Official Video).(C) 2025 Music Dreams Corp. Distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261908",
                "likeCount": "5403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jnL8rrUYR5rJWoMS0_QKSD4NRZY",
            "id": "rRlEtcMSnEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:01:03Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIVI 24 HORAS AL AZAR",
                "description": "que habr\u00e1 sido de mi d\u00eda??? \n\nLINK PARA DESCARGAR ELSA: https://bit.ly/ELSAxBRIDOMINGUEZ\n\nPAGINA DE DESCUENTOS: https://elsaspeak.com/inf/bridominguez/\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVI 24 HORAS AL AZAR",
                    "description": "que habr\u00e1 sido de mi d\u00eda??? \n\nLINK PARA DESCARGAR ELSA: https://bit.ly/ELSAxBRIDOMINGUEZ\n\nPAGINA DE DESCUENTOS: https://elsaspeak.com/inf/bridominguez/\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261526",
                "likeCount": "19346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WxxHdmFMzqJfZJlB3wuzTpCf6ug",
            "id": "gbRqsceOA9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:59:40Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 2 - 1 RCD MALLORCA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "Victoria en el \u00faltimo suspiro del Real Madrid que remonta ante el RCD Mallorca gracias a los goles de Mbapp\u00e9 y Jacobo #RealMadridMallorca J36 LALIGA EA SPORTS 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbRqsceOA9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "liga",
                    "laliga easports",
                    "easports",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "Valjent",
                    "Muriqi",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Jacobo",
                    "Real Madrid RCD Mallorca",
                    "Real Madrid Mallorca",
                    "Resumen Real Madrid 2 - 1 RCD Mallorca",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Real Madrid - RCD Mallorca",
                    "Real Madrid - RCD Mallorca resumen",
                    "Resumen RCD Mallorca",
                    "Real Madrid",
                    "RCD Mallorca",
                    "Real Madrid - RCD Mallorca highlights",
                    "Highlights Real Madrid - RCD Mallorca",
                    "Resumen LALIGA",
                    "LALIGA resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 2 - 1 RCD MALLORCA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "Victoria en el \u00faltimo suspiro del Real Madrid que remonta ante el RCD Mallorca gracias a los goles de Mbapp\u00e9 y Jacobo #RealMadridMallorca J36 LALIGA EA SPORTS 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3648614",
                "likeCount": "56582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AirTkdktZnYEXQB22Z7es2IwBsY",
            "id": "-yADY7SEP8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T05:00:00Z",
                "channelId": "UCmD6AfJKkEpbaqDIuQpZQ1g",
                "title": "El Charrito Negro - A Mi Madre (Letra)",
                "description": "Compositor:  Juan Gabriel Gonz\u00e1les \n\n\ud83d\udc49 S\u00edguenos en nuestras Redes Sociales: \nFacebook:          https://www.facebook.com/discoslagss \nTwitter:               https://twitter.com/DISCOSLAGS     \nInstagram:        https://www.instagram.com/discoslagss/      \nYoutube:            https://www.youtube.com/user/discoslagselsello/featured \nTiktok:                https://www.tiktok.com/@discoslags? \n\nContrataciones: \nColombia: +57320 6712810 \n\nDISCOS LAGS  es una empresa discogr\u00e1fica creada en la ciudad de Cali - Valle fundada el 20 de abril de 1999, trabaja por el desarrollo cultural y art\u00edstico, con una trayectoria de m\u00e1s de 26 a\u00f1os en el mercado, bajo el eslogan \u201cEl Sello de las Estrellas\u201d, el cual nos compromete a desarrollar un trabajo sistem\u00e1tico en publicidad, promoci\u00f3n, expansi\u00f3n y venta que garantiza a nuestros artistas su identificaci\u00f3n.\n #DiscosLags",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yADY7SEP8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DISCOS LAGS Promoci\u00f3n De Artistas.",
                "tags": [
                    "discos lags",
                    "musica colombia",
                    "musica",
                    "popular",
                    "latina",
                    "colombia",
                    "cali",
                    "valle",
                    "croosover",
                    "dia de la madre",
                    "musica popular",
                    "musica para la madre",
                    "mama",
                    "despecho",
                    "el charrito negro",
                    "el sello de las estrellas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El Charrito Negro - A Mi Madre (Letra)",
                    "description": "Compositor:  Juan Gabriel Gonz\u00e1les \n\n\ud83d\udc49 S\u00edguenos en nuestras Redes Sociales: \nFacebook:          https://www.facebook.com/discoslagss \nTwitter:               https://twitter.com/DISCOSLAGS     \nInstagram:        https://www.instagram.com/discoslagss/      \nYoutube:            https://www.youtube.com/user/discoslagselsello/featured \nTiktok:                https://www.tiktok.com/@discoslags? \n\nContrataciones: \nColombia: +57320 6712810 \n\nDISCOS LAGS  es una empresa discogr\u00e1fica creada en la ciudad de Cali - Valle fundada el 20 de abril de 1999, trabaja por el desarrollo cultural y art\u00edstico, con una trayectoria de m\u00e1s de 26 a\u00f1os en el mercado, bajo el eslogan \u201cEl Sello de las Estrellas\u201d, el cual nos compromete a desarrollar un trabajo sistem\u00e1tico en publicidad, promoci\u00f3n, expansi\u00f3n y venta que garantiza a nuestros artistas su identificaci\u00f3n.\n #DiscosLags"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201056",
                "likeCount": "898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1vOlKNX8FWBrtlnz6UOb5Bsl0s",
            "id": "F8AdAXstA0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:00:23Z",
                "channelId": "UC1s3g9xwJjUsaQY0RXZVZBg",
                "title": "Si Juegos de Nerf Tuviera Zombies de Cuevas",
                "description": "Batalla\u00a0de Nerf\u00a0en la vida real\u00a0 \u00a0\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu lanzador\u00a0Nerf\u00a0favorito? \u00bfHay alg\u00fan mod\u00a0de Nerf\u00a0o juego de zombis de Roblox que te gustar\u00eda que hici\u00e9ramos? \u00a1Comenta abajo!\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Espa\u00f1ol #zombies #Nerf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiloh y Bros Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "nerf",
                    "batalla\u00a0nerf",
                    "nerf\u00a0esto",
                    "leyendas\u00a0nerf",
                    "rival\u00a0nerf",
                    "\u00e9pico",
                    "mod\u00a0nerf",
                    "blaster\u00a0nerf",
                    "video\u00a0nerf",
                    "canal\u00a0nerf",
                    "blaster",
                    "juego",
                    "pel\u00edcula\u00a0nerf",
                    "juego\u00a0nerf",
                    "shiloh",
                    "vida real",
                    "en la vida real",
                    "irl",
                    "nerf\u00a0en la vida real",
                    "divertido",
                    "zombies",
                    "juegos de zombis",
                    "zombis 4",
                    "juegos de zombis roblox",
                    "roblox",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Roblox Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si Juegos de Nerf Tuviera Zombies de Cuevas",
                    "description": "Batalla\u00a0de Nerf\u00a0en la vida real\u00a0 \u00a0\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu lanzador\u00a0Nerf\u00a0favorito? \u00bfHay alg\u00fan mod\u00a0de Nerf\u00a0o juego de zombis de Roblox que te gustar\u00eda que hici\u00e9ramos? \u00a1Comenta abajo!\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Espa\u00f1ol #zombies #Nerf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1694464",
                "likeCount": "22899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ps2oP1WeKqOaaz3kPfF3RNmWyds",
            "id": "2M4tn5aOOxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:13:42Z",
                "channelId": "UC6jLgaLmqgFESfhwvyHRfGw",
                "title": "MICHELLE REYNOSO ROMPE EL SILENCIO SOBRE TRAGEDIA JET SET Y RUBBY P\u00c9REZ",
                "description": "\u00a1Bienvenidos al canal de Luz Garc\u00eda! \u2728 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s contenido inspirador, entrevistas exclusivas, estilo de vida, tendencias y mucho m\u00e1s. Tanto en Noche de Luz como en Luz Garc\u00eda el Podcast, acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje donde compartimos historias, experiencias y momentos especiales. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete y \u00fanete a esta comunidad llena de energ\u00eda y buena vibra!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4tn5aOOxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUZ GARCIA",
                "tags": [
                    "Alofoke Sin Censura",
                    "Santiago Matias",
                    "Anuel AA",
                    "Bad Bunny",
                    "Capricornio TV",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Jessica Pereira",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Fogarate",
                    "Dj Topo El Despelu\u00f1e",
                    "Canserbero",
                    "Yailin La Mas Viral",
                    "Show Carlos Duran",
                    "El Ma\u00f1anero",
                    "El Zol de Las Ma\u00f1anas",
                    "Los Jediondos",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Los Due\u00f1os del Circo",
                    "Manolo Ozuna",
                    "El Recetario",
                    "El Chico Sandy",
                    "Molusco TV",
                    "Jose La luz",
                    "El Show\u00a0del\u00a0medio\u00a0dia",
                    "AlofokeRadioshow",
                    "Estonoesradio",
                    "FaiaMedia",
                    "HonyEstrella",
                    "LuinnyCorporan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MICHELLE REYNOSO ROMPE EL SILENCIO SOBRE TRAGEDIA JET SET Y RUBBY P\u00c9REZ",
                    "description": "\u00a1Bienvenidos al canal de Luz Garc\u00eda! \u2728 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s contenido inspirador, entrevistas exclusivas, estilo de vida, tendencias y mucho m\u00e1s. Tanto en Noche de Luz como en Luz Garc\u00eda el Podcast, acomp\u00e1\u00f1ame en este viaje donde compartimos historias, experiencias y momentos especiales. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete y \u00fanete a esta comunidad llena de energ\u00eda y buena vibra!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575944",
                "likeCount": "19104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozff0BJVynsbx_KOCqRC1jYeWHs",
            "id": "SIJzLJQ2dQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:00:27Z",
                "channelId": "UCL7azLna3tggBXkdOxwQ8NA",
                "title": "THE ONE (Official Video) - Milan - Sasha - Mila V - Let it Beat",
                "description": "Composed by:\u00a0Mila Vadal\u00e1, Guillermo Vadal\u00e1, Minerva Borjas Owen, Nerina Nicotra\n\n\nProduced by: Let it Beat\u00a0\nMusic 4 You Corp. \u2013 All rights reserved\n\nDirected by:\nNerina Nicotra\nCo-Scriptwriter:\nJP Alegr\u00eda\n\nPropiedades digitales:\n\n\u25b6 https://www.instagram.com/letitbeatacademy/\n\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@letitbeatacademy\n\n\u25b6 https://www.facebook.com/letitbeatmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let It Beat! Music Academy",
                "tags": [
                    "Milan Piqu\u00e9 Mebarak",
                    "Sasha Piqu\u00e9 Mebarak",
                    "Shakira Kids Music Video",
                    "Milan And Sasha Music",
                    "Shakira Sons First Song",
                    "Milan Sasha Shakira",
                    "Kids Music Academy Miam",
                    "Milan Piqu\u00e9 Debut",
                    "Sasha Piqu\u00e9 Singer",
                    "let it beat music academy",
                    "Children Of Shakira",
                    "all for you",
                    "the one"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE ONE (Official Video) - Milan - Sasha - Mila V - Let it Beat",
                    "description": "Composed by:\u00a0Mila Vadal\u00e1, Guillermo Vadal\u00e1, Minerva Borjas Owen, Nerina Nicotra\n\n\nProduced by: Let it Beat\u00a0\nMusic 4 You Corp. \u2013 All rights reserved\n\nDirected by:\nNerina Nicotra\nCo-Scriptwriter:\nJP Alegr\u00eda\n\nPropiedades digitales:\n\n\u25b6 https://www.instagram.com/letitbeatacademy/\n\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@letitbeatacademy\n\n\u25b6 https://www.facebook.com/letitbeatmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1184296",
                "likeCount": "63901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I4bxWv5dG360XSDHDjEsEY9QJbU",
            "id": "0U9rXqVsLEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:41Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "ALQUIMIA CAMINA POR PRIMERA VEZ | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos uno de los logros m\u00e1s inolvidables que puede vivir una mam\u00e1: \u00a1los primeros pasos de Alquimia! \ud83d\udc63\u2728 Preparamos todo para acompa\u00f1arla en este momento tan especial. Hubo pasarelas improvisadas y t\u00e9cnicas creativas. Verla caminar por primera vez fue un regalo que nos llen\u00f3 el coraz\u00f3n... \ud83d\udc96\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf08\n\n0:00- Introducci\u00f3n\n0:36- Alquimia quiere caminar\n1:00- Apuestas\n1:39- Primer entrenamiento: Carrito\n2:30- Segundo entrenamiento: Colchonetas\n3:33- Tercer entrenamiento: Bolsa\n4:39- Primeros pasos\n5:16- Cuatro entrenamiento: Tapetes\n6:33- Abuela Vero y su barrita m\u00e1gica\n9:34- Alquimia logra sus primeros 20 pasos seguidos\n10:23- Celebraci\u00f3n y premio para Alquimia\n10:43- Cierre\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#polinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #PrimerosPasos #Beb\u00e9CaminaPorPrimeraVez #DesarrolloInfantil #CrecimientoDeBeb\u00e9 #MomentoEspecial #VidaDeMam\u00e1#MaternidadReal #FamiliaPolinesia #Mam\u00e1sPrimerizas #VlogFamiliar #Ni\u00f1osFelices #EtapasDelBeb\u00e9 #AmorDeMadre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ALQUIMIA CAMINA POR PRIMERA VEZ | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos uno de los logros m\u00e1s inolvidables que puede vivir una mam\u00e1: \u00a1los primeros pasos de Alquimia! \ud83d\udc63\u2728 Preparamos todo para acompa\u00f1arla en este momento tan especial. Hubo pasarelas improvisadas y t\u00e9cnicas creativas. Verla caminar por primera vez fue un regalo que nos llen\u00f3 el coraz\u00f3n... \ud83d\udc96\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf08\n\n0:00- Introducci\u00f3n\n0:36- Alquimia quiere caminar\n1:00- Apuestas\n1:39- Primer entrenamiento: Carrito\n2:30- Segundo entrenamiento: Colchonetas\n3:33- Tercer entrenamiento: Bolsa\n4:39- Primeros pasos\n5:16- Cuatro entrenamiento: Tapetes\n6:33- Abuela Vero y su barrita m\u00e1gica\n9:34- Alquimia logra sus primeros 20 pasos seguidos\n10:23- Celebraci\u00f3n y premio para Alquimia\n10:43- Cierre\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#polinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #PrimerosPasos #Beb\u00e9CaminaPorPrimeraVez #DesarrolloInfantil #CrecimientoDeBeb\u00e9 #MomentoEspecial #VidaDeMam\u00e1#MaternidadReal #FamiliaPolinesia #Mam\u00e1sPrimerizas #VlogFamiliar #Ni\u00f1osFelices #EtapasDelBeb\u00e9 #AmorDeMadre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1539377",
                "likeCount": "74491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mguUtlmMLmaCP64p6JUO4OSeO_U",
            "id": "SqxxhjPKhoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:45:06Z",
                "channelId": "UCRtkuS3Wz0hYgfJjpvEEP4Q",
                "title": "RETOS EN LA PISCINA CON MANDARINA",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, convenc\u00ed a Mandarina de meterse al agua por primera vez. Terminamos todos empapados, hubo guerra de pistolas, juegos con premio y hasta un tratado de paz (que claramente se rompi\u00f3). Nadie sali\u00f3 seco \u00bfUstedes se hubieran animado a meterse como lo hizo Mandarina?\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos",
                "tags": [
                    "lyna vallejos",
                    "lyna",
                    "lyna vlogs",
                    "videos de lyna",
                    "Lyna Vlogs",
                    "Mandarina",
                    "Lyna",
                    "piscina",
                    "reto piscina",
                    "meterse a la piscina",
                    "juegos en la pileta",
                    "video divertido",
                    "d\u00eda de piscina",
                    "videos con amigos",
                    "team anormal",
                    "juegos de agua",
                    "Lyna y Mandarina",
                    "desaf\u00edo en la pileta",
                    "verano",
                    "video con Mandarina",
                    "Mandarina reto",
                    "Lyna squad",
                    "se meti\u00f3 a la pileta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RETOS EN LA PISCINA CON MANDARINA",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, convenc\u00ed a Mandarina de meterse al agua por primera vez. Terminamos todos empapados, hubo guerra de pistolas, juegos con premio y hasta un tratado de paz (que claramente se rompi\u00f3). Nadie sali\u00f3 seco \u00bfUstedes se hubieran animado a meterse como lo hizo Mandarina?\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1041336",
                "likeCount": "17933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ebDyov7mhQELoZLomxBdBj7vFl0",
            "id": "wtkkouBDG_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:00:07Z",
                "channelId": "UCYeamd07qoXU1JePbBtFBfA",
                "title": "LIL NAAY - PERFECT \ud83d\udd77\ufe0f\u274c CHAEL produciendo ( VIDEO OFFICIAL )",
                "description": "OTRO PALADAR ALGO NUEVO \ud83d\udc79\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udca8PA BANDIDOS Y BANDIDAS \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83e\udd34\ud83c\udffeQUE VIVA EL TRAP\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nNOSOTRO HACEMOS ARTE E \ud83d\udd78\ufe0fGRACIAS A DIOS POR ILUMINARME Y GRACIAS A USTEDES POR APOYARME ESPERO QUE SUBAN NOTA \ud83e\uddfe\ud83d\udca8\n\nPROD : @ChaelProduciendo \n\nVIDEO : @BreidyFilms X @josephlebron_ \n\nBANDIDO AL FIN LLC // TRAPPSTAR // GLIZZY R\u00c9CORD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtkkouBDG_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Naay",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIL NAAY - PERFECT \ud83d\udd77\ufe0f\u274c CHAEL produciendo ( VIDEO OFFICIAL )",
                    "description": "OTRO PALADAR ALGO NUEVO \ud83d\udc79\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udca8PA BANDIDOS Y BANDIDAS \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83e\udd34\ud83c\udffeQUE VIVA EL TRAP\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\n\nNOSOTRO HACEMOS ARTE E \ud83d\udd78\ufe0fGRACIAS A DIOS POR ILUMINARME Y GRACIAS A USTEDES POR APOYARME ESPERO QUE SUBAN NOTA \ud83e\uddfe\ud83d\udca8\n\nPROD : @ChaelProduciendo \n\nVIDEO : @BreidyFilms X @josephlebron_ \n\nBANDIDO AL FIN LLC // TRAPPSTAR // GLIZZY R\u00c9CORD"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7GOfnnGOcgl2pEGn687Kpc8AnYM",
            "id": "igKO0JVjJKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:59Z",
                "channelId": "UCAxrbrvlrDF0qF6oTXkIZQg",
                "title": "Hay un cad\u00e1ver en mi Labubu \ud83d\ude31",
                "description": "Todo empez\u00f3 con un regalo inocente: un labubu para el cumple de Melanie. Pero lo que parec\u00eda ser el mejor d\u00eda de su vida\u2026 termin\u00f3 oliendo a algo MUY raro \ud83e\udd22. Entre risas, momentos inc\u00f3modos (\u00a1gracias mam\u00e1! \ud83d\ude44), y una revelaci\u00f3n escalofriante, descubrimos que el peluche escond\u00eda un secreto digno de pel\u00edcula de terror.\n\nDesde una fiesta \u00e9pica con aroma a pollo frito \ud83c\udf57, hasta una carrera contra el tiempo para salvar a Melanie, esta historia lo tiene TODO: drama, comedia, susto y ternura. \ud83d\udc80\ud83d\udc94\n\n\u00bfListo para descubrir qu\u00e9 se esconde dentro del #Labubu ? \ud83c\udf81",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qu\u00e9 Perro Hilo!",
                "tags": [
                    "storytime",
                    "abro hilo",
                    "historias",
                    "cheems",
                    "hilos",
                    "doge",
                    "animacion",
                    "historias animadas",
                    "gracioso",
                    "relatos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hay un cad\u00e1ver en mi Labubu \ud83d\ude31",
                    "description": "Todo empez\u00f3 con un regalo inocente: un labubu para el cumple de Melanie. Pero lo que parec\u00eda ser el mejor d\u00eda de su vida\u2026 termin\u00f3 oliendo a algo MUY raro \ud83e\udd22. Entre risas, momentos inc\u00f3modos (\u00a1gracias mam\u00e1! \ud83d\ude44), y una revelaci\u00f3n escalofriante, descubrimos que el peluche escond\u00eda un secreto digno de pel\u00edcula de terror.\n\nDesde una fiesta \u00e9pica con aroma a pollo frito \ud83c\udf57, hasta una carrera contra el tiempo para salvar a Melanie, esta historia lo tiene TODO: drama, comedia, susto y ternura. \ud83d\udc80\ud83d\udc94\n\n\u00bfListo para descubrir qu\u00e9 se esconde dentro del #Labubu ? \ud83c\udf81"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2230091",
                "likeCount": "25925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8GvVGACP9KrTk9rkWt7vATxyXPI",
            "id": "zzvkqwuDPyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:27:23Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "el cl\u00e1sico",
                    "barcelona",
                    "madrid",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "camiseta",
                    "messi",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1760132",
                "likeCount": "97528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1IqIe4kzgLJooldix5K5_T_ujxI",
            "id": "kHAWAFmabc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T17:15:04Z",
                "channelId": "UC8TtjxuaqF74uKUKiwsF-sQ",
                "title": "Por La Ventana Podcast en M\u00c9XICO #84 \"PAP\u00c1 DE S\u00c1NCHEZ\"\u26bd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"JAIRO S\u00c1NCHEZ\" alias \"PUNTICO\" \n\n- SHOW EMIR -IBAGU\u00c9- 15 MAYO \nLINK DE BOLETER\u00cdA : https://wa.me/message/Q3MDLIRBBEQLA1\n\n(COLABORADORES) \nSelecci\u00f3n de Creadores \nINSTA: https://www.instagram.com/seleccioncreadores.col?igsh=NGNiMDVrd2xnMDk4\n\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHAWAFmabc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sancocho Trif\u00e1sico",
                "tags": [
                    "CAMILO SANCHEZ",
                    "CULOTAURO",
                    "IBRAHIMSALEM",
                    "CAMILO DIAZ",
                    "TOURETT",
                    "ELSOACHUNO",
                    "COMEDIA",
                    "PODCAST CARRO",
                    "PODCASTCARRO",
                    "CHISTECARRO",
                    "COMEDIA COLOMBIANA",
                    "PODCASTCOLOMBIANO",
                    "CONANIMODEOFENDER"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por La Ventana Podcast en M\u00c9XICO #84 \"PAP\u00c1 DE S\u00c1NCHEZ\"\u26bd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                    "description": "(Tercera Temporada) Un programa distinto, con invitados distintos, pero en el carro de siempre. \n\n-INVITADO:  \"JAIRO S\u00c1NCHEZ\" alias \"PUNTICO\" \n\n- SHOW EMIR -IBAGU\u00c9- 15 MAYO \nLINK DE BOLETER\u00cdA : https://wa.me/message/Q3MDLIRBBEQLA1\n\n(COLABORADORES) \nSelecci\u00f3n de Creadores \nINSTA: https://www.instagram.com/seleccioncreadores.col?igsh=NGNiMDVrd2xnMDk4\n\nAnfitriones: \n-(Cul*tauro) https://www.instagram.com/culotauro?igsh=MTRsdXA2NHozOTltOA%3D%3D&utm_source=qr\n-(Camilo S\u00e1nchez) https://www.instagram.com/dejemequieto?igsh=NjB4OW1sMjkwdzU3\n-(Emir Quntero) https://www.instagram.com/elsoachuno?igsh=MXhya3dmcWs0YjcwMQ=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "937493",
                "likeCount": "42327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zu5W6i231KEJqwYSOBYtrev2VIM",
            "id": "cQxxNhNVHyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:57:28Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                    "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8810768",
                "likeCount": "376855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mwvIzQhv44s8j8GyLzqwq9WRpME",
            "id": "2vfi9JhaYEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:30:00Z",
                "channelId": "UCz4lVplbTYF4nfuMszrqYqQ",
                "title": "Antonio Aguilar - Adi\u00f3s Madre Querida (Letra Oficial)",
                "description": "Escucha lo mejor de Antonio Aguilar ahora: https://found.ee/mmq-antonioaguilar-digital-lat\n\n**Sobre Antonio Aguilar**\u200b\u200b\nDon Antonio Aguilar (1919 - 2007) fue una de las figuras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la historia de la industria del espect\u00e1culo en M\u00e9xico, quien brill\u00f3 en m\u00faltiples \u00e1reas de su carrera como actor, cantante, productor, guionista y jinete. Conocido cari\u00f1osamente como \"El Charro de M\u00e9xico\", Aguilar comenz\u00f3 su carrera a principios de los a\u00f1os 50, realizando 167 pel\u00edculas y grabando m\u00e1s de 150 \u00e1lbumes de m\u00fasica ranchera; vendiendo la asombrosa cantidad de 25 millones de copias durante sus cinco d\u00e9cadas de carrera. A menudo, Antonio Aguilar ha sido comparado con actores estadounidenses como Roy Rogers, Gene Autry y Ronald Reagan. Don Antonio tambi\u00e9n fue un pionero en la industria de la m\u00fasica. Firm\u00f3 con la legendaria disquera Musart de M\u00e9xico en 1950, y para los a\u00f1os 60, era uno de los artistas m\u00e1s vendidos del sello.\n\nDon Antonio abri\u00f3 la puerta a los artistas latinos en los Estados Unidos, pues rompi\u00f3 r\u00e9cords como el primer m\u00fasico hispano que agot\u00f3 localidades en el Madison Square Garden por nueve noches consecutivas, al tiempo que se presentaba ante multitudes en lugares prestigiosos en todo el continente americano, como la Sports Arena de Los \u00c1ngeles y el International Theatre en Chicago. En el 2000, Don Antonio fue honrado con una estrella en el Paseo de la Fama de Hollywood por sus contribuciones a la industria de la grabaci\u00f3n, mientras que en el 2004 recibi\u00f3 el premio GRAMMY\u00ae Lifetime Achievement Award.\n\nDon Aguilar, un hombre de familia, famoso por ser humilde, estuvo casado con la legendaria cantante y actriz Mexicana Flor Silvestre, quien lo acompa\u00f1\u00f3 actuando en varias pel\u00edculas y en el escenario con su espect\u00e1culo familiar. Los dos \u00edconos transmitieron su amor por la interpretaci\u00f3n a sus hijos: Antonio Aguilar, Jr. quien tambi\u00e9n fue actor y cantante, mientras que Pepe Aguilar se convirti\u00f3 en una estrella multifac\u00e9tica, como cantante, compositor y productor independiente.\n\nSigue Musart:\nInstagram: https://found.ee/MusartInstagram\nFacebook: https://found.ee/MusartFacebook\nYouTube: https://found.ee/MusartYouTube\nTwitter: https://found.ee/MusartTwitter\nSpotify: https://found.ee/MusartSpotify\nTikTok: https://found.ee/MusartTikTok\n\nSigue Antonio Aguilar:\nEscucha a Antonio Aguilar: https://found.ee/Antonio\nSuscr\u00edbete a Antonio Aguilar: https://found.ee/suscribirAntonio\nDisfruta nuestra MUSART RADIO: EXITOS MIX playlist: https://found.ee/MusartRadio\n\n#AntonioAguilar #CorridodeLucioV\u00e1zquez #Adi\u00f3sMadreQuerida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2vfi9JhaYEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antonio Aguilar",
                "tags": [
                    "Antonio Aguilar",
                    "ElCharrodeMexico",
                    "musart",
                    "el caballo bayo",
                    "corridos de caballos famosos",
                    "discos musart",
                    "Antonio aguilar",
                    "El Charrode Mexico",
                    "balada",
                    "banda",
                    "corridos",
                    "cumbia",
                    "exitos",
                    "mariachi",
                    "music regional",
                    "norteno",
                    "rancheras",
                    "regional mexican",
                    "corrido de caballos famosos",
                    "Palomita Voladora",
                    "Corrido de Lucio V\u00e1zquez ( Los Pavo Reales)",
                    "Los Pavo Reales",
                    "Adios Madre Querida"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Antonio Aguilar - Adi\u00f3s Madre Querida (Letra Oficial)",
                    "description": "Escucha lo mejor de Antonio Aguilar ahora: https://found.ee/mmq-antonioaguilar-digital-lat\n\n**Sobre Antonio Aguilar**\u200b\u200b\nDon Antonio Aguilar (1919 - 2007) fue una de las figuras m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la historia de la industria del espect\u00e1culo en M\u00e9xico, quien brill\u00f3 en m\u00faltiples \u00e1reas de su carrera como actor, cantante, productor, guionista y jinete. Conocido cari\u00f1osamente como \"El Charro de M\u00e9xico\", Aguilar comenz\u00f3 su carrera a principios de los a\u00f1os 50, realizando 167 pel\u00edculas y grabando m\u00e1s de 150 \u00e1lbumes de m\u00fasica ranchera; vendiendo la asombrosa cantidad de 25 millones de copias durante sus cinco d\u00e9cadas de carrera. A menudo, Antonio Aguilar ha sido comparado con actores estadounidenses como Roy Rogers, Gene Autry y Ronald Reagan. Don Antonio tambi\u00e9n fue un pionero en la industria de la m\u00fasica. Firm\u00f3 con la legendaria disquera Musart de M\u00e9xico en 1950, y para los a\u00f1os 60, era uno de los artistas m\u00e1s vendidos del sello.\n\nDon Antonio abri\u00f3 la puerta a los artistas latinos en los Estados Unidos, pues rompi\u00f3 r\u00e9cords como el primer m\u00fasico hispano que agot\u00f3 localidades en el Madison Square Garden por nueve noches consecutivas, al tiempo que se presentaba ante multitudes en lugares prestigiosos en todo el continente americano, como la Sports Arena de Los \u00c1ngeles y el International Theatre en Chicago. En el 2000, Don Antonio fue honrado con una estrella en el Paseo de la Fama de Hollywood por sus contribuciones a la industria de la grabaci\u00f3n, mientras que en el 2004 recibi\u00f3 el premio GRAMMY\u00ae Lifetime Achievement Award.\n\nDon Aguilar, un hombre de familia, famoso por ser humilde, estuvo casado con la legendaria cantante y actriz Mexicana Flor Silvestre, quien lo acompa\u00f1\u00f3 actuando en varias pel\u00edculas y en el escenario con su espect\u00e1culo familiar. Los dos \u00edconos transmitieron su amor por la interpretaci\u00f3n a sus hijos: Antonio Aguilar, Jr. quien tambi\u00e9n fue actor y cantante, mientras que Pepe Aguilar se convirti\u00f3 en una estrella multifac\u00e9tica, como cantante, compositor y productor independiente.\n\nSigue Musart:\nInstagram: https://found.ee/MusartInstagram\nFacebook: https://found.ee/MusartFacebook\nYouTube: https://found.ee/MusartYouTube\nTwitter: https://found.ee/MusartTwitter\nSpotify: https://found.ee/MusartSpotify\nTikTok: https://found.ee/MusartTikTok\n\nSigue Antonio Aguilar:\nEscucha a Antonio Aguilar: https://found.ee/Antonio\nSuscr\u00edbete a Antonio Aguilar: https://found.ee/suscribirAntonio\nDisfruta nuestra MUSART RADIO: EXITOS MIX playlist: https://found.ee/MusartRadio\n\n#AntonioAguilar #CorridodeLucioV\u00e1zquez #Adi\u00f3sMadreQuerida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312409",
                "likeCount": "1525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0EuNXUKrQ95SvyHvALyUTX7OEMk",
            "id": "w0vn7-rHECc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T20:41:29Z",
                "channelId": "UCnr6pbeXJmkNQJ9PSYle7QQ",
                "title": "As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia",
                "description": "#NoticiasRCN | As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias RCN",
                "tags": [
                    "NoticiasRCN",
                    "Noticias",
                    "RCN",
                    "Colombia",
                    "noticias rcn",
                    "rcn",
                    "noticias de colombia",
                    "noticias del mundo",
                    "noticias internacionales",
                    "RCN noticias",
                    "rcn noticias",
                    "rcn en vivo",
                    "en vivo rcn",
                    "noticiero rcn",
                    "RCN noticiero"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia",
                    "description": "#NoticiasRCN | As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583070",
                "likeCount": "6401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qxFWr9EvPw2TnnXlAmxG6_c9c58",
            "id": "TVbEO-IOq9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:41:32Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4391411",
                "likeCount": "95942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RScM8Fj7JzaZxx362If5y1i8BRQ",
            "id": "pKKg8caaELA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:01Z",
                "channelId": "UCU4Zw6BTodIqGYUpvlaLD5A",
                "title": "Ryan Castro - Ojal\u00e1 (Video Oficial)",
                "description": "Video Oficial \"Ojal\u00e1\" by Ryan Castro.\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2\n\n#ryancastro #ojala",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKKg8caaELA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Castro",
                "tags": [
                    "Ryan Castro",
                    "sog",
                    "ryan castro mix",
                    "ryan castro letra",
                    "mix ryan castro",
                    "musica ryan",
                    "videos nuevos",
                    "la salsa ryan castro",
                    "el cantante del ghetto",
                    "ryan seleccion",
                    "el ritmo ryan",
                    "musica nueva",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton ryan castro",
                    "ryan castro musica",
                    "musica ryan castro",
                    "letras ryan castro",
                    "videos ryan castro",
                    "mix ryan castro 2024",
                    "ojala",
                    "ojala video",
                    "video ojala",
                    "ojala ryan castro",
                    "ryan castro ojala",
                    "letra ojala",
                    "letra ojala ryan castro",
                    "ryan castro 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ryan Castro - Ojal\u00e1 (Video Oficial)",
                    "description": "Video Oficial \"Ojal\u00e1\" by Ryan Castro.\n\nSuscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@elcantantedelghetto\n\nSeguir/Follow Ryan Castro:\nInstagram:  https://www.instagram.com/ryancastrro/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@elcantantedelghetto\nFacebook: https://www.facebook.com/ryancastrro\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ryan-castro/1263552447\nSpotify: https://spoti.fi/3uRDdhV\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va5XUzICMY0KlUDuKP3c\n\nM\u00e1s M\u00fasica de Ryan Castro: https://www.youtube.com/playlist?list=PLMw4n_13wp4W1b2JlMBkVt9jV8z1Ftr-2\n\n#ryancastro #ojala"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3783841",
                "likeCount": "83038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VOGVbZ0h_igJP5JHnoIyyV_LKhY",
            "id": "9J0vhJuwbBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:39:10Z",
                "channelId": "UCTizbQ7IDPngI50uyI3pcbA",
                "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (12/05/2025): Un Cl\u00e1sico con Lamine",
                "description": "Las c\u00e1maras de El D\u00eda Despu\u00e9s fijan su objetivo en la joven estrella del Bar\u00e7a.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El D\u00eda Despu\u00e9s por Movistar Plus+",
                "tags": [
                    "el dia despues",
                    "movistar+",
                    "movistar plus",
                    "movistar",
                    "el dia despues 12 plus",
                    "eldiadespues12plus",
                    "edd",
                    "canal plus",
                    "canalplus",
                    "canal+",
                    "deportes",
                    "futbol",
                    "football",
                    "dia despues",
                    "maldini",
                    "cl\u00e1sico",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "#0",
                    "cero",
                    "el dia despues movistar",
                    "futbol espa\u00f1ol",
                    "lo que el ojo no ve",
                    "lo que el ojo no ve edd",
                    "lo que el ojo no ve el dia despues",
                    "fc barcelona betis",
                    "fc barcelona vs betis",
                    "lamine yamal",
                    "lamine yamal skills",
                    "lamine",
                    "clasico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (12/05/2025): Un Cl\u00e1sico con Lamine",
                    "description": "Las c\u00e1maras de El D\u00eda Despu\u00e9s fijan su objetivo en la joven estrella del Bar\u00e7a.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "899038",
                "likeCount": "27137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qzS7LxeeYEQ2_i9nKC3HzE-m5Y8",
            "id": "VNGQu76qbcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:37Z",
                "channelId": "UCf-Szc6YLd8rMnMXGThznFg",
                "title": "Greeicy - Limonar (Official Video)",
                "description": "Disfruta de \u2018Limonar\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/Limonar!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\nLETRA\n\nCamin\u00e9, donde mis sue\u00f1os me llevaron\nY encontr\u00e9, otros nuevos que cumpl\u00ed\nHasta que olvid\u00e9\nDisfrutarme cada paso que logr\u00e9\nY porqu\u00e9 empec\u00e9\n\nC\u00f3mo extra\u00f1o ese lugar\nSo\u00f1aba con volar y ahora\nS\u00f3lo quiero regresar,\nSoy la misma no soy otra\nPero cambi\u00f3 mi realidad\nY lo que de verdad importa.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\nHoy no quiero que los d\u00edas se me pasen\nSin a los m\u00edos poder regresarles\nTodo lo que han hecho\nTodo lo que hacen\nAunque ni la luna se compare\nCon toda la magia cuando estamos juntos\nPorque son la fuerza que mueve mi mundo\nQue est\u00e9n conmigo, s\u00f3lo eso necesito.\nGracias porque nunca imagin\u00e9,\nQue, a trav\u00e9s de un \u00e1ngel en forma de ni\u00f1o\nPuedan calmarse todos tus miedos\nYa s\u00e9 que llegaste pa\u2019 darme la suerte\nSi por tanta prisa, nunca disfrut\u00e9 el mundo como deb\u00eda\nAhora que te tengo, descubrirlo de nuevo.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\n#Greeicy #Limonar\n\nMusic video by Greeicy performing Limonar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNGQu76qbcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GreeicyVEVO",
                "tags": [
                    "Greeicy",
                    "Limonar",
                    "Kapo",
                    "greeicy kapo",
                    "Greeicy Limonar",
                    "que te paso greeicy",
                    "\u00bfQu\u00e9 Te Pas\u00f3?",
                    "jay wheeler greeicy",
                    "yeliana quimica",
                    "greeicy quimica",
                    "greeicy letra Limonar",
                    "KAI",
                    "greeicy que me quiera",
                    "greeicy mike att:amor",
                    "greeicy los consejos",
                    "greeicy la carta",
                    "album la carta greeicy",
                    "greeicy andres cepeda",
                    "greeicy feid",
                    "greeicy los besos",
                    "greeicy destino",
                    "amantes greeicy",
                    "greeicy mike bahia",
                    "greeicy chica vampiro",
                    "danny ocean",
                    "nacho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Greeicy - Limonar (Official Video)",
                    "description": "Disfruta de \u2018Limonar\u2019 en tu plataforma de streaming favorita: https://greeicy.lnk.to/Limonar!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube oficial de Greeicy: https://smarturl.it/GreeicyYT \n\nGreeicy:\nInstagram: https://www.instagram.com/greeicy \nFacebook: https://www.facebook.com/GreeicyMusic \nX: https://twitter.com/greeicy_rendon \nTikTok: https://www.tiktok.com/@greeicybaila \n\nLETRA\n\nCamin\u00e9, donde mis sue\u00f1os me llevaron\nY encontr\u00e9, otros nuevos que cumpl\u00ed\nHasta que olvid\u00e9\nDisfrutarme cada paso que logr\u00e9\nY porqu\u00e9 empec\u00e9\n\nC\u00f3mo extra\u00f1o ese lugar\nSo\u00f1aba con volar y ahora\nS\u00f3lo quiero regresar,\nSoy la misma no soy otra\nPero cambi\u00f3 mi realidad\nY lo que de verdad importa.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\nHoy no quiero que los d\u00edas se me pasen\nSin a los m\u00edos poder regresarles\nTodo lo que han hecho\nTodo lo que hacen\nAunque ni la luna se compare\nCon toda la magia cuando estamos juntos\nPorque son la fuerza que mueve mi mundo\nQue est\u00e9n conmigo, s\u00f3lo eso necesito.\nGracias porque nunca imagin\u00e9,\nQue, a trav\u00e9s de un \u00e1ngel en forma de ni\u00f1o\nPuedan calmarse todos tus miedos\nYa s\u00e9 que llegaste pa\u2019 darme la suerte\nSi por tanta prisa, nunca disfrut\u00e9 el mundo como deb\u00eda\nAhora que te tengo, descubrirlo de nuevo.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nMe ha cumplido algunos sue\u00f1os que ten\u00eda\nY me ha roto con un par de despedidas,\nFue pa\u2019 ense\u00f1arme que soy mucho m\u00e1s capaz\nDe lo que cre\u00eda.\n\nQu\u00e9 bonita es la vida\nQue me recuerda lo que a veces se me olvida\nPerd\u00ed cosas que pens\u00e9 que volver\u00edan\nPero si me siento a esperar\nLo \u00fanico que va a pasar es, la vida\n\n#Greeicy #Limonar\n\nMusic video by Greeicy performing Limonar.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1549325",
                "likeCount": "50505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i-XnDG_jhRDAK5f4iQSSoSygnjY",
            "id": "nFj1K5ShTJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:00:44Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642390",
                "likeCount": "49245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P9ciSI0Ce-kHyoyxnpgzn_U1NsI",
            "id": "-5DQfJx04jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T23:00:07Z",
                "channelId": "UCa4LnBU2uefRS4alorjM6kw",
                "title": "La Ruta (Remix) - PIRLO, Reboll, Haquil, JEYSON Ft. ValentinoGRM, Robin Rouse (Video Oficial)",
                "description": "La Ruta (Remix) - PIRLO, Reboll333, Haquil, JEYSON (Video Oficial) (feat. ValentinoGRM, Robin Rouse)\nSuscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/@Pirlo420?sub_confirmation=1 \n\nLA LUZ DEL BARRIO \u00c1LBUM https://youtube.com/playlist?list=PLRNX7S4INK_QzvBn1Jx_XPLdlrO4jZyMo&si=hzrmQSCJku6du7LO\n\nBEAT BY: https://www.instagram.com/rktrap_\n\nS\u00cdGUEME EN:\nInstagram: https://www.instagram.com/pirloconpowerr/   \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7GQDI5Vmxs92RsIRZzYT11?\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pirlo420music \n\n#Pirlo #CaliCartel #Larutaremix\n\nMusic by PIRLO, REBOLL333, HAQUIL performing LA RUTA REMIX. \u00a9 2025 NAVIA MUSIC, BEGINNING MUSIC, rKTRAP.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5DQfJx04jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pirlo 420",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Ruta (Remix) - PIRLO, Reboll, Haquil, JEYSON Ft. ValentinoGRM, Robin Rouse (Video Oficial)",
                    "description": "La Ruta (Remix) - PIRLO, Reboll333, Haquil, JEYSON (Video Oficial) (feat. ValentinoGRM, Robin Rouse)\nSuscr\u00edbete a mi canal: https://www.youtube.com/@Pirlo420?sub_confirmation=1 \n\nLA LUZ DEL BARRIO \u00c1LBUM https://youtube.com/playlist?list=PLRNX7S4INK_QzvBn1Jx_XPLdlrO4jZyMo&si=hzrmQSCJku6du7LO\n\nBEAT BY: https://www.instagram.com/rktrap_\n\nS\u00cdGUEME EN:\nInstagram: https://www.instagram.com/pirloconpowerr/   \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7GQDI5Vmxs92RsIRZzYT11?\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pirlo420music \n\n#Pirlo #CaliCartel #Larutaremix\n\nMusic by PIRLO, REBOLL333, HAQUIL performing LA RUTA REMIX. \u00a9 2025 NAVIA MUSIC, BEGINNING MUSIC, rKTRAP."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1049574",
                "likeCount": "39326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P703J62v8BN1cNLkb-mO2rWk_pw",
            "id": "s_DvJTu746E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:53Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "ME CANSE DE QUE ELMARIANA ME FALTE AL RESPETO \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video de el cap 3 con ElMariana de One Block, donde seguimos construyendo y creando nuestro mundo, est\u00e1 vez me toc\u00f3 poner a chambear a el moj\u00f3n, porque siempre se la pasa es muriendo. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "el mariana",
                    "elmariana",
                    "mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CANSE DE QUE ELMARIANA ME FALTE AL RESPETO \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video de el cap 3 con ElMariana de One Block, donde seguimos construyendo y creando nuestro mundo, est\u00e1 vez me toc\u00f3 poner a chambear a el moj\u00f3n, porque siempre se la pasa es muriendo. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500010",
                "likeCount": "22967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J9CVCEcgsOXUse6kCCaUCu3ne-k",
            "id": "0YYBIgIUfAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T01:00:01Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "El SECRETO que OBLIG\u00d3 al PAPA a RENUNCIAR | Los Dos Papas | Relato y Reflexiones",
                "description": "En medio de tensiones dentro de la Iglesia, dos figuras opuestas se encuentran para dialogar. A trav\u00e9s de su conversaci\u00f3n, la pel\u00edcula revela humanidad, duda y esperanza detr\u00e1s de uno de los cargos m\u00e1s poderosos del mundo.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El SECRETO que OBLIG\u00d3 al PAPA a RENUNCIAR | Los Dos Papas | Relato y Reflexiones",
                    "description": "En medio de tensiones dentro de la Iglesia, dos figuras opuestas se encuentran para dialogar. A trav\u00e9s de su conversaci\u00f3n, la pel\u00edcula revela humanidad, duda y esperanza detr\u00e1s de uno de los cargos m\u00e1s poderosos del mundo.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3967524",
                "likeCount": "163623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xdtfZ6yi-prwBHH81ZRb841lKvU",
            "id": "-4GmbBoYQjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Explored 2000 Year Old Ancient Temples",
                "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Explored 2000 Year Old Ancient Temples",
                    "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61008701",
                "likeCount": "2100845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y-VNDHmRhcziW0rVkjshyU3MiLY",
            "id": "PPXrGXkNfDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1593781",
                "likeCount": "108003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "49TVhO0bvIhld3Av4JjWvmSw8LA",
            "id": "cNdP8w-bJd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T20:14:05Z",
                "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A",
                "title": "El Alfa x Angel Dior - Que Te Cache (Video Oficial)",
                "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV",
                "tags": [
                    "Music",
                    "Musica",
                    "Latino",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "Urbano",
                    "Trap",
                    "Reggaeton",
                    "Dembow",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Latin Hits",
                    "2019 Hits",
                    "Puerto Rico",
                    "Dominican Republic",
                    "Mexico",
                    "Miami",
                    "New York",
                    "Spain",
                    "Espa\u00f1a",
                    "mundial",
                    "Republica",
                    "dominicana",
                    "Republica Dominicana",
                    "Fuego",
                    "Fire",
                    "Bugatti",
                    "El Alfa",
                    "El Jefe",
                    "El Hombre",
                    "La leyenda",
                    "el androide",
                    "el animal",
                    "el",
                    "criminal",
                    "the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Alfa x Angel Dior - Que Te Cache (Video Oficial)",
                    "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986211",
                "likeCount": "36560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2302"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}