{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "uM2Yi0-3OBOEXUo5OPS1wGS8L-U",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HpjXHh4ToBsL5ZsXyE7ObXzyXuo",
            "id": "jj8kYwe73nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:08Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "5-Tore-Spektakel und R\u00fcdiger-Skandal! | FC Barcelona - Real Madrid",
                "description": "Im Finale der Copa del Rey treffen FC Barcelona und Real Madrid aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nTore:\n1:0 Pedri (28')\n1:1 Mbappe (70')\n1:2 Tchouameni (77')\n2:2 Torres (84')\n3:2 Kounde (116')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills",
                    "El Cl\u00e1sico",
                    "Cl\u00e1sico",
                    "Real",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "Real Madrid",
                    "Vini",
                    "Vini Jr",
                    "Mbappe",
                    "Pedri",
                    "Flick",
                    "Arda G\u00fcler",
                    "G\u00fcler",
                    "R\u00fcdiger",
                    "Copa del Rey",
                    "Copa",
                    "Spanien",
                    "Tchouameni",
                    "Torres",
                    "Ancelotti",
                    "Kounde"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "5-Tore-Spektakel und R\u00fcdiger-Skandal! | FC Barcelona - Real Madrid",
                    "description": "Im Finale der Copa del Rey treffen FC Barcelona und Real Madrid aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nTore:\n1:0 Pedri (28')\n1:1 Mbappe (70')\n1:2 Tchouameni (77')\n2:2 Torres (84')\n3:2 Kounde (116')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1040690",
                "likeCount": "27608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGDTEM3RyPrwdzhE2Pfe2sNZb6U",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32627134",
                "likeCount": "1217628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J8KO5J2EwjJdVtxcEG_CooRVlcw",
            "id": "YoqRflwKYBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:50Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Erkenne die richtigen Eltern",
                "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttp://instagram.com/kathi.msl\nhttp://instagram.com/pianoellle\nhttp://instagram.com/lenarotta_\nhttp://instagram.com/me1ina.bng\nhttp://instagram.com/lxra_official\nMichelle, Layni, Collien und nat\u00fcrlich allen Eltern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "challenge",
                    "erraten",
                    "eltern",
                    "kinder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne die richtigen Eltern",
                    "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttp://instagram.com/kathi.msl\nhttp://instagram.com/pianoellle\nhttp://instagram.com/lenarotta_\nhttp://instagram.com/me1ina.bng\nhttp://instagram.com/lxra_official\nMichelle, Layni, Collien und nat\u00fcrlich allen Eltern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357202",
                "likeCount": "18818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lhgihb0jiamfyi8Ctl8DExgwSpg",
            "id": "s6o9YbrJ7L4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T08:00:55Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "ENDLICH!! Wir bauen den AliExpress GAMING PC\u2026\u00a0#GamingSchrott",
                "description": "Wir bauen und testen den AliExpress Gaming PC!!\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Video Teil 1: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\u27a1\ufe0f Video Teil 2: https://youtu.be/R8wqbm0iF9I\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Gaming PC",
                    "Gaming",
                    "PC",
                    "Aliexpress",
                    "PC Build",
                    "Wish",
                    "Temu",
                    "GamingSchrott",
                    "Schrott",
                    "Trash",
                    "Nvidia",
                    "AMD",
                    "Intel",
                    "Frotnite",
                    "Fortnite",
                    "Mini ITX",
                    "HArdwaredeals",
                    "2025",
                    "ITX",
                    "Mini PC"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENDLICH!! Wir bauen den AliExpress GAMING PC\u2026\u00a0#GamingSchrott",
                    "description": "Wir bauen und testen den AliExpress Gaming PC!!\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Video Teil 1: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\u27a1\ufe0f Video Teil 2: https://youtu.be/R8wqbm0iF9I\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147296",
                "likeCount": "9610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rSF-FfV59EWO4adx60n-DjNLJbc",
            "id": "GalDCssCJjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:08Z",
                "channelId": "UCxCxx2XoiNExlB7mpkrd6MQ",
                "title": "Ricky Rich X Dafina Zeqiri  - ZEM\u00cbR TY (Official Music Video)",
                "description": "Directed By: Fabricio Jimenez\nW: Mazen Daher, Rron Kai, Ricky Rich & Dafina Zeqiri\nMusic producer: YAM & Unleaded\nProduced By: FRAMESLAB\nStylist: Paul Ciobanu / CB\n\nListen to \"Zem\u00ebr TY\" on all the digital platforms: https://lnk.to/zemerty\n\nFollow Ricky Rich\nhttps://www.tiktok.com/@realrickyrich\nhttps://www.instagram.com/rickyyrich\nhttps://www.facebook.com/RickyRichOfficial\nhttps://www.youtube.com/c/RickyRich_Official\n\nFollow Dafina Zeqiri\nhttps://www.tiktok.com/@dafinazeqirigjergji \nhttps://www.instagram.com/dafina.zeqiri\nhttps://www.facebook.com/dafinamusic\nhttps://www.youtube.com/@Dafina.Zeqiri\n\nLyrics:\nAh 7akyata tirmini bi nazrata\nTa5od da7sesi menny\nBet mauwodny be da7kata\n\nGhamra bi ghamra \nBe 7odny jamra \nMish ta3 bi 3i 7alahaa Bil gharam ana b amra\n\nLooo looo\nAna 3am djinne b\u20197alahaa Shnoni mish 3adi\nLooo looo\nKylshi hiya b\u2019hayati w killon madi \n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh Zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\nZem\u00ebr o\nNuk t\u2019kom harru jo\nPritem maju\nSyte mi lexon\nE jot-ja jom\nE din sa t\u2019du tash\n\nNalt em qon veq:\nTi, ti, ti\nSjom as une nese sje:\nTi, ti, \nUne e di qka po nin\nN\u2019ty jom\nZemra me ty\nTjer sdon\n\nMenen, menen\nCdo sekond n\u2019ty\nThujem zem\u00ebr\nHajt shkojm larg na dy\nMerrem, merrem,\nKet her un jom me ty!\n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\n#RickyRich #DafinaZeqiri #ZemerTy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ricky Rich",
                "tags": [
                    "Ricky",
                    "Rich",
                    "Ricky Rich",
                    "Aram Mafia",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "trend",
                    "trending",
                    "musicvideohabibi",
                    "habibiofficial",
                    "tiktokviral",
                    "rickyrichtiktok",
                    "habibialbanian",
                    "albanianremix",
                    "pop",
                    "music",
                    "rnb",
                    "sweden",
                    "swedish",
                    "soave",
                    "habibi",
                    "dardan",
                    "dj gimi-o",
                    "gims"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ricky Rich X Dafina Zeqiri  - ZEM\u00cbR TY (Official Music Video)",
                    "description": "Directed By: Fabricio Jimenez\nW: Mazen Daher, Rron Kai, Ricky Rich & Dafina Zeqiri\nMusic producer: YAM & Unleaded\nProduced By: FRAMESLAB\nStylist: Paul Ciobanu / CB\n\nListen to \"Zem\u00ebr TY\" on all the digital platforms: https://lnk.to/zemerty\n\nFollow Ricky Rich\nhttps://www.tiktok.com/@realrickyrich\nhttps://www.instagram.com/rickyyrich\nhttps://www.facebook.com/RickyRichOfficial\nhttps://www.youtube.com/c/RickyRich_Official\n\nFollow Dafina Zeqiri\nhttps://www.tiktok.com/@dafinazeqirigjergji \nhttps://www.instagram.com/dafina.zeqiri\nhttps://www.facebook.com/dafinamusic\nhttps://www.youtube.com/@Dafina.Zeqiri\n\nLyrics:\nAh 7akyata tirmini bi nazrata\nTa5od da7sesi menny\nBet mauwodny be da7kata\n\nGhamra bi ghamra \nBe 7odny jamra \nMish ta3 bi 3i 7alahaa Bil gharam ana b amra\n\nLooo looo\nAna 3am djinne b\u20197alahaa Shnoni mish 3adi\nLooo looo\nKylshi hiya b\u2019hayati w killon madi \n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh Zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\nZem\u00ebr o\nNuk t\u2019kom harru jo\nPritem maju\nSyte mi lexon\nE jot-ja jom\nE din sa t\u2019du tash\n\nNalt em qon veq:\nTi, ti, ti\nSjom as une nese sje:\nTi, ti, \nUne e di qka po nin\nN\u2019ty jom\nZemra me ty\nTjer sdon\n\nMenen, menen\nCdo sekond n\u2019ty\nThujem zem\u00ebr\nHajt shkojm larg na dy\nMerrem, merrem,\nKet her un jom me ty!\n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\n#RickyRich #DafinaZeqiri #ZemerTy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "965784",
                "likeCount": "14275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B9_ZN-tGLQiM39XfRQfqJ5sUHLY",
            "id": "MfS16Gr4b08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T13:59:34Z",
                "channelId": "UCY6O8nqWjEHhycHdMQEYDyA",
                "title": "Erkenne das Fake Kind \ud83d\ude02\ud83d\udc76\ud83c\udffc| mit @NoelDederichs @HeyMoritz",
                "description": "\ud83d\udc67\ud83d\udc665 Kids und 1ner davon ist kein Junge/M\u00e4dchen  sondern ein Opa oder Erwachsener, durch verdeckte Augen und Stimmenverzerrer kann man nicht erraten wer Frau oder Mann ist.\n\nZU REDMAGIC:\n1x hier klicken https://bit.ly/42aCZRg \u2764\ufe0f\ud83c\udf40 (Anzeige)\n\n\ud83d\udcb2: credits  \u200b\u2060Format 6 Girls vs 1 Secret Boy | Odd One Out (Betasquad)\n\n\ud83d\udc4dHat das Video dir gefallen? Bitte unterst\u00fctze mich durch LIKE, TEILEN & KOMMENTIEREN\n\n\u200b\u2060 @NoelDederichs  Insta: https://www.instagram.com/noeldederichs/\n\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 @HeyMoritz  Insta: https://www.instagram.com/heymoritz\n\nDIE TEILNEHMER (FOLGT IHNEN!!)\nhttps://www.tiktok.com/@UC8W6HH0UEorxLTPVLJHnKiA \n\nhttps://www.instagram.com/josua.dederichs/\nhttps://www.instagram.com/kimi_dederichs/\n\n\ud83d\udcf7Folge mir auf Insta\nhttps://www.instagram.com/mehlixofficial/\n\n\ud83d\udc8cF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmehlix@lunyone.de\n\nWenn du dies hier liest solltest du auf jeden Fall abonnieren :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfS16Gr4b08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehlix",
                "tags": [
                    "noel dederichs",
                    "Noel Dederichs shorts",
                    "mehlix",
                    "wer ist kind",
                    "wer ist m\u00e4dchen",
                    "erkenne das fake m\u00e4dchen",
                    "erkenne den fake opa",
                    "erkenne die fake oma",
                    "erkenne das fake kind",
                    "Noel Dederichs erkenne den",
                    "Noel Dederichs videos",
                    "Noel Dederichs familie",
                    "Noel Dederichs geschwister",
                    "heymoritz",
                    "mehlix erkenne den",
                    "mehlix freundin",
                    "Haus-Schl\u00fcssel vom besten Freund ins All geschickt",
                    "Aus 1000 BALLONS ausbrechen! Wer ist schneller?",
                    "Find ich die Person einer random Zeichnung?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne das Fake Kind \ud83d\ude02\ud83d\udc76\ud83c\udffc| mit @NoelDederichs @HeyMoritz",
                    "description": "\ud83d\udc67\ud83d\udc665 Kids und 1ner davon ist kein Junge/M\u00e4dchen  sondern ein Opa oder Erwachsener, durch verdeckte Augen und Stimmenverzerrer kann man nicht erraten wer Frau oder Mann ist.\n\nZU REDMAGIC:\n1x hier klicken https://bit.ly/42aCZRg \u2764\ufe0f\ud83c\udf40 (Anzeige)\n\n\ud83d\udcb2: credits  \u200b\u2060Format 6 Girls vs 1 Secret Boy | Odd One Out (Betasquad)\n\n\ud83d\udc4dHat das Video dir gefallen? Bitte unterst\u00fctze mich durch LIKE, TEILEN & KOMMENTIEREN\n\n\u200b\u2060 @NoelDederichs  Insta: https://www.instagram.com/noeldederichs/\n\u200b\u2060\u200b\u2060\u200b\u2060 @HeyMoritz  Insta: https://www.instagram.com/heymoritz\n\nDIE TEILNEHMER (FOLGT IHNEN!!)\nhttps://www.tiktok.com/@UC8W6HH0UEorxLTPVLJHnKiA \n\nhttps://www.instagram.com/josua.dederichs/\nhttps://www.instagram.com/kimi_dederichs/\n\n\ud83d\udcf7Folge mir auf Insta\nhttps://www.instagram.com/mehlixofficial/\n\n\ud83d\udc8cF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmehlix@lunyone.de\n\nWenn du dies hier liest solltest du auf jeden Fall abonnieren :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224810",
                "likeCount": "7307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5k3wb484VTe7hVLQDc0b6kFyaCg",
            "id": "ojOBqkW6Z0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T06:00:40Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Rotlichtkrieg in Hamburg: Brutaler \u00dcberfall auf einen Aussteiger | SPIEGEL TV",
                "description": "Seit ein paar Monaten herrscht in Hamburgs Rotlichtmilieu leichte Panik: da ist ein Aussteiger, der im Internet Zuh\u00e4lter und ihre Methoden outet. Vor ein paar Wochen wurde er daf\u00fcr fast umgebracht. Nun wurde ein Kopfgeld auf ihn ausgesetzt. Und da sind noch Tschetschenen, die sich einen veritablen Krieg mit den Albanern liefern \u2013 wohl um die Macht auf dem Kiez. Thomas Heise mit exklusiven Hintergr\u00fcnden zu den eskalierenden Machtk\u00e4mpfen zwischen den rivalisierenden Banden. \n\nAuftragskiller und brutale \u00dcberf\u00e4lle: Exklusive Hintergr\u00fcnde zu den eskalierenden \nMachtk\u00e4mpfen zwischen rivalisierenden Banden im Hamburger Milieu.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thomas Heise.\n\nWeitere Reportagen gibt es hier:\nDer brutale Bandenkrieg der \u00bbMocro-Mafia\u00ab | SPIEGEL TV\n\u25ba https://youtu.be/fqPV8iPnS-0\nDer Al-Zein-Clan: Machenschaften einer arabischen Gro\u00dffamilie | SPIEGEL TV Classics\n\u25ba https://youtu.be/4nDjmg7tIRk\nClankriminalit\u00e4t in Deutschland: Der Goman-Clan und sein Millionen-Imperium | SPIEGEL TV Classic\n\u25ba https://youtu.be/6gBFF9rHFP8\n\n#Reeperbahn #Rotlicht #Aussteiger\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "hamburg",
                    "hamburger drogenbanden doku",
                    "hamburg drogenbanden",
                    "krieg",
                    "rockerkrieg hamburg",
                    "hamburger kiez",
                    "rotlicht",
                    "hamburger polizei",
                    "spiegel tv hamburg",
                    "spiegel tv reeperbahn",
                    "hamburg polizei",
                    "hamburg reportage",
                    "hamburg doku",
                    "reeperbahn hamburg",
                    "zuh\u00e4lter",
                    "doku",
                    "zuh\u00e4lter doku",
                    "doku deutsch",
                    "reeperbahn doku",
                    "zuh\u00e4lter berlin",
                    "clan doku",
                    "kiez doku",
                    "Rotlicht Doku",
                    "Rotlichtkrieg",
                    "Drogenkrieg Hamburg",
                    "St georg",
                    "Tschetschen Hamburg"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Rotlichtkrieg in Hamburg: Brutaler \u00dcberfall auf einen Aussteiger | SPIEGEL TV",
                    "description": "Seit ein paar Monaten herrscht in Hamburgs Rotlichtmilieu leichte Panik: da ist ein Aussteiger, der im Internet Zuh\u00e4lter und ihre Methoden outet. Vor ein paar Wochen wurde er daf\u00fcr fast umgebracht. Nun wurde ein Kopfgeld auf ihn ausgesetzt. Und da sind noch Tschetschenen, die sich einen veritablen Krieg mit den Albanern liefern \u2013 wohl um die Macht auf dem Kiez. Thomas Heise mit exklusiven Hintergr\u00fcnden zu den eskalierenden Machtk\u00e4mpfen zwischen den rivalisierenden Banden. \n\nAuftragskiller und brutale \u00dcberf\u00e4lle: Exklusive Hintergr\u00fcnde zu den eskalierenden \nMachtk\u00e4mpfen zwischen rivalisierenden Banden im Hamburger Milieu.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thomas Heise.\n\nWeitere Reportagen gibt es hier:\nDer brutale Bandenkrieg der \u00bbMocro-Mafia\u00ab | SPIEGEL TV\n\u25ba https://youtu.be/fqPV8iPnS-0\nDer Al-Zein-Clan: Machenschaften einer arabischen Gro\u00dffamilie | SPIEGEL TV Classics\n\u25ba https://youtu.be/4nDjmg7tIRk\nClankriminalit\u00e4t in Deutschland: Der Goman-Clan und sein Millionen-Imperium | SPIEGEL TV Classic\n\u25ba https://youtu.be/6gBFF9rHFP8\n\n#Reeperbahn #Rotlicht #Aussteiger\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499057",
                "likeCount": "6392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-o0sz5WBqwc371lCtOaDP04Lacc",
            "id": "LkXTBBM_Rxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:26:34Z",
                "channelId": "UCXISYK3xagaK5DHnhQ4X0hw",
                "title": "WORLD LEADERS arrive for POPE FRANCIS' funeral: Trump, Zelensky, Macron, Milei, King Felipe",
                "description": "Historic day at the Vatican as world leaders gather for the funeral of Pope Francis. Former U.S. President Donald Trump, Ukrainian President Volodymyr Zelensky, French President Emmanuel Macron, Argentine President Javier Milei, and Spain\u2019s King Felipe VI are among the dignitaries attending the emotional ceremony in St. Peter\u2019s Square.\nStay tuned for live updates and key moments from this unforgettable event.\n\nEnjoy the best sports news on our website:\r\nhttp://www.as.com\nSubscribe to our channel:\r\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\nFollow us on our social media:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\r\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\r\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\r\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\r\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\r\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\r\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\r\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkXTBBM_Rxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diario AS",
                "tags": [
                    "Clero",
                    "Cristianismo",
                    "Eventos",
                    "Funerales",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "King Felipe funeral",
                    "King Felipe news",
                    "Macron Vatican",
                    "Macron news",
                    "Milei Pope funeral",
                    "Milei news",
                    "Papa",
                    "Papa Francisco",
                    "Pope Francis death",
                    "Pope Francis funeral",
                    "Religi\u00f3n",
                    "Sociedad",
                    "St. Peter\u2019s Square funeral",
                    "Trump at Vatican",
                    "Trump news",
                    "Vatican ceremony",
                    "Zelensky funeral Pope",
                    "Zelensky news",
                    "world leaders at Vatican"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "WORLD LEADERS arrive for POPE FRANCIS' funeral: Trump, Zelensky, Macron, Milei, King Felipe",
                    "description": "Historic day at the Vatican as world leaders gather for the funeral of Pope Francis. Former U.S. President Donald Trump, Ukrainian President Volodymyr Zelensky, French President Emmanuel Macron, Argentine President Javier Milei, and Spain\u2019s King Felipe VI are among the dignitaries attending the emotional ceremony in St. Peter\u2019s Square.\nStay tuned for live updates and key moments from this unforgettable event.\n\nEnjoy the best sports news on our website:\r\nhttp://www.as.com\nSubscribe to our channel:\r\nhttps://www.youtube.com/user/DIARIOAScom\nFollow us on our social media:\nInstagram AS: https://www.instagram.com/diarioas/\r\nInstagram AStv: https://instagram.com/astelevision\r\nTikTok AS: https://www.tiktok.com/@diarioas\r\nTwitch: https://www.twitch.tv/diario_as\r\nTwitter AS: https://twitter.com/diarioas\r\nTwitter AStv: https://twitter.com/AS_TV\r\nFacebook AS: https://www.facebook.com/as\r\nFacebook AStv: https://www.facebook.com/astelevision"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1149541",
                "likeCount": "9534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjtvJk4SbGy1pzDVMgh827ddRus",
            "id": "yY9OBHHcpXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T07:00:53Z",
                "channelId": "UC6MePD-FOhqIelMJx-D99JQ",
                "title": "Schnelles Kartoffelsalat vom Blech \u00e0 la Rainer Sass Rezept von Steffen Henssler",
                "description": "Das schnelle Kartoffelsalat vom Blech \u00e0 la Rainer Sass Rezept vom Henssler - Schnell und einfach selbst kochen! Mehr schnelle Gerichte und Rezepte mit Video-Anleitungen findet Ihr auf \u25ba https://t1p.de/bcv5l\n\n-------------------------------------\nIhr braucht neue Sch\u00fcsseln? Schaut nach K\u00fcchenutensilien hier \ud83c\udf7d\ufe0f: \nhttps://t1p.de/k8ncc\n-------------------------------------\nIhr seid Hobby- und Profik\u00f6che? Leckere Zutaten & Feinkost gibt\u2019s hier \ud83e\udd6b: \nhttps://t1p.de/ye8yg\n-------------------------------------\nIhr braucht neue Inspirationen beim Kochen? Schnelle und tolle Rezepte hier \ud83e\udd24: \nhttps://t1p.de/0zbk5\n-------------------------------------\nIhr braucht Unterst\u00fctzung beim Kochen? Hilfreiche Ratgeber findet man hier \ud83d\udcda:\nhttps://t1p.de/pskwf\n-------------------------------------\n\nHier geht's zum Rezept: \n\ud83d\udc49 https://go.hensslers.de/kartoffelsalat-vom-blech\n\n-------------------------------------\n\nEinkaufsliste f\u00fcr 2 Personen:\n\n500 g festkochende Kartoffeln\n1 Zwiebel\n190 ml HENSSLERS Brat\u00f6l mit Butter\n2 Eigelbe\n1 TL Senf\n1 Spritzer Zitronensaft\nHENSSLERS Gew\u00fcrzsalz\nHENSSLERS Pfeffermix\n1-2 EL Cr\u00e8me fra\u00eeche\n2 Gew\u00fcrzgurken\n2 Zweige glatte Petersilie\n1 EL Gurkenwasser\n\n-------------------------------------\n\nNewsletter abonnieren & 10% Rabatt sichern:\nhttps://t1p.de/xo0kd\n\nHENSSLERS schnelle und leckere Rezepte: \nhttps://t1p.de/0ypm0\n\nHENSSLERS Produktwelt:\nhttps://t1p.de/1v5z9\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/steffen_henssler\nhttps://www.instagram.com/hensslersschnellenummer/\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@hensslersschnellenummer\n\nFacebook:\nhttps://de-de.facebook.com/S.Henssler/ \n\n-------------------------------------\n\nSchnelle Pasta Rezepte:\nPasta, Pasta mit den schnellsten Rezepten vom Henssler\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyvzCaoEeJZ6P2haypE89xuH \n\nSchnelle Fleischgerichte \nSchnelle Rezepte mit dem Besten vom Fleisch zubereitet vom Henssler\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXysSbO0l6ix7y5kh341qZvrF \n\nSchnelle Salat Rezepte:\nLeckere Salat Gerichte vom Henssler schnell und einfach gemacht:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyuIoP_QVPT6D3CqTQZRiwSK \n\nSchnelle Vegetarische Rezepte:\nVegetarische Gerichte vom Henssler mit praktischen Tipps:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyvt6V3iS1uy4OLg_vXtL0io",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yY9OBHHcpXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hensslers Schnelle Nummer",
                "tags": [
                    "Steffen Henssler",
                    "Hensslers Schnelle Nummer",
                    "Leckere Rezepte",
                    "Schnelle Rezepte",
                    "Hensslers",
                    "Kartoffeln",
                    "Kartoffelsalat vom Blech",
                    "Salat",
                    "Vegetarisch"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schnelles Kartoffelsalat vom Blech \u00e0 la Rainer Sass Rezept von Steffen Henssler",
                    "description": "Das schnelle Kartoffelsalat vom Blech \u00e0 la Rainer Sass Rezept vom Henssler - Schnell und einfach selbst kochen! Mehr schnelle Gerichte und Rezepte mit Video-Anleitungen findet Ihr auf \u25ba https://t1p.de/bcv5l\n\n-------------------------------------\nIhr braucht neue Sch\u00fcsseln? Schaut nach K\u00fcchenutensilien hier \ud83c\udf7d\ufe0f: \nhttps://t1p.de/k8ncc\n-------------------------------------\nIhr seid Hobby- und Profik\u00f6che? Leckere Zutaten & Feinkost gibt\u2019s hier \ud83e\udd6b: \nhttps://t1p.de/ye8yg\n-------------------------------------\nIhr braucht neue Inspirationen beim Kochen? Schnelle und tolle Rezepte hier \ud83e\udd24: \nhttps://t1p.de/0zbk5\n-------------------------------------\nIhr braucht Unterst\u00fctzung beim Kochen? Hilfreiche Ratgeber findet man hier \ud83d\udcda:\nhttps://t1p.de/pskwf\n-------------------------------------\n\nHier geht's zum Rezept: \n\ud83d\udc49 https://go.hensslers.de/kartoffelsalat-vom-blech\n\n-------------------------------------\n\nEinkaufsliste f\u00fcr 2 Personen:\n\n500 g festkochende Kartoffeln\n1 Zwiebel\n190 ml HENSSLERS Brat\u00f6l mit Butter\n2 Eigelbe\n1 TL Senf\n1 Spritzer Zitronensaft\nHENSSLERS Gew\u00fcrzsalz\nHENSSLERS Pfeffermix\n1-2 EL Cr\u00e8me fra\u00eeche\n2 Gew\u00fcrzgurken\n2 Zweige glatte Petersilie\n1 EL Gurkenwasser\n\n-------------------------------------\n\nNewsletter abonnieren & 10% Rabatt sichern:\nhttps://t1p.de/xo0kd\n\nHENSSLERS schnelle und leckere Rezepte: \nhttps://t1p.de/0ypm0\n\nHENSSLERS Produktwelt:\nhttps://t1p.de/1v5z9\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/steffen_henssler\nhttps://www.instagram.com/hensslersschnellenummer/\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@hensslersschnellenummer\n\nFacebook:\nhttps://de-de.facebook.com/S.Henssler/ \n\n-------------------------------------\n\nSchnelle Pasta Rezepte:\nPasta, Pasta mit den schnellsten Rezepten vom Henssler\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyvzCaoEeJZ6P2haypE89xuH \n\nSchnelle Fleischgerichte \nSchnelle Rezepte mit dem Besten vom Fleisch zubereitet vom Henssler\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXysSbO0l6ix7y5kh341qZvrF \n\nSchnelle Salat Rezepte:\nLeckere Salat Gerichte vom Henssler schnell und einfach gemacht:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyuIoP_QVPT6D3CqTQZRiwSK \n\nSchnelle Vegetarische Rezepte:\nVegetarische Gerichte vom Henssler mit praktischen Tipps:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL8pdKqQDbXyvt6V3iS1uy4OLg_vXtL0io"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148051",
                "likeCount": "2986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qeZYAct6ob4UsLNPLjpPGs_Y1S0",
            "id": "Vkidx1f-rJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:30:20Z",
                "channelId": "UCnj0TjaM0wyxkAWW_nz8_1g",
                "title": "Dur\u00e1n, Man\u00e9 & Ronaldo power Al Nassr through! | Yokohama FM (JPN) - Al Nassr (KSA) | ACL Elite\u2122",
                "description": "Enjoy the highlights of the quarter-final between Yokohama F. Marinos (JPN) and Al Nassr (KSA) from the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25 Finals in Jeddah.\n\nGoals: 0-1 Jhon Dur\u00e1n (27'), 0-2  Sadio Man\u00e9 (31'), 0-3 Cristiano Ronaldo (38'), 0-4 Jhon Dur\u00e1n (49'), 1-4 Kota Watanabe (53')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vkidx1f-rJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The AFC Hub",
                "tags": [
                    "2024/25",
                    "ACL",
                    "AFC",
                    "AFC Champions League Elite\u2122",
                    "Al Nassr",
                    "Asian Football Confederation",
                    "Champions League",
                    "Elite",
                    "Football Asia",
                    "Football highlights",
                    "Highlights",
                    "Yokohama F. Marinos",
                    "asian football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dur\u00e1n, Man\u00e9 & Ronaldo power Al Nassr through! | Yokohama FM (JPN) - Al Nassr (KSA) | ACL Elite\u2122",
                    "description": "Enjoy the highlights of the quarter-final between Yokohama F. Marinos (JPN) and Al Nassr (KSA) from the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25 Finals in Jeddah.\n\nGoals: 0-1 Jhon Dur\u00e1n (27'), 0-2  Sadio Man\u00e9 (31'), 0-3 Cristiano Ronaldo (38'), 0-4 Jhon Dur\u00e1n (49'), 1-4 Kota Watanabe (53')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664952",
                "likeCount": "15472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "34JozuQB6rXnbCgPJ6F_XHOF-CY",
            "id": "WHTzQFkZy_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:00:19Z",
                "channelId": "UCGcheBSVngQt09ubb0BZyJw",
                "title": "Paul Panzer - Keine Handwerker am Sonntag! | Die besten Comedians Deutschlands",
                "description": "Paul Panzer kann sich mit k\u00fcnstlicher Intelligenz einfach nicht anfreunden. Der neueste Beweis daf\u00fcr ist eine ungl\u00fcckliche Verbindung von dem Bluetooth-Lautsprecher mit dem Handy seines Sohnes... Doch auch Siri macht ihm Probleme.\n\nAlle Highlights und ganze Folgen TV total findet ihr kostenfrei auf https://www.myspass.de/\n#schlussmitunlustig\n\nFolgt MySpass: \n* Instagram: https://instagram.com/myspass \n* Facebook: https://www.facebook.com/myspass \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@myspass\n\n#StandUp #DBCD #diebestencomediansdeutschlands",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHTzQFkZy_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHTzQFkZy_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHTzQFkZy_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHTzQFkZy_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHTzQFkZy_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MySpass Stand-up",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Paul Panzer - Keine Handwerker am Sonntag! | Die besten Comedians Deutschlands",
                    "description": "Paul Panzer kann sich mit k\u00fcnstlicher Intelligenz einfach nicht anfreunden. Der neueste Beweis daf\u00fcr ist eine ungl\u00fcckliche Verbindung von dem Bluetooth-Lautsprecher mit dem Handy seines Sohnes... Doch auch Siri macht ihm Probleme.\n\nAlle Highlights und ganze Folgen TV total findet ihr kostenfrei auf https://www.myspass.de/\n#schlussmitunlustig\n\nFolgt MySpass: \n* Instagram: https://instagram.com/myspass \n* Facebook: https://www.facebook.com/myspass \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@myspass\n\n#StandUp #DBCD #diebestencomediansdeutschlands"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118458",
                "likeCount": "2783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bpo-82We1j6fHBG4svAxpACfOEw",
            "id": "5kxvvh_znjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:15:36Z",
                "channelId": "UCChcWqwYXCEs657MQ00qVWA",
                "title": "Crystal Palace v Aston Villa | Key Moments | Semi-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                "description": "Watch the key moments between Crystal Palace v Aston Villa in the semi-finals of the Emirates FA Cup.\n\nFollow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kxvvh_znjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kxvvh_znjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kxvvh_znjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kxvvh_znjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kxvvh_znjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Emirates FA Cup",
                "tags": [
                    "FA cup",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "soccer",
                    "football",
                    "FA Cup 2020/21",
                    "FA Cup 20/21",
                    "Emirates FA Cup"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Crystal Palace v Aston Villa | Key Moments | Semi-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                    "description": "Watch the key moments between Crystal Palace v Aston Villa in the semi-finals of the Emirates FA Cup.\n\nFollow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095518",
                "likeCount": "16716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5sVqbxzuyYKaySZnwZnGa1QvsBo",
            "id": "I60UwmJuoEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UC_aezIDOICl-ARlGWY9sVpA",
                "title": "Aus 1000 BALLONS ausbrechen! Wer ist schneller?",
                "description": "Zweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I60UwmJuoEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyMoritz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aus 1000 BALLONS ausbrechen! Wer ist schneller?",
                    "description": "Zweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248718",
                "likeCount": "8079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z9jkHPGhiDR0mWU5Vz8IhdoC2ek",
            "id": "tLgA9QdocqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:01:25Z",
                "channelId": "UCOVTTjN8BndrmcamYQ8MWxg",
                "title": "I Collected Every Block In Minecraft",
                "description": "I spent hours collecting every block in Minecraft \u2014 from the simplest ones to even the unobtainable blocks \u2014 to create a 100% complete collection.\n\nLike and Subscribe and ill see you in the next video :)\n\n#hardcore #but #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tLgA9QdocqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carvs",
                "tags": [
                    "Carvs",
                    "Carves minecraft",
                    "hardcore minecraft",
                    "minecraft",
                    "minecraft hardcore",
                    "carvs minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Collected Every Block In Minecraft",
                    "description": "I spent hours collecting every block in Minecraft \u2014 from the simplest ones to even the unobtainable blocks \u2014 to create a 100% complete collection.\n\nLike and Subscribe and ill see you in the next video :)\n\n#hardcore #but #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "809264",
                "likeCount": "20545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N40xobtmIZ9pvhdhkSPmAkHaolY",
            "id": "A3h3I8S1ITg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:00:06Z",
                "channelId": "UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA",
                "title": "Julia vs Joey Staffel 2 (unser Traum wird wahr) | Julia vs Joey",
                "description": "Wenn ihr dachtet, es kann nicht krasser werden, dann haltet euch fest. Runde 2 wird alles, was ihr euch vorgestellt habt, \u00fcbertreffen! 8 neue Challenges in S\u00fcdafrika, die uns komplett an unsere Grenzen bringen (und dar\u00fcber hinaus).\ud83e\udee3Am 02.05.2025 geht\u2019s los und es wird definitiv nicht langweilig! Vertraut uns, wir waren dabei.\ud83d\ude02\n\nIhr wollt am 27.06. live dabei sein? Dann schnell Karten bestellen: https://tvtickets.de/juliavsjoey.html\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h3I8S1ITg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia vs Joey",
                "tags": [
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Community",
                    "Die Nervigen",
                    "Fliegen",
                    "Frankfurt Flughafen",
                    "Geheimnis",
                    "Joey",
                    "Joeys Jungle",
                    "Joeysjungle",
                    "Julia",
                    "Julia Beautx",
                    "Julia beautx und joeys jungle",
                    "Julia und Joey",
                    "Julia vs Joey",
                    "JuliavsJoey",
                    "Kapstadt",
                    "Packliste",
                    "Reise",
                    "Reisen",
                    "R\u00e4tsel",
                    "Staffel 2",
                    "S\u00fcdafrika",
                    "Tafelberg",
                    "beautxVlogs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Julia vs Joey Staffel 2 (unser Traum wird wahr) | Julia vs Joey",
                    "description": "Wenn ihr dachtet, es kann nicht krasser werden, dann haltet euch fest. Runde 2 wird alles, was ihr euch vorgestellt habt, \u00fcbertreffen! 8 neue Challenges in S\u00fcdafrika, die uns komplett an unsere Grenzen bringen (und dar\u00fcber hinaus).\ud83e\udee3Am 02.05.2025 geht\u2019s los und es wird definitiv nicht langweilig! Vertraut uns, wir waren dabei.\ud83d\ude02\n\nIhr wollt am 27.06. live dabei sein? Dann schnell Karten bestellen: https://tvtickets.de/juliavsjoey.html\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231063",
                "likeCount": "18221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gSs-4L6Yd1S9b6KxbStG9_z-nQ0",
            "id": "oNtjzrbiBF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:30:07Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - CHO",
                "description": "'CHO' Streamen ~ https://bfan.link/cho-3\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nDrohnenshots: https://www.instagram.com/basil.fpv\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/rxkz.theprducer\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - CHO",
                    "description": "'CHO' Streamen ~ https://bfan.link/cho-3\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nDrohnenshots: https://www.instagram.com/basil.fpv\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/rxkz.theprducer\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375842",
                "likeCount": "25189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A-F3a9RTTEPLg8Cp_LrYylmdjeE",
            "id": "gdEM_5F_GDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:15:04Z",
                "channelId": "UCqpNbohjIjgy4VV9MdFUlfw",
                "title": "Der DIY Cocktail Kr\u00e4uter Garten. K\u00fcbel dekorieren und bepflanzen f\u00fcr den Balkon und die Terrasse",
                "description": "So ein leckerer Cocktail im Sommer hat doch was. Mit leckeren Zutaten aus dem eigenen Garten wird er noch besser. Schaut selbst.\nDekoartikel und Ideen findet ihr hier:\nDekoartikel: https://shop-hedden.de/\nDIY Material: https://shop-hedden.de/c/do-it-yourself\nWindlichter: https://shop-hedden.de/c/dekoartikel/windlicht-laterne-und-co\nZaunsitzer: https://shop-hedden.de/search?q=zaunsitzer&sort=relevance&page=3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEM_5F_GDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gartencenter Landambiente Hedden",
                "tags": [
                    "Gartentipps",
                    "DIY",
                    "Landhausdeko",
                    "Dekorationen",
                    "Garten",
                    "Bastelideen",
                    "Hedden",
                    "Tischdeko",
                    "K\u00fcbel",
                    "Terrasse",
                    "Balkon",
                    "Sommerdeko",
                    "Cocktail",
                    "Blumenk\u00fcbel",
                    "Bepflanzung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der DIY Cocktail Kr\u00e4uter Garten. K\u00fcbel dekorieren und bepflanzen f\u00fcr den Balkon und die Terrasse",
                    "description": "So ein leckerer Cocktail im Sommer hat doch was. Mit leckeren Zutaten aus dem eigenen Garten wird er noch besser. Schaut selbst.\nDekoartikel und Ideen findet ihr hier:\nDekoartikel: https://shop-hedden.de/\nDIY Material: https://shop-hedden.de/c/do-it-yourself\nWindlichter: https://shop-hedden.de/c/dekoartikel/windlicht-laterne-und-co\nZaunsitzer: https://shop-hedden.de/search?q=zaunsitzer&sort=relevance&page=3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39405",
                "likeCount": "1179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "okrrNz28vzQJ_p7ltLHpZH15wBI",
            "id": "49SSjXgn3F8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T18:03:54Z",
                "channelId": "UCc_5NZ8_J8y3f343GQfWJLA",
                "title": "Wer ist der Profi Rapper? Find the Pro #34 | RAP Edition",
                "description": "\ud83d\udcb8 Teste Produkte und verdiene dabei echtes Geld! Melde dich jetzt kostenlos bei Testerheld: https://bit.ly/3EAvABO\n___________________________________________________________________________________________\n\nSpare jetzt 50% auf das Shilajit von FitGun mit dem Code: Diyar50 / https://www.fitgun.com/discount/diyar50 \n\n*anzeige\n\n___________________________________________________________________________________________\n\nDanke f\u00fcr die super location und die tolle Unterst\u00fctzung vorort!\nYigit : https://www.instagram.com/yigit.muk\nSpitfiregym: https://www.instagram.com/spitfiregym_berlin\n___________________________________________________________________________________________\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 34. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! \n\n\n\u26bd Matchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine Find the Pro - Rapper Edition !\n\n\ud83d\udc40 In der heutigen Folge suchen wir den Rapper mit einem Labelvertrag. In verschiedenen Challenges versucht die Jury herauszufinden wer von den Teilnehmern einen richtigen Plattenvertrag hat. Alle Teilnehmer geben vor einen Plattenvertrag zu haben, nur einer besitzt diesen wirklich!\ud83d\udd25\nSeid gespannt ob die Jury den richtigen Kandidaten findet.\n\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\nSnapchat: https://snapchat.com/t/YInIYLXj\n\n\ud83d\udc65Die Jury dieser Ausgabe:\n\nSerdar Bogarekin: https://www.instagram.com/serdar_lunatix\nDaniel Slump: https://www.instagram.com/danielslump\nZahide: https://www.instagram.com/kyc_za\nBerkay: https://www.instagram.com/berkibooiii\n\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unseren Partner:\nJako: https://www.instagram.com/jako_ag\n\n\nRapper:\nBelal: https://www.instagram.com/belal_471\nOzan: https://www.instagram.com/ozanbra\nPano: https://www.instagram.com/panoberlin\nChoya: https://www.instagram.com/choya_offiziell\nSherwan: https://www.instagram.com/sherwan_bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diyar Ac",
                "tags": [
                    "ftp",
                    "findthepro",
                    "roadtopro",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "zahide",
                    "tiktok",
                    "tiktoktrend",
                    "monalisa",
                    "serdar",
                    "serdarabi",
                    "danielslump",
                    "slumpsup",
                    "findtheprorapper",
                    "kcrebell",
                    "eno",
                    "mero",
                    "summercem",
                    "denizundav",
                    "fu\u00dfball",
                    "musik",
                    "musiker",
                    "capitalbra",
                    "release",
                    "releasetagdonnerstag",
                    "weristderprofi",
                    "weristderprofirapper",
                    "youtube",
                    "youtubetrend",
                    "FYP",
                    "fy"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der Profi Rapper? Find the Pro #34 | RAP Edition",
                    "description": "\ud83d\udcb8 Teste Produkte und verdiene dabei echtes Geld! Melde dich jetzt kostenlos bei Testerheld: https://bit.ly/3EAvABO\n___________________________________________________________________________________________\n\nSpare jetzt 50% auf das Shilajit von FitGun mit dem Code: Diyar50 / https://www.fitgun.com/discount/diyar50 \n\n*anzeige\n\n___________________________________________________________________________________________\n\nDanke f\u00fcr die super location und die tolle Unterst\u00fctzung vorort!\nYigit : https://www.instagram.com/yigit.muk\nSpitfiregym: https://www.instagram.com/spitfiregym_berlin\n___________________________________________________________________________________________\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 34. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! \n\n\n\u26bd Matchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine Find the Pro - Rapper Edition !\n\n\ud83d\udc40 In der heutigen Folge suchen wir den Rapper mit einem Labelvertrag. In verschiedenen Challenges versucht die Jury herauszufinden wer von den Teilnehmern einen richtigen Plattenvertrag hat. Alle Teilnehmer geben vor einen Plattenvertrag zu haben, nur einer besitzt diesen wirklich!\ud83d\udd25\nSeid gespannt ob die Jury den richtigen Kandidaten findet.\n\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\nSnapchat: https://snapchat.com/t/YInIYLXj\n\n\ud83d\udc65Die Jury dieser Ausgabe:\n\nSerdar Bogarekin: https://www.instagram.com/serdar_lunatix\nDaniel Slump: https://www.instagram.com/danielslump\nZahide: https://www.instagram.com/kyc_za\nBerkay: https://www.instagram.com/berkibooiii\n\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unseren Partner:\nJako: https://www.instagram.com/jako_ag\n\n\nRapper:\nBelal: https://www.instagram.com/belal_471\nOzan: https://www.instagram.com/ozanbra\nPano: https://www.instagram.com/panoberlin\nChoya: https://www.instagram.com/choya_offiziell\nSherwan: https://www.instagram.com/sherwan_bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251721",
                "likeCount": "9125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z6ecC0jmH6l5812fuBE0MZjPR_E",
            "id": "FQ2q0Q9frKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T20:30:07Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQ2q0Q9frKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "Zoophobia"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLAVERSE UPDATE",
                    "description": "GUESS WHAT?!! Helluva is comin' to Prime BUT it's also still going to be here too!! We get to make the ENTIRE show, with BIGGER $everything$, while still owning it, while still making it how we always have! It's a pretty big deal you guys!  Indie animation is rising and it's all thanks to you all who are enjoying our shows! Thanks for supporting us and getting us here and -OH YEAH! Crossovers anyone?? GET READY!\n\nThank you to the amazing Spindle crew for making this animated goodness for our announcement!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2343189",
                "likeCount": "380409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTYojXGhhEem6-y5Bk4m_biuOKw",
            "id": "qIEekxbxeY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:15:50Z",
                "channelId": "UCtbmy36Z0gtHoJVDQZtBAuA",
                "title": "GTA 5 - ICH habe BOMBARDINO CROCODILO gefunden!!\ud83d\udc0a\u2708\ufe0f",
                "description": "GTA 5 ich habe die gef\u00e4hrliche Kreatur namens Bombardino Crocodilo gefunden!\n\ud83d\udc55ID Shop - http://www.idzock.shop *\n\ud83c\udf1f Kanalmitglied werden -  https://www.youtube.com/channel/UCtbmy36Z0gtHoJVDQZtBAuA/join\n\ud83d\udcfa Twitch - https://www.twitch.tv/idzock\n\ud83d\udcf8 Instagram - https://instagram.com/idzock\n*Diese Links sind gekennzeichnete Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEekxbxeY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEekxbxeY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEekxbxeY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEekxbxeY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEekxbxeY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IDzock",
                "tags": [
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "gta 5 mod",
                    "gta 5 mods",
                    "IDzock gta 5 mods",
                    "IDzock",
                    "ich habe bombardilo crocodilo gefunden in gta 5",
                    "gta 5 bombardilo crocodilo meme",
                    "gta 5 bombardiro crocodilo meme",
                    "gta 5 ich habe bombardilo crocodilo meme gefunden",
                    "ich habe den bombardilo crocodilo gefunden in gta 5",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 5 - ICH habe BOMBARDINO CROCODILO gefunden!!\ud83d\udc0a\u2708\ufe0f",
                    "description": "GTA 5 ich habe die gef\u00e4hrliche Kreatur namens Bombardino Crocodilo gefunden!\n\ud83d\udc55ID Shop - http://www.idzock.shop *\n\ud83c\udf1f Kanalmitglied werden -  https://www.youtube.com/channel/UCtbmy36Z0gtHoJVDQZtBAuA/join\n\ud83d\udcfa Twitch - https://www.twitch.tv/idzock\n\ud83d\udcf8 Instagram - https://instagram.com/idzock\n*Diese Links sind gekennzeichnete Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201343",
                "likeCount": "5782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EDt0hxm8RQEFpOyMfOiy59GjDEs",
            "id": "4k526sYyJ0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:00:07Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA FEAT. KOLJA GOLDSTEIN - ROLL DURCH BERLIN (prod. by Chris Jarbee & Lukas Piano) Official Video",
                "description": "SAMRA FEAT. KOLJA GOLDSTEIN - ROLL DURCH BERLIN\nhttps://lnk.site/rolldurchberlin\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano\n\n\u25ba Sample by Joezee & Magestick \n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video bySergen Isici & Janusz \nhttps://www.instagram.com/sergen\nhttps://www.instagram.com/030janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici \n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #KOLJAGOLDSTEIN #ROLLDURCHBERLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano",
                    "RolldurchBerlin",
                    "Kolja",
                    "Kolja Goldstein",
                    "Roll"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA FEAT. KOLJA GOLDSTEIN - ROLL DURCH BERLIN (prod. by Chris Jarbee & Lukas Piano) Official Video",
                    "description": "SAMRA FEAT. KOLJA GOLDSTEIN - ROLL DURCH BERLIN\nhttps://lnk.site/rolldurchberlin\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano\n\n\u25ba Sample by Joezee & Magestick \n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video bySergen Isici & Janusz \nhttps://www.instagram.com/sergen\nhttps://www.instagram.com/030janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici \n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #KOLJAGOLDSTEIN #ROLLDURCHBERLIN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235192",
                "likeCount": "15902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QM0Hu9vxYoxa8pSUp2_qHS4L56I",
            "id": "Ao2GsXHMD_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:00:11Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ao2GsXHMD_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "like JENNIE",
                    "Who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE Video",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Seoul",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "Seoul City"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Seoul City (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cSeoul City\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nProduction House: NEWYEAR*\nDirector: Dasom Han\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #SeoulCity"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3079517",
                "likeCount": "483456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qU5qv8RXIFro3BypVzSjvu4zR1w",
            "id": "1DgzVWOxnXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UCvH7ji5b8KM3nmbZJQFmHow",
                "title": "CHIAMRO x Chiaraspureluv x Samrosauvage - Vivid Dreams (Official Video)",
                "description": "Stream \u201eVivid Dreams\u201c here: https://chiamro.lnk.to/vividdreams\n\nStream now on apple music: https://chiamro.lnk.to/vividdreams/applemusic\nStream now on amazon music: https://chiamro.lnk.to/vividdreams/amazonmusic\nDownload now on iTunes: https://chiamro.lnk.to/vividdreams/itunes\n\nDoP, Camera & Edit: Marvin Str\u00f6ter\nProduction: Selina Schmucker, Julia Nolte\nHair & Make Up: Chahinez & Ibrahim Hamard\nChoreography & Direction: Torben Hunter\n\nSpecial thanks to  to CreWnique - Alina, Angelina, Azra-Asli, Furkan, Gabriel, Jihan, Max, Yellena! \n\nFollow Chiara & Samro on Spotify: http://bit.ly/3EEfF55\nFollow Chiara & Samro on TikTok: https://www.tiktok.com/@chiaraspureluv & https://www.tiktok.com/@samrosauvage\nFollow CHIAMRO on TikTok https://www.tiktok.com/@chiamroprivateforbabes\nFollow Chiara & Samro on Instagram: https://www.instagram.com/chiaraspureluv & https://www.instagram.com/samrosauvage\n Follow CHIAMRO on Instagram: https://www.instagram.com/chiamro/\n\n#CHIAMRO #VividDreams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DgzVWOxnXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DgzVWOxnXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DgzVWOxnXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DgzVWOxnXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DgzVWOxnXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHIAMRO",
                "tags": [
                    "Chiamro Vivid Dreams",
                    "Chiamro",
                    "Vivid Dreams",
                    "vivid dreams chiamro",
                    "chiamro vivid dreams lyrics",
                    "Chiamro Amore",
                    "Amore",
                    "chiara and samro",
                    "chiara samro song",
                    "chiaraspureluv",
                    "samro sauvage",
                    "chiara samro",
                    "chiara samro tiktok",
                    "samro and chiara",
                    "samro sauvage song"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHIAMRO x Chiaraspureluv x Samrosauvage - Vivid Dreams (Official Video)",
                    "description": "Stream \u201eVivid Dreams\u201c here: https://chiamro.lnk.to/vividdreams\n\nStream now on apple music: https://chiamro.lnk.to/vividdreams/applemusic\nStream now on amazon music: https://chiamro.lnk.to/vividdreams/amazonmusic\nDownload now on iTunes: https://chiamro.lnk.to/vividdreams/itunes\n\nDoP, Camera & Edit: Marvin Str\u00f6ter\nProduction: Selina Schmucker, Julia Nolte\nHair & Make Up: Chahinez & Ibrahim Hamard\nChoreography & Direction: Torben Hunter\n\nSpecial thanks to  to CreWnique - Alina, Angelina, Azra-Asli, Furkan, Gabriel, Jihan, Max, Yellena! \n\nFollow Chiara & Samro on Spotify: http://bit.ly/3EEfF55\nFollow Chiara & Samro on TikTok: https://www.tiktok.com/@chiaraspureluv & https://www.tiktok.com/@samrosauvage\nFollow CHIAMRO on TikTok https://www.tiktok.com/@chiamroprivateforbabes\nFollow Chiara & Samro on Instagram: https://www.instagram.com/chiaraspureluv & https://www.instagram.com/samrosauvage\n Follow CHIAMRO on Instagram: https://www.instagram.com/chiamro/\n\n#CHIAMRO #VividDreams"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343498",
                "likeCount": "24795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dU0BnSGGE5X1ZF8A85jv6dvU1Ck",
            "id": "W1dUgO20GpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T07:58:16Z",
                "channelId": "UCwKq447rYMVI5dAQWMmFnfg",
                "title": "Qualifying 1 Oschersleben | It\u2019s kicking off! \ud83d\udd25 | DTM 2025",
                "description": "DTM 2025 Oschersleben It\u2019s finally starting! Enjoy the first DTM qualifying session for the first race live from Oschersleben! \n\nWhether it's live races, highlights or inside stories from the track, with the official DTM YouTube Channel you're always in on the action. Everywhere, any time, you'll never miss out on what's new in the world of DTM!\n\n#DTM #ADAC #DTM2025\n___\n\n\u25b6 SUBSCRIBE to the DTM YouTube Channel now: https://dtm4.me/subscribe\n\n\u25b6 More DTM racing action:\nWeb: dtm.com\nInstagram: instagram.com/dtm.official\nTikTok: tiktok.com/@dtm_pics\nFacebook: facebook.com/dtm\nTwitter: twitter.com/dtm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1dUgO20GpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1dUgO20GpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1dUgO20GpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1dUgO20GpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1dUgO20GpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DTM",
                "tags": [
                    "dtm",
                    "motorsport",
                    "gt3",
                    "DTM 2025",
                    "Audi",
                    "Feller",
                    "BMW",
                    "dtm Oschersleben 2025",
                    "DTM season opener",
                    "DTM Germany",
                    "DTM action",
                    "DTM kickoff",
                    "race weekend",
                    "motorsport 2025",
                    "DTM",
                    "DTM Highlights",
                    "Timo Glock DTM",
                    "DTM BMW",
                    "timo glock comeback",
                    "Bortolotti",
                    "Mirko Bortolotti",
                    "bortolotti dtm",
                    "Lamborghini Hurac\u00e1n GT3",
                    "Bortolotti Lamborghini",
                    "Bortolotti GT3",
                    "ABT Sportsline",
                    "Lamborghini",
                    "Nicki Thiim",
                    "dtm oschersleben 2025",
                    "dtm Oschersleben qualifiying 1",
                    "dtm qualifiyng 1",
                    "Qualifying 1 Oschersleben"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying 1 Oschersleben | It\u2019s kicking off! \ud83d\udd25 | DTM 2025",
                    "description": "DTM 2025 Oschersleben It\u2019s finally starting! Enjoy the first DTM qualifying session for the first race live from Oschersleben! \n\nWhether it's live races, highlights or inside stories from the track, with the official DTM YouTube Channel you're always in on the action. Everywhere, any time, you'll never miss out on what's new in the world of DTM!\n\n#DTM #ADAC #DTM2025\n___\n\n\u25b6 SUBSCRIBE to the DTM YouTube Channel now: https://dtm4.me/subscribe\n\n\u25b6 More DTM racing action:\nWeb: dtm.com\nInstagram: instagram.com/dtm.official\nTikTok: tiktok.com/@dtm_pics\nFacebook: facebook.com/dtm\nTwitter: twitter.com/dtm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42713",
                "likeCount": "1050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3HGAgeeZ0XPgXsRrXgjWarxmfc",
            "id": "cmEJofpvcd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:59:07Z",
                "channelId": "UCffCbxi-yY_SXe6HKcjFW4Q",
                "title": "Gzuz - Bengel",
                "description": "\"Scherbenhaus\" jetzt vorbestellen  \u25ba https://gzuz.shop/\n\u201eBengel\" hier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/Bengel\nGzuz abonnieren \u25ba http://ytb.li/Gzuz\nGzuz folgen \u25ba https://instagram.com/gzuz187_official/\n\n\u201eBengel\u201c produced by Waterboutus, Mary, The Cratez\n\nWaterboutus \n\u25ba https://instagram.com/waterboutus\n\nMary\n\u25ba https://instagram.com/prodbymary\n\nThe Cratez \n\u25ba https://instagram.com/thecratez\n\nMix/Master by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey\n\nKamera, Edit & Grading by Pascal Kerouche \n\u25ba https://instagram.com/mmpascal/\n\nCover und Grafiken by Bobby Analog\n\u25ba https://instagram.com/b_analog\n\n#GZUZ #Bengel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZUZ",
                "tags": [
                    "gzuz",
                    "187",
                    "187 strassenbande",
                    "187 stra\u00dfenbande",
                    "bonez",
                    "bonez mc",
                    "lx",
                    "sa4",
                    "maxwell",
                    "GZUZ - Bengel",
                    "GZUZ Bengel",
                    "Bengel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Gzuz - Bengel",
                    "description": "\"Scherbenhaus\" jetzt vorbestellen  \u25ba https://gzuz.shop/\n\u201eBengel\" hier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/Bengel\nGzuz abonnieren \u25ba http://ytb.li/Gzuz\nGzuz folgen \u25ba https://instagram.com/gzuz187_official/\n\n\u201eBengel\u201c produced by Waterboutus, Mary, The Cratez\n\nWaterboutus \n\u25ba https://instagram.com/waterboutus\n\nMary\n\u25ba https://instagram.com/prodbymary\n\nThe Cratez \n\u25ba https://instagram.com/thecratez\n\nMix/Master by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey\n\nKamera, Edit & Grading by Pascal Kerouche \n\u25ba https://instagram.com/mmpascal/\n\nCover und Grafiken by Bobby Analog\n\u25ba https://instagram.com/b_analog\n\n#GZUZ #Bengel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265987",
                "likeCount": "19423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cIRX5X9llyXTuVulQ-ApuTVC_Os",
            "id": "KFMDl3nLqLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN ~ SCHMERZ \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94(OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201cSchmerz\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/schmerz\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by alldifferent\n\u25bawww.alldifferent.de\n\n\u25baDirector: rick.yng \n\u25baProducer: Allan Anders \n\u25baProduction Team: Karim Ebrahim, Ismail \u00d6nder, Sabah Anders, Daniel Baltamatis \n\nVielen Dank an: La Gondola Due & Iron Box Gym.\n\n\n#Dardan #hypnotize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN ~ SCHMERZ \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94(OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201cSchmerz\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/schmerz\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by alldifferent\n\u25bawww.alldifferent.de\n\n\u25baDirector: rick.yng \n\u25baProducer: Allan Anders \n\u25baProduction Team: Karim Ebrahim, Ismail \u00d6nder, Sabah Anders, Daniel Baltamatis \n\nVielen Dank an: La Gondola Due & Iron Box Gym.\n\n\n#Dardan #hypnotize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126295",
                "likeCount": "7492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXwB_zO8ca0PfJ-tPMtUpIgc6Ds",
            "id": "A5dfW-84Wt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UCWxau55GaahmFAsNycqwNSw",
                "title": "YAKARY - TABOO (Official Video)",
                "description": "Jetzt Yakary - Taboo streamen:\nhttps://yakary.lnk.to/TABOO\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: The Prozente\n\u25baMix: The Prozente\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction Company:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector:\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nConcept:\nKevin Stemberger & Evelyna Hein\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nProduction Assistent:\nEmily Endler\n\nDOP:\nKevin Jerome \n\nGimbal Operator:\nMaximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nCrane Operator:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nMake up & Set Design:\nEvelyna Hein\n@EvelynaHein\n\nEdit & Color:\nKevin Jerome\n\nVFX:\nOle Richter \n@lw25_3d\nAndy Sanda \n@Laguna Drive\nLuis Villanueva\n @Laguna Drive\nThomas Gellert \n@thomas.gellert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YAKARY",
                "tags": [
                    "Deutschrap",
                    "deutscher rap",
                    "deutsch rap",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "deutsch hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "deutscher hiphop",
                    "deutscher rapper",
                    "deutsch rapper",
                    "deutschrap newcomer",
                    "newcomer",
                    "deutscher rap newcomer",
                    "rapper newcomer",
                    "rap newcomer",
                    "rap deutsch",
                    "cano",
                    "yakari",
                    "dortmund rap",
                    "yakary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKARY - TABOO (Official Video)",
                    "description": "Jetzt Yakary - Taboo streamen:\nhttps://yakary.lnk.to/TABOO\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: The Prozente\n\u25baMix: The Prozente\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction Company:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector:\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nConcept:\nKevin Stemberger & Evelyna Hein\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nProduction Assistent:\nEmily Endler\n\nDOP:\nKevin Jerome \n\nGimbal Operator:\nMaximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nCrane Operator:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nMake up & Set Design:\nEvelyna Hein\n@EvelynaHein\n\nEdit & Color:\nKevin Jerome\n\nVFX:\nOle Richter \n@lw25_3d\nAndy Sanda \n@Laguna Drive\nLuis Villanueva\n @Laguna Drive\nThomas Gellert \n@thomas.gellert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87562",
                "likeCount": "5051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AeYvmWHfEfg3tBkgNaV0JXkVu1Y",
            "id": "12x65US0nqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:00:03Z",
                "channelId": "UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw",
                "title": "Immos, Porsches, Polizei \u2013 Absturz eines Immobilienmillion\u00e4rs | Doku | exactly",
                "description": "H\u00e4user, Grundst\u00fccke, Luxus-Immobilien: Das Reich des Bauunternehmers Christoph Gr\u00f6ner wuchs jahrelang. Doch nun: Krise im Gr\u00f6ner-Reich. Unbezahlte Rechnungen, Insolvenz-Verfahren und eine Razzia. die exactly Reporter Tom Fugmann und Marcel Siepmann blicken hinter die Fassade des Selfmade-Million\u00e4rs.\n\n\ud83d\udccd MDR Investigativ jetzt abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw?sub_confirmation=1 \n\nDer Unternehmer Christoph Gr\u00f6ner ist eine der schillerndsten Figuren im deutschen Immobiliengesch\u00e4ft. Von Leipzig aus expandierte er in ganz Deutschland. Ein Macher, der sich hochgearbeitet hat, so inszenierte er sich gern. Meinungsstark und selbstbewusst.\n\nChristoph Gr\u00f6ner liebte die gro\u00dfen Auftritte. Charity-Veranstaltungen und den Leipziger Opernball. Er sammelte Porsches, sponsorte Preise im Pferdesport und Fu\u00dfballvereine der 1. und 2. Fussball-Bundesliga: RB Leipzig und Herta BSC.  \n\nVor einem halben Jahr dann \u2013 der Bruch. Die Staatsanwaltschaft Leipzig l\u00e4sst Gesch\u00e4ftsr\u00e4ume in Leipzig und Berlin durchsuchen wegen des Verdachts auf Insolvenzverschleppung sowie Veruntreuung von Arbeitsentgelten. Gegen mehrere Gr\u00f6ner-Firmen laufen Insolvenzverfahren. Jetzt herrscht auf vielen Baustellen Stillstand. \n\nWir reden mit denen, die an Gr\u00f6ners Projekten beteiligt waren: Handwerkern, Architekten, externen Dienstleistern. Die Erfahrungen gleichen sich: viele seien f\u00fcr geleistete Arbeit nicht bezahlt worden. Einige m\u00fcssen ihre Anspr\u00fcche vor Gericht durchsetzen, um an ihr Geld zu kommen. \n\nSein Anwalt schreibt uns dazu: \u201cBislang hat die Gr\u00f6ner Gruppe jede berechtigte Forderung beglichen\u2026Aber dort, wo Forderungen strittig sind [...] bleibt es das gute Recht meiner Mandanten, die Zahlung zu verweigern und die Pflicht zur Zahlung von den Ergebnissen gerichtlicher Nachpr\u00fcfungen abh\u00e4ngig zu machen.\u201d\n\n\n\n\nexactly fragt: Ist Christoph Gr\u00f6ner ein Blender? Was sagt er zu den Vorw\u00fcrfen und wie will er sein angeschlagenes Unternehmen retten?\n\nEin Film von Tom Fugmann und Marcel Siepmann.\n\n\ud83d\udc4d Hat Dir der Film gefallen? Dann lass uns doch ein Like da.\n\n00:00 Intro\n01:03 Was macht den Bauunternehmer Christoph Gr\u00f6ner brisant?\n02:13 Rechnung nicht bezahlt \u2013 Architekt G\u00f6tz Peter Kaiser ging vor Gericht\n06:00 Offene Honoraranspr\u00fcche \u2013Verfahren gegen Gr\u00f6ner Firma am Landgericht Leipzig\n08:16 Gr\u00f6ners Anwalt: strittige Forderungen\n08:44 Porsches, Pferdesport, Fu\u00dfballvereine \u2013 Christoph Gr\u00f6ner umgibt sich mit Luxus\n09:57 Insider \u2013 schwierige Kontaktaufnahme, ehemalige Mitarbeiter haben Angst\n10:37 Anonymes Interview mit einem Insider\n12:34 W\u00fctende Gesch\u00e4ftspartner \u2013 Vorw\u00fcrfe an Gr\u00f6ner\n12:55 Macht Gr\u00f6ner sich strafbar? \u2013 Einordnung des Insolvenzrechtlers Stephan Madaus\n14:31 Keine Gesch\u00e4fte mit Gr\u00f6ner \u2013 Andreas Stolle, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Reinwald GmbH\n16:13 Auftritte im Fernsehen als Plattform f\u00fcr Christoph Gr\u00f6ner\n17:10 Wer sind die Leidtragenden?\n18:01 Heizung pl\u00f6tzlich aus \u2013 anonymer Mieter berichtet\n20:27 Franziska Riekewald, Fraktionsvorsitzende Die Linke Leipzig, setzt sich f\u00fcr Aufkl\u00e4rung ein\n21:13 Bereichern sich Unternehmen der Gr\u00f6ner-Gruppe an den Nebenkosten Ihrer Mieter?\n22:29 Wie hoch sind die Schulden bei den Stadtwerken Leipzig?\n23:55 Immobilien verkaufen \u2013 rettet das Gr\u00f6ner?\n26:00 Villen in Saint Tropez im Angebot\n27:48 Karl-Helga-Wagenplatz Leipzig\u2013 Streit um Bebaubarkeit des Grundst\u00fccks\n30:18 Immobilien-Investor Emerald Fund k\u00fcndigt Kredite\n32:13 Gr\u00f6ner k\u00e4mpft \u2013 kann er sein Imperium retten?\n\n\ud83d\udccd Mehr von MDR Investigativ?\n \ud83d\udcf1 TikTok:    / teamrecherche  \n \ud83d\udcf7 Instagram: ARD Team Recherche (@team.recherche) \u2022 Instagram-Fotos und -Videos \n\ud83c\udf99\ufe0f Unser Podcast: https://www.mdr.de/s/hinterderrecherche \n\u27a1\ufe0f Die Investigativ-Rubrik in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/investigativ\n\nhttps://www.mdr.de/investigativ/index.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MDR Investigativ",
                "tags": [
                    "Christoph Gr\u00f6ner",
                    "Bau",
                    "Immobilien",
                    "H\u00e4user",
                    "Baustelle",
                    "Unternehmer",
                    "Subunternehmen",
                    "Gr\u00f6ner Gruppe",
                    "Handwerker",
                    "Architekten",
                    "Insolvenz",
                    "Klage",
                    "Insolvenzverschleppung",
                    "Schulden",
                    "Forderungen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Immos, Porsches, Polizei \u2013 Absturz eines Immobilienmillion\u00e4rs | Doku | exactly",
                    "description": "H\u00e4user, Grundst\u00fccke, Luxus-Immobilien: Das Reich des Bauunternehmers Christoph Gr\u00f6ner wuchs jahrelang. Doch nun: Krise im Gr\u00f6ner-Reich. Unbezahlte Rechnungen, Insolvenz-Verfahren und eine Razzia. die exactly Reporter Tom Fugmann und Marcel Siepmann blicken hinter die Fassade des Selfmade-Million\u00e4rs.\n\n\ud83d\udccd MDR Investigativ jetzt abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw?sub_confirmation=1 \n\nDer Unternehmer Christoph Gr\u00f6ner ist eine der schillerndsten Figuren im deutschen Immobiliengesch\u00e4ft. Von Leipzig aus expandierte er in ganz Deutschland. Ein Macher, der sich hochgearbeitet hat, so inszenierte er sich gern. Meinungsstark und selbstbewusst.\n\nChristoph Gr\u00f6ner liebte die gro\u00dfen Auftritte. Charity-Veranstaltungen und den Leipziger Opernball. Er sammelte Porsches, sponsorte Preise im Pferdesport und Fu\u00dfballvereine der 1. und 2. Fussball-Bundesliga: RB Leipzig und Herta BSC.  \n\nVor einem halben Jahr dann \u2013 der Bruch. Die Staatsanwaltschaft Leipzig l\u00e4sst Gesch\u00e4ftsr\u00e4ume in Leipzig und Berlin durchsuchen wegen des Verdachts auf Insolvenzverschleppung sowie Veruntreuung von Arbeitsentgelten. Gegen mehrere Gr\u00f6ner-Firmen laufen Insolvenzverfahren. Jetzt herrscht auf vielen Baustellen Stillstand. \n\nWir reden mit denen, die an Gr\u00f6ners Projekten beteiligt waren: Handwerkern, Architekten, externen Dienstleistern. Die Erfahrungen gleichen sich: viele seien f\u00fcr geleistete Arbeit nicht bezahlt worden. Einige m\u00fcssen ihre Anspr\u00fcche vor Gericht durchsetzen, um an ihr Geld zu kommen. \n\nSein Anwalt schreibt uns dazu: \u201cBislang hat die Gr\u00f6ner Gruppe jede berechtigte Forderung beglichen\u2026Aber dort, wo Forderungen strittig sind [...] bleibt es das gute Recht meiner Mandanten, die Zahlung zu verweigern und die Pflicht zur Zahlung von den Ergebnissen gerichtlicher Nachpr\u00fcfungen abh\u00e4ngig zu machen.\u201d\n\n\n\n\nexactly fragt: Ist Christoph Gr\u00f6ner ein Blender? Was sagt er zu den Vorw\u00fcrfen und wie will er sein angeschlagenes Unternehmen retten?\n\nEin Film von Tom Fugmann und Marcel Siepmann.\n\n\ud83d\udc4d Hat Dir der Film gefallen? Dann lass uns doch ein Like da.\n\n00:00 Intro\n01:03 Was macht den Bauunternehmer Christoph Gr\u00f6ner brisant?\n02:13 Rechnung nicht bezahlt \u2013 Architekt G\u00f6tz Peter Kaiser ging vor Gericht\n06:00 Offene Honoraranspr\u00fcche \u2013Verfahren gegen Gr\u00f6ner Firma am Landgericht Leipzig\n08:16 Gr\u00f6ners Anwalt: strittige Forderungen\n08:44 Porsches, Pferdesport, Fu\u00dfballvereine \u2013 Christoph Gr\u00f6ner umgibt sich mit Luxus\n09:57 Insider \u2013 schwierige Kontaktaufnahme, ehemalige Mitarbeiter haben Angst\n10:37 Anonymes Interview mit einem Insider\n12:34 W\u00fctende Gesch\u00e4ftspartner \u2013 Vorw\u00fcrfe an Gr\u00f6ner\n12:55 Macht Gr\u00f6ner sich strafbar? \u2013 Einordnung des Insolvenzrechtlers Stephan Madaus\n14:31 Keine Gesch\u00e4fte mit Gr\u00f6ner \u2013 Andreas Stolle, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Reinwald GmbH\n16:13 Auftritte im Fernsehen als Plattform f\u00fcr Christoph Gr\u00f6ner\n17:10 Wer sind die Leidtragenden?\n18:01 Heizung pl\u00f6tzlich aus \u2013 anonymer Mieter berichtet\n20:27 Franziska Riekewald, Fraktionsvorsitzende Die Linke Leipzig, setzt sich f\u00fcr Aufkl\u00e4rung ein\n21:13 Bereichern sich Unternehmen der Gr\u00f6ner-Gruppe an den Nebenkosten Ihrer Mieter?\n22:29 Wie hoch sind die Schulden bei den Stadtwerken Leipzig?\n23:55 Immobilien verkaufen \u2013 rettet das Gr\u00f6ner?\n26:00 Villen in Saint Tropez im Angebot\n27:48 Karl-Helga-Wagenplatz Leipzig\u2013 Streit um Bebaubarkeit des Grundst\u00fccks\n30:18 Immobilien-Investor Emerald Fund k\u00fcndigt Kredite\n32:13 Gr\u00f6ner k\u00e4mpft \u2013 kann er sein Imperium retten?\n\n\ud83d\udccd Mehr von MDR Investigativ?\n \ud83d\udcf1 TikTok:    / teamrecherche  \n \ud83d\udcf7 Instagram: ARD Team Recherche (@team.recherche) \u2022 Instagram-Fotos und -Videos \n\ud83c\udf99\ufe0f Unser Podcast: https://www.mdr.de/s/hinterderrecherche \n\u27a1\ufe0f Die Investigativ-Rubrik in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/investigativ\n\nhttps://www.mdr.de/investigativ/index.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409737",
                "likeCount": "4451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFNCkNCieYJEdAW8FwHAxtQIFEI",
            "id": "apKYYZgdz1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T18:00:06Z",
                "channelId": "UC_rbfbjfIzVp5NwQcQr4mPQ",
                "title": "Kool Savas - Ich glaub ich (prod. Laskah, Kwake, Abija & Emray)",
                "description": "\"Ich glaub ich\" jetzt streamen: https://koolsavas.lnk.to/IchGlaubIch\n\nDas neue Album \"Lan Juks\" vorbestellen: https://koolsavas.lnk.to/LanJuks\n\nTickets f\u00fcr \"50 Jahre Kool Savas Arena Tour\": https://www.eventim.de/artist/kool-savas/\n\nPRODUCED\nKWAKE https://www.instagram.com/kwake_beats/\nLASKAH https://www.instagram.com/laskah_original/\nABIJA https://www.instagram.com/abijamusic/\nEMRAYMUSIC https://www.instagram.com/emraymusic_/\n\nMASTER\nLEX BARKEY https://www.instagram.com/lexbarkey/\n\nVIDEOIDEE\nSAVAS YURDERI https://linktr.ee/koolsavas\n\nVIDEO\nROMAN ROMACHER https://www.instagram.com/romanromacher/\n\nKAMERAASSISTENT\nDENNIS ROMACHER https://www.instagram.com/dennisromacher/\n\nBELEUCHTER\nRUBEN HENSEL https://www.instagram.com/votogram/\n\nPRODUKTIONSASSISTENTIN\nDANA NAUL https://www.instagram.com/_dana_melina/\n\nDARSTELLER\nJACK ORSEN https://www.instagram.com/jack__orsen/\nRICK H\u00dcBNER https://www.instagram.com/_dont_touch_this_/\n\nSTATISTEN UND STATISTINNEN\nOLIVER POLAK https://www.instagram.com/oliverpolakofficial/\nPAUL https://www.instagram.com/gesundheit_paule/\nSTELLA https://www.instagram.com/stellamarleenh/\nMATTI https://www.instagram.com/berlin_holli/\nMICHA https://www.instagram.com/micha.pm/\nANIKA https://www.instagram.com/anikabnty/\n\nDANKE AN ALLE!\n\nKool Savas Channel abonnieren: http://ytb.li/KoolSavas\n\n#KoolSavas #IchGlaubIch #LanJuks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kool Savas Official | Essah TV",
                "tags": [
                    "kool savas",
                    "kks",
                    "savas",
                    "essahtv",
                    "essah",
                    "aura",
                    "optik records",
                    "optik",
                    "xavas",
                    "hiphop",
                    "hip hop",
                    "rap",
                    "deutschrap",
                    "kool savas kks",
                    "deine mutter",
                    "rhytmus meines lebens",
                    "high",
                    "das urteil",
                    "komm mit mir",
                    "mona lisa",
                    "ich glaub ich",
                    "lan juks",
                    "jan luks",
                    "Kool Savas - Ich glaub ich",
                    "Ich glaub ich"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Kool Savas - Ich glaub ich (prod. Laskah, Kwake, Abija & Emray)",
                    "description": "\"Ich glaub ich\" jetzt streamen: https://koolsavas.lnk.to/IchGlaubIch\n\nDas neue Album \"Lan Juks\" vorbestellen: https://koolsavas.lnk.to/LanJuks\n\nTickets f\u00fcr \"50 Jahre Kool Savas Arena Tour\": https://www.eventim.de/artist/kool-savas/\n\nPRODUCED\nKWAKE https://www.instagram.com/kwake_beats/\nLASKAH https://www.instagram.com/laskah_original/\nABIJA https://www.instagram.com/abijamusic/\nEMRAYMUSIC https://www.instagram.com/emraymusic_/\n\nMASTER\nLEX BARKEY https://www.instagram.com/lexbarkey/\n\nVIDEOIDEE\nSAVAS YURDERI https://linktr.ee/koolsavas\n\nVIDEO\nROMAN ROMACHER https://www.instagram.com/romanromacher/\n\nKAMERAASSISTENT\nDENNIS ROMACHER https://www.instagram.com/dennisromacher/\n\nBELEUCHTER\nRUBEN HENSEL https://www.instagram.com/votogram/\n\nPRODUKTIONSASSISTENTIN\nDANA NAUL https://www.instagram.com/_dana_melina/\n\nDARSTELLER\nJACK ORSEN https://www.instagram.com/jack__orsen/\nRICK H\u00dcBNER https://www.instagram.com/_dont_touch_this_/\n\nSTATISTEN UND STATISTINNEN\nOLIVER POLAK https://www.instagram.com/oliverpolakofficial/\nPAUL https://www.instagram.com/gesundheit_paule/\nSTELLA https://www.instagram.com/stellamarleenh/\nMATTI https://www.instagram.com/berlin_holli/\nMICHA https://www.instagram.com/micha.pm/\nANIKA https://www.instagram.com/anikabnty/\n\nDANKE AN ALLE!\n\nKool Savas Channel abonnieren: http://ytb.li/KoolSavas\n\n#KoolSavas #IchGlaubIch #LanJuks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193276",
                "likeCount": "16399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m1wPZ6iYNnEoz0qT6O7UmpND6-o",
            "id": "-JFW5V4U6bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:55:00Z",
                "channelId": "UCDVYQ4Zhbm3S2dlz7P1GBDg",
                "title": "Picks 1-10: Jaguars TRADE UP For Travis Hunter | 2025 NFL Draft",
                "description": "Watch live local and primetime games, NFL RedZone, and NFL Network on Plus.NFL.com\n\nCheck out our other channels:\nNFL Mundo https://www.youtube.com/mundonfl\nNFL Brasil https://www.youtube.com/c/NFLBrasilOficial\nNFL UK https://www.youtube.com/channel/UCVe0dAja_vZCmvfHXjtdRQA \nNFL Fantasy Football https://www.youtube.com/nflfantasyfootball\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Throwback http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\n\n#NFL #Football #AmericanFootball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NFL",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picks 1-10: Jaguars TRADE UP For Travis Hunter | 2025 NFL Draft",
                    "description": "Watch live local and primetime games, NFL RedZone, and NFL Network on Plus.NFL.com\n\nCheck out our other channels:\nNFL Mundo https://www.youtube.com/mundonfl\nNFL Brasil https://www.youtube.com/c/NFLBrasilOficial\nNFL UK https://www.youtube.com/channel/UCVe0dAja_vZCmvfHXjtdRQA \nNFL Fantasy Football https://www.youtube.com/nflfantasyfootball\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Throwback http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\n\n#NFL #Football #AmericanFootball"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1439891",
                "likeCount": "16455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYHsHhNL55ITJP-SBosWLcaKHWY",
            "id": "wpJYIALczqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:00:06Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Genshin Impact Version 5.6 Special Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.6. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n\n(The redemption codes from this special program will expire on April 28, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpJYIALczqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpJYIALczqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpJYIALczqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpJYIALczqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpJYIALczqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "tags": [
                    "Amber",
                    "amber vtuber",
                    "genshi",
                    "genshi game",
                    "genshi impact",
                    "genshi video",
                    "genshin",
                    "genshin game",
                    "genshin impact",
                    "genshin impact 2020",
                    "genshin impact game",
                    "genshin impact good",
                    "genshin impact graphics",
                    "genshin impact introduction",
                    "genshin impact manga",
                    "genshin impact wiki",
                    "geshin",
                    "geshin game",
                    "Teyvat",
                    "yuanshen game",
                    "miHoYo China",
                    "miHoYo Japan",
                    "adventure story",
                    "open world game",
                    "anime style",
                    "MMORPG",
                    "anime games",
                    "mobile game",
                    "MMO PlayStation",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Genshin Impact Version 5.6 Special Program #GenshinImpact #NewVersion #SpecialProgram",
                    "description": "Dear Traveler,\nThis special program will feature juicy details about new game content and developments in Version 5.6. It will also \"drop\" some redemption codes and other goodies!\nSpecial thanks to Traveler for your support and company. We will bring you more updates and information as they become available~\nTraveler, we'll see you there!\n\n(The redemption codes from this special program will expire on April 28, 00:00 (UTC-4), so be quick and redeem them~)\n*After using the redemption codes, the rewards will be sent to your in-game mailbox. The mail will expire after 30 days, so don't forget to claim your rewards in time.\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1148573",
                "likeCount": "64859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MmeZOi6htSiSMo8aLTMl8GzGG4w",
            "id": "_B3ONO5nh6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:43Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Unshatter",
                    "Deluxe",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Brad Delson",
                    "Colin Brittain",
                    "New Music",
                    "Lincoln Park",
                    "Unshattered"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829792",
                "likeCount": "70815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gcRMslIDSSmSfmXBtwibDCZbdGA",
            "id": "o8RHLa9390Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:21:12Z",
                "channelId": "UCJGYUdC0rsRakTZ-MT3lOXQ",
                "title": "Sosa La M - Kichta Walk (Official Video)",
                "description": "\u201cKichta Walk\u201d \u2013 OUT NOW \nListen: https://sosalam.lnk.to/KichtaWalk\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sosa.la.m/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@atl.sosa\n\nCredits:\n\nprod. & comp.: nilly, SIRA, Deats\nmix: nilly \nmaster: Lex Barkey\n\nVideocredits: \n\ndirected by Lamomss\nproduced by Avlanche \nexecutive producer Swimthedog \nDOP Marvin Gombart \nGaffer Thomas Cl\u00e9ment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o8RHLa9390Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o8RHLa9390Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o8RHLa9390Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o8RHLa9390Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o8RHLa9390Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sosa La M",
                "tags": [
                    "sosa la m",
                    "superstar",
                    "tiktok",
                    "sosa la m tiktok",
                    "enchante",
                    "sosa la m enchante",
                    "superstar sosa la m",
                    "neuer release sosa",
                    "Freitag 0 uhr",
                    "modus mio",
                    "brandneu hiphop",
                    "rap",
                    "deutschrap",
                    "deutschrap tiktok",
                    "hallo ich bin sosa",
                    "bandobaby",
                    "big shaq",
                    "sosa big shaq",
                    "sosa la m patissier",
                    "p\u00e2tissier",
                    "luciano",
                    "DNA",
                    "sosa la m DNA",
                    "butcher",
                    "sosa luciano butcher",
                    "1789",
                    "sosa la m 1789",
                    "northside",
                    "SLD",
                    "Baddies & Bares",
                    "Sosa La M Northside",
                    "Sosa La M SLD",
                    "Sosa La M Baddies",
                    "Kichta Walk",
                    "Sosa La M Kichta Walk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sosa La M - Kichta Walk (Official Video)",
                    "description": "\u201cKichta Walk\u201d \u2013 OUT NOW \nListen: https://sosalam.lnk.to/KichtaWalk\n\nInstagram: https://www.instagram.com/sosa.la.m/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@atl.sosa\n\nCredits:\n\nprod. & comp.: nilly, SIRA, Deats\nmix: nilly \nmaster: Lex Barkey\n\nVideocredits: \n\ndirected by Lamomss\nproduced by Avlanche \nexecutive producer Swimthedog \nDOP Marvin Gombart \nGaffer Thomas Cl\u00e9ment"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89814",
                "likeCount": "7406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4EdD1s_0C_w9-p12d5Wl2oBv6HQ",
            "id": "b0HKphvXI3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:00:05Z",
                "channelId": "UCrlstGRQQleRM2zFjqFo3Cw",
                "title": "Erkennt mich meine Freundin BLIND unter 7 M\u00e4nnern? \ud83d\udc94",
                "description": "Meine Freundin Lucy probiert heute MICH blind zwischen 7 anderen M\u00e4nnern zu erkennen \ud83e\udd76 Bei 20k Likes machen wir eine Runde mit meinem BESTEN Freund Rick, wo ich ihn zwischen 7 Freunden erkennen muss! \u26a0\ufe0f\n\nNach dem Alex Freerun seine Freundin zwischen 7 fremden Frauen erkennen musste, gab es eine R\u00fcckrunde wo Sie IHN erkennen muss zwischen 7 M\u00e4nnern! Sollte sie das nicht schaffen, bekommt sie eine Bestrafung! \ud83d\ude30\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren, ich werde wie immer drei Kommentare im n\u00e4chsten Video erw\u00e4hnen! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\nDANKE an die Teilnehmer die mitgemacht haben!! \u2764\ufe0f\n\n1.Rick: @RickAzas \n2.Faruk: @farukaltinok \n3.Ich: @AlexFreerun \n4.Julien: https://www.instagram.com/julien.zyx\n5.Adam: @adamtiaiba \n6.Luca: https://www.instagram.com/schmortensen\n7.Kai: https://www.youtube.com/@kai.tricking\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.tiktok.com/@lucy.lacht\n\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner @TheresaKirchner  \nLucy Lacht  @lucylacht \nRick Azas @RickAzas       \nFlyhaus @flyhaus356 \nFabi @FabianBaggeler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Freerun",
                "tags": [
                    "erkenne ich",
                    "erkenne den",
                    "erkenne den nahim sky",
                    "erkenne den Synchronsprecher",
                    "Lucy lacht",
                    "alex freerun",
                    "alex freerun und Lucy",
                    "alex freundin",
                    "erkennt alex Lucy",
                    "erkennt alex seine freundin",
                    "erkenne",
                    "alex findet freundin",
                    "imposter",
                    "erkenne den tiktoker",
                    "freundin",
                    "erkenne ich meine freundin unter 7 Frauen",
                    "6 M\u00e4dels blind Daten",
                    "rick azsa",
                    "flyhaus",
                    "erkennt mich meine freundin",
                    "erkennt mich meine freundin unter 7 M\u00e4nnern",
                    "erkennt Lucy ihren freund",
                    "erkennt lucy alex",
                    "alex und lucy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Erkennt mich meine Freundin BLIND unter 7 M\u00e4nnern? \ud83d\udc94",
                    "description": "Meine Freundin Lucy probiert heute MICH blind zwischen 7 anderen M\u00e4nnern zu erkennen \ud83e\udd76 Bei 20k Likes machen wir eine Runde mit meinem BESTEN Freund Rick, wo ich ihn zwischen 7 Freunden erkennen muss! \u26a0\ufe0f\n\nNach dem Alex Freerun seine Freundin zwischen 7 fremden Frauen erkennen musste, gab es eine R\u00fcckrunde wo Sie IHN erkennen muss zwischen 7 M\u00e4nnern! Sollte sie das nicht schaffen, bekommt sie eine Bestrafung! \ud83d\ude30\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren, ich werde wie immer drei Kommentare im n\u00e4chsten Video erw\u00e4hnen! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\nDANKE an die Teilnehmer die mitgemacht haben!! \u2764\ufe0f\n\n1.Rick: @RickAzas \n2.Faruk: @farukaltinok \n3.Ich: @AlexFreerun \n4.Julien: https://www.instagram.com/julien.zyx\n5.Adam: @adamtiaiba \n6.Luca: https://www.instagram.com/schmortensen\n7.Kai: https://www.youtube.com/@kai.tricking\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.tiktok.com/@lucy.lacht\n\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner @TheresaKirchner  \nLucy Lacht  @lucylacht \nRick Azas @RickAzas       \nFlyhaus @flyhaus356 \nFabi @FabianBaggeler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317944",
                "likeCount": "10653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vOFHiwIUlXXXMjAxnUAx399jx5o",
            "id": "YKwXxYAdWrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:57Z",
                "channelId": "UCxec_VgCE-5DUZ8MocKbEdg",
                "title": "Thermomix TM6 & TM7 vs. Xiaomi und SilverCrest: Der gro\u00dfe Check \ud83e\udd47 | Der Haushalts-Check WDR",
                "description": "Wir vergleichen die Thermomix-Modelle TM6 und TM7 mit der g\u00fcnstigeren Konkurrenz. Den Smart Cooking Robot von Xiaomi haben wir f\u00fcr 915 Euro gekauft, den Monsieur Cuisine Smart von SilverCrest bei Lidl f\u00fcr 499 Euro. Wir probieren verschiedenen Funktionen aus und checken, welches Ger\u00e4t das beste Kochergebnis liefert, inklusive Anbraten und R\u00f6staromen! Au\u00dferdem schauen wir uns das Innenleben an und vergleichen \u2013 mit \u00fcberraschenden Ergebnissen. \n\n00:00 Kochende K\u00fcchenmaschinen: Welche \u00fcberzeugt?\n01:22: Unterwegs bei Zuschauern: Wie beliebt sind kochende K\u00fcchenmaschinen wirklich?\n06:00: Erster Praxis-Test der drei Ger\u00e4te \n07:28: Alltags-Check Monsieur Cuisine \n10:10: Aufgeschraubt: Hoher Preis gleich bessere Qualit\u00e4t? \n19:23: Alltags-Check Xiaomi Smart Cooking Robot\n22:00: Alltags-Check Thermomix TM6\n25:43: Marketing-Check: Der Hype um kochende K\u00fcchenmaschinen \n27:19: Der neue Thermomix \u2013 Yvonne Willicks lernt den TM7 kennen\n31:38: Marketing-Check: Der Hype um Kochende K\u00fcchenmaschinen \u2013 Teil 2\n36:00: Aufl\u00f6sung des Alltags-Check \n38:25: Fazit: Tradition gegen Hightech \u2013 Wie kocht es sich am besten?\n\n\n\n--------------\n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendereihe \u201eHaushalts-Check\u201c, er ist zuerst am 23.04.2025 im WDR Fernsehen gelaufen. \n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden ab jetzt hier im Kanal geb\u00fcndelt.\ud83d\ude0a\n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n\n---------------- \n \nIn diesem Video erfahrt ihr:\n\n\u2705Welche Vor- und Nachteile Thermomix TM6 und TM7, Xiaomi Smart Cooking Robot und SilverCrest Monsieur Cuisine Smart haben\n\u2705Warum der Thermomix so teuer ist und ob der Preis gerechtfertigt ist\n\u2705Wo die Schwachstellen des Thermomix liegen\n\u2705Worauf ihr generell beim Kauf von kochenden K\u00fcchenmaschinen achten solltet\n\n\n\ud83d\udce2 Wie steht ihr zu kochenden K\u00fcchenmaschinen? Schreibt es in die Kommentare! \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\n\n\n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEIM HAUSHALTS-CHECK WDR!\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Servicezeit WDR, Voss & Team mdr, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n \nBeim Haushalts-Check bietet Yvonne Willicks mit ihrer Expertise relevante Checks und Tipps. Die Hauswirtschaftsmeisterin bezieht Position und liefert einen Kompass im Produktedschungel rund um den Haushalt. \n \n\u2714 Ehrlich, praxisnah und direkt anwendbar!\n\u2714Welche Produkte und Ger\u00e4te lohnen sich wirklich? \n\u2714 Clever haushalten, nachhaltig sparen, besser leben!\n\n\n\nAutor/in: Nicolas Hering, Lara Nikolaus, Sophia Faro\u00df\nRedaktion SolisTV: Katrin Boecker, Yvonne Willicks\nRedaktion WDR: Margit H\u00f6h\nKamera: Sebastian Winter\nSchnitt: Fabian Schurbaum, Julian Petri\nSprecher: Dominik Freiberger \nBildquelle:    Imago | CFOTO/Bihlmayerfotografie, Adobe Stock | Sergii Moscialiuk\n \n--------------------- \n\n\u25bahttps://youtu.be/EojxzxaSwrE\n\u25bahttps://youtube.com/shorts/54cvGbLalAw\n\u25ba https://youtu.be/J9fcajs1TsU\n\u25ba https://youtu.be/uMEf_HZc4yw\n\u25ba https://youtu.be/CfvihC6KYA0\n--------------------- \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer Homepage: marktcheck.ard.de \n\u25ba Mehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:  facebook.com/marktcheck\n\u25ba Wir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100 \n\u25ba Unser Impressum: https://www.swr.de/impressum/ \n\u25ba Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \n\n#thermomix  #tm7  #vorwerk  #marktcheck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwXxYAdWrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwXxYAdWrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwXxYAdWrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwXxYAdWrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKwXxYAdWrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Marktcheck",
                "tags": [
                    "Thermomix",
                    "Test",
                    "Thermomix Test",
                    "Thermomix Vergleich",
                    "TM6",
                    "TM7",
                    "Smart Cooking Robot",
                    "Monsieur Cuisine Smart",
                    "Xiaomi",
                    "SilverCrest",
                    "Lidl",
                    "Thermomix Hype",
                    "R\u00f6staroma",
                    "K\u00fcchenhilfe",
                    "Vorwerk",
                    "Welcher Thermomix ist am besten?",
                    "Welcher Thermomix lohnt sich?",
                    "Lohnt sich der TM7?",
                    "TM7 oder TM6?",
                    "Welchen Thermomix soll ich kaufen?",
                    "Haushaltscheck WDR",
                    "Yvonne Willicks",
                    "ARD Marktcheck",
                    "Wie gut ist der neue Thermomix?",
                    "thermomix tm7",
                    "thermomix tm6",
                    "tm7 test",
                    "Unterschied TM6 TM7"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Thermomix TM6 & TM7 vs. Xiaomi und SilverCrest: Der gro\u00dfe Check \ud83e\udd47 | Der Haushalts-Check WDR",
                    "description": "Wir vergleichen die Thermomix-Modelle TM6 und TM7 mit der g\u00fcnstigeren Konkurrenz. Den Smart Cooking Robot von Xiaomi haben wir f\u00fcr 915 Euro gekauft, den Monsieur Cuisine Smart von SilverCrest bei Lidl f\u00fcr 499 Euro. Wir probieren verschiedenen Funktionen aus und checken, welches Ger\u00e4t das beste Kochergebnis liefert, inklusive Anbraten und R\u00f6staromen! Au\u00dferdem schauen wir uns das Innenleben an und vergleichen \u2013 mit \u00fcberraschenden Ergebnissen. \n\n00:00 Kochende K\u00fcchenmaschinen: Welche \u00fcberzeugt?\n01:22: Unterwegs bei Zuschauern: Wie beliebt sind kochende K\u00fcchenmaschinen wirklich?\n06:00: Erster Praxis-Test der drei Ger\u00e4te \n07:28: Alltags-Check Monsieur Cuisine \n10:10: Aufgeschraubt: Hoher Preis gleich bessere Qualit\u00e4t? \n19:23: Alltags-Check Xiaomi Smart Cooking Robot\n22:00: Alltags-Check Thermomix TM6\n25:43: Marketing-Check: Der Hype um kochende K\u00fcchenmaschinen \n27:19: Der neue Thermomix \u2013 Yvonne Willicks lernt den TM7 kennen\n31:38: Marketing-Check: Der Hype um Kochende K\u00fcchenmaschinen \u2013 Teil 2\n36:00: Aufl\u00f6sung des Alltags-Check \n38:25: Fazit: Tradition gegen Hightech \u2013 Wie kocht es sich am besten?\n\n\n\n--------------\n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendereihe \u201eHaushalts-Check\u201c, er ist zuerst am 23.04.2025 im WDR Fernsehen gelaufen. \n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden ab jetzt hier im Kanal geb\u00fcndelt.\ud83d\ude0a\n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\n\n---------------- \n \nIn diesem Video erfahrt ihr:\n\n\u2705Welche Vor- und Nachteile Thermomix TM6 und TM7, Xiaomi Smart Cooking Robot und SilverCrest Monsieur Cuisine Smart haben\n\u2705Warum der Thermomix so teuer ist und ob der Preis gerechtfertigt ist\n\u2705Wo die Schwachstellen des Thermomix liegen\n\u2705Worauf ihr generell beim Kauf von kochenden K\u00fcchenmaschinen achten solltet\n\n\n\ud83d\udce2 Wie steht ihr zu kochenden K\u00fcchenmaschinen? Schreibt es in die Kommentare! \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\n\n\n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEIM HAUSHALTS-CHECK WDR!\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Servicezeit WDR, Voss & Team mdr, buy better, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\n \nBeim Haushalts-Check bietet Yvonne Willicks mit ihrer Expertise relevante Checks und Tipps. Die Hauswirtschaftsmeisterin bezieht Position und liefert einen Kompass im Produktedschungel rund um den Haushalt. \n \n\u2714 Ehrlich, praxisnah und direkt anwendbar!\n\u2714Welche Produkte und Ger\u00e4te lohnen sich wirklich? \n\u2714 Clever haushalten, nachhaltig sparen, besser leben!\n\n\n\nAutor/in: Nicolas Hering, Lara Nikolaus, Sophia Faro\u00df\nRedaktion SolisTV: Katrin Boecker, Yvonne Willicks\nRedaktion WDR: Margit H\u00f6h\nKamera: Sebastian Winter\nSchnitt: Fabian Schurbaum, Julian Petri\nSprecher: Dominik Freiberger \nBildquelle:    Imago | CFOTO/Bihlmayerfotografie, Adobe Stock | Sergii Moscialiuk\n \n--------------------- \n\n\u25bahttps://youtu.be/EojxzxaSwrE\n\u25bahttps://youtube.com/shorts/54cvGbLalAw\n\u25ba https://youtu.be/J9fcajs1TsU\n\u25ba https://youtu.be/uMEf_HZc4yw\n\u25ba https://youtu.be/CfvihC6KYA0\n--------------------- \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer Homepage: marktcheck.ard.de \n\u25ba Mehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:  facebook.com/marktcheck\n\u25ba Wir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100 \n\u25ba Unser Impressum: https://www.swr.de/impressum/ \n\u25ba Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \n\n#thermomix  #tm7  #vorwerk  #marktcheck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314759",
                "likeCount": "2515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7sOYlT2zhiI6oGZRCeYkpsXPMn0",
            "id": "neBkLGt01_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T05:13:30Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Highlights | Kings vs. Oilers | April 25, 2025",
                "description": "Watch full game NHL highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on April 25, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n03:00 2nd Period\n07:00 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #edmontonoilers #lakings",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neBkLGt01_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neBkLGt01_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neBkLGt01_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neBkLGt01_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neBkLGt01_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Edmonton Oilers",
                    "Edmonton Oilers vs. Los Angeles Kings",
                    "Hockey",
                    "Los Angeles Kings",
                    "NHL",
                    "National",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2024",
                    "ice hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "ice hockey highlights 2024",
                    "live action",
                    "national hockey league",
                    "national hockey league highlights",
                    "national hockey league scores",
                    "national hockey league scores and standings",
                    "nhl 24",
                    "nhl highlights",
                    "nhl highlights today 2024",
                    "nhl highlights today youtube",
                    "nhl hockey games 2024",
                    "what is a hockey game"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Highlights | Kings vs. Oilers | April 25, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on April 25, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n03:00 2nd Period\n07:00 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #edmontonoilers #lakings"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229847",
                "likeCount": "2362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hL9goZAsZvNZWExsGYP-Xhpq5V8",
            "id": "1uLBEWbd7Tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:00:04Z",
                "channelId": "UCBgGAiEQQjRNRaTNmHQ9SUw",
                "title": "Erste Fahrt im Lamborghini Revuelto! | 300km/h mit meinem Vater auf der Autobahn \ud83d\ude80",
                "description": "Mein Vater f\u00e4hrt meinen Lamborghini Revuelto auf der Autobahn \ud83e\udd2f Ob das gut geht? \n\nAlle verf\u00fcgbaren ABT Fahrzeuge: \nhttps://www.abt-sportsline.de/fahrzeugboerse\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uLBEWbd7Tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uLBEWbd7Tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uLBEWbd7Tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uLBEWbd7Tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uLBEWbd7Tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Abt",
                "tags": [
                    "Abt",
                    "Abt Sportsline",
                    "Daniel Abt",
                    "abt daniel",
                    "abt audi",
                    "abt tuning",
                    "Lamborghini Revuelto",
                    "Lamborghini",
                    "Revuelto",
                    "Lambo",
                    "Revuelto Sound",
                    "Daniel Abt Lamborghini",
                    "Daniel Abt neues Auto",
                    "Neues Auto",
                    "mein neues Auto",
                    "ABT",
                    "Abt Daniel",
                    "Supercar",
                    "Hypercar",
                    "Revuelto Launch Control",
                    "Revuelto Motorstart",
                    "Hans J\u00fcrgen Abt",
                    "ABT CEO",
                    "Autobahn",
                    "Regen",
                    "Autobahn nass",
                    "Aquaplaning",
                    "Lamborgini",
                    "Vater"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erste Fahrt im Lamborghini Revuelto! | 300km/h mit meinem Vater auf der Autobahn \ud83d\ude80",
                    "description": "Mein Vater f\u00e4hrt meinen Lamborghini Revuelto auf der Autobahn \ud83e\udd2f Ob das gut geht? \n\nAlle verf\u00fcgbaren ABT Fahrzeuge: \nhttps://www.abt-sportsline.de/fahrzeugboerse\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311722",
                "likeCount": "10610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SSjhZEbi7Dlcla32imzsz8FjHlw",
            "id": "tOBuEVp9abs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:59:06Z",
                "channelId": "UCt182sR4ADklTlXPOm80qmg",
                "title": "Haaland936 x Aymen - Liebestext (prod. by Lord JKO, PTL & LLSamir)",
                "description": "\"Liebestext\" jetzt streamen! \u25ba\u25ba https://haaland936xaymen-lf.lnk.to/Liebestext\nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/SeitenAufNull\nSocial Media Links \u25ba\u25ba http://sadiq.fty.li/social\n\nLabel, Management, Booking & Interviewanfragen:\nseitenaufnullbusiness@gmail.com \n\n\ud83c\udfa4Artist:\nHaaland936:\nhttps://www.instagram.com/haaland.936\n\nAymen:\nhttps://www.instagram.com/aymen82i\n\n\n\ud83c\udf9b\ufe0fProd. by:\nLord JKO, PTL & DJ Samir\nhttps://www.instagram.com/lordjko\nhttps://www.instagram.com/llsamir_\nhttps://www.instagram.com/ptlsauce\n\n\ud83c\udf9a\ufe0fMix & Master:\nMix: Offbeat:\nhttps://www.instagram.com/prodby_offbeat\n\nMaster: Niklas Neumann:\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\n\n\ud83c\udfa5Video:\nDILNAS:\nhttps://www.instagram.com/dilnas\n\nDirector/ DoP/ Edit: Dilnas \nConcept: Laura Voyelle\nHair & Make up: Alicia Tassone\nPhotographer: Karl Eduardo\nSavage the Agency:\nModels: Melika Mohammadi / Letizia Olefirenko\nBallerina: Lorena Russo & Daria\n\n#Haaland936 #Aymen #Liebestext #OUTNOW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOBuEVp9abs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOBuEVp9abs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOBuEVp9abs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOBuEVp9abs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tOBuEVp9abs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEITENAUFNULL",
                "tags": [
                    "SADIQ",
                    "MAJOR MOVEZ",
                    "SEITEN AUF NULL",
                    "Rap",
                    "Hip hop",
                    "Trap",
                    "sadiq",
                    "sadiq ultimate team",
                    "evn 2",
                    "sadiq evn 2",
                    "blacklist",
                    "narkotic 2",
                    "deutschrap",
                    "trafiq",
                    "kalashnikov flow",
                    "ego",
                    "Haaland936 Aymen Liebestext",
                    "Aymen Liebestext",
                    "Haaland936 Liebestext",
                    "Haaland Liebestext",
                    "Haaland Aymen Liebestext",
                    "Liebestext",
                    "Haaland Aymen",
                    "Haaland936 Aymen",
                    "Haaland936",
                    "Aymen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Haaland936 x Aymen - Liebestext (prod. by Lord JKO, PTL & LLSamir)",
                    "description": "\"Liebestext\" jetzt streamen! \u25ba\u25ba https://haaland936xaymen-lf.lnk.to/Liebestext\nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/SeitenAufNull\nSocial Media Links \u25ba\u25ba http://sadiq.fty.li/social\n\nLabel, Management, Booking & Interviewanfragen:\nseitenaufnullbusiness@gmail.com \n\n\ud83c\udfa4Artist:\nHaaland936:\nhttps://www.instagram.com/haaland.936\n\nAymen:\nhttps://www.instagram.com/aymen82i\n\n\n\ud83c\udf9b\ufe0fProd. by:\nLord JKO, PTL & DJ Samir\nhttps://www.instagram.com/lordjko\nhttps://www.instagram.com/llsamir_\nhttps://www.instagram.com/ptlsauce\n\n\ud83c\udf9a\ufe0fMix & Master:\nMix: Offbeat:\nhttps://www.instagram.com/prodby_offbeat\n\nMaster: Niklas Neumann:\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\n\n\ud83c\udfa5Video:\nDILNAS:\nhttps://www.instagram.com/dilnas\n\nDirector/ DoP/ Edit: Dilnas \nConcept: Laura Voyelle\nHair & Make up: Alicia Tassone\nPhotographer: Karl Eduardo\nSavage the Agency:\nModels: Melika Mohammadi / Letizia Olefirenko\nBallerina: Lorena Russo & Daria\n\n#Haaland936 #Aymen #Liebestext #OUTNOW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62795",
                "likeCount": "3741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uqmVV37Im-qK0hHkoIpeGNhv0-o",
            "id": "W4aE8of2znM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:07:00Z",
                "channelId": "UCuwdplPbuTFZj_64d03tSBA",
                "title": "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                "description": "The official video for Young Thug's \"Money On Money\" featuring @officialfuturevideos, Out Now!\n\nStream 'Money On Money' on all platforms: https://youngthug.lnk.to/moneyonmoney\n\nPre-Order 'UY Scuti': https://iamuyscuti.com/\n\nFollow Young Thug:\nhttps://iamuyscuti.com/\nhttp://www.twitter.com/youngthug\u200b\nhttp://instagram.com/thuggerthugger1\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@thuggerthugger1\nhttp://www.facebook.com/youngthugmusic\n\n#YoungThug #MoneyOnMoney #UYScuti #Future #OfficialVideo\n\n\u2117 2025 300 Entertainment / Atlantic Recording Corporation\n\nLYRICS:\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Verse 1]\nMama you a thot\nIon want shots\nBrother you a rat\nTwin you a pack\nRunning through Saks\nLouis V slacks\nHermes trench\nSwimming pool heated\nShe aint tryna eat it\nShawty you can beat it\nDrinking 2-liter, ride a 2-seater, riding with a eater\nCalling me papi I\u2019m calling her mami and senorita\nI aint being cocky but I been putting on\nEver since beepers\nFuck me good the first day a nigga might keep her\nBlowing money fast like a fucking cheetah\nI been in the trenches filled with hyenas\nBuggati Spider whippin that bitch from the side\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Future]\nYou Identify my bitches with AP\u2019s\nShe aint got a AP she is not mine (you cold)\n(He cold) She belongs to the streets\n[Verse 2]\nSpoiled lil bitch went Patti\nRose gold snake she a badie\nTranspo foreign go slatty\nDoggin out a hoe like shaggy\nCouldve went Spec went Caddy\nPull up with the cutter we ready\nFucked a opp bitch i\u2019m petty\nIced out bolognese spaghetti\nFirst off gotta go baguetti\nTalk less do more spinning\nWalk down shit\u2019ll get drenchy\nTurnt the whole city up litty\nBad bitch couldve went viddy\nSavage 21 killers\nBrabus riding witcha sister\nDog ass hoe you a thotty\nBruh turn cop new body\nTwin you a rat you smoked\nShoot em in the head you da goat\nCouldve went fed went broke\nTrap nigga living out the ocean\nThe Phantom the Rolls I don\u2019t know\nThe eaters go wherever I go\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Young Thug",
                "tags": [
                    "young thug",
                    "Young Thug",
                    "young thug new music",
                    "atlanta rapper",
                    "young thug new album",
                    "young thug UY scuti",
                    "uy scuti",
                    "young thug uy scuti",
                    "young thug new song",
                    "future",
                    "young thug ft future",
                    "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                    "young thug money on money ft future",
                    "money on money young thug",
                    "young thug money on money",
                    "money on money",
                    "future money on money",
                    "money on money young thug future",
                    "young thug future",
                    "future young thug",
                    "thug",
                    "young thug money"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                    "description": "The official video for Young Thug's \"Money On Money\" featuring @officialfuturevideos, Out Now!\n\nStream 'Money On Money' on all platforms: https://youngthug.lnk.to/moneyonmoney\n\nPre-Order 'UY Scuti': https://iamuyscuti.com/\n\nFollow Young Thug:\nhttps://iamuyscuti.com/\nhttp://www.twitter.com/youngthug\u200b\nhttp://instagram.com/thuggerthugger1\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@thuggerthugger1\nhttp://www.facebook.com/youngthugmusic\n\n#YoungThug #MoneyOnMoney #UYScuti #Future #OfficialVideo\n\n\u2117 2025 300 Entertainment / Atlantic Recording Corporation\n\nLYRICS:\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Verse 1]\nMama you a thot\nIon want shots\nBrother you a rat\nTwin you a pack\nRunning through Saks\nLouis V slacks\nHermes trench\nSwimming pool heated\nShe aint tryna eat it\nShawty you can beat it\nDrinking 2-liter, ride a 2-seater, riding with a eater\nCalling me papi I\u2019m calling her mami and senorita\nI aint being cocky but I been putting on\nEver since beepers\nFuck me good the first day a nigga might keep her\nBlowing money fast like a fucking cheetah\nI been in the trenches filled with hyenas\nBuggati Spider whippin that bitch from the side\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Future]\nYou Identify my bitches with AP\u2019s\nShe aint got a AP she is not mine (you cold)\n(He cold) She belongs to the streets\n[Verse 2]\nSpoiled lil bitch went Patti\nRose gold snake she a badie\nTranspo foreign go slatty\nDoggin out a hoe like shaggy\nCouldve went Spec went Caddy\nPull up with the cutter we ready\nFucked a opp bitch i\u2019m petty\nIced out bolognese spaghetti\nFirst off gotta go baguetti\nTalk less do more spinning\nWalk down shit\u2019ll get drenchy\nTurnt the whole city up litty\nBad bitch couldve went viddy\nSavage 21 killers\nBrabus riding witcha sister\nDog ass hoe you a thotty\nBruh turn cop new body\nTwin you a rat you smoked\nShoot em in the head you da goat\nCouldve went fed went broke\nTrap nigga living out the ocean\nThe Phantom the Rolls I don\u2019t know\nThe eaters go wherever I go\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2906619",
                "likeCount": "195053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zfl7a-j7kfcv7_L-GGMPloJgKcw",
            "id": "8cYRAGYlBQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:00:12Z",
                "channelId": "UCwLTMMZVlnhM3lhyzADoALA",
                "title": "KATASTROPHE bei WER WIRD MILLION\u00c4R!",
                "description": "Wer wird Million\u00e4r: Die Katastrophe des Jahres?\nWer wird Million\u00e4r bei RTL+ : https://bit.ly/3KdBJTr\nHier k\u00f6nnt ihr mir schreiben: oniondogster@gmail.com\nHier geht es zu Holy: https://weareholy.com/oniondog (Werbung!)  \nCode OnionDog5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt bei der ersten Bestellung! \nCode OnionDog f\u00fcr 10% auf alles!\n\nHeute schauen wir einmal eine echte Katastrophe an, denn der Auftritt von Tamara L\u00f6chel wird ganz sicher in die Geschichte des Formats eingehen! :/\n\nBereits seit 1999 ist Wer wird Million\u00e4r mit G\u00fcnther Jauch einer der Quotengaranten von RTL. Und obwohl es schon viele Millionengewinner und echte Superbrains gab, gibt es nat\u00fcrlich auch immer wieder Kandidaten, die wirklich mit JEDER Frage Probleme haben.\nGenau zwei dieser Failkandidaten aus der 3-Millionen-Euro-Woche wollen wir uns heute gemeinsam anschauen!\n\nDiese Folgen von WWM werden wohl definitiv in die Geschichte des Formats eingehen. Nat\u00fcrlich gibt es nicht nur die lustigsten Stellen und Highlights von Wer wird Million\u00e4r, sondern es wird auch wieder kommentiert, parodiert und analysiert - vom einzig echten OnionDog! Viel Spa\u00df!\n\n#wwm\n#werwirdmillion\u00e4r\n#jauch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OnionDog",
                "tags": [
                    "wer wird million\u00e4r",
                    "wer wird million\u00e4r lustig",
                    "g\u00fcnther jauch",
                    "wer wird million\u00e4r ganze folge",
                    "wwm",
                    "wwm g\u00fcnther jauch",
                    "wer wird million\u00e4r letzte folge",
                    "wer wird million\u00e4r heute",
                    "wer wird million\u00e4r drei millionen",
                    "wer wird million\u00e4r peinlich",
                    "wer wird million\u00e4r fails",
                    "wer wird million\u00e4r 2025",
                    "wer wird million\u00e4r g\u00fcnther jauch",
                    "wer wird million\u00e4r highlights",
                    "Tamara L\u00f6chel",
                    "wer wird million\u00e4r 0 euro",
                    "wer wird million\u00e4r erste frage falsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "KATASTROPHE bei WER WIRD MILLION\u00c4R!",
                    "description": "Wer wird Million\u00e4r: Die Katastrophe des Jahres?\nWer wird Million\u00e4r bei RTL+ : https://bit.ly/3KdBJTr\nHier k\u00f6nnt ihr mir schreiben: oniondogster@gmail.com\nHier geht es zu Holy: https://weareholy.com/oniondog (Werbung!)  \nCode OnionDog5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt bei der ersten Bestellung! \nCode OnionDog f\u00fcr 10% auf alles!\n\nHeute schauen wir einmal eine echte Katastrophe an, denn der Auftritt von Tamara L\u00f6chel wird ganz sicher in die Geschichte des Formats eingehen! :/\n\nBereits seit 1999 ist Wer wird Million\u00e4r mit G\u00fcnther Jauch einer der Quotengaranten von RTL. Und obwohl es schon viele Millionengewinner und echte Superbrains gab, gibt es nat\u00fcrlich auch immer wieder Kandidaten, die wirklich mit JEDER Frage Probleme haben.\nGenau zwei dieser Failkandidaten aus der 3-Millionen-Euro-Woche wollen wir uns heute gemeinsam anschauen!\n\nDiese Folgen von WWM werden wohl definitiv in die Geschichte des Formats eingehen. Nat\u00fcrlich gibt es nicht nur die lustigsten Stellen und Highlights von Wer wird Million\u00e4r, sondern es wird auch wieder kommentiert, parodiert und analysiert - vom einzig echten OnionDog! Viel Spa\u00df!\n\n#wwm\n#werwirdmillion\u00e4r\n#jauch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333249",
                "likeCount": "9131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PEZxXbevyXqrxSNz6D4Kb2dYN_A",
            "id": "y0qtaFaXgCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:35Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich ROASTE eure sch\u00e4bigen Setups...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich ROASTE eure sch\u00e4bigen Setups...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726294",
                "likeCount": "40626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fgTNiHnoA3cEDWyZxKqu9gteyao",
            "id": "isTFN0pC89A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:01:08Z",
                "channelId": "UCdwBSk4eeBrfJT7Dgoyv_yw",
                "title": "VERKACKT!.. \ud83d\ude31 Erkenne den D\u00d6NERMANN",
                "description": "\ud83d\udca5 5% Rabatt mit Code NahimSky bei PREPMYMEAL \ud83d\udc49 https://bit.ly/42HiPNQ\nUnd das Beste: Das Fleisch in den SCHALENGERICHTEN ist HALAL \u2705\nRue Drop - Out now: https://rueclo.com (Werbung)\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: Business@nahimsky.com \nInstagram: https://www.instagram.com/nahimsky\n\nDu willst beim n\u00e4chsten Video mitwirken? Schreibe uns eine Nachricht auf Instagram: @ahmedlarabi oder per  E-Mail an: ahmed@nahimsky.com\n\nUnterst\u00fctzt durch G\u00f6nrgy: https://goenrgy.de\n\nVielen Dank an Honest Kebab f\u00fcr die Location:\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de\nEuropapassage - Foodmeile\nBallindamm 40\n20095 Hamburg\n\nJury:\n\nHolle:\nhttps://www.instagram.com/holle21614\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614\nhttps://www.youtube.com/@HolleTV\n\nBernd:\nhttps://www.instagram.com/bernd_zehner\nhttps://www.youtube.com/@BerndZehner\nhttps://www.tiktok.com/@bernd_zehner\n\nKandidaten:\n\nhttps://www.instagram.com/gurkenarda\nhttps://www.instagram.com/zarter92\nhttps://www.instagram.com/enes_d_barber\nhttps://www.instagram.com/olc_77",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nahim Sky",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VERKACKT!.. \ud83d\ude31 Erkenne den D\u00d6NERMANN",
                    "description": "\ud83d\udca5 5% Rabatt mit Code NahimSky bei PREPMYMEAL \ud83d\udc49 https://bit.ly/42HiPNQ\nUnd das Beste: Das Fleisch in den SCHALENGERICHTEN ist HALAL \u2705\nRue Drop - Out now: https://rueclo.com (Werbung)\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: Business@nahimsky.com \nInstagram: https://www.instagram.com/nahimsky\n\nDu willst beim n\u00e4chsten Video mitwirken? Schreibe uns eine Nachricht auf Instagram: @ahmedlarabi oder per  E-Mail an: ahmed@nahimsky.com\n\nUnterst\u00fctzt durch G\u00f6nrgy: https://goenrgy.de\n\nVielen Dank an Honest Kebab f\u00fcr die Location:\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de\nEuropapassage - Foodmeile\nBallindamm 40\n20095 Hamburg\n\nJury:\n\nHolle:\nhttps://www.instagram.com/holle21614\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614\nhttps://www.youtube.com/@HolleTV\n\nBernd:\nhttps://www.instagram.com/bernd_zehner\nhttps://www.youtube.com/@BerndZehner\nhttps://www.tiktok.com/@bernd_zehner\n\nKandidaten:\n\nhttps://www.instagram.com/gurkenarda\nhttps://www.instagram.com/zarter92\nhttps://www.instagram.com/enes_d_barber\nhttps://www.instagram.com/olc_77"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363590",
                "likeCount": "11781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XG_XtqmM6jQuPSGZjxCC6xoaagM",
            "id": "SynuCVu3bbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:00:49Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "Florian Wirtz: FC Bayern, Real Madrid oder ManCity... wer holt ihn?!",
                "description": "Checkt den Partner dieses Videos ab, Rightmart: https://www.sportwetten-kanzlei.de/manuthiele/\n\nDas gr\u00f6\u00dfte deutsche Wunderkind bereitet den Abschied von Bayer Leverkusen vor: Florian Wirtz k\u00f6nnte bei jedem Top-Klub der Welt Stammspieler sein, er k\u00f6nnte \u00fcberall einen Impact aufs Spiel haben und deshalb sind so viele Klubs auf ihn hei\u00df: Aber zu welchem Klub ist ein Wechsel realistisch? Der FC Bayern hat den gro\u00dfen Traum, ihn unter Vertrag zu nehmen. Uli Hoene\u00df baggert schon seit einiger Zeit an ihm. Real Madrid hat das Ass im \u00c4rmel, dass wohl Xabi Alonso kommen wird. Und Manchester City k\u00f6nnte ihn mit viel Geld \u00fcberzeugen... aber ist das ein Antrieb von Wirtz? \n\nAu\u00dferdem blicken wir nat\u00fcrlich auf Bayer Leverkusen: Warum ist er so wichtig f\u00fcr das Spiel der Werkself? Was fehlt, wenn er nicht da ist? Und... warum ist es vielleicht doch eine Option, \u00fcber den Sommer hinaus im Verein zu bleiben? Es gibt viel Pro und Contra, es ist eine schwierige Entscheidung, die die Familie Wirtz treffen muss. Wir blicken drauf! \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.twitch.tv/manuthiele22\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SynuCVu3bbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SynuCVu3bbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SynuCVu3bbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SynuCVu3bbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SynuCVu3bbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "Florian Wirtz",
                    "Flo Wirtz",
                    "Wirtz",
                    "FC Bayern",
                    "Bayer Leverkusen",
                    "Real Madrid",
                    "Manchester City",
                    "ManCity",
                    "Bayer 04",
                    "Bundesliga",
                    "Champions League",
                    "Best of Wirtz",
                    "Wirtz best of",
                    "Wirtz Wechsel",
                    "Wirtz Transfer",
                    "Wirtz News",
                    "Transfer Ger\u00fcchte",
                    "Wirtz Analyse",
                    "Pep Guardiola",
                    "Xabi Alonso"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Florian Wirtz: FC Bayern, Real Madrid oder ManCity... wer holt ihn?!",
                    "description": "Checkt den Partner dieses Videos ab, Rightmart: https://www.sportwetten-kanzlei.de/manuthiele/\n\nDas gr\u00f6\u00dfte deutsche Wunderkind bereitet den Abschied von Bayer Leverkusen vor: Florian Wirtz k\u00f6nnte bei jedem Top-Klub der Welt Stammspieler sein, er k\u00f6nnte \u00fcberall einen Impact aufs Spiel haben und deshalb sind so viele Klubs auf ihn hei\u00df: Aber zu welchem Klub ist ein Wechsel realistisch? Der FC Bayern hat den gro\u00dfen Traum, ihn unter Vertrag zu nehmen. Uli Hoene\u00df baggert schon seit einiger Zeit an ihm. Real Madrid hat das Ass im \u00c4rmel, dass wohl Xabi Alonso kommen wird. Und Manchester City k\u00f6nnte ihn mit viel Geld \u00fcberzeugen... aber ist das ein Antrieb von Wirtz? \n\nAu\u00dferdem blicken wir nat\u00fcrlich auf Bayer Leverkusen: Warum ist er so wichtig f\u00fcr das Spiel der Werkself? Was fehlt, wenn er nicht da ist? Und... warum ist es vielleicht doch eine Option, \u00fcber den Sommer hinaus im Verein zu bleiben? Es gibt viel Pro und Contra, es ist eine schwierige Entscheidung, die die Familie Wirtz treffen muss. Wir blicken drauf! \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.twitch.tv/manuthiele22\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126333",
                "likeCount": "4232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_ZeFfXQvtpC-1icbSCwJbWHXPA",
            "id": "jgK-2BdXRxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T18:00:47Z",
                "channelId": "UCAWasvnUzSnIfNkAHIifNFg",
                "title": "Traumberuf: Fu\u00dfballprofi (Dokumentation)",
                "description": "Marlon Fa\u00df, Tiago Poller und Benjamin Lade \u2013 drei Shootingstars der TSG Hoffenheim. Aktuell laufen sie noch f\u00fcr die U19 auf und wir durften sie \u00fcber mehrere Tage hautnah begleiten. Viel Spa\u00df mit dem Video und vergesst nicht, den Kanal zu abonnieren! \u2764\ufe0f\n--\nDanke an Marlon, Tiago & Benny! \nhttps://www.instagram.com/marlon.fss\nhttps://www.instagram.com/tiago.colombia\nhttps://www.instagram.com/benny.lade_\n--\nDanke an die TSG Hoffenheim Akademie:\nhttps://www.instagram.com/tsgakademie\n--\nSchaut bei uns auf Instagram vorbei:\nhttps://www.instagram.com/einfachfussball\n--\nAnfragen: info.einfachfussball@gmail.com\n--\nWir geh\u00f6ren auch zu # funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: \nhttps://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK-2BdXRxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK-2BdXRxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK-2BdXRxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK-2BdXRxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jgK-2BdXRxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EINFACH FUSSBALL.",
                "tags": [
                    "einfach fussball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Traumberuf: Fu\u00dfballprofi (Dokumentation)",
                    "description": "Marlon Fa\u00df, Tiago Poller und Benjamin Lade \u2013 drei Shootingstars der TSG Hoffenheim. Aktuell laufen sie noch f\u00fcr die U19 auf und wir durften sie \u00fcber mehrere Tage hautnah begleiten. Viel Spa\u00df mit dem Video und vergesst nicht, den Kanal zu abonnieren! \u2764\ufe0f\n--\nDanke an Marlon, Tiago & Benny! \nhttps://www.instagram.com/marlon.fss\nhttps://www.instagram.com/tiago.colombia\nhttps://www.instagram.com/benny.lade_\n--\nDanke an die TSG Hoffenheim Akademie:\nhttps://www.instagram.com/tsgakademie\n--\nSchaut bei uns auf Instagram vorbei:\nhttps://www.instagram.com/einfachfussball\n--\nAnfragen: info.einfachfussball@gmail.com\n--\nWir geh\u00f6ren auch zu # funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: \nhttps://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53438",
                "likeCount": "1687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gU-GywwH4FI00S5biwOrVfxTnNw",
            "id": "U-oNZW7VyTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:58:56Z",
                "channelId": "UCy1M8vyPmNXVrlGatjBD9mQ",
                "title": "4000km durch Australien: Stra\u00dfenrennen geht fast schief | #4",
                "description": "\u25baWerbung: Sichert Euch bei der Buchung eines 2-Jahresplans mit unserem Link 4 Bonusmonate: \u00a0https://nordvpn.com/australiatour \n\u25baDanke an unseren Partner\u00a0NordVPN.\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuhlewu",
                "tags": [
                    "Kuhlewu",
                    "Moji",
                    "Motovlogs",
                    "Moto",
                    "motovlog",
                    "david bost",
                    "knattercrew",
                    "Motorrad",
                    "challenge",
                    "ogiberlin",
                    "knatternatter",
                    "berlin",
                    "Davidbost",
                    "Seaky"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4000km durch Australien: Stra\u00dfenrennen geht fast schief | #4",
                    "description": "\u25baWerbung: Sichert Euch bei der Buchung eines 2-Jahresplans mit unserem Link 4 Bonusmonate: \u00a0https://nordvpn.com/australiatour \n\u25baDanke an unseren Partner\u00a0NordVPN.\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221338",
                "likeCount": "14549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dwbbd2ZcooOowDyLGBwVKdoZwuY",
            "id": "6ysr3OsavJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:25Z",
                "channelId": "UCr3LVdbgOcW4NZEpo0VHnxw",
                "title": "Helga & Marianne - Urlaub wird unbezahlbar\ud83d\udcb0\ud83d\ude35",
                "description": "Helga & Marianne wollen gemeinsam in den Urlaub fliegen.\nDoch die aktuellen Preise machen einen Urlaub fast unbezahlbar\n_______________________________________________________________________\n\u25baKrabbenshop: https://freshtorge.shop\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F\n\n\u25ba Freshtorge Merch, Hoodies, Tickets, Eierlik\u00f6r:  https://bit.ly/3upaX6k\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freshtorge",
                "tags": [
                    "freshaltefolie",
                    "freshtorge",
                    "torge",
                    "samstorg",
                    "sketch",
                    "comedy",
                    "lustig",
                    "funny"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helga & Marianne - Urlaub wird unbezahlbar\ud83d\udcb0\ud83d\ude35",
                    "description": "Helga & Marianne wollen gemeinsam in den Urlaub fliegen.\nDoch die aktuellen Preise machen einen Urlaub fast unbezahlbar\n_______________________________________________________________________\n\u25baKrabbenshop: https://freshtorge.shop\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F\n\n\u25ba Freshtorge Merch, Hoodies, Tickets, Eierlik\u00f6r:  https://bit.ly/3upaX6k\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323661",
                "likeCount": "8628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XjsRbNAk3XdcqOyXviS_XMnMYV4",
            "id": "aDxANQ4qSSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:08Z",
                "channelId": "UC8xqBQRIXKcnxU4yDu6X07A",
                "title": "Dieses Auto f\u00fchlt sich VERBOTEN gut an! \ud83e\udd24 | Mazda CX-60 mit 3,3L Diesel?!  | Matthias Malmedie",
                "description": "DAS Auto will wirklich jeder haben: Der Mazda CX-60 mit 3,3-Liter-Sechszylinder-Diesel! Allein der Motor macht ihn schon zu einem echten Traumwagen. Aber Mazda legt noch einen drauf:  Statt Downsizing gibt's hier echtes Rightsizing. Der CX-60 ist dabei nicht nur stark, sondern auch effizient! Laut Hersteller soll der Verbrauch bei gerade mal 5,0 Litern auf 100 km liegen \u2013 f\u00fcr einen gro\u00dfen SUV mit Reihensechser fast zu sch\u00f6n, um wahr zu sein. \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nDas testen wir nat\u00fcrlich!  In unserer Verbrauchsfahrt nehmen wir den Mazda CX-60 ordentlich ran \u2013 und vergleichen ihn direkt mit dem Skoda Kodiaq. Wie sparsam ist der CX-60 wirklich? H\u00e4lt der 3,3-Liter-Diesel, was Mazda verspricht? \ud83d\udc40\n\n------\nYouTube-Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/c/MatthiasMalmedieofficial?sub_confirmation=1\n-----\nImpressum: https://qualmedie.com/pages/impressum\n-----\nHier gibts die coolen QLMD - Klamotten von Matthias: https://www.qualmedie.com\n-----\nDaily Updates gibts hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/matthiasmalmedie/\nFacebook: https://www.facebook.com/qualmedie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@matthiasmalmedie\n------\n#QLMD #Malmedie #Qualmedie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matthias Malmedie",
                "tags": [
                    "Matthias Malmedie",
                    "Review",
                    "Testfahrt",
                    "Auto Check",
                    "matthias malmedie testet",
                    "auto check matthias malmedie",
                    "malmedie",
                    "Mazda CX-60",
                    "Mazda CX60",
                    "CX-60 Diesel",
                    "Mazda Diesel SUV",
                    "3.3 Liter Diesel",
                    "Reihensechszylinder",
                    "Mazda SUV Test",
                    "Verbrauchstest Mazda CX-60",
                    "Rightsizing",
                    "Traumauto 2025",
                    "Mazda CX-60 Verbrauch",
                    "SUV Vergleich",
                    "Skoda Kodiaq vs Mazda CX-60",
                    "Mazda CX-60 Review",
                    "Mazda CX-60 Erfahrung",
                    "Malmedie Test",
                    "Mazda Motoren",
                    "Malmedie Mazda",
                    "Malmedie Verbrauchsfahrt",
                    "Malmedie SUV"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Dieses Auto f\u00fchlt sich VERBOTEN gut an! \ud83e\udd24 | Mazda CX-60 mit 3,3L Diesel?!  | Matthias Malmedie",
                    "description": "DAS Auto will wirklich jeder haben: Der Mazda CX-60 mit 3,3-Liter-Sechszylinder-Diesel! Allein der Motor macht ihn schon zu einem echten Traumwagen. Aber Mazda legt noch einen drauf:  Statt Downsizing gibt's hier echtes Rightsizing. Der CX-60 ist dabei nicht nur stark, sondern auch effizient! Laut Hersteller soll der Verbrauch bei gerade mal 5,0 Litern auf 100 km liegen \u2013 f\u00fcr einen gro\u00dfen SUV mit Reihensechser fast zu sch\u00f6n, um wahr zu sein. \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nDas testen wir nat\u00fcrlich!  In unserer Verbrauchsfahrt nehmen wir den Mazda CX-60 ordentlich ran \u2013 und vergleichen ihn direkt mit dem Skoda Kodiaq. Wie sparsam ist der CX-60 wirklich? H\u00e4lt der 3,3-Liter-Diesel, was Mazda verspricht? \ud83d\udc40\n\n------\nYouTube-Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/c/MatthiasMalmedieofficial?sub_confirmation=1\n-----\nImpressum: https://qualmedie.com/pages/impressum\n-----\nHier gibts die coolen QLMD - Klamotten von Matthias: https://www.qualmedie.com\n-----\nDaily Updates gibts hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/matthiasmalmedie/\nFacebook: https://www.facebook.com/qualmedie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@matthiasmalmedie\n------\n#QLMD #Malmedie #Qualmedie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404455",
                "likeCount": "9261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wFjkrZNesD9XstFzDlhW7Jve-Iw",
            "id": "aDs9OMaPAc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:00:01Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Auf SCHATZSUCHE im Keller! - Ralfs LOST PLACE - Marco konnte nicht NEIN sagen...",
                "description": "Marco & die Jungs aus der Halle77 Dortmund waren im Au\u00dfeneinsatz bei Ralf. Welcher motorisierte Schatz sich im verlassenen Keller des Lost places befindet, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDs9OMaPAc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDs9OMaPAc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDs9OMaPAc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDs9OMaPAc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDs9OMaPAc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Auf SCHATZSUCHE im Keller! - Ralfs LOST PLACE - Marco konnte nicht NEIN sagen...",
                    "description": "Marco & die Jungs aus der Halle77 Dortmund waren im Au\u00dfeneinsatz bei Ralf. Welcher motorisierte Schatz sich im verlassenen Keller des Lost places befindet, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209344",
                "likeCount": "14347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VY-LmGgeBfVY8TvxWw0bHZFklmI",
            "id": "tXH4eLMWVWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:01:31Z",
                "channelId": "UCMlYZ3__1iLMFxfeqyTcHQw",
                "title": "\"Was ist eigentlich mit Alexa und dir?\"",
                "description": "Olakala App: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vxiIegY5qp0?si=WYHJsVYMgyhXbarC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InscopeLifestyle",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Was ist eigentlich mit Alexa und dir?\"",
                    "description": "Olakala App: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vxiIegY5qp0?si=WYHJsVYMgyhXbarC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710540",
                "likeCount": "60452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QADYADRv3MNBFwhobllZ07bHKKM",
            "id": "i8oqrucfXQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:09Z",
                "channelId": "UCx2StD8gHd_-nRo5z1qcJ8g",
                "title": "Subnautica 2 Dev Vlog - Road to Early Access",
                "description": "Welcome Aboard, Captain! \ud83e\udee1 \n\nSubnautica 2 Design Lead, Anthony Gallegos, invites you to join us on the Road to Early Access, as we share some enticing glimpses at what you can expect from the game later in 2025 \ud83d\ude80\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subnautica",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Subnautica 2 Dev Vlog - Road to Early Access",
                    "description": "Welcome Aboard, Captain! \ud83e\udee1 \n\nSubnautica 2 Design Lead, Anthony Gallegos, invites you to join us on the Road to Early Access, as we share some enticing glimpses at what you can expect from the game later in 2025 \ud83d\ude80\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706903",
                "likeCount": "60901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8820"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}