{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "cYm_ZjtW7OXoexO3mehD7p5PhT4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V8DC5ZENOM-UdEKF_novw9QsQ5Y",
            "id": "NpIl2SSo0U8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T14:00:38Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpIl2SSo0U8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpIl2SSo0U8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpIl2SSo0U8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpIl2SSo0U8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpIl2SSo0U8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber",
                    "dance se souber tiktok",
                    "dance se souber tiktok 2023",
                    "musicas do tik tok",
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "tiktok",
                    "tik tok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "tik tok 2023",
                    "dance sober",
                    "tiktok dance se sober",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "dance se souber 2024",
                    "dance se souber 2024 atualizadas",
                    "dance se souber m\u00fasicas atualizadas",
                    "brazil tiktok",
                    "dance se souber tik tok",
                    "dance se souber 2025",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "tik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\nDance se souber~ {TikTok} 2025 \ud83d\udc8c\n\n#dancesesoubertiktokatualizado   #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags - tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#dancesesoubertiktokatualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123561",
                "likeCount": "1142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZLq-EPDwl7igV_sZ4E22NjR4yrg",
            "id": "CpWtxWvbOK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T04:00:12Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Character Trailer - \"Lauma: Compassion and Discipline\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Lauma",
                "description": "Those who live in a land where gunpowder and steel are worshiped will probably find it hard to imagine why anyone would fear trees and grass, especially since these are things that a single flint can easily destroy.\nBut when the clamor they bring disrupts the peace of the forest, the beasts will come bearing the answer.\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/xQwfVlJdf4U\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/j0yXk5zsJQQ\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/2VLAj8mwT3A\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpWtxWvbOK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Character Trailer - \"Lauma: Compassion and Discipline\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Lauma",
                    "description": "Those who live in a land where gunpowder and steel are worshiped will probably find it hard to imagine why anyone would fear trees and grass, especially since these are things that a single flint can easily destroy.\nBut when the clamor they bring disrupts the peace of the forest, the beasts will come bearing the answer.\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/xQwfVlJdf4U\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/j0yXk5zsJQQ\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/2VLAj8mwT3A\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164032",
                "likeCount": "28349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cthcu5z1OWk-5JV1owZDDh_AL1U",
            "id": "4fEypTbouAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T15:00:07Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "MINECRAFT, MAS O JAZZGHOST \u00c9 UMA INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL!",
                "description": "Hoje eu vou jogar um daqueles cl\u00e1ssicos mapas de hist\u00f3ria que eu costumava jogar anos atr\u00e1s. Dessa vez parece que eu sou uma IA que est\u00e1 sendo treinada para... salvar o mundo? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fEypTbouAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fEypTbouAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fEypTbouAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fEypTbouAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4fEypTbouAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT, MAS O JAZZGHOST \u00c9 UMA INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL!",
                    "description": "Hoje eu vou jogar um daqueles cl\u00e1ssicos mapas de hist\u00f3ria que eu costumava jogar anos atr\u00e1s. Dessa vez parece que eu sou uma IA que est\u00e1 sendo treinada para... salvar o mundo? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1133543",
                "likeCount": "65700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IuwTUrAwoH6VFCgpTeaBV3rx30E",
            "id": "42wfEs7oIP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T08:58:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV",
                "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES' Out Now!\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' original music video\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN\n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_FaSHioN\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV",
                    "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES' Out Now!\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' original music video\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN\n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_FaSHioN\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1497881",
                "likeCount": "224751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iKOA6JLgyg7SpkbSO272YLr-QaA",
            "id": "cGq4U3FyCTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T22:10:15Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "Helluva Boss - Official Trailer | Prime Video",
                "description": "The IMPs are coming to Prime Video, and they\u2019d kill for your business! Helluva Boss arrives September 10 to Prime Video.\n#helluvaboss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGq4U3FyCTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "helluva boss",
                    "spindlehorse",
                    "helluva boss on amazon prime",
                    "helluva boss on prime video",
                    "helluva boss trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Helluva Boss - Official Trailer | Prime Video",
                    "description": "The IMPs are coming to Prime Video, and they\u2019d kill for your business! Helluva Boss arrives September 10 to Prime Video.\n#helluvaboss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471325",
                "likeCount": "66944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4o55mKSX4-pF-sGIPHh89oSB8sk",
            "id": "EYUoqRUmcT8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:48:09Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "LIBEREI a NOVA BASE GALAXY e FUI o 1\u00ba do MUNDO a PEGAR os PETS RAROS do BRAINROT! \ud83e\ude90\ud83d\udc3e",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYUoqRUmcT8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYUoqRUmcT8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYUoqRUmcT8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYUoqRUmcT8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYUoqRUmcT8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LIBEREI a NOVA BASE GALAXY e FUI o 1\u00ba do MUNDO a PEGAR os PETS RAROS do BRAINROT! \ud83e\ude90\ud83d\udc3e",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412738",
                "likeCount": "18536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AMue4_hbWupq_pH8TCP5uR4C8As",
            "id": "vv5mih-1I9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T11:15:06Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "Cidade Vizinha (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCidade Vizinha (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nFavoritas dos F\u00e3s\n\n\u2117 2018 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nVocalist: Henrique\nVocalist: Juliano\nProducer: Luiz Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Cristhyan Ribeiro\nComposer Lyricist: Douglas Mello\nComposer Lyricist: Nando Marx\nComposer Lyricist: Flavinho Tinto\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "Favoritas dos F\u00e3s",
                    "Cidade Vizinha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Cidade Vizinha (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCidade Vizinha (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nFavoritas dos F\u00e3s\n\n\u2117 2018 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nVocalist: Henrique\nVocalist: Juliano\nProducer: Luiz Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Cristhyan Ribeiro\nComposer Lyricist: Douglas Mello\nComposer Lyricist: Nando Marx\nComposer Lyricist: Flavinho Tinto\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24781",
                "likeCount": "150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IArQ2jNF0eYfem3CKBCCwCTdaYw",
            "id": "2paBi4KflzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T13:00:03Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Vivo ou Morto: Um Mist\u00e9rio Knives Out | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "S\u00f3 na Netflix, 12 de dezembro.\r\n\r\nBenoit Blanc (Daniel Craig) est\u00e1 de volta para desvendar seu caso mais perigoso no terceiro e mais sombrio cap\u00edtulo da obra de mist\u00e9rio de assassinato de Rian Johnson. Com Daniel Craig, Josh O'Connor, Glenn Close, Josh Brolin, Mila Kunis, Jeremy Renner, Kerry Washington, Andrew Scott, Cailee Spaeny, Daryl McCormack e Thomas Haden Church.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81458424\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nVivo ou Morto: Um Mist\u00e9rio Knives Out | Teaser oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2paBi4KflzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2paBi4KflzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2paBi4KflzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2paBi4KflzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2paBi4KflzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Andrew Scott",
                    "Benoit Blanc",
                    "Cailee Spaeny",
                    "Daniel Craig",
                    "Daryl McCormack",
                    "Entre Facas e Segredos",
                    "Filme Netflix",
                    "Glass Onion",
                    "Glenn Close",
                    "Jeremy Renner",
                    "Josh Brolin",
                    "Josh O'Connor",
                    "Kerry Washington",
                    "Knives Out",
                    "Mila Kunis",
                    "Mist\u00e9rio de assassinato",
                    "Netflix",
                    "Rian Johnson",
                    "Suspense",
                    "Suspense g\u00f3tico",
                    "Teaser",
                    "Teaser de filme",
                    "Teaser oficial",
                    "Thomas Haden Church",
                    "Um Mist\u00e9rio Knives Out",
                    "Vivo ou Morto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Vivo ou Morto: Um Mist\u00e9rio Knives Out | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "S\u00f3 na Netflix, 12 de dezembro.\r\n\r\nBenoit Blanc (Daniel Craig) est\u00e1 de volta para desvendar seu caso mais perigoso no terceiro e mais sombrio cap\u00edtulo da obra de mist\u00e9rio de assassinato de Rian Johnson. Com Daniel Craig, Josh O'Connor, Glenn Close, Josh Brolin, Mila Kunis, Jeremy Renner, Kerry Washington, Andrew Scott, Cailee Spaeny, Daryl McCormack e Thomas Haden Church.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81458424\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nVivo ou Morto: Um Mist\u00e9rio Knives Out | Teaser oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82054",
                "likeCount": "1922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pILxEtPQDmbAp-Cdy3EQjKBKbaU",
            "id": "wKDRd07_9TA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T13:01:50Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "A Cada Passo Voc\u00ea Fica Mais Velho!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKDRd07_9TA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKDRd07_9TA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKDRd07_9TA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKDRd07_9TA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKDRd07_9TA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A Cada Passo Voc\u00ea Fica Mais Velho!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726972",
                "likeCount": "13792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xC67N4-Fa9i-46f1A9dsDLNhP7w",
            "id": "GemaQetDZY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T12:30:20Z",
                "channelId": "UCZCmb5a8LE9LMxW9I3-BFjA",
                "title": "Katy Perry - The One That Got Away (Lyrics) \"in another life i would be your girl\"",
                "description": "Katy Perry - The One That Got Away (Lyrics) \"in another life i would be your girl\"\n\nFollow Katy Perry:\nhttp://katy.to/InstagramYD\nhttp://katy.to/TikTokYD\nhttp://katy.to/FacebookYD\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nSummer after high school, when we first met\nWe'd make out in your Mustang to Radiohead\nAnd on my eighteenth birthday, we got matching tattoos\nUsed to steal your parents' liquor and climb to the roof\nTalked about our future like we had a clue\nNever planned that one day, I'd be losing you\n\n[Chorus]\nIn another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\n[Verse 2]\nI was June, and you were my Johnny Cash\nNever one without the other, we made a pact\nSometimes when I miss you, I put those records on, woah\nSomeone said you had your tattoo removed\nSaw you downtown, singing the blues\nIt's time to face the music, I'm no longer your muse\n\n[Chorus]\nBut in another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\n[Post-Chorus]\nThe one\nThe one\nThe one\nThe one that got away\n\n[Bridge]\nAll this money can't buy me a time machine, no\nCan't replace you with a million rings, no\nI should've told you what you meant to me, woah\n'Cause now I pay the price\n\n[Chorus]\nIn another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away (The one that got away)\n\n[Post-Chorus]\nThe one (The one)\nThe one (The one)\nThe one (The one)\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\nTags\nKaty Perry, The One That Got Away, Katy Perry The One That Got Away, The One That Got Away Katy Perry, Lyrics, Lyrics The One That Got Away, Katy Perry The One That Got Away Lyrics, The One That Got Away Katy Perry Lyrics, Katy Perry Lyrics, The One That Got Away Lyrics Katy Perry, Lyrics Katy Perry The One That Got Away, Lyrics The One That Got Away Katy Perry, Tiktok song, Tiktok, In another life I would be your girl, We'd keep all our promises, Be us against the world, trending song, trending",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GemaQetDZY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ourmemoriestonight",
                "tags": [
                    "Katy Perry",
                    "The One That Got Away",
                    "Katy Perry The One That Got Away",
                    "The One That Got Away Katy Perry",
                    "Lyrics",
                    "Lyrics The One That Got Away",
                    "Katy Perry The One That Got Away Lyrics",
                    "The One That Got Away Katy Perry Lyrics",
                    "Katy Perry Lyrics",
                    "The One That Got Away Lyrics Katy Perry",
                    "Lyrics Katy Perry The One That Got Away",
                    "Lyrics The One That Got Away Katy Perry",
                    "Tiktok song",
                    "Tiktok",
                    "In another life I would be your girl",
                    "We'd keep all our promises",
                    "Be us against the world",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Katy Perry - The One That Got Away (Lyrics) \"in another life i would be your girl\"",
                    "description": "Katy Perry - The One That Got Away (Lyrics) \"in another life i would be your girl\"\n\nFollow Katy Perry:\nhttp://katy.to/InstagramYD\nhttp://katy.to/TikTokYD\nhttp://katy.to/FacebookYD\n\nLyrics:\n\n[Verse 1]\nSummer after high school, when we first met\nWe'd make out in your Mustang to Radiohead\nAnd on my eighteenth birthday, we got matching tattoos\nUsed to steal your parents' liquor and climb to the roof\nTalked about our future like we had a clue\nNever planned that one day, I'd be losing you\n\n[Chorus]\nIn another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\n[Verse 2]\nI was June, and you were my Johnny Cash\nNever one without the other, we made a pact\nSometimes when I miss you, I put those records on, woah\nSomeone said you had your tattoo removed\nSaw you downtown, singing the blues\nIt's time to face the music, I'm no longer your muse\n\n[Chorus]\nBut in another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\n[Post-Chorus]\nThe one\nThe one\nThe one\nThe one that got away\n\n[Bridge]\nAll this money can't buy me a time machine, no\nCan't replace you with a million rings, no\nI should've told you what you meant to me, woah\n'Cause now I pay the price\n\n[Chorus]\nIn another life\nI would be your girl\nWe'd keep all our promises\nBe us against the world\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away (The one that got away)\n\n[Post-Chorus]\nThe one (The one)\nThe one (The one)\nThe one (The one)\nIn another life\nI would make you stay\nSo I don't have to say you were\nThe one that got away\nThe one that got away\n\nTags\nKaty Perry, The One That Got Away, Katy Perry The One That Got Away, The One That Got Away Katy Perry, Lyrics, Lyrics The One That Got Away, Katy Perry The One That Got Away Lyrics, The One That Got Away Katy Perry Lyrics, Katy Perry Lyrics, The One That Got Away Lyrics Katy Perry, Lyrics Katy Perry The One That Got Away, Lyrics The One That Got Away Katy Perry, Tiktok song, Tiktok, In another life I would be your girl, We'd keep all our promises, Be us against the world, trending song, trending"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577912",
                "likeCount": "2072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ydwvE-rcgTpsqsk2d31r6pjwpTY",
            "id": "SImm9wyhULg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T22:19:03Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "CRIEI UMA CONTA PRA MINHA NAMORADA NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SImm9wyhULg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SImm9wyhULg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SImm9wyhULg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SImm9wyhULg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SImm9wyhULg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA CONTA PRA MINHA NAMORADA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181225",
                "likeCount": "4579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AJr3LyINcPmOioJUtJfX96AUEic",
            "id": "WeyP4Tp1dho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T10:00:48Z",
                "channelId": "UCZ5vz04luvxuGZfit6UO5Vg",
                "title": "Voc\u00ea Ser\u00e1 Feliz de Novo (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nVoc\u00ea Ser\u00e1 Feliz de Novo (Ao Vivo) \u00b7 Misaias Oliveira \u00b7 Todah Music \u00b7 Misaias Oliveira\n\nVoc\u00ea Ser\u00e1 Feliz de Novo\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nProducer: Caio Fernandes\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeyP4Tp1dho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeyP4Tp1dho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeyP4Tp1dho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeyP4Tp1dho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeyP4Tp1dho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Misaias Oliveira - Topic",
                "tags": [
                    "Misaias Oliveira",
                    "Todah Music",
                    "Voc\u00ea Ser\u00e1 Feliz de Novo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea Ser\u00e1 Feliz de Novo (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nVoc\u00ea Ser\u00e1 Feliz de Novo (Ao Vivo) \u00b7 Misaias Oliveira \u00b7 Todah Music \u00b7 Misaias Oliveira\n\nVoc\u00ea Ser\u00e1 Feliz de Novo\n\n\u2117 Todah Music\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nProducer: Caio Fernandes\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4310",
                "likeCount": "120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P1q08K31mn8KSdv478ozRuj_Qcw",
            "id": "9cEE85xAAkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T23:00:10Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "ZEREI PELA SEGUNDA VEZ 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cEE85xAAkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cEE85xAAkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cEE85xAAkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cEE85xAAkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cEE85xAAkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ZEREI PELA SEGUNDA VEZ 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111219",
                "likeCount": "5068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BuFf-uouQdqQC7oQgmuFQYR4smI",
            "id": "NW1mzsxguIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Eyshila e Bruna Karla - Eu Me Arrependo + Deixar a L\u00e1grima Rolar (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Eu Me Arrependo + Deixar a L\u00e1grima Rolar (Ao Vivo)\", novo single das cantoras Eyshila e Bruna Karla, que faz parte do DVD Eyshila 30 Anos Ao Vivo, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/eumearrependodeixaralagrimarolaraovivo\n\n#Eyshila #BrunaKarla #EuMeArrependo #DeixarALagrimaRolar #ClipeOficial #AoVivo \n========================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EYSHILA: https://gospel.mk/playlistclipeseyshila\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/eyshila\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EYSHILA: https://gospel.mk/eyshilaoficial\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EYSHILA:\nTe Amo, Esp\u00edrito Santo: https://gospel.mk/clipeteamoespiritosanto\nNa Casa de Deus: https://gospel.mk/clipenacasadedeus\nDeus Prover\u00e1 + De Nada Tenho Falta: https://gospel.mk/pbdeusproveradenadatenhofalta\nAt\u00e9 Tocar o C\u00e9u + Profetiza: https://gospel.mk/clipeatetocaroceuprofetiza\nEu N\u00e3o Me Rendo \u00c0 Minha Dor: https://gospel.mk/eyshilaepvisual\nTu Podes Fazer de Novo: https://gospel.mk/clipetupodesfazerdenovo\nDeus Forte: https://gospel.mk/clipedeusforte\nCalma, Por Favor: https://gospel.mk/clipecalmaporfavoraovivo\nO Nome Santo de Jesus/Jesus: https://gospel.mk/clipeonomesantodejesus\nVigor: https://gospel.mk/clipevigor\nDe Manh\u00e3: https://gospel.mk/clipedemanha\nO Tanque de Betesda: https://gospel.mk/clipeotanquedebetesda\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.threads.net/@mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\nhttps://www.tiktok.com/@mkmusicbrasil\n\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS REDES SOCIAIS:\nSite oficial: https://www.eyshilaoficial.com.br\nInstagram: https://www.instagram.com/eyshila\nFacebook: https://www.facebook.com/eyshilaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/eyshila1\n\n===========================\nEU ME ARREPENDO + DEIXAR A L\u00c1GRIMA ROLAR\n\nQuero te pedir perd\u00e3o, Senhor\nQuero ter um cora\u00e7\u00e3o igual ao Teu\nHoje eu me arrependo\nDo tempo em que eu n\u00e3o percebi\nQue estavas comigo\n\nQuero te pedir perd\u00e3o, meu Deus\nPelo tempo em que eu n\u00e3o fui somente teu\nPela gl\u00f3ria que eu n\u00e3o vi\nPelas vezes em que eu me escondi\nDa Tua presen\u00e7a, Senhor\n\nEu me arrependo\nEu me arrependo, oh\nSenhor, eu me arrependo\nEu me arrependo, oh\n\nPor cada vez que eu n\u00e3o quis Te obedecer\nPor cada ora\u00e7\u00e3o que eu n\u00e3o quis fazer\nPorque eu pequei e n\u00e3o me envergonhei\nPor cada vez que eu n\u00e3o Te adorei\nEu me arrependo\n\nPor cada oferta que eu n\u00e3o trouxe ao Teu altar\nPor cada ofensor que eu n\u00e3o quis perdoar\nPor n\u00e3o ter dado ouvidos quando a Tua voz chamou\nEu me arrependo\nMe arrependo\nSenhor, eu me arrependo\nEu me arrependo, Senhor\n\nEu s\u00f3 queria levantar, as minhas m\u00e3os e Te adorar\nDeixar a l\u00e1grima rolar, deixar a l\u00e1grima rolar\nEu s\u00f3 queria levantar, as minhas m\u00e3os e Te adorar\nDeixar a l\u00e1grima rolar, deixar a l\u00e1grima rolar\n\nPor cada vez que eu n\u00e3o quis Te obedecer\nPor cada ora\u00e7\u00e3o que eu n\u00e3o quis fazer\nPorque eu pequei e n\u00e3o me envergonhei\nPor cada vez que eu n\u00e3o Te adorei\nEu me arrependo\n\nPor cada oferta que eu n\u00e3o trouxe ao Teu altar\nPor cada ofensor que eu n\u00e3o quis perdoar\nPor n\u00e3o ter dado ouvidos quando a Tua voz chamou\nEu me arrependo\n\nMe arrependo\n\nEu me arrependo\nEu me arrependo\nEu me arrependo\nEu me arrependo\nEu me arrependo\nEu me arrependo\n\nCompositora \"Eu Me Arrependo\": Eyshila\nCompositores \"Deixar a L\u00e1grima Rolar\": Emerson Pinheiro, Klenio \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nGuitarra: Valmir Aroeira \nBaixo: Ronaldo Olicar\nBack Vocal: Fran Rolim, Eduardo Nykiba, Renata Cristina e Pitte Goiabeira \nViol\u00e3o: Valmir Aroeira \nTeclado: Sergio Assun\u00e7\u00e3o \nBateria: Rodrigo Ribeiro \n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Sergio Assun\u00e7\u00e3o \nEng\u00ba de Som: Marcelo Ferla de Oliveira\nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vass\u00e3o \nEng\u00ba de Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n======================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW1mzsxguIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW1mzsxguIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW1mzsxguIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW1mzsxguIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW1mzsxguIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Eyshila e Bruna Karla",
                    "Eyshila",
                    "eyshila",
                    "Bruna Karla",
                    "eyshila e bruna karla",
                    "eu me arrependo",
                    "eyshila eu me arrependo",
                    "Deixar A L\u00e1grima Rolar",
                    "Eu Me Arrependo",
                    "deixar a l\u00e1grima rolar",
                    "eyshila lan\u00e7amento",
                    "Eu Me Arrependo + Deixar a L\u00e1grima Rolar",
                    "eu me arrependo ao vivo",
                    "bruna karla deixar a l\u00e1grima rolar",
                    "lan\u00e7amento eyshila",
                    "clipe da eyshila",
                    "cantora eyshila",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "clipe oficial mk music",
                    "louvor",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "ouvir m\u00fasica gospel",
                    "mk",
                    "eyshila ao vivo",
                    "ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eyshila e Bruna Karla - Eu Me Arrependo + Deixar a L\u00e1grima Rolar (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Eu Me Arrependo + Deixar a L\u00e1grima Rolar (Ao Vivo)\", novo single das cantoras Eyshila e Bruna Karla, que faz parte do DVD Eyshila 30 Anos Ao Vivo, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/eumearrependodeixaralagrimarolaraovivo\n\n#Eyshila #BrunaKarla #EuMeArrependo #DeixarALagrimaRolar #ClipeOficial #AoVivo \n========================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EYSHILA: https://gospel.mk/playlistclipeseyshila\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/eyshila\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EYSHILA: https://gospel.mk/eyshilaoficial\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EYSHILA:\nTe Amo, Esp\u00edrito Santo: https://gospel.mk/clipeteamoespiritosanto\nNa Casa de Deus: https://gospel.mk/clipenacasadedeus\nDeus Prover\u00e1 + De Nada Tenho Falta: https://gospel.mk/pbdeusproveradenadatenhofalta\nAt\u00e9 Tocar o C\u00e9u + Profetiza: https://gospel.mk/clipeatetocaroceuprofetiza\nEu N\u00e3o Me Rendo \u00c0 Minha Dor: https://gospel.mk/eyshilaepvisual\nTu Podes Fazer de Novo: https://gospel.mk/clipetupodesfazerdenovo\nDeus Forte: https://gospel.mk/clipedeusforte\nCalma, Por Favor: https://gospel.mk/clipecalmaporfavoraovivo\nO Nome Santo de Jesus/Jesus: https://gospel.mk/clipeonomesantodejesus\nVigor: https://gospel.mk/clipevigor\nDe Manh\u00e3: https://gospel.mk/clipedemanha\nO Tanque de Betesda: https://gospel.mk/clipeotanquedebetesda\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.threads.net/@mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\nhttps://www.tiktok.com/@mkmusicbrasil\n\n\u2022 SIGA A EYSHILA NAS REDES SOCIAIS:\nSite oficial: https://www.eyshilaoficial.com.br\nInstagram: https://www.instagram.com/eyshila\nFacebook: https://www.facebook.com/eyshilaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/eyshila1\n\n===========================\nEU ME ARREPENDO + DEIXAR A L\u00c1GRIMA ROLAR\n\nQuero te pedir perd\u00e3o, Senhor\nQuero ter um cora\u00e7\u00e3o igual ao Teu\nHoje eu me arrependo\nDo tempo em que eu n\u00e3o percebi\nQue estavas comigo\n\nQuero te pedir perd\u00e3o, meu Deus\nPelo tempo em que eu n\u00e3o fui somente teu\nPela gl\u00f3ria que eu n\u00e3o vi\nPelas vezes em que eu me escondi\nDa Tua presen\u00e7a, Senhor\n\nEu me arrependo\nEu me arrependo, oh\nSenhor, eu me arrependo\nEu me arrependo, oh\n\nPor cada vez que eu n\u00e3o quis Te obedecer\nPor cada ora\u00e7\u00e3o que eu n\u00e3o quis fazer\nPorque eu pequei e n\u00e3o me envergonhei\nPor cada vez que eu n\u00e3o Te adorei\nEu me arrependo\n\nPor cada oferta que eu n\u00e3o trouxe ao Teu altar\nPor cada ofensor que eu n\u00e3o quis perdoar\nPor n\u00e3o ter dado ouvidos quando a Tua voz chamou\nEu me arrependo\nMe arrependo\nSenhor, eu me arrependo\nEu me arrependo, Senhor\n\nEu s\u00f3 queria levantar, as minhas m\u00e3os e Te adorar\nDeixar a l\u00e1grima rolar, deixar a l\u00e1grima rolar\nEu s\u00f3 queria levantar, as minhas m\u00e3os e Te adorar\nDeixar a l\u00e1grima rolar, deixar a l\u00e1grima rolar\n\nPor cada vez que eu n\u00e3o quis Te obedecer\nPor cada ora\u00e7\u00e3o que eu n\u00e3o quis fazer\nPorque eu pequei e n\u00e3o me envergonhei\nPor cada vez que eu n\u00e3o Te adorei\nEu me arrependo\n\nPor cada oferta que eu n\u00e3o trouxe ao Teu altar\nPor cada ofensor que eu n\u00e3o quis perdoar\nPor n\u00e3o ter dado ouvidos quando a Tua voz chamou\nEu me arrependo\n\nMe arrependo\n\nEu me arrependo\nEu me arrependo\nEu me arrependo\nEu me arrependo\nEu me arrependo\nEu me arrependo\n\nCompositora \"Eu Me Arrependo\": Eyshila\nCompositores \"Deixar a L\u00e1grima Rolar\": Emerson Pinheiro, Klenio \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nGuitarra: Valmir Aroeira \nBaixo: Ronaldo Olicar\nBack Vocal: Fran Rolim, Eduardo Nykiba, Renata Cristina e Pitte Goiabeira \nViol\u00e3o: Valmir Aroeira \nTeclado: Sergio Assun\u00e7\u00e3o \nBateria: Rodrigo Ribeiro \n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Sergio Assun\u00e7\u00e3o \nEng\u00ba de Som: Marcelo Ferla de Oliveira\nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vass\u00e3o \nEng\u00ba de Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n======================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22597",
                "likeCount": "2136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3WUtHmxsZ9Mu5EUTg4oAwYal80",
            "id": "rO3FbUTQkBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:05:06Z",
                "channelId": "UCU7uY3wCPh9j39KXzOpqNaw",
                "title": "COMPREI um FLIPERAMA PORT\u00c1TIL!! ser\u00e1 que \u00e9 bom?? \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "O que achou desse FLIPERA PORT\u00c1TIL, tirando o valor de imposto teria um??\nCLIQUE EM GOSTEI, FAVORITE, COMENTE E SE INSCREVA!\nME SEGUE NO INSTA: @COCIELO\n\n#cocielo #gameplay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rO3FbUTQkBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rO3FbUTQkBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rO3FbUTQkBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rO3FbUTQkBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rO3FbUTQkBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julio Cocielo",
                "tags": [
                    "canalcanalha",
                    "julio",
                    "cocielo",
                    "@juliococielo",
                    "gameplay",
                    "engra\u00e7ado",
                    "games",
                    "gamer",
                    "live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI um FLIPERAMA PORT\u00c1TIL!! ser\u00e1 que \u00e9 bom?? \ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "O que achou desse FLIPERA PORT\u00c1TIL, tirando o valor de imposto teria um??\nCLIQUE EM GOSTEI, FAVORITE, COMENTE E SE INSCREVA!\nME SEGUE NO INSTA: @COCIELO\n\n#cocielo #gameplay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193729",
                "likeCount": "24452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJ7SQnRg4TL6BXzn4qa3-7s6-5A",
            "id": "YK0jYN-zikQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T08:55:44Z",
                "channelId": "UChzfdc3Nx_FQhXMXu2RprUQ",
                "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel, Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025,HINOS - Fernandinho, Gabriela Rocha,...",
                "description": "#MusicasGospel  #Fernandinho #GabrielaRocha #IsaiasSaad  #LouvoresMaisTocados #Adora\u00e7\u00e3o #LouvoresDeAdoracao\nEste v\u00eddeo re\u00fane uma sele\u00e7\u00e3o especial de hinos poderosos de adora\u00e7\u00e3o com grandes nomes da m\u00fasica gospel, como Fernandinho, Gabriela Rocha e muitos outros. S\u00e3o can\u00e7\u00f5es que edificam, tocam a alma e nos aproximam da presen\u00e7a de Deus.\n\n\ud83d\ude4c Neste v\u00eddeo voc\u00ea vai ouvir:\n\ud83c\udfb5 Louvores de adora\u00e7\u00e3o que renovam a f\u00e9\n\ud83c\udf1f Hinos inspiradores para momentos de ora\u00e7\u00e3o\n\u2728 As m\u00fasicas gospel mais tocadas de 2025\n\ud83d\ude4f Can\u00e7\u00f5es para sentir a presen\u00e7a de Deus e encher o cora\u00e7\u00e3o de paz\n\n\ud83d\udc96 Por que ouvir estes louvores?\nPorque a m\u00fasica gospel fortalece o esp\u00edrito, inspira esperan\u00e7a e nos conecta ao amor de Deus.\n\n\ud83d\udccc Apoie nosso canal:\n\ud83d\udc4d Deixe seu like se esse v\u00eddeo aben\u00e7oar sua vida\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder novos louvores\n\ud83d\udcac Escreva nos coment\u00e1rios qual \u00e9 o seu hino favorito\n\ud83d\udce4 Compartilhe com amigos e familiares para espalhar a palavra atrav\u00e9s da m\u00fasica\n\n\ud83d\ude4f Que Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia abundantemente!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YK0jYN-zikQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YK0jYN-zikQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YK0jYN-zikQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YK0jYN-zikQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YK0jYN-zikQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nova Hinos Evang\u00e9licos",
                "tags": [
                    "Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "musica gospel 2025",
                    "musica gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "louvores 2025",
                    "Louvores",
                    "hinos gospel 2025",
                    "gospel 2025",
                    "louvor",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "musicas gospel",
                    "gospel",
                    "gospel mais tocadas",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "amanda wanessa t\u00e1 chorando por que",
                    "Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "Isaias Saad bondade de Deus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel, Top 50 Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025,HINOS - Fernandinho, Gabriela Rocha,...",
                    "description": "#MusicasGospel  #Fernandinho #GabrielaRocha #IsaiasSaad  #LouvoresMaisTocados #Adora\u00e7\u00e3o #LouvoresDeAdoracao\nEste v\u00eddeo re\u00fane uma sele\u00e7\u00e3o especial de hinos poderosos de adora\u00e7\u00e3o com grandes nomes da m\u00fasica gospel, como Fernandinho, Gabriela Rocha e muitos outros. S\u00e3o can\u00e7\u00f5es que edificam, tocam a alma e nos aproximam da presen\u00e7a de Deus.\n\n\ud83d\ude4c Neste v\u00eddeo voc\u00ea vai ouvir:\n\ud83c\udfb5 Louvores de adora\u00e7\u00e3o que renovam a f\u00e9\n\ud83c\udf1f Hinos inspiradores para momentos de ora\u00e7\u00e3o\n\u2728 As m\u00fasicas gospel mais tocadas de 2025\n\ud83d\ude4f Can\u00e7\u00f5es para sentir a presen\u00e7a de Deus e encher o cora\u00e7\u00e3o de paz\n\n\ud83d\udc96 Por que ouvir estes louvores?\nPorque a m\u00fasica gospel fortalece o esp\u00edrito, inspira esperan\u00e7a e nos conecta ao amor de Deus.\n\n\ud83d\udccc Apoie nosso canal:\n\ud83d\udc4d Deixe seu like se esse v\u00eddeo aben\u00e7oar sua vida\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder novos louvores\n\ud83d\udcac Escreva nos coment\u00e1rios qual \u00e9 o seu hino favorito\n\ud83d\udce4 Compartilhe com amigos e familiares para espalhar a palavra atrav\u00e9s da m\u00fasica\n\n\ud83d\ude4f Que Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia abundantemente!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62045",
                "likeCount": "588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3q5e7dzoiKY7t7EUrGK5qGnoNY",
            "id": "wisJCSzx6Fo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T13:01:52Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "TODOS OS NOVOS BRAINROT DE CRAFT EM 24 HORAS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\u25ba Passei 24 horas tentando fazer todos os brainrotsda nova m\u00e1quina de craft no Roube um Brainrot e consegui desde os mais fracos at\u00e9 os brairots secretos mais fortes!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisJCSzx6Fo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisJCSzx6Fo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisJCSzx6Fo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisJCSzx6Fo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisJCSzx6Fo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidrojp",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "novo canal",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "Steal a brainrot",
                    "Roube um brainrot",
                    "Craft",
                    "Craft brainrot",
                    "Craft machine",
                    "Brainrot novo",
                    "Secreto",
                    "Secreto novo",
                    "Exclusivo",
                    "Evento",
                    "Admin abuse",
                    "Atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "Att",
                    "Craft brainrot secreto",
                    "Brainrot exclusivo",
                    "Brainrot de admin",
                    "Tralaledon",
                    "Los bros",
                    "Las cappuccinas",
                    "Brainrot craft",
                    "Las capuchinas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TODOS OS NOVOS BRAINROT DE CRAFT EM 24 HORAS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\u25ba Passei 24 horas tentando fazer todos os brainrotsda nova m\u00e1quina de craft no Roube um Brainrot e consegui desde os mais fracos at\u00e9 os brairots secretos mais fortes!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/hidro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349897",
                "likeCount": "4083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NaPaaypwPTIS617aLwz0O_4T76U",
            "id": "qRn1m8V6IVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T00:00:07Z",
                "channelId": "UCt8WFHEsABq8Z2qiWsc8RQw",
                "title": "Malu Santana | Uma Promessa [Clipe Oficial]",
                "description": "@bereiamusicoficial\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal:  https://www.youtube.com/@BereiaMusic\n\n\u25b8Assista ao playback: \n\n\u25b8Siga-nos no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2uylz2eDUc2XW6eFWoR3N4?si=smp65dSVSN6OdSM2TART0w\n\n\u25b8Ou\u00e7a #UmaPromessa em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/UmaPromessa\n\n\u25b8 Confira nossos outros lan\u00e7amentos:\n- Alinne Rodrigues | Faz Morada Em Mim: https://youtu.be/7pn9Qke_IOA\n- Wayne Alyne | Vem Jesus Vem: https://youtu.be/p15EbaM1-X0\n- Samuel Silva | Dono do Universo: https://youtu.be/7B2dbZ56qCc\n- Hisly D\u00e9bora | Descansa: https://youtu.be/eVQnuTkzfeU\n- Guilherme Fidelis | De Volta Pra Casa: https://youtu.be/K8mayA8urOw\n- Ana L\u00edvia | Eu Prefiro a Presen\u00e7a: https://youtu.be/tlbuhAOFXH8\n- Ben Yanni | De Volta ao Primeiro Amor: https://youtu.be/q9PWG-Tu0Rg\n- Ivonaldo Albuquerque | Preciso de um Abra\u00e7o: https://youtu.be/C6Vs_Wi9GKo\n- Kassia Nunes e Wayne Alyne | Eu Vim Te Adorar: https://youtu.be/rIwqPNy7wzw\n- Luize Ma\u00edra, Rayane Rhadassa feat. Ruthe Dayanne | Eu Fiz, Fa\u00e7o e Farei: https://youtu.be/GUqeGq5hRII\n\n\u25b8  Letra \n \nUma promessa\nFoi assim que minha hist\u00f3ria com o Mestre se iniciou\nSou um homem t\u00e3o falho, um simples pescador\nMesmo assim, Jesus veio e teve um encontro comigo\n\nE nesse encontro, Ele disse que ia me enviar para pregar\nE com autoridade, dem\u00f4nios iria expulsar\nEu n\u00e3o sei explicar o que Ele viu em mim\nMesmo assim decidiu me usar\n\nAgora \u00e9 tarde\nJesus diz aos disc\u00edpulos\nN\u00f3s vamos para a outra margem\nE despede a multid\u00e3o\n\nVamos seguir nossa passagem\nE subimos no barco como Ele ordenara\nE De repente, o barquinho come\u00e7a a se encher de tanta \u00e1gua\nEu confesso, meu Deus\nEu j\u00e1 estou perdendo a calma\nMe socorre, Senhor\nN\u00e3o me deixes perecer\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o te preocupas\nSe o sopro de vida na Terra fui Eu quem te dei\nSou teu Deus, o teu Pai, teu Amigo, o aux\u00edlio teu\n\u00c9 s\u00f3 se esconder no abrigo\nN\u00e3o corres perigo, meu filho\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o te preocupas\nSe sou Eu, o Deus da tua provis\u00e3o\nE Eu tenho o controle de tudo na palma das m\u00e3os\nNesta guerra n\u00e3o lutas sozinho\nEstarei contigo\nO vento e o mar vou acalmar\nMeu filho\n\n\u25b8Somos uma gravadora Crist\u00e3 que tem como miss\u00e3o propagar o Evangelho de Cristo atrav\u00e9s da boa m\u00fasica.\n\n\n\u25b8 REDES SOCIAIS OFICIAIS:\nFacebook:  https://www.facebook.com/BereiaMusicOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/bereiamusicoficial/\n\n#bereiamusic #ieadpe #redebrasil #LevandoJesusAtrav\u00e9sdaBoaM\u00fasica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRn1m8V6IVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRn1m8V6IVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRn1m8V6IVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRn1m8V6IVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qRn1m8V6IVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bereia Music",
                "tags": [
                    "gospel",
                    "musica gospel",
                    "ouvir musica gospel",
                    "lan\u00e7amento gospel",
                    "louvor",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "bereia music",
                    "ieadpe",
                    "ieadpe oficial",
                    "lovor",
                    "hino",
                    "in christ alone",
                    "top songs",
                    "hymn",
                    "oni@1526",
                    "gravadora gospel",
                    "gospel music",
                    "videos gospel",
                    "cd gospel",
                    "lan\u00e7amentos gospel",
                    "louvor e adora\u00e7\u00e3o",
                    "onimusic",
                    "cantores gospel",
                    "eventos gospel",
                    "lan\u00e7amentos Cassiane"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Malu Santana | Uma Promessa [Clipe Oficial]",
                    "description": "@bereiamusicoficial\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal:  https://www.youtube.com/@BereiaMusic\n\n\u25b8Assista ao playback: \n\n\u25b8Siga-nos no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2uylz2eDUc2XW6eFWoR3N4?si=smp65dSVSN6OdSM2TART0w\n\n\u25b8Ou\u00e7a #UmaPromessa em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/UmaPromessa\n\n\u25b8 Confira nossos outros lan\u00e7amentos:\n- Alinne Rodrigues | Faz Morada Em Mim: https://youtu.be/7pn9Qke_IOA\n- Wayne Alyne | Vem Jesus Vem: https://youtu.be/p15EbaM1-X0\n- Samuel Silva | Dono do Universo: https://youtu.be/7B2dbZ56qCc\n- Hisly D\u00e9bora | Descansa: https://youtu.be/eVQnuTkzfeU\n- Guilherme Fidelis | De Volta Pra Casa: https://youtu.be/K8mayA8urOw\n- Ana L\u00edvia | Eu Prefiro a Presen\u00e7a: https://youtu.be/tlbuhAOFXH8\n- Ben Yanni | De Volta ao Primeiro Amor: https://youtu.be/q9PWG-Tu0Rg\n- Ivonaldo Albuquerque | Preciso de um Abra\u00e7o: https://youtu.be/C6Vs_Wi9GKo\n- Kassia Nunes e Wayne Alyne | Eu Vim Te Adorar: https://youtu.be/rIwqPNy7wzw\n- Luize Ma\u00edra, Rayane Rhadassa feat. Ruthe Dayanne | Eu Fiz, Fa\u00e7o e Farei: https://youtu.be/GUqeGq5hRII\n\n\u25b8  Letra \n \nUma promessa\nFoi assim que minha hist\u00f3ria com o Mestre se iniciou\nSou um homem t\u00e3o falho, um simples pescador\nMesmo assim, Jesus veio e teve um encontro comigo\n\nE nesse encontro, Ele disse que ia me enviar para pregar\nE com autoridade, dem\u00f4nios iria expulsar\nEu n\u00e3o sei explicar o que Ele viu em mim\nMesmo assim decidiu me usar\n\nAgora \u00e9 tarde\nJesus diz aos disc\u00edpulos\nN\u00f3s vamos para a outra margem\nE despede a multid\u00e3o\n\nVamos seguir nossa passagem\nE subimos no barco como Ele ordenara\nE De repente, o barquinho come\u00e7a a se encher de tanta \u00e1gua\nEu confesso, meu Deus\nEu j\u00e1 estou perdendo a calma\nMe socorre, Senhor\nN\u00e3o me deixes perecer\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o te preocupas\nSe o sopro de vida na Terra fui Eu quem te dei\nSou teu Deus, o teu Pai, teu Amigo, o aux\u00edlio teu\n\u00c9 s\u00f3 se esconder no abrigo\nN\u00e3o corres perigo, meu filho\n\nEnt\u00e3o n\u00e3o te preocupas\nSe sou Eu, o Deus da tua provis\u00e3o\nE Eu tenho o controle de tudo na palma das m\u00e3os\nNesta guerra n\u00e3o lutas sozinho\nEstarei contigo\nO vento e o mar vou acalmar\nMeu filho\n\n\u25b8Somos uma gravadora Crist\u00e3 que tem como miss\u00e3o propagar o Evangelho de Cristo atrav\u00e9s da boa m\u00fasica.\n\n\n\u25b8 REDES SOCIAIS OFICIAIS:\nFacebook:  https://www.facebook.com/BereiaMusicOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/bereiamusicoficial/\n\n#bereiamusic #ieadpe #redebrasil #LevandoJesusAtrav\u00e9sdaBoaM\u00fasica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3180",
                "likeCount": "227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9m0t0aOSkmmQJM4Rgo4TNwjms0E",
            "id": "yKKuiaC2uAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T14:31:52Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "SOBREVIVI 150 DIAS COM A CLASSE CHEF NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKKuiaC2uAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKKuiaC2uAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKKuiaC2uAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKKuiaC2uAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKKuiaC2uAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "CLASSE CHEF 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "99 noites na floresta classe chef",
                    "99 noites"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI 150 DIAS COM A CLASSE CHEF NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf72",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246101",
                "likeCount": "5050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9PwmRw8gjzeLylAQvN8WQCord40",
            "id": "UWo5fJ9y7ew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T22:59:26Z",
                "channelId": "UC5hw7jsLCea-4lm306nGoAA",
                "title": "Os Garotin - Simples Assim (Live Session)",
                "description": "Ou\u00e7a 'Os Garotin Session 2' em todas as plataformas:  https://ingrv.es/os-garotin-session-2-nay-u\n\nConhe\u00e7a Os Garotin:\nInstagram - https://www.instagram.com/osgarotin/\nTik Tok - https://www.tiktok.com/@osgarotindesg\nFacebook - https://www.facebook.com/Osgarotin/\n\nAnchietx - https://www.instagram.com/anchietx/\nLeo Guima - https://www.instagram.com/leoguima__/ \nCupertino -  https://www.instagram.com/ocupertino/\n\nContato: \nosgarotin@moodstockmusic.com\n\n// Ficha T\u00e9cnica Musical//\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Julio Raposo, Moodstock Music\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Moodstock: Pep\u00ea Santos e Camila Caruso\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Borja \u201cGringo\u201d e Francine Almeida\nArranjos: Julio Raposo\nGrava\u00e7\u00e3o: T\u00e9rcio Marques\nEdi\u00e7\u00e3o: T\u00e9rcio Marques e Julio Raposo\nMixagem: Bernardo Martins\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Felipe Tichauer\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Julio Raposo\nBateria: Felipe Martins\nPercuss\u00e3o: R\u00f4mulo Oliveira\nTeclado: Jo\u00e3o Santos\nSax: Filipe Moura\nTrompete: Luiz Alves\nTrombone: Leonardo Ramiro\n\nRoadie: Raphael\n\nDistribuidora: Virgin Music Group\n\n// Ficha T\u00e9cnica Audiovisual //\nProdutora: Skilos + 3C Filmes\n\nDiretor: Daniel Barreto\nDiretor Art\u00edstico: Renan de Andrade\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Pedro Patr\u00edcio\nProdutor Audiovisual: F\u00e1bio Scalon\nProdutor Os Garotin: Daniel Pocon\u00e9\nProdutor Executivo Audiovisual: Alex Balduino\nProdutor Executivo Os Garotin: Pedro Treiguer\n\nDiretor de Fotografia: Andr\u00e9 Barreto\nOperadores de C\u00e2mera: Andr\u00e9 Barreto, Gon\u00e7alo, Eric Moura, Guilherme Schmidt, Ricardo Germano\nAssistente de C\u00e2mera 1: Renan Herison\nAssistente de C\u00e2mera 2: Vitor Garcia\n\nFotografia Still e BTS: Maria Ot\u00e1via\nV\u00eddeo BTS: Ricardo Germano\n\nGaffer (Chefe de El\u00e9trica): Anderson Luis (Andinho)\nAssistente de El\u00e9trica 1: Tiago Virg\u00edlio\nAssistente de El\u00e9trica 2: Claudio Luiz\n\nChefe de Maquin\u00e1ria: Carlos Renato\nAssistente de Maquin\u00e1ria 1: Daniel Dur\u00e3es\nAssistente de Maquin\u00e1ria 2: Luiz Carlos\n\nDiretora de Arte: Didi Maakaroun\nAssistente de Arte: Bernardo Ribeiro\nContrarregra: Raif Roosevel\n\nStylist: Roberta Campos\nAssistente Stylist: Nurya Boni\nAssistente Stylist: Lize D\u2019elia\nBeleza: Jess Linhares\nAssistente Beleza: Helo Coutinho\nCamareira: Ana Santos \n\nEditor: Daniel Barreto\nColorista: Andr\u00e9 Barreto\n\nAssessoria de Imprensa - Gira Hub\nMarketing, Estrat\u00e9gia e Conte\u00fado : Andr\u00e9 Barreto, Daniel Barreto e Lorena Lima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWo5fJ9y7ew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWo5fJ9y7ew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWo5fJ9y7ew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWo5fJ9y7ew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWo5fJ9y7ew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Garotin",
                "tags": [
                    "os garotin",
                    "os garotinho",
                    "ep os garotinho",
                    "os garotin session 2",
                    "ep dos garotin",
                    "zero a cem",
                    "nossa resenha",
                    "queda livre",
                    "cupertino",
                    "anchietx",
                    "leo guima",
                    "os garotim",
                    "os garotins",
                    "os garotin ao vivo",
                    "nossa resenha os garotin",
                    "liniker",
                    "os garotin musica nova",
                    "me namora os garotin",
                    "simples assim",
                    "simples assim os garotin",
                    "novo ep dos garotin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Os Garotin - Simples Assim (Live Session)",
                    "description": "Ou\u00e7a 'Os Garotin Session 2' em todas as plataformas:  https://ingrv.es/os-garotin-session-2-nay-u\n\nConhe\u00e7a Os Garotin:\nInstagram - https://www.instagram.com/osgarotin/\nTik Tok - https://www.tiktok.com/@osgarotindesg\nFacebook - https://www.facebook.com/Osgarotin/\n\nAnchietx - https://www.instagram.com/anchietx/\nLeo Guima - https://www.instagram.com/leoguima__/ \nCupertino -  https://www.instagram.com/ocupertino/\n\nContato: \nosgarotin@moodstockmusic.com\n\n// Ficha T\u00e9cnica Musical//\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Julio Raposo, Moodstock Music\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva Moodstock: Pep\u00ea Santos e Camila Caruso\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Borja \u201cGringo\u201d e Francine Almeida\nArranjos: Julio Raposo\nGrava\u00e7\u00e3o: T\u00e9rcio Marques\nEdi\u00e7\u00e3o: T\u00e9rcio Marques e Julio Raposo\nMixagem: Bernardo Martins\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Felipe Tichauer\n\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Baixo: Julio Raposo\nBateria: Felipe Martins\nPercuss\u00e3o: R\u00f4mulo Oliveira\nTeclado: Jo\u00e3o Santos\nSax: Filipe Moura\nTrompete: Luiz Alves\nTrombone: Leonardo Ramiro\n\nRoadie: Raphael\n\nDistribuidora: Virgin Music Group\n\n// Ficha T\u00e9cnica Audiovisual //\nProdutora: Skilos + 3C Filmes\n\nDiretor: Daniel Barreto\nDiretor Art\u00edstico: Renan de Andrade\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Pedro Patr\u00edcio\nProdutor Audiovisual: F\u00e1bio Scalon\nProdutor Os Garotin: Daniel Pocon\u00e9\nProdutor Executivo Audiovisual: Alex Balduino\nProdutor Executivo Os Garotin: Pedro Treiguer\n\nDiretor de Fotografia: Andr\u00e9 Barreto\nOperadores de C\u00e2mera: Andr\u00e9 Barreto, Gon\u00e7alo, Eric Moura, Guilherme Schmidt, Ricardo Germano\nAssistente de C\u00e2mera 1: Renan Herison\nAssistente de C\u00e2mera 2: Vitor Garcia\n\nFotografia Still e BTS: Maria Ot\u00e1via\nV\u00eddeo BTS: Ricardo Germano\n\nGaffer (Chefe de El\u00e9trica): Anderson Luis (Andinho)\nAssistente de El\u00e9trica 1: Tiago Virg\u00edlio\nAssistente de El\u00e9trica 2: Claudio Luiz\n\nChefe de Maquin\u00e1ria: Carlos Renato\nAssistente de Maquin\u00e1ria 1: Daniel Dur\u00e3es\nAssistente de Maquin\u00e1ria 2: Luiz Carlos\n\nDiretora de Arte: Didi Maakaroun\nAssistente de Arte: Bernardo Ribeiro\nContrarregra: Raif Roosevel\n\nStylist: Roberta Campos\nAssistente Stylist: Nurya Boni\nAssistente Stylist: Lize D\u2019elia\nBeleza: Jess Linhares\nAssistente Beleza: Helo Coutinho\nCamareira: Ana Santos \n\nEditor: Daniel Barreto\nColorista: Andr\u00e9 Barreto\n\nAssessoria de Imprensa - Gira Hub\nMarketing, Estrat\u00e9gia e Conte\u00fado : Andr\u00e9 Barreto, Daniel Barreto e Lorena Lima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6518",
                "likeCount": "1193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LrkuQ9y8bPmwilE6KrQ9RFKw9gM",
            "id": "V4mUOwYCo1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:15:01Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "ENTREI NO FRANKLIN NO GTA 5",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa entrei no Franklin no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4mUOwYCo1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4mUOwYCo1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4mUOwYCo1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4mUOwYCo1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4mUOwYCo1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI NO FRANKLIN NO GTA 5",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa entrei no Franklin no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97815",
                "likeCount": "1170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kT5eWiI5XKLnBjIGaVIZfdPPnDU",
            "id": "cqvvddGjmbY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-26T10:01:03Z",
                "channelId": "UCLAfQTXNNlTfK3PZJIL8HfQ",
                "title": "MONTAGEM RUGADA",
                "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nMONTAGEM RUGADA \u00b7 Sayfalse \u00b7 cape \u00b7 JXNDRO\n\nMONTAGEM RUGADA\n\n\u2117 Zime Media AB\n\nReleased on: 2025-08-27\n\nCo Producer: JXNDRO\nProgrammer, Co Producer: cape\nLyricist, Composer: Zuev Leonid Alexandrovich\nComposer: Alex Lee Flint-Ortiz\nComposer: Juan Segundo Murrone\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqvvddGjmbY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqvvddGjmbY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqvvddGjmbY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqvvddGjmbY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqvvddGjmbY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sayfalse - Topic",
                "tags": [
                    "Sayfalse",
                    "cape",
                    "JXNDRO",
                    "MONTAGEM RUGADA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "MONTAGEM RUGADA",
                    "description": "Provided to YouTube by IIP-DDS\n\nMONTAGEM RUGADA \u00b7 Sayfalse \u00b7 cape \u00b7 JXNDRO\n\nMONTAGEM RUGADA\n\n\u2117 Zime Media AB\n\nReleased on: 2025-08-27\n\nCo Producer: JXNDRO\nProgrammer, Co Producer: cape\nLyricist, Composer: Zuev Leonid Alexandrovich\nComposer: Alex Lee Flint-Ortiz\nComposer: Juan Segundo Murrone\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944158",
                "likeCount": "24769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SmHCxU5phHh-IL8ez_SM6FHZGM4",
            "id": "gDEDh-W_y5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T20:30:15Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "A MARRET\u00c3O SORVETEIRA NA PRIS\u00c3O! (Flee The Facility)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Flee The Facility no Roblox. Dessa vez o tema da atualiza\u00e7\u00e3o \u00e9  ver\u00e3o e tem v\u00e1rias marretas divertidas. \n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDEDh-W_y5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDEDh-W_y5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDEDh-W_y5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDEDh-W_y5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDEDh-W_y5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "Roblox",
                    "Flee The Facility",
                    "marret\u00e3o",
                    "julia minegirl marret\u00e3o",
                    "marret\u00e3o de ver\u00e3o",
                    "marret\u00e3o na praia",
                    "marreta de sorvete",
                    "marret\u00e3o na pris\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A MARRET\u00c3O SORVETEIRA NA PRIS\u00c3O! (Flee The Facility)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Flee The Facility no Roblox. Dessa vez o tema da atualiza\u00e7\u00e3o \u00e9  ver\u00e3o e tem v\u00e1rias marretas divertidas. \n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142835",
                "likeCount": "10828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nd6Kfd5Ca8uOTW-AmUxuBeho40M",
            "id": "3Sj1GYkhdk4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T14:30:07Z",
                "channelId": "UC9rd6EcVDnyaLOeWSBI1vSg",
                "title": "As Melhores Da Harpa Crist\u00e3 - 2 - Felipe Rodrigues",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\nV\u00eddeo de uma s\u00e9rie de momentos de louvores da Harpa Crist\u00e3 em ac\u00fastico.\n\n--\nCom uma voz e talento marcante, Felipe tem ministrado por todo o Brasil e alcan\u00e7ando vidas atrav\u00e9s de suas ministra\u00e7\u00f5es. Felipe \u00e9 cantor, m\u00fasico, compositor e produtor musical. Come\u00e7ou seu minist\u00e9rio aos 7 anos de idade, acompanhando seu irm\u00e3o (Pr. Elizeu Rodrigues) em suas ministra\u00e7\u00f5es. De 2018 at\u00e9 o 2021 foi vocalista e baixista da banda Casa Worship, onde atuou tamb\u00e9m como compositor e produtor musical de v\u00e1rias can\u00e7\u00f5es como: A casa \u00e9 sua, Eu te vejo em tudo, Vento impetuoso, Era eu, Seu amor me persegue, Atra\u00eddos pelo fogo, Faz Arder, entre outras.\n\n\n--\n\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Tudo \u00e9 Perda (Ao Vivo): https://youtu.be/qxzQR5uwWsk\nFelipe Rodrigues - Eu Confiarei (Ac\u00fastico): https://youtu.be/xzJupXkR6xE\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\n\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\n\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues/\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n--\n\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\n#feliperodrigues #adora\u00e7\u00e3o #espont\u00e2nea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Sj1GYkhdk4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Sj1GYkhdk4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Sj1GYkhdk4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Sj1GYkhdk4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Sj1GYkhdk4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Rodrigues",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "As Melhores Da Harpa Crist\u00e3 - 2 - Felipe Rodrigues",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\nV\u00eddeo de uma s\u00e9rie de momentos de louvores da Harpa Crist\u00e3 em ac\u00fastico.\n\n--\nCom uma voz e talento marcante, Felipe tem ministrado por todo o Brasil e alcan\u00e7ando vidas atrav\u00e9s de suas ministra\u00e7\u00f5es. Felipe \u00e9 cantor, m\u00fasico, compositor e produtor musical. Come\u00e7ou seu minist\u00e9rio aos 7 anos de idade, acompanhando seu irm\u00e3o (Pr. Elizeu Rodrigues) em suas ministra\u00e7\u00f5es. De 2018 at\u00e9 o 2021 foi vocalista e baixista da banda Casa Worship, onde atuou tamb\u00e9m como compositor e produtor musical de v\u00e1rias can\u00e7\u00f5es como: A casa \u00e9 sua, Eu te vejo em tudo, Vento impetuoso, Era eu, Seu amor me persegue, Atra\u00eddos pelo fogo, Faz Arder, entre outras.\n\n\n--\n\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Tudo \u00e9 Perda (Ao Vivo): https://youtu.be/qxzQR5uwWsk\nFelipe Rodrigues - Eu Confiarei (Ac\u00fastico): https://youtu.be/xzJupXkR6xE\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\n\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\n\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues/\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n--\n\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\n#feliperodrigues #adora\u00e7\u00e3o #espont\u00e2nea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13691",
                "likeCount": "1153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-tWOd42oUhPPY79Q4WUaUud9AI",
            "id": "ENxz0pSSy3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:10:52Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "TREINEI PARA DESLIZAR COM VELOCIDADE INFINITA NO ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Subir e Deslizar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENxz0pSSy3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENxz0pSSy3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENxz0pSSy3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENxz0pSSy3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENxz0pSSy3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TREINEI PARA DESLIZAR COM VELOCIDADE INFINITA NO ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Subir e Deslizar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118586",
                "likeCount": "2075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJp-7V8YE9tE-RGdWaqNlQ3h0xw",
            "id": "7eAoKjAdiH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:15:06Z",
                "channelId": "UClUcgL5F6pvtP3pnXui-ulQ",
                "title": "WLO - Imperador do Mal [ Power Rangers / LORD ZEDD ]",
                "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify: ( EM BREVE )\nDeezer: ( EM BREVE )\nItunes: ( EM BREVE )\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra & Voz: @oficialwlo, \nMixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o: @HMZ\nInstrumental: @Gekko\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @RutraSZ, @TM, @Akage, @Garu, @smoker\nThumbnail: @MS\nLegendas: @Iagodsc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eAoKjAdiH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eAoKjAdiH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eAoKjAdiH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eAoKjAdiH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eAoKjAdiH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WLO",
                "tags": [
                    "WLO",
                    "Trap geek",
                    "Rap Geek",
                    "One Piece",
                    "Mihawk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "WLO - Imperador do Mal [ Power Rangers / LORD ZEDD ]",
                    "description": "- PLATAFORMAS DIGITAIS\nSpotify: ( EM BREVE )\nDeezer: ( EM BREVE )\nItunes: ( EM BREVE )\n\n- REDES SOCIAIS \nInstagram: @oficialwlo\nTikTok: @oficialwlo\nX: @oficialwlo\n\n- FICHA T\u00c9CNICA\n\u25baAudio \nLetra & Voz: @oficialwlo, \nMixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o: @HMZ\nInstrumental: @Gekko\n\u25baVisual \nEdi\u00e7\u00e3o Visual: @RutraSZ, @TM, @Akage, @Garu, @smoker\nThumbnail: @MS\nLegendas: @Iagodsc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13420",
                "likeCount": "3121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-e6_VLYSa4yrad7otgSelRrPUXU",
            "id": "yHupv2SM96o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T22:00:59Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE CASAS EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHupv2SM96o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHupv2SM96o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHupv2SM96o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHupv2SM96o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHupv2SM96o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE CASAS EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92469",
                "likeCount": "5202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KqRG42AR6Wag2vsobOT7-MfuqXM",
            "id": "qugBj2J7JMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T16:09:56Z",
                "channelId": "UCRD2CD9eZAmjFU6-3yUQ3wg",
                "title": "Sequencia da Maceta\u00e7\u00e3o",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nSequencia da Maceta\u00e7\u00e3o \u00b7 DJ TH ZS \u00b7 MC GW \u00b7 MC GW\n\nSequencia da Maceta\u00e7\u00e3o\n\n\u2117 G-Star Funk\n\nReleased on: 2025-09-01\n\nProducer: DJ TH ZS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qugBj2J7JMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qugBj2J7JMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qugBj2J7JMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qugBj2J7JMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qugBj2J7JMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC GW - Topic",
                "tags": [
                    "DJ TH ZS",
                    "MC GW",
                    "Sequencia da Maceta\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "br",
                "localized": {
                    "title": "Sequencia da Maceta\u00e7\u00e3o",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nSequencia da Maceta\u00e7\u00e3o \u00b7 DJ TH ZS \u00b7 MC GW \u00b7 MC GW\n\nSequencia da Maceta\u00e7\u00e3o\n\n\u2117 G-Star Funk\n\nReleased on: 2025-09-01\n\nProducer: DJ TH ZS\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51853",
                "likeCount": "1033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wBSaQMaXqL6sBtvjzKftdAej5tQ",
            "id": "mh6nA1X1FZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T20:00:37Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "USEI A MAQUINA DE CRAFT PRA FAZER O BRAINROT MAIS RARO DO JOGO \ud83e\udd11\ud83e\udd2b (N\u00c3O FALE PRO DONO)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nUSEI A MAQUINA DE CRAFT PRA FAZER O BRAINROT MAIS RARO DO JOGO \ud83e\udd11\ud83e\udd2b (N\u00c3O FALE PRO DONO)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh6nA1X1FZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh6nA1X1FZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh6nA1X1FZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh6nA1X1FZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mh6nA1X1FZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LOS BROS",
                    "TRALALEDON",
                    "LA SAHUR COMBINASION",
                    "brainrot roblox",
                    "maquina de craft roube um brainrot",
                    "secreto roube um brainrot",
                    "novo secreto brainrot roblox",
                    "strawberry elephant roube um brainrot",
                    "orcalita orcala brainrot",
                    "frangola la la la brainrot",
                    "las capuchinas brainrot",
                    "admin ativou sorte infinita",
                    "dono do roube um brainrot",
                    "sammy roube um brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "robux",
                    "USEI A MAQUINA DE CRAFT PRA FAZER O BRAINROT MAIS RARO DO JOGO"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "USEI A MAQUINA DE CRAFT PRA FAZER O BRAINROT MAIS RARO DO JOGO \ud83e\udd11\ud83e\udd2b (N\u00c3O FALE PRO DONO)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nUSEI A MAQUINA DE CRAFT PRA FAZER O BRAINROT MAIS RARO DO JOGO \ud83e\udd11\ud83e\udd2b (N\u00c3O FALE PRO DONO)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227174",
                "likeCount": "3467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zE_ncKCY8aYRkdikOhytvTcN1Ag",
            "id": "lVYSjzMbLx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T10:26:10Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Top 90 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lVYSjzMbLx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lVYSjzMbLx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lVYSjzMbLx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lVYSjzMbLx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lVYSjzMbLx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Top 90 Hinos Gospel As Mais Tocadas, Gospel Louvores De Adora\u00e7\u00e3o, As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8191",
                "likeCount": "329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZN9KAgTm9FkN9TzhtXBJ-dlx3BQ",
            "id": "A3h-mXu41bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T12:30:13Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Encontramos o Tu\u0301nel mais Longo e Assustador do Minecraft!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h-mXu41bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h-mXu41bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h-mXu41bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h-mXu41bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A3h-mXu41bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Encontramos o Tu\u0301nel mais Longo e Assustador do Minecraft!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166581",
                "likeCount": "2304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p4JMIPEN5zflKfjHGmm0awOz5Es",
            "id": "pqMCgfnBx74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T08:59:06Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "HAECHAN \ud574\ucc2c 'CRZY' MV",
                "description": "HAECHAN's 1st album \"TASTE\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://HAECHAN.lnk.to/TASTE\n\n[Tracklist]\n01 Camera Lights\n02 CRZY\n03 ADRENALINE\n04 Love Beyond\n05 Roll With Me\n06 Intermission\n07 Talented\n08 WYN? (Feat. \uae40\ud558\uc628 (HAON))\n09 Should Be\n10 Grey Rain\n11 Outro (Back In The Studio)\n\nHAECHAN Official\nhttps://www.youtube.com/nctsmtown\nhttps://www.instagram.com/nct\nhttps://www.tiktok.com/@official_nct\nhttps://twitter.com/NCTsmtown\nhttps://www.facebook.com/NCT.smtown\n\n#HAECHAN #\ud574\ucc2c #CRZY  \n#HAECHAN_CRZY \n#TASTE #HAECHAN_TASTE  \n#NCT #NCT127 #NCTDREAM\nHAECHAN \ud574\ucc2c 'CRZY' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "HAECHAN",
                    "\ud574\ucc2c",
                    "NCT",
                    "NCT 127",
                    "NCT DREAM",
                    "\uc5d4\uc2dc\ud2f0",
                    "\uc5d4\uc2dc\ud2f0 127",
                    "\uc5d4\uc2dc\ud2f0 \ub4dc\ub9bc",
                    "TASTE",
                    "\ud14c\uc774\uc2a4\ud2b8",
                    "The 1st Album",
                    "1\uc9d1",
                    "solo",
                    "\uc194\ub85c",
                    "debut",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "CRZY",
                    "\ud06c\ub808\uc774\uc9c0",
                    "MV",
                    "Music Video",
                    "\ubba4\ube44",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HAECHAN \ud574\ucc2c 'CRZY' MV",
                    "description": "HAECHAN's 1st album \"TASTE\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://HAECHAN.lnk.to/TASTE\n\n[Tracklist]\n01 Camera Lights\n02 CRZY\n03 ADRENALINE\n04 Love Beyond\n05 Roll With Me\n06 Intermission\n07 Talented\n08 WYN? (Feat. \uae40\ud558\uc628 (HAON))\n09 Should Be\n10 Grey Rain\n11 Outro (Back In The Studio)\n\nHAECHAN Official\nhttps://www.youtube.com/nctsmtown\nhttps://www.instagram.com/nct\nhttps://www.tiktok.com/@official_nct\nhttps://twitter.com/NCTsmtown\nhttps://www.facebook.com/NCT.smtown\n\n#HAECHAN #\ud574\ucc2c #CRZY  \n#HAECHAN_CRZY \n#TASTE #HAECHAN_TASTE  \n#NCT #NCT127 #NCTDREAM\nHAECHAN \ud574\ucc2c 'CRZY' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1248394",
                "likeCount": "218307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rUilC98HiMNB4inun38OIB7pt1E",
            "id": "cI9DyBnOJxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T02:39:08Z",
                "channelId": "UCz7UV7tV6V2hVBfLXeeu-eA",
                "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTO DO LOS SPIDERINI! + LOS BROS!",
                "description": "VOU PEGAR O LOS BROS COM TODAS AS MUTA\u00c7\u00d5ES! EU ACREDITO!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI9DyBnOJxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI9DyBnOJxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI9DyBnOJxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI9DyBnOJxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI9DyBnOJxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Muril\u00e3o Gamer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34FAZENDO EVENTO DO LOS SPIDERINI! + LOS BROS!",
                    "description": "VOU PEGAR O LOS BROS COM TODAS AS MUTA\u00c7\u00d5ES! EU ACREDITO!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349999",
                "likeCount": "2154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zY5rA5phrNW73GVqzBdEpdmIicE",
            "id": "-mqjyO5n644",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T10:04:28Z",
                "channelId": "UCj1Ja_ZGKK2bN495vMrruiQ",
                "title": "Puro Prazer",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nPuro Prazer \u00b7 mc meno k \u00b7 Fepache \u00b7 c4 \u00b7 Kauan Soares Terra\n\nPuro Prazer\n\n\u2117 G-LIFE RECORDS\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nProducer: Fepache\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mqjyO5n644/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mqjyO5n644/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mqjyO5n644/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mqjyO5n644/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mqjyO5n644/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC MENO K - Topic",
                "tags": [
                    "mc meno k",
                    "Fepache",
                    "c4",
                    "Kauan Soares Terra",
                    "Puro Prazer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Puro Prazer",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nPuro Prazer \u00b7 mc meno k \u00b7 Fepache \u00b7 c4 \u00b7 Kauan Soares Terra\n\nPuro Prazer\n\n\u2117 G-LIFE RECORDS\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nProducer: Fepache\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49440",
                "likeCount": "777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-zJwVxOlLzwweUB3mtTtVCN_rFM",
            "id": "WFJ0Atw1kAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-09T00:03:24Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "CRAFT!\ud83d\udd25PEGUEI TODOS OS BRAINROTS PROIBIDOS DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM 24 HORAS! (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu peguei todos os brainrots secretos da atualiza\u00e7\u00e3 odo roube um brainrot em 24 horas!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFJ0Atw1kAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFJ0Atw1kAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFJ0Atw1kAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFJ0Atw1kAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFJ0Atw1kAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRAFT!\ud83d\udd25PEGUEI TODOS OS BRAINROTS PROIBIDOS DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O EM 24 HORAS! (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu peguei todos os brainrots secretos da atualiza\u00e7\u00e3 odo roube um brainrot em 24 horas!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83624",
                "likeCount": "960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "buB97caMCVeolO7Lli5EbmK2X0Y",
            "id": "sjqlbO0ADRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:15:07Z",
                "channelId": "UCrSi0uwl1SPyd6-jrLkIVhg",
                "title": "F\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock) ft. @blxckoficial",
                "description": "Mais uma m\u00fasica do NOVATROOP!\nLEIA O COMENT\u00c1RIO FIXADO\n\n-O Nova tamb\u00e9m esta nas suas plataformas preferidas, da uma olhada! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/6mtYFNocGFeBEI27P4RRQ5?si=5c27a93016f74fe5\n.\nDeezer: https://deezer.page.link/N1vrYBVAyXgPXKcx8\n.\nApple Music:   / novatroop\n.\nDiscord Do Canal: https://discord.gg/q3vZxsgVFV\n\nContato Comercial: contatonovatroop@gmail.com\n\nREDES SOCIAIS -\nTwitter: https://x.com/small_troop\nInstagram: https://www.instagram.com/smalltroop\nTiktok: https://www.tiktok.com/@smalltroop\n\n               [CR\u00c9DITOS] \nLetra por: Small (@smalltroop)\nVoz por: Small (@smalltroop)\nEdi\u00e7\u00e3o: beLLTe, Zada, Fall, Z0diaco, 3dmig, Xeu e Only\nDire\u00e7\u00e3o Visual: beLLTe\nIlustra\u00e7\u00e3o por: Lille\nThumb por: Zerado\nInstrumental por: Khellvyn\nMix/Master: HMZ\nAssistente de mixagem: Hunter\nLegendas por: Matis\n\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\n\nAgrade\u00e7o a todos que curtiram e viram a M\u00daSICA!\n\nMuito obrigado por escutar e fique pra mais! Sempre tem mais!\n\n00:00 - INTRODU\u00c7\u00c3O - Xeu\n00:09 - PONTE - Fall\n00:19 - REFR\u00c3O - beLLTe\n00:40 - VERSO 1 - 3dmig\n01:00 - VERSO 1 - Z0diaco\n01:19 - PONTE - Fall\n01:29 - REFR\u00c3O - beLLTe\n01:50 - VERSO 2 - Zada\n02:10 - VERSO 2 - Only\n02:30 - PONTE - Fall\n02:49 - REFR\u00c3O - beLLTe\n03:20 - FINALIZA\u00c7\u00c3O",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Novatroop",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "F\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock) ft. @blxckoficial",
                    "description": "Mais uma m\u00fasica do NOVATROOP!\nLEIA O COMENT\u00c1RIO FIXADO\n\n-O Nova tamb\u00e9m esta nas suas plataformas preferidas, da uma olhada! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/6mtYFNocGFeBEI27P4RRQ5?si=5c27a93016f74fe5\n.\nDeezer: https://deezer.page.link/N1vrYBVAyXgPXKcx8\n.\nApple Music:   / novatroop\n.\nDiscord Do Canal: https://discord.gg/q3vZxsgVFV\n\nContato Comercial: contatonovatroop@gmail.com\n\nREDES SOCIAIS -\nTwitter: https://x.com/small_troop\nInstagram: https://www.instagram.com/smalltroop\nTiktok: https://www.tiktok.com/@smalltroop\n\n               [CR\u00c9DITOS] \nLetra por: Small (@smalltroop)\nVoz por: Small (@smalltroop)\nEdi\u00e7\u00e3o: beLLTe, Zada, Fall, Z0diaco, 3dmig, Xeu e Only\nDire\u00e7\u00e3o Visual: beLLTe\nIlustra\u00e7\u00e3o por: Lille\nThumb por: Zerado\nInstrumental por: Khellvyn\nMix/Master: HMZ\nAssistente de mixagem: Hunter\nLegendas por: Matis\n\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\n\nAgrade\u00e7o a todos que curtiram e viram a M\u00daSICA!\n\nMuito obrigado por escutar e fique pra mais! Sempre tem mais!\n\n00:00 - INTRODU\u00c7\u00c3O - Xeu\n00:09 - PONTE - Fall\n00:19 - REFR\u00c3O - beLLTe\n00:40 - VERSO 1 - 3dmig\n01:00 - VERSO 1 - Z0diaco\n01:19 - PONTE - Fall\n01:29 - REFR\u00c3O - beLLTe\n01:50 - VERSO 2 - Zada\n02:10 - VERSO 2 - Only\n02:30 - PONTE - Fall\n02:49 - REFR\u00c3O - beLLTe\n03:20 - FINALIZA\u00c7\u00c3O"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53035",
                "likeCount": "8656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GPF4HkEbR8LCpjvlMJKUuva4m-Q",
            "id": "3VrWvYyssOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:50:00Z",
                "channelId": "UChly4JLxUacQ-LgT8yR2DgA",
                "title": "INVADI O SERVIDOR DO DONO DO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "\ud83d\udd25 VAMOS 1.000 GOSTEIS PARA MAIS V\u00cdDEOS!\n\n\u25ba Hoje eu invadi o servidor do dono do steal a brainrot!\n\n\u25ba Canais e Redes Sociais: https://linktr.ee/BREN0RJ \n\n\ud83d\udca5 Grupo do Roblox: https://bit.ly/2BsISQe\n\ud83c\udfa9 Chap\u00e9u: https://bit.ly/3Efv33k\n\u2694\ufe0f Triple Yoru: https://bit.ly/3AimOlT\n\n#BRJ2M",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VrWvYyssOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VrWvYyssOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VrWvYyssOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VrWvYyssOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3VrWvYyssOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BREN0RJ",
                "tags": [
                    "breno",
                    "bruno",
                    "brenor",
                    "brunor",
                    "bren0rj",
                    "brenorj",
                    "bren0rj7",
                    "brenorj7",
                    "brunorj",
                    "brunorj7",
                    "bren0",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INVADI O SERVIDOR DO DONO DO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "\ud83d\udd25 VAMOS 1.000 GOSTEIS PARA MAIS V\u00cdDEOS!\n\n\u25ba Hoje eu invadi o servidor do dono do steal a brainrot!\n\n\u25ba Canais e Redes Sociais: https://linktr.ee/BREN0RJ \n\n\ud83d\udca5 Grupo do Roblox: https://bit.ly/2BsISQe\n\ud83c\udfa9 Chap\u00e9u: https://bit.ly/3Efv33k\n\u2694\ufe0f Triple Yoru: https://bit.ly/3AimOlT\n\n#BRJ2M"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54049",
                "likeCount": "1353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xubV7RZQhGJ8-hwsI_Tmjuc1HX8",
            "id": "m0WkZk2fuwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T11:01:23Z",
                "channelId": "UCc3WsJ_xAFvmedFmRw7j6RQ",
                "title": "Theuzinho 2025 (Cd Completo) | A Favela T\u00e1 Gostosa 3.0",
                "description": "Theuzinho 2025 (Cd Completo) | A Favela T\u00e1 Gostosa 3.0\nhttps://youtu.be/m0WkZk2fuwA\nCheck out the updated playlist featuring the best new songs of Natanzinho Lima, Xand Avi\u00e3o, Wesley Safad\u00e3o, Toque Dez, and Henry Freitas in 2025! This complete CD brings you the biggest hits, trending tracks, and exclusive unreleased songs that are topping the charts! Don\u2019t miss this special selection made for those who love great and up-to-date music! \ud83d\udca5\n\n#natanzinholima \n#theuzinho\n#toque\n#toquedaz2025\n#WesleySafad\u00e3o\n#Wesley\n#safad\u00e3o\n#Sertanejo\n#Forr\u00f3\n#garotavip\n#sele\u00e7\u00e3odeforr\u00f3\n#asmaistocadas\n#aovivo\n#Natanzinho\n#Natan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rhythm Realm",
                "tags": [
                    "theuzinho",
                    "theuzinho 2025",
                    "theuzinho cantor",
                    "theuzinho 2.0",
                    "theuzinho arrocha 2025",
                    "theuzinho meu jeito de amar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho 2025 (Cd Completo) | A Favela T\u00e1 Gostosa 3.0",
                    "description": "Theuzinho 2025 (Cd Completo) | A Favela T\u00e1 Gostosa 3.0\nhttps://youtu.be/m0WkZk2fuwA\nCheck out the updated playlist featuring the best new songs of Natanzinho Lima, Xand Avi\u00e3o, Wesley Safad\u00e3o, Toque Dez, and Henry Freitas in 2025! This complete CD brings you the biggest hits, trending tracks, and exclusive unreleased songs that are topping the charts! Don\u2019t miss this special selection made for those who love great and up-to-date music! \ud83d\udca5\n\n#natanzinholima \n#theuzinho\n#toque\n#toquedaz2025\n#WesleySafad\u00e3o\n#Wesley\n#safad\u00e3o\n#Sertanejo\n#Forr\u00f3\n#garotavip\n#sele\u00e7\u00e3odeforr\u00f3\n#asmaistocadas\n#aovivo\n#Natanzinho\n#Natan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38322",
                "likeCount": "411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FlnqqFLxZiPFQiDtKY-uYN-SNbw",
            "id": "4JgoBESv6a4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T22:15:01Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "O JOGO DE TERROR PROIBIDO DA M\u00daSICA DO TIK TOK DAISY BELL...",
                "description": "Daisy bell \u00e9 uma m\u00fasica famosa feita por um computador e ficou muito famosa no tik tok por ser uma musica um pouco ''assustadora''. Dessa vez criaram um jogo de terror que sabe at\u00e9 aonde voc\u00ea mora. \n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JgoBESv6a4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JgoBESv6a4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JgoBESv6a4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JgoBESv6a4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JgoBESv6a4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O JOGO DE TERROR PROIBIDO DA M\u00daSICA DO TIK TOK DAISY BELL...",
                    "description": "Daisy bell \u00e9 uma m\u00fasica famosa feita por um computador e ficou muito famosa no tik tok por ser uma musica um pouco ''assustadora''. Dessa vez criaram um jogo de terror que sabe at\u00e9 aonde voc\u00ea mora. \n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87685",
                "likeCount": "3591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXPDcLjrwnYJ1_QkAIxjPGQE3AQ",
            "id": "tEZxklMNLkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T12:01:33Z",
                "channelId": "UCs3gb2-ZaXGDxuoZDi1E6IA",
                "title": "Churrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...",
                "description": "Churrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nChurrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nChurrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nhttps://youtu.be/tEZxklMNLkE\n#menosemais #menosemaisasmelhores #menosemaisasmaistocadas #menos\u00e9mais \n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@PagodeVibes-l3o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samba Wave",
                "tags": [
                    "pagode",
                    "pagode as melhores",
                    "samba e pagode"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Churrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...",
                    "description": "Churrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nChurrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nChurrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nhttps://youtu.be/tEZxklMNLkE\n#menosemais #menosemaisasmelhores #menosemaisasmaistocadas #menos\u00e9mais \n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@PagodeVibes-l3o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95911",
                "likeCount": "393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w2Wepu0emmqdpRpKB9KNMlQx9Ng",
            "id": "B90V7GiRwRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T16:00:29Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "12 YOUTUBERS em um CUB\u00c3O DE LUCKY BLOCK ",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B90V7GiRwRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B90V7GiRwRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B90V7GiRwRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B90V7GiRwRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B90V7GiRwRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "12 YOUTUBERS em um CUB\u00c3O DE LUCKY BLOCK ",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204078",
                "likeCount": "8774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hi0Lp1zFOxN2MzOMTtC8-OlY38U",
            "id": "rd7lT-ITzrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:07Z",
                "channelId": "UCLRrucNaP2nd--3vzAKZJGQ",
                "title": "Sofrendo Em Alto N\u00edvel - J\u00fanior Marques - Sofrendo Em Alto N\u00edvel 2",
                "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do projeto J\u00fanior Marques - Sofrendo em Alto N\u00edvel 2\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junior Campi / Elvis Tcherr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Dracena Music\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Terra Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nSOFRENDO EM ALTO N\u00cdVEL\n(J\u00fanior Marques, Leandro Gomes Soares, Maryssol Almeida, Mateus Bispo)\n\nAgora sou eu, s\u00f3\nmas em tudo o que eu vejo ainda tem n\u00f3s\nAinda tem n\u00f3s, at\u00e9 no cheiro dos len\u00e7\u00f3is\n\nTem voc\u00ea, num restinho de shampoo \nque voc\u00ea deixou no box\nNo prendedor de cabelo\nque voc\u00ea passou no coque\ndetalhes corriqueiros que me\ndespeda\u00e7a inteiro\n\nN\u00e3o quero voltar no tempo\nquero voltar com voc\u00ea\nSe voc\u00ea queria v\u00ea minha saudade doer\nJ\u00e1 doeu, j\u00e1 t\u00e1 bom, pode para com isso\ne acaba com esse sofrimento em alto n\u00edvel\n\nN\u00e3o quero voltar no tempo\nquero voltar com voc\u00ea\nSe voc\u00ea queria v\u00ea minha saudade doer\nJ\u00e1 doeu, j\u00e1 t\u00e1 bom, pode para com isso\ne acaba com esse sofrimento em alto n\u00edvel\n\nTem voc\u00ea, num restinho de shampoo \nque voc\u00ea deixou no box\nNo prendedor de cabelo\nque voc\u00ea passou no coque\ndetalhes corriqueiros que me\ndespeda\u00e7a inteiro\n\nN\u00e3o quero voltar no tempo\nquero voltar com voc\u00ea\nSe voc\u00ea queria v\u00ea minha saudade doer\nJ\u00e1 doeu, j\u00e1 t\u00e1 bom, pode para com isso\ne acaba com esse sofrimento em alto n\u00edvel\n\nN\u00e3o quero voltar no tempo\nquero voltar com voc\u00ea\nSe voc\u00ea queria v\u00ea minha saudade doer\nJ\u00e1 doeu, j\u00e1 t\u00e1 bom, pode para com isso\ne acaba com esse sofrimento em alto n\u00edvel\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n#J\u00faniorMarques  #Sertanejo #SorendoEmAltoNivel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd7lT-ITzrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd7lT-ITzrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd7lT-ITzrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd7lT-ITzrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd7lT-ITzrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Junior Marques",
                "tags": [
                    "junior marques",
                    "sertanejo",
                    "lan\u00e7amento",
                    "novidades",
                    "musicas",
                    "clipes musicais",
                    "brega",
                    "eduardo costa",
                    "balada music",
                    "gusttavo lima",
                    "eu to indo ai",
                    "sofrendo em alto nivel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Sofrendo Em Alto N\u00edvel - J\u00fanior Marques - Sofrendo Em Alto N\u00edvel 2",
                    "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do projeto J\u00fanior Marques - Sofrendo em Alto N\u00edvel 2\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junior Campi / Elvis Tcherr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Dracena Music\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Terra Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nSOFRENDO EM ALTO N\u00cdVEL\n(J\u00fanior Marques, Leandro Gomes Soares, Maryssol Almeida, Mateus Bispo)\n\nAgora sou eu, s\u00f3\nmas em tudo o que eu vejo ainda tem n\u00f3s\nAinda tem n\u00f3s, at\u00e9 no cheiro dos len\u00e7\u00f3is\n\nTem voc\u00ea, num restinho de shampoo \nque voc\u00ea deixou no box\nNo prendedor de cabelo\nque voc\u00ea passou no coque\ndetalhes corriqueiros que me\ndespeda\u00e7a inteiro\n\nN\u00e3o quero voltar no tempo\nquero voltar com voc\u00ea\nSe voc\u00ea queria v\u00ea minha saudade doer\nJ\u00e1 doeu, j\u00e1 t\u00e1 bom, pode para com isso\ne acaba com esse sofrimento em alto n\u00edvel\n\nN\u00e3o quero voltar no tempo\nquero voltar com voc\u00ea\nSe voc\u00ea queria v\u00ea minha saudade doer\nJ\u00e1 doeu, j\u00e1 t\u00e1 bom, pode para com isso\ne acaba com esse sofrimento em alto n\u00edvel\n\nTem voc\u00ea, num restinho de shampoo \nque voc\u00ea deixou no box\nNo prendedor de cabelo\nque voc\u00ea passou no coque\ndetalhes corriqueiros que me\ndespeda\u00e7a inteiro\n\nN\u00e3o quero voltar no tempo\nquero voltar com voc\u00ea\nSe voc\u00ea queria v\u00ea minha saudade doer\nJ\u00e1 doeu, j\u00e1 t\u00e1 bom, pode para com isso\ne acaba com esse sofrimento em alto n\u00edvel\n\nN\u00e3o quero voltar no tempo\nquero voltar com voc\u00ea\nSe voc\u00ea queria v\u00ea minha saudade doer\nJ\u00e1 doeu, j\u00e1 t\u00e1 bom, pode para com isso\ne acaba com esse sofrimento em alto n\u00edvel\n\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n#J\u00faniorMarques  #Sertanejo #SorendoEmAltoNivel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93530",
                "likeCount": "1139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9PCUBFnqWsGrOS5z3NCWfNcaDHk",
            "id": "4IHNcrHXUfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T17:30:02Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "Fugindo com CARRO DE MOLAS no BeamNG Drive",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4IHNcrHXUfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4IHNcrHXUfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4IHNcrHXUfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4IHNcrHXUfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4IHNcrHXUfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fugindo com CARRO DE MOLAS no BeamNG Drive",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105133",
                "likeCount": "2277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dYuyfNcGS_yKNAR1vpgH-CL3Wj8",
            "id": "rCuG3Lj7inA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:00:07Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Bully (Jimmy Hopkins)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/0J2OdjqIqXi9QkeqKHl8me\nDeezer: https://www.deezer.com/br/album/814884351\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/bully-single/1837362734\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Deku [Versos] e Nog [Refr\u00e3o]\nDesign de Thumbnail por: Dvd Amorim\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem por: Bai\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o por: Fernando Delgado\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Try'xl\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Alisson Chagas [Neko]\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Jimmy Hopkins do jogo de Bully (Rap do Jimmy Hopkins)\n\n\"Ele \u00e9 um adolescente rebelde e sarc\u00e1stico de 15 anos, enviado para o internato Bullworth Academy ap\u00f3s ser expulso de v\u00e1rias outras escolas. Jimmy tem uma personalidade forte, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente um vil\u00e3o \u2014 ele luta contra injusti\u00e7as e tenta impor ordem na escola, enfrentando valent\u00f5es, professores corruptos e outros grupos escolares.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap do bully",
                    "rap do garry bully",
                    "rap do jimmy bully",
                    "bully rap",
                    "rap bully",
                    "rap do gary bullt",
                    "rap do gta",
                    "rap do jimmy",
                    "rap do garry",
                    "bully",
                    "dont bully",
                    "don't bully",
                    "rap do jimmy hopkins",
                    "bully ps2",
                    "rap bullworth",
                    "bully 2.0",
                    "bully song",
                    "bully free",
                    "gary bully",
                    "anti bully",
                    "jayfk bully",
                    "jimmy bully",
                    "bully musica",
                    "historia bully",
                    "bully free zone",
                    "real life bully",
                    "bully real life",
                    "rap",
                    "gary smith bully",
                    "the school bully",
                    "rap lyrics",
                    "rap de jogo",
                    "rap de game",
                    "m4rkim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Bully (Jimmy Hopkins)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/0J2OdjqIqXi9QkeqKHl8me\nDeezer: https://www.deezer.com/br/album/814884351\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/bully-single/1837362734\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Deku [Versos] e Nog [Refr\u00e3o]\nDesign de Thumbnail por: Dvd Amorim\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem por: Bai\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o por: Fernando Delgado\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Try'xl\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Alisson Chagas [Neko]\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Jimmy Hopkins do jogo de Bully (Rap do Jimmy Hopkins)\n\n\"Ele \u00e9 um adolescente rebelde e sarc\u00e1stico de 15 anos, enviado para o internato Bullworth Academy ap\u00f3s ser expulso de v\u00e1rias outras escolas. Jimmy tem uma personalidade forte, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente um vil\u00e3o \u2014 ele luta contra injusti\u00e7as e tenta impor ordem na escola, enfrentando valent\u00f5es, professores corruptos e outros grupos escolares.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275570",
                "likeCount": "37948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n6GCT-L9H9BPY9iz7vqnFJfmVV4",
            "id": "MEMib-y2L7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:00:19Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "Usei CAMUFLAGEM no ROUBE UM BRAINROT do Roblox!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando ESCAPE no Roblox! Eles sobreviver\u00e3o ou o HOMEM peido ir\u00e1 pegar eles? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEMib-y2L7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEMib-y2L7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEMib-y2L7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEMib-y2L7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEMib-y2L7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Usei CAMUFLAGEM no ROUBE UM BRAINROT do Roblox!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando ESCAPE no Roblox! Eles sobreviver\u00e3o ou o HOMEM peido ir\u00e1 pegar eles? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59763",
                "likeCount": "4784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-SFqSztYkotZ1Sq8UDUfCO3ocw",
            "id": "C1poemDzY8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T21:37:16Z",
                "channelId": "UCV3XpRxabX2UMbimv2k215Q",
                "title": "mostrando meu setup de 2025",
                "description": "ESTAMPAS NOVAS!!!!\nhttps://www.lolja.com.br/saiko\n\n\u2728Promo\u00e7\u00e3o 1\nCompre 1 MOLETOM e ganhe:\n1 *CAMISETA* + 1 COPO *EXCLUSIVO* + FRETE *GR\u00c1TIS*\ud83d\ude9a\n_Use o cupom SAIKO depois de colocar tudo no carrinho._\n\n\u2728Promo\u00e7\u00e3o 2\nCompre 1 CAMISETA DE BOT\u00c3O e ganhe:\n1 COPO *EXCLUSIVO* + FRETE *GR\u00c1TIS* \ud83d\ude9a\n_essa n\u00e3o precisa de cupom, eles atualizaram!_\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udda5\ufe0fV\u00e1rias parada maneira no site da SouDesign\ud83d\udda5\ufe0f\nhttps://soudesign.com.br/\nuse o cupom SAIKOSOU pra 10% de desconto\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n00:00 intro\n00:27 ESTAMPA NOVA!!\n05:45 a mesa\n11:40 gavetas\n13:10 o computador\n21:00 sei la\n22:40 os monitores\n23:33 os perif\u00e9ricos etc e tal\n27:13 street fighter 6 do neida\n32:11 de volta aos perif\u00e9ricos\n41:45 controles e etc\n54:46 coisas q eu uso no PC \n57:49 testando a hitbox\n1:00:59 meus port\u00e1teis\n1:07:17 meu PVM + consoles \n1:17:06 minha c\u00e2mera + placa de captura\n1:18:16 o cabo\n1:19:38 e acabou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1poemDzY8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1poemDzY8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1poemDzY8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1poemDzY8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C1poemDzY8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kksaiko",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "mostrando meu setup de 2025",
                    "description": "ESTAMPAS NOVAS!!!!\nhttps://www.lolja.com.br/saiko\n\n\u2728Promo\u00e7\u00e3o 1\nCompre 1 MOLETOM e ganhe:\n1 *CAMISETA* + 1 COPO *EXCLUSIVO* + FRETE *GR\u00c1TIS*\ud83d\ude9a\n_Use o cupom SAIKO depois de colocar tudo no carrinho._\n\n\u2728Promo\u00e7\u00e3o 2\nCompre 1 CAMISETA DE BOT\u00c3O e ganhe:\n1 COPO *EXCLUSIVO* + FRETE *GR\u00c1TIS* \ud83d\ude9a\n_essa n\u00e3o precisa de cupom, eles atualizaram!_\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udda5\ufe0fV\u00e1rias parada maneira no site da SouDesign\ud83d\udda5\ufe0f\nhttps://soudesign.com.br/\nuse o cupom SAIKOSOU pra 10% de desconto\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n00:00 intro\n00:27 ESTAMPA NOVA!!\n05:45 a mesa\n11:40 gavetas\n13:10 o computador\n21:00 sei la\n22:40 os monitores\n23:33 os perif\u00e9ricos etc e tal\n27:13 street fighter 6 do neida\n32:11 de volta aos perif\u00e9ricos\n41:45 controles e etc\n54:46 coisas q eu uso no PC \n57:49 testando a hitbox\n1:00:59 meus port\u00e1teis\n1:07:17 meu PVM + consoles \n1:17:06 minha c\u00e2mera + placa de captura\n1:18:16 o cabo\n1:19:38 e acabou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130218",
                "likeCount": "19992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EOry-Pg1_PP4ZtRpmdkOG6rZZqc",
            "id": "_nKimKH0tMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T23:17:59Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "Clash Royale est\u00e1 facil demais",
                "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKimKH0tMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKimKH0tMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKimKH0tMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKimKH0tMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKimKH0tMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite brasil",
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "flakes fortnite",
                    "flakes power fortnite",
                    "loja fortnite",
                    "como baixar fortnite",
                    "fortnite ps4",
                    "jogando fortnite",
                    "loja fortnite hoje",
                    "capitulo 1",
                    "fortnite br",
                    "hero",
                    "hero base",
                    "hero flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Clash Royale est\u00e1 facil demais",
                    "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90326",
                "likeCount": "8206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OCsyoc-yndEadZu6ro_6uHeEk9s",
            "id": "fJDsR240aEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T19:07:00Z",
                "channelId": "UCsBCO3vNi-tkiu2ARmx4PGQ",
                "title": "ROUBEI O MAIOR ADMIN DO ROUBE UM BAINROOT *zerei o roblox",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na aventura mais insana que eu encarei hoje! \ud83e\udd2f Participei de um dos desafios mais ca\u00f3ticos e divertidos do Roblox, o ROUBE UM BAINROOT, mas com um objetivo diferente: ROUBAR o MAIOR ADMIN do jogo! \ud83d\ude31\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar a minha estrat\u00e9gia, a tens\u00e3o de tentar roubar o tesouro do cara mais poderoso do jogo e a minha corrida para escapar dele. Ser\u00e1 que eu consegui? Ser\u00e1 que eu ZEREI O ROBLOX roubando o maior admin? \ud83e\udd14\n\nCliquem no play para ver essa aventura \u00e9pica e descobrir se o Void saiu dessa como um ladr\u00e3o de sucesso!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJDsR240aEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJDsR240aEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJDsR240aEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJDsR240aEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJDsR240aEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void X",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI O MAIOR ADMIN DO ROUBE UM BAINROOT *zerei o roblox",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na aventura mais insana que eu encarei hoje! \ud83e\udd2f Participei de um dos desafios mais ca\u00f3ticos e divertidos do Roblox, o ROUBE UM BAINROOT, mas com um objetivo diferente: ROUBAR o MAIOR ADMIN do jogo! \ud83d\ude31\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar a minha estrat\u00e9gia, a tens\u00e3o de tentar roubar o tesouro do cara mais poderoso do jogo e a minha corrida para escapar dele. Ser\u00e1 que eu consegui? Ser\u00e1 que eu ZEREI O ROBLOX roubando o maior admin? \ud83e\udd14\n\nCliquem no play para ver essa aventura \u00e9pica e descobrir se o Void saiu dessa como um ladr\u00e3o de sucesso!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85760",
                "likeCount": "1864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7xWFgJEO6B_19xD-5wkjS-Tzt6k",
            "id": "NdfqS2vibec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T22:00:33Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "GARETH BALE!! \ud83d\ude2d FC Mobile",
                "description": "Temo um novo ponta direita no time! Bale chegou para montar o ataque mais apel\u00e3o do FC Mobile!\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdfqS2vibec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdfqS2vibec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdfqS2vibec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdfqS2vibec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdfqS2vibec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "rafao joga",
                    "abre packs",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "rafao",
                    "abri packs",
                    "abrindo",
                    "pacotes",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "fc 26",
                    "fifa 26",
                    "fifa mobile",
                    "amanhecer",
                    "ragnarok",
                    "rafao tv",
                    "rafao fc mobile",
                    "novos packs fc mobile",
                    "geral 111 fc mobile",
                    "capitaes fc mobile",
                    "evento capitaes",
                    "rafao gastando fc mobile",
                    "bale",
                    "bale fc mobile",
                    "bale 111"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "GARETH BALE!! \ud83d\ude2d FC Mobile",
                    "description": "Temo um novo ponta direita no time! Bale chegou para montar o ataque mais apel\u00e3o do FC Mobile!\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64128",
                "likeCount": "5519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7l6Ke_0pOnU-pmUB7BzUW-rVDFg",
            "id": "kmjpIGiidXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T18:00:48Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "SILKSONG DERRUBOU A STEAM",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre o lan\u00e7amento de Hollow Knight: Silksong.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmjpIGiidXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmjpIGiidXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmjpIGiidXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmjpIGiidXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmjpIGiidXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "Hollow Knight: Silksong",
                    "silksong",
                    "steam",
                    "xbox",
                    "gamepass",
                    "leon silksong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SILKSONG DERRUBOU A STEAM",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre o lan\u00e7amento de Hollow Knight: Silksong.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141243",
                "likeCount": "15765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "923"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}