{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "0cQOvg6Aep_jMZXlWFFuyR7LUHI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DFdxPp82lTROJJDwQZ1YnbVXIEk",
            "id": "TbaHVVOL7Oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:01:00Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "TO NIE SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118 DOBRZE (CASTINGI T5M3)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nPola Sieczko\nBartek Kubicki\nDominik Kwolczak\nBartek Laskowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMatylda Podobi\u0144ska\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nAdam Sarnek\nKamil Antczak\nMaciej Klacza\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy Miejskiemu Domowi Kultury w Straconce w Bielsku Bia\u0142ej",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TO NIE SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118 DOBRZE (CASTINGI T5M3)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nPola Sieczko\nBartek Kubicki\nDominik Kwolczak\nBartek Laskowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMatylda Podobi\u0144ska\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nAdam Sarnek\nKamil Antczak\nMaciej Klacza\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy Miejskiemu Domowi Kultury w Straconce w Bielsku Bia\u0142ej"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1229811",
                "likeCount": "51890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wEoGRZGkTu9WJ-VXoVWOC22iL0M",
            "id": "4SWyjQjIw1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:00:13Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "WIELKI CHOWANY BUNGEE",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nAMAR: https://www.instagram.com/amar_8yg/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nMORK: https://www.instagram.com/morkiemann/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\nGUMIS: https://www.twitch.tv/xgumis\nULFIK: https://www.twitch.tv/trapulfik\nWRONEK: https://www.twitch.tv/1wron3k\nAMAR: https://www.twitch.tv/amar8ygg\nMAJSZI: https://www.twitch.tv/dmajszi\nMORK: https://www.twitch.tv/mork\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKI CHOWANY BUNGEE",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nAMAR: https://www.instagram.com/amar_8yg/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nMORK: https://www.instagram.com/morkiemann/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\nGUMIS: https://www.twitch.tv/xgumis\nULFIK: https://www.twitch.tv/trapulfik\nWRONEK: https://www.twitch.tv/1wron3k\nAMAR: https://www.twitch.tv/amar8ygg\nMAJSZI: https://www.twitch.tv/dmajszi\nMORK: https://www.twitch.tv/mork\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "950889",
                "likeCount": "66032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tI-U1sQ9atRLzH11ec_ovrbpW4I",
            "id": "lJC_tyd-UXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:07:42Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "czy STARBUCKS zapisze Imiona z Bajek? \ud83d\udc40\ud83e\udd2f #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "czy STARBUCKS zapisze Imiona z Bajek? \ud83d\udc40\ud83e\udd2f #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531774",
                "likeCount": "23015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_mijWz0uGciRhqmKlDSs0H4VA-E",
            "id": "4DkOI02uFuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UCv_fwQqff6zEFDxfJh_03fg",
                "title": "Mariusz Pudzianowski tests his reflexes \ud83d\udc40 #mma #ksw105 #sports #ksw #pudzian #pudzianowski",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KSW",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mariusz Pudzianowski tests his reflexes \ud83d\udc40 #mma #ksw105 #sports #ksw #pudzian #pudzianowski",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651072",
                "likeCount": "10836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kVCaXrqvwU6nCSlLhUBERpQM_Wk",
            "id": "w21VAx3ZNc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:57:37Z",
                "channelId": "UC_vMDcmkuEvw0N-gaP35wTA",
                "title": "Burzliwa debata prezydencka. W jej trakcie pad\u0142y oburzaj\u0105ce s\u0142owa. I to nie raz!",
                "description": "Burzliwa debata organizowana przez \"Super Express\". W jej trakcie kandydaci przepytuj\u0105 siebie wzajemnie. Dosz\u0142o do kilku spi\u0119\u0107 mi\u0119dzy innymi pomi\u0119dzy Szymonem Ho\u0142owni\u0105 i Rafa\u0142em Trzaskowskim o stanowiska w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. Marsza\u0142ek Sejmu star\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z liderem Konfederacji o przydzielony czas. \u2014 Pan si\u0119 zachowuje jak w podstaw\u00f3wce. Pan ci\u0105gle zmienia zdanie \u2014 m\u00f3wi\u0142 S\u0142awomir Mentzen. \u2014 K\u0142amie pan \u2014 odpowiedzia\u0142 Ho\u0142ownia. W studiu pad\u0142y szokuj\u0105ce s\u0142owa autorstwa Macieja Maciaka, kt\u00f3ry przyzna\u0142, \u017ce \"podziwia W\u0142adimira Putina\". Swoje oburzenie wyrazi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski: \u2014 To, co s\u0142yszeli\u015bmy, to co\u015b niebywa\u0142ego \u2014 powiedzia\u0142.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onet",
                "tags": [
                    "debata prezydencka",
                    "wybory prezydenckie",
                    "karol nawrocki",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "marek jakubiak",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "krzysztof stanowski",
                    "adrian zandberg",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "grzegorz braun",
                    "joanna senyszyn",
                    "magdalena biejat",
                    "putin",
                    "aborcja",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "koalicja obywatelska"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Burzliwa debata prezydencka. W jej trakcie pad\u0142y oburzaj\u0105ce s\u0142owa. I to nie raz!",
                    "description": "Burzliwa debata organizowana przez \"Super Express\". W jej trakcie kandydaci przepytuj\u0105 siebie wzajemnie. Dosz\u0142o do kilku spi\u0119\u0107 mi\u0119dzy innymi pomi\u0119dzy Szymonem Ho\u0142owni\u0105 i Rafa\u0142em Trzaskowskim o stanowiska w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. Marsza\u0142ek Sejmu star\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z liderem Konfederacji o przydzielony czas. \u2014 Pan si\u0119 zachowuje jak w podstaw\u00f3wce. Pan ci\u0105gle zmienia zdanie \u2014 m\u00f3wi\u0142 S\u0142awomir Mentzen. \u2014 K\u0142amie pan \u2014 odpowiedzia\u0142 Ho\u0142ownia. W studiu pad\u0142y szokuj\u0105ce s\u0142owa autorstwa Macieja Maciaka, kt\u00f3ry przyzna\u0142, \u017ce \"podziwia W\u0142adimira Putina\". Swoje oburzenie wyrazi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski: \u2014 To, co s\u0142yszeli\u015bmy, to co\u015b niebywa\u0142ego \u2014 powiedzia\u0142."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326098",
                "likeCount": "4579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6kOI0mWLLpb4ZvGUvhIR7hdCbPA",
            "id": "9e3-mxaMRCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:07:51Z",
                "channelId": "UC_vMDcmkuEvw0N-gaP35wTA",
                "title": "Obecni i byli przyw\u00f3dcy na pogrzebie papie\u017ca | OnetNews",
                "description": "Do Rzymu przybyli \u015bwiatowi liderzy, w tym prezydent USA Donald Trump i prezydent Polski Andrzej Duda.\n\nSubskrybuj kana\u0142: \r\nhttps://www.youtube.com/user/onetnews?sub_confirmation=1\r\n\r\nFacebook Onet Wiadomo\u015bci: https://www.facebook.com/OnetWiadomosci/\r\n\r\nAby \u015bledzi\u0107 wi\u0119cej informacji, zapraszamy: www.onet.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e3-mxaMRCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onet",
                "tags": [
                    "wiadomosci",
                    "onet",
                    "polityka",
                    "Donald Trump",
                    "Joe Biden",
                    "Andrzej Duda"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Obecni i byli przyw\u00f3dcy na pogrzebie papie\u017ca | OnetNews",
                    "description": "Do Rzymu przybyli \u015bwiatowi liderzy, w tym prezydent USA Donald Trump i prezydent Polski Andrzej Duda.\n\nSubskrybuj kana\u0142: \r\nhttps://www.youtube.com/user/onetnews?sub_confirmation=1\r\n\r\nFacebook Onet Wiadomo\u015bci: https://www.facebook.com/OnetWiadomosci/\r\n\r\nAby \u015bledzi\u0107 wi\u0119cej informacji, zapraszamy: www.onet.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318545",
                "likeCount": "2529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ekKz5JFdpv0tnG5Rt2S8qLxVhY",
            "id": "zmVCa8Qlono",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T03:20:32Z",
                "channelId": "UCzLMJvMZmfeKyPRjIOS3bww",
                "title": "TOP INTERWENCJE MARCINA BU\u0141KI VS. PSG",
                "description": "\ud835\udc19\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc33 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc22! \ud83e\udde4\nZobaczcie interwencje Polaka z ostatnich minut spotkania! \ud83d\udc4f OGC Nice pierwszym pogromc\u0105 PSG w tym sezonie Ligue 1! #modanafrancj\u0119\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #psg #bu\u0142ka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELEVEN SPORTS PL",
                "tags": [
                    "ELEVEN SPORTS",
                    "eleven sports",
                    "eleven sports youtube",
                    "eleven sports polska",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "pi\u0142ka no\u017cna mecze",
                    "mecze pi\u0142karskie",
                    "mecze pi\u0142ki no\u017cnej",
                    "komentarz sportowy",
                    "wiadomo\u015bci sportowe",
                    "sport",
                    "ELEVEN",
                    "PSG",
                    "BU\u0141KA",
                    "MARCIN BU\u0141KA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TOP INTERWENCJE MARCINA BU\u0141KI VS. PSG",
                    "description": "\ud835\udc19\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc33 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc22! \ud83e\udde4\nZobaczcie interwencje Polaka z ostatnich minut spotkania! \ud83d\udc4f OGC Nice pierwszym pogromc\u0105 PSG w tym sezonie Ligue 1! #modanafrancj\u0119\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #psg #bu\u0142ka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386157",
                "likeCount": "9098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FxTdN-v7n34rqEk3-ZDnuxoTuNY",
            "id": "fllCprntdyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:11:19Z",
                "channelId": "UCkNOjcTcgLaNL0-XNoe4gtw",
                "title": "Filip i Agnieszka - Tango argenty\u0144skie | Taniec z Gwiazdami 16. odcinek 8.",
                "description": "www.polsat.pl/\nhttps://www.facebook.com/polsat/\nhttps://www.instagram.com/polsatofficial\nhttps://www.tiktok.com/@polsat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fllCprntdyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Filip i Agnieszka - Tango argenty\u0144skie | Taniec z Gwiazdami 16. odcinek 8.",
                    "description": "www.polsat.pl/\nhttps://www.facebook.com/polsat/\nhttps://www.instagram.com/polsatofficial\nhttps://www.tiktok.com/@polsat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332485",
                "likeCount": "2562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_J3WnMlTWZjJYCVbDJtktZIJ6Mk",
            "id": "AAcLJSstNao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:12:48Z",
                "channelId": "UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw",
                "title": "Julia Wieniawa - Od nowa (visualizer)",
                "description": "\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://e-muzyka.link/JuliaWieniawaOdnowa\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cOd Nowa\u201d \n\n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski \nProdukcja: WOLF HOUSE\nMix/master: Maurycy \u017b\u00f3\u0142ta\u0144ski  \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS \nmanagement: Marta Wieniawa\n\nFotograf: Dorota Szulc @szulcworks\nGaffer & asystent fotografa: Bartek Sucho\u0144 @bartek_rouky\n2 Asystent fotografa: Arek Pola\u0144ski\nStudio & o\u015bwietlenie: Studio T\u0119cza \nDigital: Studio Daylight\nDOP: Jakub B\u0142\u0119dowski @arszenik\nRe\u017cyseria: Julia Wieniawa, Dorota Szulc\n\n#JuliaWieniawa #OdNowa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Wieniawa",
                "tags": [
                    "Julia Wieniawa",
                    "Od nowa",
                    "Julia Wieniawa Od nowa",
                    "teledysk Od nowa",
                    "Julia Wieniawa nowa piosenka",
                    "Julia Wieniawa teledysk",
                    "Julia Wieniawa 2025",
                    "Julia Wieniawa premiera",
                    "Julia Wieniawa TikTok",
                    "Julia Wieniawa Instagram",
                    "Julia Wieniawa aktorka",
                    "Julia Wieniawa wokalistka",
                    "Kocham",
                    "Sob\u0105 Tak",
                    "Nad Morze",
                    "Pop\u0142yniemy",
                    "Nic Nie Zmieni?",
                    "Oszalej\u0119",
                    "Nie musz\u0119",
                    "Zabierz t\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "Rozkosz",
                    "Milczysz",
                    "Julia Wieniawa koncert",
                    "Julia Wieniawa wywiad",
                    "Julia Wieniawa live",
                    "Julia Wieniawa backstage"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julia Wieniawa - Od nowa (visualizer)",
                    "description": "\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://e-muzyka.link/JuliaWieniawaOdnowa\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cOd Nowa\u201d \n\n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski \nProdukcja: WOLF HOUSE\nMix/master: Maurycy \u017b\u00f3\u0142ta\u0144ski  \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS \nmanagement: Marta Wieniawa\n\nFotograf: Dorota Szulc @szulcworks\nGaffer & asystent fotografa: Bartek Sucho\u0144 @bartek_rouky\n2 Asystent fotografa: Arek Pola\u0144ski\nStudio & o\u015bwietlenie: Studio T\u0119cza \nDigital: Studio Daylight\nDOP: Jakub B\u0142\u0119dowski @arszenik\nRe\u017cyseria: Julia Wieniawa, Dorota Szulc\n\n#JuliaWieniawa #OdNowa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710790",
                "likeCount": "14183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7zTKAdNFMo_TTC4uCbqTNGOeGtw",
            "id": "8r5qNtq6Pok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:15Z",
                "channelId": "UCFS6DCM-Fse-4P3wtG9x-vQ",
                "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Stories",
                "tags": [
                    "kids kindness",
                    "karma",
                    "heartwarming",
                    "motivation",
                    "emotional",
                    "inspiring",
                    "touching moment",
                    "good people",
                    "uplifting",
                    "good deeds",
                    "true heroes",
                    "helping others",
                    "random acts of kindness",
                    "positivity",
                    "justice",
                    "caught on camera",
                    "heartwarming kids",
                    "emotional kids moments",
                    "fabiosa",
                    "fabiosa stories",
                    "metro kindness",
                    "stranger helps woman",
                    "subway good deed",
                    "faith in humanity",
                    "true kindness moment",
                    "unexpected help",
                    "helping others in public",
                    "act of kindness subway",
                    "viral moment metro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                    "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5819550",
                "likeCount": "69502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jTxYapL-hsI1ff5P195d8ngPhDw",
            "id": "yhbGCg8Oq-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:01:08Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                    "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17426300",
                "likeCount": "176245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZvEQ2aqYLYTZiQAdz8cO3h9Tzkg",
            "id": "AtaGspLbs6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:30:07Z",
                "channelId": "UCalZDLHUJpNk65HKF4V00LQ",
                "title": "Sobel \"CHA CHA\"",
                "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/CHACHA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\": https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: SHDOW, francis\nRealizacja wokali: Sobel, Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Ernest Lorek\n1AD: Martyna Byczkowska\nCreative Director: Sobel, Martyna Byczkowska\nDOP: Igor Po\u0142aniewicz (@igor_polaniewicz_dop) \n\nExecutive Producer: Micha\u0142 Majewski (@shootman), Marysia Surzycka (@surzycka) | SHOOTME\nProducentka: Magdalena Potocka-Zwo\u017ana (@maaagdalenazw) | SHOOTME\nKierowniczka Produkcji: Emilia Mitka (@mimimitka) SHOOTME\nKoordynatorka Produkcji: Natala Piekut (@natalapiekut_) | SHOOTME\n\n1st AD: Ernest Lorek \n1AC: Tomasz Czerwi\u0144ski \n2AC: Piotr Bo\u017cyczko \nGaffer: Patryk Zadro\u017cny\nO\u015bwietlacze: Mateusz Dybiec, Szymon Gronau, Mariusz Szcz\u0119sny, Bartek Baran\nOperator Konsoli: Oskar Sawicki\nGrip: Patryk \u015awirski\nSteadicam: Nikita Creagh\nAsystent Steadicamu: Filip Wyszy\u0144ski\nD\u017awi\u0119k na planie: Micha\u0142 Wawro\nDy\u017cur: Hubert Bia\u0142ek | Dardzin Dy\u017cur\n\nChoreografia: Aneta Jankowska \nMake up: Zuzanna Chmielewska \nHair stylist: GABA HAIR\nStyl: Sobel, Linda Goli\u0144ska\nStylizacje Martyna Byczkowska: Dominik Szatkowski\nMake up i hair na planie: Koleta Gabrysiak\n\nOffline/Online/VFX: Micha\u0142 Soja\nKolorkorekcja: Szymon Kraszewski\nStudio Postprodukcyjne: MI\u0141O\n\nCast: Sobel, Martyna Byczkowska, Kuba \u017b\u0105d\u0142o, Zuzanna Fortuna, Mateusz \u201cPablo\u201d Szumski, Szymon Detko, Zuzanna Chmielewska, Magdalena Potocka-Zwo\u017ana, Natalia Piekut \n\nSprz\u0119t Kamerowy: ATM System, Panavision\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\n#sobel #napiszjakbedziesz #chacha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobel",
                "tags": [
                    "cha cha",
                    "sobel",
                    "bandyta",
                    "impreza",
                    "fio\u0142kowe pole",
                    "piosenki",
                    "sanah",
                    "sobel wygladasz tak pieknie",
                    "sobel impreza",
                    "sobel bandyta",
                    "wygladasz tak pieknie",
                    "sobel sanah",
                    "kinol",
                    "drobna zabawa",
                    "czesc jak sie masz",
                    "biznes",
                    "alien",
                    "daj mi znac",
                    "presja",
                    "bandyta sobel",
                    "dziary na p\u00f3\u0142 ryja",
                    "mata",
                    "oki",
                    "otsochodzi",
                    "young igi",
                    "oio",
                    "quequality",
                    "quebonafide",
                    "patologiczny zew",
                    "pull up",
                    "sobel pull up",
                    "p\u0142apka na motyle",
                    "kontrast",
                    "smolasty",
                    "guzior",
                    "gibbs",
                    "mr. polska",
                    "white 2115",
                    "bedoes",
                    "malik montana",
                    "kizo",
                    "bia\u0142as",
                    "\u017cabson"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sobel \"CHA CHA\"",
                    "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/CHACHA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\": https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: SHDOW, francis\nRealizacja wokali: Sobel, Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Ernest Lorek\n1AD: Martyna Byczkowska\nCreative Director: Sobel, Martyna Byczkowska\nDOP: Igor Po\u0142aniewicz (@igor_polaniewicz_dop) \n\nExecutive Producer: Micha\u0142 Majewski (@shootman), Marysia Surzycka (@surzycka) | SHOOTME\nProducentka: Magdalena Potocka-Zwo\u017ana (@maaagdalenazw) | SHOOTME\nKierowniczka Produkcji: Emilia Mitka (@mimimitka) SHOOTME\nKoordynatorka Produkcji: Natala Piekut (@natalapiekut_) | SHOOTME\n\n1st AD: Ernest Lorek \n1AC: Tomasz Czerwi\u0144ski \n2AC: Piotr Bo\u017cyczko \nGaffer: Patryk Zadro\u017cny\nO\u015bwietlacze: Mateusz Dybiec, Szymon Gronau, Mariusz Szcz\u0119sny, Bartek Baran\nOperator Konsoli: Oskar Sawicki\nGrip: Patryk \u015awirski\nSteadicam: Nikita Creagh\nAsystent Steadicamu: Filip Wyszy\u0144ski\nD\u017awi\u0119k na planie: Micha\u0142 Wawro\nDy\u017cur: Hubert Bia\u0142ek | Dardzin Dy\u017cur\n\nChoreografia: Aneta Jankowska \nMake up: Zuzanna Chmielewska \nHair stylist: GABA HAIR\nStyl: Sobel, Linda Goli\u0144ska\nStylizacje Martyna Byczkowska: Dominik Szatkowski\nMake up i hair na planie: Koleta Gabrysiak\n\nOffline/Online/VFX: Micha\u0142 Soja\nKolorkorekcja: Szymon Kraszewski\nStudio Postprodukcyjne: MI\u0141O\n\nCast: Sobel, Martyna Byczkowska, Kuba \u017b\u0105d\u0142o, Zuzanna Fortuna, Mateusz \u201cPablo\u201d Szumski, Szymon Detko, Zuzanna Chmielewska, Magdalena Potocka-Zwo\u017ana, Natalia Piekut \n\nSprz\u0119t Kamerowy: ATM System, Panavision\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\n#sobel #napiszjakbedziesz #chacha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620657",
                "likeCount": "15953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3dPLtokbhYCC8ScX2hQToVzyyew",
            "id": "rdVPlYnzxBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:17:20Z",
                "channelId": "UCShH-YDtaUQH0Zvmg_6bKJQ",
                "title": "Premier Giorgia Meloni przy trumnie papie\u017ca Franciszka w Bazylice Watyka\u0144skiej",
                "description": "#Papie\u017cFranciszek #Meloni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vatican News - Polski",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Premier Giorgia Meloni przy trumnie papie\u017ca Franciszka w Bazylice Watyka\u0144skiej",
                    "description": "#Papie\u017cFranciszek #Meloni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "631806",
                "likeCount": "9135",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JStZwspXXowPA-l_mhThKHu_nKs",
            "id": "vSsQS5kPK64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:01:43Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                    "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40460455",
                "likeCount": "2091018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gIlr2-cFg9X6u7bU_Bf8EwrpIzQ",
            "id": "H73KlhOd4hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:59:18Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "Debata prezydencka Super Expressu | NAJLEPSZE MOMENTY | SKR\u00d3T",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debata prezydencka Super Expressu | NAJLEPSZE MOMENTY | SKR\u00d3T",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95212",
                "likeCount": "1214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZSmSb36CEbgs4m5UNsi_tAWhABc",
            "id": "z70AN-zsEX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:01:36Z",
                "channelId": "UC_jYNCh6rV-wl8KNR3uVooA",
                "title": "Roman Czerajek o samochodach elektrycznych",
                "description": "Podcasty znajdziecie na polskieradio.pl oraz na platformach streamingowych.\n__________________\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co: https://bit.ly/3rFnZJd \n\n\ud83c\udf10 WWW: https://www.polskieradio.pl/ \n\ud83c\udfa7 NASZE PODCASTY: https://podcasty.polskieradio.pl/ \n\ud83d\udc49 FACEBOOK: https://www.facebook.com/polskieradioplofficial/\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/polskieradio/?hl=pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polskie Radio",
                "tags": [
                    "Polskie Radio",
                    "jedynka polskie radio",
                    "historia"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Roman Czerajek o samochodach elektrycznych",
                    "description": "Podcasty znajdziecie na polskieradio.pl oraz na platformach streamingowych.\n__________________\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co: https://bit.ly/3rFnZJd \n\n\ud83c\udf10 WWW: https://www.polskieradio.pl/ \n\ud83c\udfa7 NASZE PODCASTY: https://podcasty.polskieradio.pl/ \n\ud83d\udc49 FACEBOOK: https://www.facebook.com/polskieradioplofficial/\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/polskieradio/?hl=pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326339",
                "likeCount": "9596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i87UPZ6O__rRJ8uq44a9QJrz_fI",
            "id": "OLshjEDVlMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:00:47Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "Domy wielorodzinne wybudowano jako jednorodzinne? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Domy wielorodzinne wybudowano jako jednorodzinne? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365312",
                "likeCount": "6157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mVc5kkRXWP2YKCv_bCF--sSH16I",
            "id": "uoNr-izIr0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:12:24Z",
                "channelId": "UCU8ueU3NrJdum0m94TJSdkw",
                "title": "Skandaliczne s\u0142owa podczas debaty. Wszystkie wypowiedzi Grzegorza Brauna | Gazeta.pl",
                "description": "28 kwietnia odby\u0142a si\u0119 debata prezydencka Super Expressu. Po raz pierwszy na debacie obecni byli wszyscy kandydaci w wyborach prezydenckich. Uwag\u0119 i sprzeciw wielu kandydat\u00f3w wzbudzi\u0142y wypowiedzi Grzegorza Brauna. Kandydat Konfederacji Korony Polskiej u\u017cywa\u0142 mocnych s\u0142\u00f3w, kt\u00f3re cz\u0119sto spotyka\u0142y si\u0119 z krytyk\u0105. Magdalena Biejat wypowiedzi Brauna nazwa\u0142a \"antysemityzmem\". Rafa\u0142 Trzaskowski stwierdzi\u0142, \u017ce dla polityk\u00f3w takich jak Braun \"nie powinno by\u0107 miejsca w polityce\". \nPrezentujemy wszystkie wypowiedzi Grzegorza Brauna podczas debaty prezydenckiej Super Expressu.\n#debata #wybory #braun #debatasuperexpress\n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta.pl",
                "tags": [
                    "news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "informacje",
                    "gazeta",
                    "gazetapl",
                    "wyborcza",
                    "debata super express",
                    "debata super expressu",
                    "braun debata",
                    "grzegorz braun",
                    "braun o \u017cydach",
                    "biejat braun",
                    "braun trzaskowski",
                    "braun kontra trzaskowski",
                    "debata prezydencka",
                    "debata",
                    "wybory",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wszystkie wypowiedzi brauna",
                    "wypowiedzi brauna"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Skandaliczne s\u0142owa podczas debaty. Wszystkie wypowiedzi Grzegorza Brauna | Gazeta.pl",
                    "description": "28 kwietnia odby\u0142a si\u0119 debata prezydencka Super Expressu. Po raz pierwszy na debacie obecni byli wszyscy kandydaci w wyborach prezydenckich. Uwag\u0119 i sprzeciw wielu kandydat\u00f3w wzbudzi\u0142y wypowiedzi Grzegorza Brauna. Kandydat Konfederacji Korony Polskiej u\u017cywa\u0142 mocnych s\u0142\u00f3w, kt\u00f3re cz\u0119sto spotyka\u0142y si\u0119 z krytyk\u0105. Magdalena Biejat wypowiedzi Brauna nazwa\u0142a \"antysemityzmem\". Rafa\u0142 Trzaskowski stwierdzi\u0142, \u017ce dla polityk\u00f3w takich jak Braun \"nie powinno by\u0107 miejsca w polityce\". \nPrezentujemy wszystkie wypowiedzi Grzegorza Brauna podczas debaty prezydenckiej Super Expressu.\n#debata #wybory #braun #debatasuperexpress\n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215142",
                "likeCount": "8941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UJWEjfnAJhqAwY_p8Uw2F3JaBdc",
            "id": "1NrdVsmZBXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:22:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "I Tested The Sharpest Japanese Knife",
                "description": "We Tested the World\u2019s Sharpest Knife",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tested The Sharpest Japanese Knife",
                    "description": "We Tested the World\u2019s Sharpest Knife"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36822155",
                "likeCount": "998961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kB7SBRoEFWsklTRBJXve4MS9o1A",
            "id": "fDQ3oV2QVsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T05:00:42Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "SKR\u00d3T: FC BARCELONA \u2013 REAL MADRYT. CO ZA MECZ, ALE\u017b KO\u0143C\u00d3WKA! PUCHAR KR\u00d3LA \u2013 FINA\u0141",
                "description": "FC Barcelona pokona\u0142a Real Madryt 3:2 w finale Pucharu Kr\u00f3la. Potrzebna by\u0142a dogrywka! Dw\u00f3ch Polak\u00f3w \u2013 Wojciech Szcz\u0119sny i Robert Lewandowski \u2013 si\u0119gn\u0119\u0142o po to presti\u017cowe trofeum.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDQ3oV2QVsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Barcelona Real",
                    "Barcelona Real skr\u00f3t",
                    "Barcelona Real 3 2 skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3t Barcelona Real 3 2",
                    "Barcelona Real 3-2",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona Real Puchar Kr\u00f3la",
                    "Puchar KR\u00f3la Barcelona Real",
                    "Barcelona Real 3 2 Puchar KR\u00f3la",
                    "El Clasico",
                    "El Clasico Puchar Kr\u00f3la",
                    "Puchar KR\u00f3la El Clasico",
                    "TVP Sport Barcelona Real",
                    "Barcelona Real TVP SPort",
                    "Wojciech Szcz\u0119sny",
                    "Szcz\u0119sny Barcelona",
                    "Szcz\u0119sny Barcelona Real",
                    "Copa del Rey",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKR\u00d3T: FC BARCELONA \u2013 REAL MADRYT. CO ZA MECZ, ALE\u017b KO\u0143C\u00d3WKA! PUCHAR KR\u00d3LA \u2013 FINA\u0141",
                    "description": "FC Barcelona pokona\u0142a Real Madryt 3:2 w finale Pucharu Kr\u00f3la. Potrzebna by\u0142a dogrywka! Dw\u00f3ch Polak\u00f3w \u2013 Wojciech Szcz\u0119sny i Robert Lewandowski \u2013 si\u0119gn\u0119\u0142o po to presti\u017cowe trofeum.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452079",
                "likeCount": "8153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aEW8n7BGaiv6usWJM-bP18m_mhc",
            "id": "80GdAXNE9DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:08:27Z",
                "channelId": "UC-wh71MEZ4KAx94aZyoG_qg",
                "title": "\"Absolutnie niew\u0142a\u015bciwe\". Ks. prof. Kobyli\u0144ski o zachowaniu Ho\u0142owni w Watykanie",
                "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#papie\u017c #watykan #franciszek #informacje #wydarzenia #ho\u0142ownia\nTo jest absolutnie niew\u0142a\u015bciwe zachowanie - skomentowa\u0142 kr\u00f3tko ks. prof. Andrzej Kobyli\u0144ski z Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80GdAXNE9DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska News",
                "tags": [
                    "wirtualnapolska news",
                    "wirtualna polska news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci wp",
                    "wirtualna polska",
                    "Papie\u017c",
                    "papie\u017c franciszek",
                    "franciszek",
                    "watykan",
                    "wiara",
                    "pogrzeb papie\u017ca franciszka",
                    "pogrzebu",
                    "watykanu",
                    "religia",
                    "wydarzenia",
                    "aktualno\u015bci",
                    "informacje",
                    "Szymon Ho\u0142ownia",
                    "Ho\u0142ownia",
                    "Polityka"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Absolutnie niew\u0142a\u015bciwe\". Ks. prof. Kobyli\u0144ski o zachowaniu Ho\u0142owni w Watykanie",
                    "description": "\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#papie\u017c #watykan #franciszek #informacje #wydarzenia #ho\u0142ownia\nTo jest absolutnie niew\u0142a\u015bciwe zachowanie - skomentowa\u0142 kr\u00f3tko ks. prof. Andrzej Kobyli\u0144ski z Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206879",
                "likeCount": "5229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xqF0gjHJXzyuo94Bg_Jp3H3O5o",
            "id": "Q11i4mqfDSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:35:02Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "There are TOO MANY SLICES OF PIZZA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "There are TOO MANY SLICES OF PIZZA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23050510",
                "likeCount": "865660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1MwEbrgWFrvluEZwJfE4-dUBa7A",
            "id": "fZW-5R7nUmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T12:33:37Z",
                "channelId": "UCNFT_eq_QCApMEwCACHto9Q",
                "title": "Pranking my friend \ud83d\udc80",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed McQueen ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Pranking my friend \ud83d\udc80",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7267716",
                "likeCount": "492901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ytsFKe0QWGt4q-h55N_4QooLL-s",
            "id": "PBsgun1QMP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:55:55Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "W\u0141AMA\u0141EM SI\u0118 na FINA\u0141OWY KONCERT GENZIE",
                "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "W\u0141AMA\u0141EM SI\u0118 na FINA\u0141OWY KONCERT GENZIE",
                    "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286923",
                "likeCount": "17250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q_HkoDGs9RPjM3R25ZunDSlvt7k",
            "id": "bWYOxQouo94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:08:07Z",
                "channelId": "UC0vOqF77gbkHvl_p2EHwicg",
                "title": "Doda - Jask\u00f3\u0142ka Uwi\u0119ziona || 1000-lecie Korony Polskiej",
                "description": "\u00bb Subskrybuj, aby ogl\u0105da\u0107 wi\u0119cej: https://cutt.ly/subskrybujTVP\n\nTVP w social media:\nTwitter: https://Twitter.com/TVP\nFacebook: https://Facebook.com/TelewizjaPolska\nInstagram: https://instagram.com/telewizjapolska\nTikTok: https://www.tiktok.com/@TVP\nYouTube: https://www.youtube.com/TVP\n\nZobacz zwiastuny, zapowiedzi, najlepsze fragmenty, making ofy i wiele smaczk\u00f3w zza kulis produkcji Telewizji Polskiej.\n\nTVP na YouTube\nhttp://www.youtube.com/TVP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telewizja Polska",
                "tags": [
                    "Telewizja Polska",
                    "TVP",
                    "TVP1",
                    "TVP2",
                    "B\u0105d\u017amy Razem",
                    "TV",
                    "TV SHOW",
                    "doda",
                    "doda chrobry",
                    "doda 1000lecie",
                    "doda jask\u00f3\u0142ka uwi\u0119ziona"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doda - Jask\u00f3\u0142ka Uwi\u0119ziona || 1000-lecie Korony Polskiej",
                    "description": "\u00bb Subskrybuj, aby ogl\u0105da\u0107 wi\u0119cej: https://cutt.ly/subskrybujTVP\n\nTVP w social media:\nTwitter: https://Twitter.com/TVP\nFacebook: https://Facebook.com/TelewizjaPolska\nInstagram: https://instagram.com/telewizjapolska\nTikTok: https://www.tiktok.com/@TVP\nYouTube: https://www.youtube.com/TVP\n\nZobacz zwiastuny, zapowiedzi, najlepsze fragmenty, making ofy i wiele smaczk\u00f3w zza kulis produkcji Telewizji Polskiej.\n\nTVP na YouTube\nhttp://www.youtube.com/TVP"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245335",
                "likeCount": "3748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ya716Dbo78dqVfuGJ39UbgYG8j0",
            "id": "YJip_R9NjEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:01:07Z",
                "channelId": "UCWoot1x_j6CgjZv9NY9upRQ",
                "title": "Gdy wchodzisz do perfumerii z plecakiem i dresach\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJip_R9NjEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dusia",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gdy wchodzisz do perfumerii z plecakiem i dresach\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288360",
                "likeCount": "10973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fP_jh-hdUcaTb-9qHl_K-WbBWQM",
            "id": "b1lAfgx_2J4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T11:00:58Z",
                "channelId": "UCATWUurs5SImDMX_prUtxng",
                "title": "Head First on LEGOS \ud83d\ude2c",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matt Larose",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Head First on LEGOS \ud83d\ude2c",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19409109",
                "likeCount": "788124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wCligbcia8xcpWhIdyqacgjtXUs",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16780558",
                "likeCount": "375946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RHBY4qG2N7vVvdbedNydze0kock",
            "id": "L6V24M8fnMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:02:27Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Chyba ju\u017c nie chce mie\u0107 c\u00f3rki\u2026\ud83d\ude02#shorts #couple",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6V24M8fnMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chyba ju\u017c nie chce mie\u0107 c\u00f3rki\u2026\ud83d\ude02#shorts #couple",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "894419",
                "likeCount": "55090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QRNbmHRMjnaftV4BGUsF4Wm-3nQ",
            "id": "MHnr_roCMb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:08:09Z",
                "channelId": "UC2AyohFiDUS3K98h5dJVfog",
                "title": "MA\u015aLANA POWT\u00d3RZY\u0141 200 KG NA \u0141AWIE?!",
                "description": "Produkty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nNIE MO\u017bESZ ZNALE\u0179\u0106 DZIKA W SWOIM SKLEPIE? DAJ NAM ZNA\u0106!\nNapisz na adres braki@wkdzik.pl wysy\u0142aj\u0105c adres sklepu, nazw\u0119 sieci, informacj\u0119 jakiego produktu brakuje oraz do\u0142\u0105cz zdj\u0119cie p\u00f3\u0142ki z napojami.\nStaramy si\u0119 poprawi\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107 aby\u015bcie mieli DZIKA zawsze pod r\u0119k\u0105! Dzi\u0119ki za pomoc!\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHnr_roCMb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WarszawskiKoks",
                "tags": [
                    "warszawskikoks",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "Owca",
                    "Robur",
                    "Saker",
                    "Ponczek",
                    "WK",
                    "DZIK",
                    "Ma\u015blana",
                    "\u0142awa",
                    "wyciskanie",
                    "Kuba Ma\u015blanka",
                    "200 kg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MA\u015aLANA POWT\u00d3RZY\u0141 200 KG NA \u0141AWIE?!",
                    "description": "Produkty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nNIE MO\u017bESZ ZNALE\u0179\u0106 DZIKA W SWOIM SKLEPIE? DAJ NAM ZNA\u0106!\nNapisz na adres braki@wkdzik.pl wysy\u0142aj\u0105c adres sklepu, nazw\u0119 sieci, informacj\u0119 jakiego produktu brakuje oraz do\u0142\u0105cz zdj\u0119cie p\u00f3\u0142ki z napojami.\nStaramy si\u0119 poprawi\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107 aby\u015bcie mieli DZIKA zawsze pod r\u0119k\u0105! Dzi\u0119ki za pomoc!\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366457",
                "likeCount": "19071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0tJmdgbD6frN5sqj3ETaDp0tw7Y",
            "id": "CPQCvfa7UHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:00:25Z",
                "channelId": "UC4zZ5a4AQ9Yift8qjtOXnWw",
                "title": "HELLFIELD, SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz (Official Video)",
                "description": "Hellfield & Skolim - \u201aZata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\u2019 to najnowsza latino reggaeton kolaboracja Artyst\u00f3w. Wielkie pozdro dla wszystkich kt\u00f3rzy czuj\u0105 ten vibe! \ud83d\udd25\n\nTytu\u0142: Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\nArtysta: Hellfield, Skolim\nBeat: CrackHouse\nTeledysk: CrackHouse Video\nVideo FX: Patryk Zi\u00f3\u0142kowski\nEP & Management: Dawid Mazur / Vibe Co. \nBooking: kontakt@vibeco.pl \nKoncerty SKOLIM: +48 501 729 164\n\n\u00a9\u2117 2025 CrackHouse Cartel\n\n#HELLFIELD #SKOLIM  #reggaetontophits \n\n\u2705 TEKST HELLFIELD & SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nMia\u0142a\u015b by\u0107 tylko na chwil\u0119...\nDzisiaj Niebo limitem\nTeraz gryziesz mi szyj\u0119\nTak jakby\u015b by\u0142a wampirem\nOoooo...\nJedna noc, le\u017c\u0119 z ni\u0105... What's going on?\n\nSwoje uczucia mi dajesz na r\u0119ce\nNie mog\u0119 zawie\u017a\u0107, cho\u0107 czasem to ci\u0119\u017ckie...\nWype\u0142niam Skarbiec i p\u0119kni\u0119te serce\nA Ty dla mnie Skarbie znaczysz co\u015b wi\u0119cej!\n\nMoja Madonna, jak ona wygl\u0105da...\nBo\u017ce Kochany, jaka gor\u0105ca...\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nGdy nadchodzi noc zosta\u0144 przy mnie bo\nKoi mnie Tw\u00f3j g\u0142os, koi mnie Tw\u00f3j g\u0142os...\nPotem znowu dzie\u0144, nie chc\u0119 wi\u0119cej spi\u0119\u0107\nNie oszukam Ci\u0119, wszystko jest okay...\n\nPrzygotuj si\u0119 ju\u017c dziewczyno!\nChc\u0119 z Tob\u0105 \u017cycie jak kino...\nWszystko Christian Dior, wszystko Christian Dior!\n\nOna podnosi libido\nOna te\u017c s\u0142ucha latino\nCz\u0119stuje mnie swoj\u0105 brzoskwini\u0105...\nS\u0142odka tak jak Haribo!\nCartel!\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrackHouse Cartel",
                "tags": [
                    "HELLFIELD",
                    "SKOLIM",
                    "ZATA\u0143CZ",
                    "ZE",
                    "MN\u0104",
                    "OSTATNI",
                    "RAZ",
                    "BEBECITA",
                    "TEMPERATURA",
                    "KLAUDIA ZIELI\u0143SKA",
                    "MATT PALMER",
                    "KIZO",
                    "DISNEY",
                    "RAP",
                    "LATINO",
                    "MUZYKA NA WAKACJE",
                    "TANECZNA",
                    "DO AUTA",
                    "CRACKHOUSE",
                    "reggaeton",
                    "Sentino",
                    "Hellfield Skolim",
                    "modelki",
                    "bajorson",
                    "hit 2025",
                    "disco polo",
                    "discopolo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLFIELD, SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz (Official Video)",
                    "description": "Hellfield & Skolim - \u201aZata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\u2019 to najnowsza latino reggaeton kolaboracja Artyst\u00f3w. Wielkie pozdro dla wszystkich kt\u00f3rzy czuj\u0105 ten vibe! \ud83d\udd25\n\nTytu\u0142: Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\nArtysta: Hellfield, Skolim\nBeat: CrackHouse\nTeledysk: CrackHouse Video\nVideo FX: Patryk Zi\u00f3\u0142kowski\nEP & Management: Dawid Mazur / Vibe Co. \nBooking: kontakt@vibeco.pl \nKoncerty SKOLIM: +48 501 729 164\n\n\u00a9\u2117 2025 CrackHouse Cartel\n\n#HELLFIELD #SKOLIM  #reggaetontophits \n\n\u2705 TEKST HELLFIELD & SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nMia\u0142a\u015b by\u0107 tylko na chwil\u0119...\nDzisiaj Niebo limitem\nTeraz gryziesz mi szyj\u0119\nTak jakby\u015b by\u0142a wampirem\nOoooo...\nJedna noc, le\u017c\u0119 z ni\u0105... What's going on?\n\nSwoje uczucia mi dajesz na r\u0119ce\nNie mog\u0119 zawie\u017a\u0107, cho\u0107 czasem to ci\u0119\u017ckie...\nWype\u0142niam Skarbiec i p\u0119kni\u0119te serce\nA Ty dla mnie Skarbie znaczysz co\u015b wi\u0119cej!\n\nMoja Madonna, jak ona wygl\u0105da...\nBo\u017ce Kochany, jaka gor\u0105ca...\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nGdy nadchodzi noc zosta\u0144 przy mnie bo\nKoi mnie Tw\u00f3j g\u0142os, koi mnie Tw\u00f3j g\u0142os...\nPotem znowu dzie\u0144, nie chc\u0119 wi\u0119cej spi\u0119\u0107\nNie oszukam Ci\u0119, wszystko jest okay...\n\nPrzygotuj si\u0119 ju\u017c dziewczyno!\nChc\u0119 z Tob\u0105 \u017cycie jak kino...\nWszystko Christian Dior, wszystko Christian Dior!\n\nOna podnosi libido\nOna te\u017c s\u0142ucha latino\nCz\u0119stuje mnie swoj\u0105 brzoskwini\u0105...\nS\u0142odka tak jak Haribo!\nCartel!\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1643767",
                "likeCount": "20940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RPVqZqwhMfVM62_WPC8h4awC0A",
            "id": "QgM0hphOq5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:45:26Z",
                "channelId": "UCb9A6uotqUiuVCvVp4GMqOg",
                "title": "She chopped her sister\u2019s head! \ud83d\ude32",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Flom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "She chopped her sister\u2019s head! \ud83d\ude32",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10347199",
                "likeCount": "214200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xLGk2-DFyVpl-zkqexwjd3S20KQ",
            "id": "VWN3SOGyJ-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:32:16Z",
                "channelId": "UCh4mBJvwd7VJtdqzqBz_TpQ",
                "title": "Jestem NIEOGARNI\u0118TY \ud83d\ude43",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "blecki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jestem NIEOGARNI\u0118TY \ud83d\ude43",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595351",
                "likeCount": "23457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hw9U4ceUunvKKZwHKMX2GhzI5Mk",
            "id": "d-oKNnK15I8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:00:54Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Jakubiak w Sejmie: Krew mnie nag\u0142a zaleje",
                "description": "#wiadomo\u015bci #wydarzenia #aktualno\u015bci #polityka #sejm #polska #jakubiak  #sejm  #warmiaimazury #muzeum \n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nPose\u0142 Marek Jakubiak ostro w Sejmie o decyzji zmiany nazwy Muzeum Warmii i Mazur na \u201eMuzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych\u201d. Emocje si\u0119gn\u0119\u0142y zenitu: \u201eKrew mnie nag\u0142a zaleje! Czy wy macie z g\u0142ow\u0105 dobrze?\u201d \u2013 pyta\u0142 z m\u00f3wnicy. Zmiana nazwy wywo\u0142a\u0142a kontrowersje, a temat szybko sta\u0142 si\u0119 politycznym symbolem sporu o to\u017csamo\u015b\u0107 i histori\u0119 region\u00f3w.\n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-oKNnK15I8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "Wiadomo\u015bci",
                    "Aktualno\u015bci",
                    "Wydarzenia",
                    "Marek Jakubiak",
                    "Muzeum Warmii i Mazur",
                    "Muzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych",
                    "Sejm RP",
                    "wyst\u0105pienie Jakubiaka",
                    "kontrowersje historyczne",
                    "zmiana nazwy muzeum",
                    "polska polityka",
                    "to\u017csamo\u015b\u0107 narodowa",
                    "Prusy Wschodnie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jakubiak w Sejmie: Krew mnie nag\u0142a zaleje",
                    "description": "#wiadomo\u015bci #wydarzenia #aktualno\u015bci #polityka #sejm #polska #jakubiak  #sejm  #warmiaimazury #muzeum \n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nPose\u0142 Marek Jakubiak ostro w Sejmie o decyzji zmiany nazwy Muzeum Warmii i Mazur na \u201eMuzeum Prus P\u00f3\u0142nocnych\u201d. Emocje si\u0119gn\u0119\u0142y zenitu: \u201eKrew mnie nag\u0142a zaleje! Czy wy macie z g\u0142ow\u0105 dobrze?\u201d \u2013 pyta\u0142 z m\u00f3wnicy. Zmiana nazwy wywo\u0142a\u0142a kontrowersje, a temat szybko sta\u0142 si\u0119 politycznym symbolem sporu o to\u017csamo\u015b\u0107 i histori\u0119 region\u00f3w.\n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792442",
                "likeCount": "32284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yvprj1hPllzGQjOBPhcLdL8x7Eg",
            "id": "fbCO9LRUGu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:00:57Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92328047",
                "likeCount": "4533099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZP60q0UL1HzFKNqURUt1xWq_m3Q",
            "id": "-NBsWcbHVy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T04:00:01Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Every Plumber Should Know This Trick! How to Make a Round Rubber Gasket from a bicycle tube #diy",
                "description": "Every Plumber Should Know This Trick! How to Make a Round Rubber Gasket from a Bicycle Tube. DIY Plumbing Basics. Beginner's guide to plumbing\n\n#shorts #diy #plumbing #tips #tricks #howtomake #skills",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-NBsWcbHVy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Every Plumber Should Know This Trick! How to Make a Round Rubber Gasket from a bicycle tube #diy",
                    "description": "Every Plumber Should Know This Trick! How to Make a Round Rubber Gasket from a Bicycle Tube. DIY Plumbing Basics. Beginner's guide to plumbing\n\n#shorts #diy #plumbing #tips #tricks #howtomake #skills"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7372731",
                "likeCount": "68317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZwGwbhEJAFbh24AsAelWtDJIfPI",
            "id": "U9DffREgJtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:24:00Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69830205",
                "likeCount": "1070829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QAHngd4DGIZ8FGXKrz30OjrrlGY",
            "id": "MIKENF9IWO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:23:24Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "Cinderella teaches the cat \ud83d\udc08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cinderella teaches the cat \ud83d\udc08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21954988",
                "likeCount": "315649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DgxjrGUmp5HTB4R_Bduo2XvNm2k",
            "id": "uHC4y1zKiKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:27Z",
                "channelId": "UCNaAjHvWEVtVsuhO9LrYgUQ",
                "title": "KUPILI\u015aMY NAJBARDZIEJ AWARYJNE AUTA",
                "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep: \nhttps://wwitwear.pl/\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHC4y1zKiKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheel with it.",
                "tags": [
                    "awaryjne",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "laweta",
                    "alfa romeo",
                    "renault",
                    "laguna",
                    "lancia",
                    "thesis",
                    "vw",
                    "volkswagen",
                    "phaeton",
                    "touareg",
                    "bmw",
                    "e46",
                    "valvetronic",
                    "citroen",
                    "c6",
                    "mechanik",
                    "naprawy",
                    "serwis",
                    "aso",
                    "awaria",
                    "najta\u0144sze",
                    "najdro\u017csze",
                    "bezawaryjny",
                    "wwit",
                    "wheelwithit",
                    "wheel with it",
                    "pierwsze auto",
                    "pierwszy samoch\u00f3d",
                    "v10",
                    "tdi",
                    "jtd",
                    "diesel",
                    "twinspark",
                    "\u015bmieszne",
                    "3 samochody",
                    "kupujemy",
                    "kupili\u015bmy",
                    "najgorsze",
                    "najlepsze",
                    "3 auta",
                    "trzy",
                    "zakup",
                    "jak kupi\u0107",
                    "handlarz",
                    "handlarze",
                    "samochod\u00f3w",
                    "aut",
                    "najbardziej",
                    "opinie",
                    "problemy",
                    "ciekawostki",
                    "ciekawe",
                    "fakty"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KUPILI\u015aMY NAJBARDZIEJ AWARYJNE AUTA",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\u26a0\ufe0f Nasz kod rabatowy: WWIT \u26a0\ufe0f\n\n---\n\nNasz sklep: \nhttps://wwitwear.pl/\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425247",
                "likeCount": "23868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9G2B8nHuvUaVkdNkhQayeya7Lg",
            "id": "C30eDh3v2yc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:13:48Z",
                "channelId": "UCv_fwQqff6zEFDxfJh_03fg",
                "title": "EDDIE HALL B\u0141YSKAWICZNIE POKONUJE PUDZIANA! - XTB KSW 105",
                "description": "To si\u0119 wydarzy\u0142o naprawd\u0119. Eddie Hall kontra Mariusz Pudzianowski! Zobaczcie to jeszcze raz! \n\n********************\n\nGala XTB KSW 106 odb\u0119dzie si\u0119 10 maja. Bilety na to wydarzenie dost\u0119pne s\u0105 na:\nhttps://billetterie.ldlcarena.com/fr/manifestation/xtb-ksw-106-billet/idmanif/616156\n\nGala XTB KSW 107 odb\u0119dzie si\u0119 14 czerwca w ERGO ARENIE. Bilety ju\u017c w sprzeda\u017cy na:\nhttps://www.ebilet.pl/sport/sporty-walki/ksw\n\n********************\n\nGale KSW mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w Polsce na CANAL+ w pakiecie Super Sport oraz w CANAL+ online. Poza granicami Polski mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 gale KSW na ca\u0142ym \u015bwiecie na KSWTV.com.\n\n********************\n\n\ud83d\udfe6 Facebook: https://www.facebook.com/konfrontacja/\n\ud83d\udfe5 Instagram: https://www.instagram.com/ksw_mma/\n\ud83d\udfe8 Twitter: https://twitter.com/KSW_MMA\n\u2b1b\ufe0f TikTok: KSW\n\ud83d\udfea KSWTV: https://kswtv.com/\n\ud83d\udfe9 KSW Shop: https://www.kswshop.com\n\n\n#ksw #mma #KSW105 #pudzian #pudzianowski #kswmma #sports #fight #fighter #fighting #canalplus #canal+ #szpilka #szpila #zimmerman #fight #bartos #bartosi\u0144ski #grzebyk #hall #pudzianowski #pudzian #eddiehall #knockout",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C30eDh3v2yc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C30eDh3v2yc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C30eDh3v2yc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C30eDh3v2yc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C30eDh3v2yc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KSW",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "EDDIE HALL B\u0141YSKAWICZNIE POKONUJE PUDZIANA! - XTB KSW 105",
                    "description": "To si\u0119 wydarzy\u0142o naprawd\u0119. Eddie Hall kontra Mariusz Pudzianowski! Zobaczcie to jeszcze raz! \n\n********************\n\nGala XTB KSW 106 odb\u0119dzie si\u0119 10 maja. Bilety na to wydarzenie dost\u0119pne s\u0105 na:\nhttps://billetterie.ldlcarena.com/fr/manifestation/xtb-ksw-106-billet/idmanif/616156\n\nGala XTB KSW 107 odb\u0119dzie si\u0119 14 czerwca w ERGO ARENIE. Bilety ju\u017c w sprzeda\u017cy na:\nhttps://www.ebilet.pl/sport/sporty-walki/ksw\n\n********************\n\nGale KSW mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w Polsce na CANAL+ w pakiecie Super Sport oraz w CANAL+ online. Poza granicami Polski mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 gale KSW na ca\u0142ym \u015bwiecie na KSWTV.com.\n\n********************\n\n\ud83d\udfe6 Facebook: https://www.facebook.com/konfrontacja/\n\ud83d\udfe5 Instagram: https://www.instagram.com/ksw_mma/\n\ud83d\udfe8 Twitter: https://twitter.com/KSW_MMA\n\u2b1b\ufe0f TikTok: KSW\n\ud83d\udfea KSWTV: https://kswtv.com/\n\ud83d\udfe9 KSW Shop: https://www.kswshop.com\n\n\n#ksw #mma #KSW105 #pudzian #pudzianowski #kswmma #sports #fight #fighter #fighting #canalplus #canal+ #szpilka #szpila #zimmerman #fight #bartos #bartosi\u0144ski #grzebyk #hall #pudzianowski #pudzian #eddiehall #knockout"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324448",
                "likeCount": "2759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9My0vzVZzP5y8iVubDi-cXSupw",
            "id": "FWVd7Rv4jA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T11:37:47Z",
                "channelId": "UCpWaR3gNAQGsX48cIlQC0qw",
                "title": "Transformation \ud83d\udd25",
                "description": "Mes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nProt\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\nCadrage : Tone Shoot \nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWVd7Rv4jA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tibo InShape",
                "tags": [
                    "tibo inshape",
                    "teamshape"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Transformation \ud83d\udd25",
                    "description": "Mes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nProt\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\nCadrage : Tone Shoot \nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13800887",
                "likeCount": "707343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZjBvHy_pKCZqsbXy8-7OSNvA4kY",
            "id": "7K-yxGWYsnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:30:14Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "$10,000 Human Shuffleboard",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7K-yxGWYsnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$10,000 Human Shuffleboard",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72364250",
                "likeCount": "2515215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CpOg1QhFVHJkDDnXXWTP-CD3_5A",
            "id": "pXLsqZCscGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:20:47Z",
                "channelId": "UCyI0-Dcbw2arf0s48bCBLgQ",
                "title": "Testuj\u0119 VIRALOWE MOCHI z TikToka! \ud83c\udf61 Nakatanidou \u2013 hit z Nary w Japonii \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Zobacz m\u00f3j test viralowego mochi z TikToka i Instagrama! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\nWpad\u0142am do Nakatanidou w Narze, czyli kultowego miejsca, kt\u00f3re zna ka\u017cdy fan japo\u0144skiego street foodu!\nCzy naprawd\u0119 warto sta\u0107 w tej kolejce? I czy mochi w Japonii naprawd\u0119 smakuje tak dobrze, jak wygl\u0105da online?\nSprawd\u017a moj\u0105 reakcj\u0119 \u2013 spoiler: historia jak zwykle mia\u0142a sw\u00f3j twist \ud83d\ude02\n\nKochasz viralowe jedzenie, testy z podr\u00f3\u017cy i japo\u0144skie smaki?\nKliknij suba i zajrzyj na nowy film na Vlogu \u2013 testuj\u0119 przysmaki z Tokio!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXLsqZCscGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Agnieszka Grzelak Vlog",
                "tags": [
                    "agnieszka grzelak",
                    "agnieszka grzelak vlog",
                    "aga grzelak",
                    "grzelak",
                    "vlog",
                    "viralfood",
                    "mochi",
                    "japanfood",
                    "tiktokfood",
                    "nakatanidou",
                    "japanesefood",
                    "streetfoodjapan",
                    "mochitest",
                    "foodshorts",
                    "traveljapan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Testuj\u0119 VIRALOWE MOCHI z TikToka! \ud83c\udf61 Nakatanidou \u2013 hit z Nary w Japonii \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Zobacz m\u00f3j test viralowego mochi z TikToka i Instagrama! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\nWpad\u0142am do Nakatanidou w Narze, czyli kultowego miejsca, kt\u00f3re zna ka\u017cdy fan japo\u0144skiego street foodu!\nCzy naprawd\u0119 warto sta\u0107 w tej kolejce? I czy mochi w Japonii naprawd\u0119 smakuje tak dobrze, jak wygl\u0105da online?\nSprawd\u017a moj\u0105 reakcj\u0119 \u2013 spoiler: historia jak zwykle mia\u0142a sw\u00f3j twist \ud83d\ude02\n\nKochasz viralowe jedzenie, testy z podr\u00f3\u017cy i japo\u0144skie smaki?\nKliknij suba i zajrzyj na nowy film na Vlogu \u2013 testuj\u0119 przysmaki z Tokio!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272057",
                "likeCount": "13615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CYCx0h-uvPLnK54bUMCFUDpsBko",
            "id": "ZDcs7pUVCYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T19:00:36Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy dyscyplinarnie zwolnione. Same nie wiedz\u0105 za co",
                "description": "Trzy piel\u0119gniarki zosta\u0142y zwolnione dyscyplinarnie ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu, mimo \u017ce by\u0142y w okresie ochronnym. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, same nie wiedz\u0105, co by\u0142o oficjalnym powodem zwolnienia. Kobiety wskazuj\u0105 mi\u0119dzy innymi na rozmow\u0119 z oddzia\u0142ow\u0105 o grafikach, kt\u00f3ra zosta\u0142a uznana przez ich prze\u0142o\u017con\u0105 za napa\u015b\u0107. Materia\u0142 \"Interwencji\".\n\n- Zosta\u0142am zwolniona... No w\u0142a\u015bnie, nie wiem za co. Nie wiem - m\u00f3wi zwolniona dyscyplinarnie Urszula Niedzia\u0142kowska.\n\n- S\u0119dzia zapyta\u0142a wyra\u017anie: prosz\u0119 powiedzie\u0107 nam, jaki pow\u00f3d pan poda\u0142 zwalniaj\u0105c te trzy panie w trybie natychmiastowym? Dyrektor odpowiedzia\u0142: nie wiem - dodaje Zofia Stanowicka.\n\nZ ko\u0144cem listopada 2022 roku trzy piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy, zosta\u0142y dyscyplinarnie zwolnione ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu. Kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej panie zosta\u0142y ukarane nagan\u0105 z wpisaniem do akt.\n\n- Pracowa\u0142y\u015bmy w zak\u0142adzie opieku\u0144czo-leczniczym w budynku oddzielnym, czyli poza budynkiem g\u0142\u00f3wnym szpitala. Tam s\u0105 pacjenci po udarach, po wypadkach, z Alzheimerem, naprawd\u0119 - to s\u0105 trudne przypadki. W 2022 roku to si\u0119 rozpocz\u0119\u0142o, kiedy zosta\u0142 rozbudowany u nas oddzia\u0142 Zak\u0142adu Opieki Leczniczej z 40-\u0142\u00f3\u017ckowego na 60. Zacz\u0119to wtedy przyjmowa\u0107 panie piel\u0119gniarki na umow\u0119-zlecenie, to zacz\u0119to dawa\u0107 nam mniej dy\u017cur\u00f3w nocnych i \u015bwi\u0105tecznych. By\u0142y\u015bmy na etatach i wszystkie dy\u017cury \u015bwi\u0105teczne i nocne by\u0142y dla nas dodatkow\u0105 p\u0142ac\u0105 - t\u0142umaczy Zofia Stanowicka, dodaj\u0105c, \u017ce w ten spos\u00f3b panie pracowa\u0142y na wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119.\n\n\u00a0\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/pielegniarki-dyscyplinarnie-zwolnione-z-pracy-same-nie-wiedza-za-co/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZDcs7pUVCYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy dyscyplinarnie zwolnione. Same nie wiedz\u0105 za co",
                    "description": "Trzy piel\u0119gniarki zosta\u0142y zwolnione dyscyplinarnie ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu, mimo \u017ce by\u0142y w okresie ochronnym. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, same nie wiedz\u0105, co by\u0142o oficjalnym powodem zwolnienia. Kobiety wskazuj\u0105 mi\u0119dzy innymi na rozmow\u0119 z oddzia\u0142ow\u0105 o grafikach, kt\u00f3ra zosta\u0142a uznana przez ich prze\u0142o\u017con\u0105 za napa\u015b\u0107. Materia\u0142 \"Interwencji\".\n\n- Zosta\u0142am zwolniona... No w\u0142a\u015bnie, nie wiem za co. Nie wiem - m\u00f3wi zwolniona dyscyplinarnie Urszula Niedzia\u0142kowska.\n\n- S\u0119dzia zapyta\u0142a wyra\u017anie: prosz\u0119 powiedzie\u0107 nam, jaki pow\u00f3d pan poda\u0142 zwalniaj\u0105c te trzy panie w trybie natychmiastowym? Dyrektor odpowiedzia\u0142: nie wiem - dodaje Zofia Stanowicka.\n\nZ ko\u0144cem listopada 2022 roku trzy piel\u0119gniarki z blisko 40-letnim sta\u017cem pracy, zosta\u0142y dyscyplinarnie zwolnione ze szpitala w \u017burominie na Mazowszu. Kilka miesi\u0119cy wcze\u015bniej panie zosta\u0142y ukarane nagan\u0105 z wpisaniem do akt.\n\n- Pracowa\u0142y\u015bmy w zak\u0142adzie opieku\u0144czo-leczniczym w budynku oddzielnym, czyli poza budynkiem g\u0142\u00f3wnym szpitala. Tam s\u0105 pacjenci po udarach, po wypadkach, z Alzheimerem, naprawd\u0119 - to s\u0105 trudne przypadki. W 2022 roku to si\u0119 rozpocz\u0119\u0142o, kiedy zosta\u0142 rozbudowany u nas oddzia\u0142 Zak\u0142adu Opieki Leczniczej z 40-\u0142\u00f3\u017ckowego na 60. Zacz\u0119to wtedy przyjmowa\u0107 panie piel\u0119gniarki na umow\u0119-zlecenie, to zacz\u0119to dawa\u0107 nam mniej dy\u017cur\u00f3w nocnych i \u015bwi\u0105tecznych. By\u0142y\u015bmy na etatach i wszystkie dy\u017cury \u015bwi\u0105teczne i nocne by\u0142y dla nas dodatkow\u0105 p\u0142ac\u0105 - t\u0142umaczy Zofia Stanowicka, dodaj\u0105c, \u017ce w ten spos\u00f3b panie pracowa\u0142y na wy\u017csz\u0105 emerytur\u0119.\n\n\u00a0\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-17/pielegniarki-dyscyplinarnie-zwolnione-z-pracy-same-nie-wiedza-za-co/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633653",
                "likeCount": "11695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kqXFmy6YAaLZ71WSbSr3q5eMR6c",
            "id": "0lKs14Ae2eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:25:30Z",
                "channelId": "UCBYJq71FFRcwfdCFKYWs5eA",
                "title": "Kolejny problem z iPhone 16\u2026 \ud83d\ude21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lKs14Ae2eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TechnoStrefa",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kolejny problem z iPhone 16\u2026 \ud83d\ude21",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0cqR8IF6WUfUFeVpXg8bN2bhWvw",
            "id": "12-ZrFDrWME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T12:00:05Z",
                "channelId": "UCflpy-GNxlahbdRdN5CRUsA",
                "title": "My wife went into the garden at the perfect time \ud83e\udd23\ud83d\ude32 (\ud83c\udfa5: Collab)",
                "description": "#LADbible is your home for the best content on the internet. We've got viral videos showing your funniest moments, your pets, wild animal encounters, babies at their best and kids that crack us up. Subscribe now to see the internet's top fails and pranks, the weirdest weather and incredible nature. LADbible publishes the best of the internet right here, every day.\n\nhttps://www.youtube.com/ladbibleextra?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12-ZrFDrWME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LADbible Shorts",
                "tags": [
                    "TheLadBible",
                    "LADbible",
                    "lad bible",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "contentbible",
                    "viral video",
                    "viral video tiktok",
                    "viral tiktok",
                    "viral video tik tok",
                    "lad",
                    "the lad bible",
                    "the ladbible",
                    "funny compilation",
                    "funny video",
                    "cat",
                    "cute",
                    "funny",
                    "animal",
                    "stealing",
                    "thief",
                    "Latest viral videos",
                    "Trending",
                    "video viral",
                    "viral videos",
                    "viral tiktok video",
                    "unilad",
                    "furry tails",
                    "foodbible",
                    "The cat",
                    "Funny cat videos",
                    "fails",
                    "compilation",
                    "Tiktok compilation",
                    "fish",
                    "omg",
                    "close call"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "My wife went into the garden at the perfect time \ud83e\udd23\ud83d\ude32 (\ud83c\udfa5: Collab)",
                    "description": "#LADbible is your home for the best content on the internet. We've got viral videos showing your funniest moments, your pets, wild animal encounters, babies at their best and kids that crack us up. Subscribe now to see the internet's top fails and pranks, the weirdest weather and incredible nature. LADbible publishes the best of the internet right here, every day.\n\nhttps://www.youtube.com/ladbibleextra?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40905258",
                "likeCount": "1410073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m3g_DMSeWgRUsTxxfZkbIDkx8ps",
            "id": "W0-3hsRrqq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:00:54Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44116355",
                "likeCount": "591723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8jrc1mUuGScPUDYT55_DIdLfyL8",
            "id": "X-rOsXSRb9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T17:33:26Z",
                "channelId": "UCbPbgT_iBRhtJb_hVqvguuA",
                "title": "Kto da rade?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X-rOsXSRb9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Martelle",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kto da rade?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665265",
                "likeCount": "33073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UldY0XXj7-jLC6a6xQNC8YfvO9I",
            "id": "TEN5mL_Dl3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:56:14Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "B\u00d3G I ZIEMIA...",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEN5mL_Dl3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "B\u00d3G I ZIEMIA...",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "535832",
                "likeCount": "25492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h6Vko64wbUDA0x-PtFFzdGhofRs",
            "id": "y7UoT_ilra8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:13:25Z",
                "channelId": "UCBp1uKUOq9oEcLFEsNutcbw",
                "title": "To ju\u017c koniec...",
                "description": "\ud83c\udfa5INNI TW\u00d3RCY:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy   \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7UoT_ilra8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7UoT_ilra8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7UoT_ilra8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7UoT_ilra8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7UoT_ilra8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jawor",
                "tags": [
                    "jaworsski",
                    "jaworssski",
                    "jawor",
                    "funny",
                    "montage",
                    "montaz",
                    "jaworski",
                    "jawor i ola",
                    "jawor challenge",
                    "wyzwanie",
                    "24h",
                    "50h",
                    "jawor vlog",
                    "jawor daily",
                    "family friendly",
                    "kto szybciej",
                    "kto pierwszy",
                    "jawor dziecko",
                    "jawor zukoll"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "To ju\u017c koniec...",
                    "description": "\ud83c\udfa5INNI TW\u00d3RCY:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy   \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288246",
                "likeCount": "20855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1040"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 90,
        "resultsPerPage": 50
    }
}