{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "a2INMarU4IX8UNUtHLszt4_1joI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f4fUz0UiBld7EnBxCEZtmdFDt8U",
            "id": "0qURRQ72mK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:52:59Z",
                "channelId": "UCpes6DXY4XCSA8s9Q1G9ocg",
                "title": "Eine kleine Geschichte aus dem Internet",
                "description": "\ud83d\udcb8 Holt euch NordVPN! https://nordvpn.com/jules \ud83d\udcb8\n(\u00fcber den Link in der Bechreibung 4 Bonusmonate sichern!)\n=======================================================\n\n\"Diese Geschichte ist sehr kurz. Nein, winzig. Man k\u00f6nnte sogar schon fast sagen sie ist mickrig klein.\"\n\n\ud83d\udcac \u27a5 Discord: https://discord.gg/julesyt\n\ud83d\udc26 \u27a5 Twitter: https://twitter.com/Jules1Youtube\n\ud83d\udcf7 \u27a5 Instagram: https://www.instagram.com/jules__yt/\n\ud83c\udfae \u27a5 Twitch: https://www.twitch.tv/julesaufyoutube\n2\ufe0f\u20e3 \u27a5 Zweitkanal: https://www.youtube.com/@UCR42P1Uub9py2H5RkdcTnWA \n\ud83c\udf4a\u27a5 Subreddit: https://reddit.com/r/JulesYT/\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcddQuellenangaben, Credits, Verweise, Copyright & \ud83c\udfb5 Musik:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1nMue4pVpiGVtC6qOgOMwMfObu3N7BVhSOeJxEtzJ8WM/edit?usp=sharing\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcf7  \u27a5 Reaction-Regel:\n\nIhr k\u00f6nnt gerne auf das Video reagieren, bitte wartet jedoch 48 Stunden, bevor ihr auf Twitch oder Youtube auf dieses Video reagiert. Videos die den Werbeblock in ihrer Reaction rausschneiden werden gestriked. Selbiges gilt f\u00fcr Uploads auf Youtube, die in den ersten 48 Stunden online gehen. Habt bitte Respekt vor der Arbeit.\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcac \u27a5 Disclaimer/Haftungsausschluss:\n\nDieses Video enth\u00e4lt pers\u00f6nliche Meinungen, satirische Elemente und journalistische Auseinandersetzung mit \u00f6ffentlichen Ereignissen. Es dient ausschlie\u00dflich der Information, Meinungsbildung und Kritik.\n\nAlle im Video gezeigten Medien (Bilder, Videos, Musik etc.) stammen aus \u00f6ffentlich zug\u00e4nglichen Quellen. Ihre Nutzung erfolgt gem\u00e4\u00df \u00a7\u202f51 UrhG (Zitatrecht) bzw. US Fair Use (f\u00fcr internationale Inhalte), ausschlie\u00dflich zu kommentierenden, dokumentarischen oder kritischen Zwecken.\n\nDas Video richtet sich nicht gegen Einzelpersonen. Es werden weder Aufrufe zu Bel\u00e4stigung noch zu Nachahmung gegeben. Alle genannten Personen erf\u00fcllen die Definition einer \u00f6ffentlichen Figur im Sinne der Rechtsprechung.\n\nPers\u00f6nliche Informationen wurden, soweit m\u00f6glich, geschw\u00e4rzt oder ausgelassen, um die Privatsph\u00e4re zu wahren.\n\nDieses Video entspricht den YouTube-Richtlinien und verletzt keine Urheber- oder Pers\u00f6nlichkeitsrechte nach bestem Wissen und Gewissen.\n\n======================================================\n\nWeil die Frage \u00f6fters aufkam: Ja, Inspiration von Internet Historian ist definitiv vorhanden. Nur Liebe an diesen Mann, checkt ihn unbedingt mal aus: https://www.youtube.com/c/InternetHistorian\n\n=======================================================",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qURRQ72mK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qURRQ72mK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qURRQ72mK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qURRQ72mK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0qURRQ72mK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jules",
                "tags": [
                    "jules",
                    "meme",
                    "andy grote"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eine kleine Geschichte aus dem Internet",
                    "description": "\ud83d\udcb8 Holt euch NordVPN! https://nordvpn.com/jules \ud83d\udcb8\n(\u00fcber den Link in der Bechreibung 4 Bonusmonate sichern!)\n=======================================================\n\n\"Diese Geschichte ist sehr kurz. Nein, winzig. Man k\u00f6nnte sogar schon fast sagen sie ist mickrig klein.\"\n\n\ud83d\udcac \u27a5 Discord: https://discord.gg/julesyt\n\ud83d\udc26 \u27a5 Twitter: https://twitter.com/Jules1Youtube\n\ud83d\udcf7 \u27a5 Instagram: https://www.instagram.com/jules__yt/\n\ud83c\udfae \u27a5 Twitch: https://www.twitch.tv/julesaufyoutube\n2\ufe0f\u20e3 \u27a5 Zweitkanal: https://www.youtube.com/@UCR42P1Uub9py2H5RkdcTnWA \n\ud83c\udf4a\u27a5 Subreddit: https://reddit.com/r/JulesYT/\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcddQuellenangaben, Credits, Verweise, Copyright & \ud83c\udfb5 Musik:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1nMue4pVpiGVtC6qOgOMwMfObu3N7BVhSOeJxEtzJ8WM/edit?usp=sharing\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcf7  \u27a5 Reaction-Regel:\n\nIhr k\u00f6nnt gerne auf das Video reagieren, bitte wartet jedoch 48 Stunden, bevor ihr auf Twitch oder Youtube auf dieses Video reagiert. Videos die den Werbeblock in ihrer Reaction rausschneiden werden gestriked. Selbiges gilt f\u00fcr Uploads auf Youtube, die in den ersten 48 Stunden online gehen. Habt bitte Respekt vor der Arbeit.\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcac \u27a5 Disclaimer/Haftungsausschluss:\n\nDieses Video enth\u00e4lt pers\u00f6nliche Meinungen, satirische Elemente und journalistische Auseinandersetzung mit \u00f6ffentlichen Ereignissen. Es dient ausschlie\u00dflich der Information, Meinungsbildung und Kritik.\n\nAlle im Video gezeigten Medien (Bilder, Videos, Musik etc.) stammen aus \u00f6ffentlich zug\u00e4nglichen Quellen. Ihre Nutzung erfolgt gem\u00e4\u00df \u00a7\u202f51 UrhG (Zitatrecht) bzw. US Fair Use (f\u00fcr internationale Inhalte), ausschlie\u00dflich zu kommentierenden, dokumentarischen oder kritischen Zwecken.\n\nDas Video richtet sich nicht gegen Einzelpersonen. Es werden weder Aufrufe zu Bel\u00e4stigung noch zu Nachahmung gegeben. Alle genannten Personen erf\u00fcllen die Definition einer \u00f6ffentlichen Figur im Sinne der Rechtsprechung.\n\nPers\u00f6nliche Informationen wurden, soweit m\u00f6glich, geschw\u00e4rzt oder ausgelassen, um die Privatsph\u00e4re zu wahren.\n\nDieses Video entspricht den YouTube-Richtlinien und verletzt keine Urheber- oder Pers\u00f6nlichkeitsrechte nach bestem Wissen und Gewissen.\n\n======================================================\n\nWeil die Frage \u00f6fters aufkam: Ja, Inspiration von Internet Historian ist definitiv vorhanden. Nur Liebe an diesen Mann, checkt ihn unbedingt mal aus: https://www.youtube.com/c/InternetHistorian\n\n======================================================="
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1207345",
                "likeCount": "138116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pWC6e1fCSyY9R9ronRT5RXANKZE",
            "id": "AkMEXzHXaSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T08:27:52Z",
                "channelId": "UCTPAHk1b-h-WGQn9cfGlw2Q",
                "title": "Zwischen Deutschland und D\u00e4nemark: Mega-Baustelle Fehmarnbelttunnel | Die Nordreportage | NDR Doku",
                "description": "Der Fehmarnbelttunnel zwischen Deutschland und D\u00e4nemark ist eines der gr\u00f6\u00dften und technisch anspruchsvollsten Infrastrukturprojekte Europas und der weltweit l\u00e4ngste Absenktunnel. Einerseits wird das Projekt in Deutschland kontrovers diskutiert, andererseits ist es eine riesige technische Herausforderung f\u00fcr die Konstrukteure und Erbauer. F\u00fcr den deutschen Bauingenieur Markus Just, der mittlerweile in Schweden wohnt, ist die d\u00e4nische Baustelle so etwas wie ein Idealjob: \"Schon w\u00e4hrend meines Studiums wollte ich hier arbeiten \u2013 dabei wusste man damals noch gar nicht, ob es ein Tunnel oder eine Br\u00fccke wird.\"\r\n\r\nDiese und viele weitere Dokus findet ihr auch in der ARD Mediathek: \r\nhttps://www.ardmediathek.de/dokus\r\n\r\nMehr als zwei Jahre lang hat ein Team der \"Nordreportage\" die Arbeiten begleitet. Sie umfassen den pr\u00e4zisen Unterwasseraushub des 18 Kilometer langen Tunnelgrabens in der Ostsee sowie die Errichtung der Tunnelportale auf deutscher und d\u00e4nischer Seite. Ein zentraler Bestandteil ist zudem die eigens errichtete Betonelementfabrik in R\u00f8dbyhavn, in der gewaltige Tunnelelemente mit jeweils 217 Metern L\u00e4nge und einem Gewicht von bis zu 73.000 Tonnen gefertigt werden. Die Produktion ist bereits angelaufen und erfolgt nahezu wie am Flie\u00dfband.\r\n\r\nUm die Tunnelst\u00fccke zu bewegen, wurden drei gigantische, 500 Meter lange Becken errichtet, im Prinzip riesige Trockendocks wie auf einer Werft, nur deutlich gr\u00f6\u00dfer. Diese Elemente werden anschlie\u00dfend mithilfe speziell gebauter Hebe-Pontons exakt auf dem Meeresgrund positioniert und mittels Vakuum miteinander verbunden.\r\n\r\n\"Es sind ja eigentlich zig kleinere Baustellen: die Element- Fabrik, der Ostseegraben, die Tunnelportale in Deutschland und D\u00e4nemark. Doch jede dieser kleineren Baustellen ist f\u00fcr sich genommen bereits ein gewaltiges Unterfangen. Das alles zu koordinieren, ist wirklich eine Meisterleistung\", erkl\u00e4rt Ingenieur Just, der nun der ersten Absenkung eines Tunnelelements entgegenfiebert.\r\n\r\nEine umstrittenes, aber auch einzigartiges Gro\u00dfprojekt, das mit logistischen und planerischen Herausforderungen verbunden ist - die Mega-Baustelle Fehmarnbelttunnel.\r\n\r\nMehr dazu: https://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage/Mega-Baustelle-Fehmarnbelttunnel,sendung1537294.html\r\n\r\nErstausstrahlung: 27. Mai 2025\r\n\r\n#ndr #doku #fehmarnbelttunnel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkMEXzHXaSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkMEXzHXaSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkMEXzHXaSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkMEXzHXaSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR Doku",
                "tags": [
                    "Absenktunnel",
                    "Deutschland",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "D\u00e4nemark",
                    "Errichtung",
                    "Europa",
                    "Fehmarn",
                    "Fehmarnbelt",
                    "Fehmarnbelttunnel",
                    "Infrastruktur",
                    "NDR Doku",
                    "Nordreportage",
                    "Ostsee",
                    "Projekt",
                    "Reportage",
                    "Schleswig-Holstein",
                    "Tunnel",
                    "Tunnelgraben",
                    "Tunnelportale",
                    "Unterwasseraushub"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Zwischen Deutschland und D\u00e4nemark: Mega-Baustelle Fehmarnbelttunnel | Die Nordreportage | NDR Doku",
                    "description": "Der Fehmarnbelttunnel zwischen Deutschland und D\u00e4nemark ist eines der gr\u00f6\u00dften und technisch anspruchsvollsten Infrastrukturprojekte Europas und der weltweit l\u00e4ngste Absenktunnel. Einerseits wird das Projekt in Deutschland kontrovers diskutiert, andererseits ist es eine riesige technische Herausforderung f\u00fcr die Konstrukteure und Erbauer. F\u00fcr den deutschen Bauingenieur Markus Just, der mittlerweile in Schweden wohnt, ist die d\u00e4nische Baustelle so etwas wie ein Idealjob: \"Schon w\u00e4hrend meines Studiums wollte ich hier arbeiten \u2013 dabei wusste man damals noch gar nicht, ob es ein Tunnel oder eine Br\u00fccke wird.\"\r\n\r\nDiese und viele weitere Dokus findet ihr auch in der ARD Mediathek: \r\nhttps://www.ardmediathek.de/dokus\r\n\r\nMehr als zwei Jahre lang hat ein Team der \"Nordreportage\" die Arbeiten begleitet. Sie umfassen den pr\u00e4zisen Unterwasseraushub des 18 Kilometer langen Tunnelgrabens in der Ostsee sowie die Errichtung der Tunnelportale auf deutscher und d\u00e4nischer Seite. Ein zentraler Bestandteil ist zudem die eigens errichtete Betonelementfabrik in R\u00f8dbyhavn, in der gewaltige Tunnelelemente mit jeweils 217 Metern L\u00e4nge und einem Gewicht von bis zu 73.000 Tonnen gefertigt werden. Die Produktion ist bereits angelaufen und erfolgt nahezu wie am Flie\u00dfband.\r\n\r\nUm die Tunnelst\u00fccke zu bewegen, wurden drei gigantische, 500 Meter lange Becken errichtet, im Prinzip riesige Trockendocks wie auf einer Werft, nur deutlich gr\u00f6\u00dfer. Diese Elemente werden anschlie\u00dfend mithilfe speziell gebauter Hebe-Pontons exakt auf dem Meeresgrund positioniert und mittels Vakuum miteinander verbunden.\r\n\r\n\"Es sind ja eigentlich zig kleinere Baustellen: die Element- Fabrik, der Ostseegraben, die Tunnelportale in Deutschland und D\u00e4nemark. Doch jede dieser kleineren Baustellen ist f\u00fcr sich genommen bereits ein gewaltiges Unterfangen. Das alles zu koordinieren, ist wirklich eine Meisterleistung\", erkl\u00e4rt Ingenieur Just, der nun der ersten Absenkung eines Tunnelelements entgegenfiebert.\r\n\r\nEine umstrittenes, aber auch einzigartiges Gro\u00dfprojekt, das mit logistischen und planerischen Herausforderungen verbunden ist - die Mega-Baustelle Fehmarnbelttunnel.\r\n\r\nMehr dazu: https://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage/Mega-Baustelle-Fehmarnbelttunnel,sendung1537294.html\r\n\r\nErstausstrahlung: 27. Mai 2025\r\n\r\n#ndr #doku #fehmarnbelttunnel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469057",
                "likeCount": "7414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ayr262oN2eQwMttbEoFDh6j6Ezo",
            "id": "CfYHFKSxAM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:01:39Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "Ein Tag als CEO im Miniatur Wunderland | Die Erfolgsgeschichte",
                "description": "Miniatur Wunderland auf YouTube https://link.heyaaron.de/MWYT\nJobs im Miniatur Wunderland https://link.heyaaron.de/JobsimMW\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfYHFKSxAM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfYHFKSxAM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfYHFKSxAM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfYHFKSxAM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfYHFKSxAM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein Tag als CEO im Miniatur Wunderland | Die Erfolgsgeschichte",
                    "description": "Miniatur Wunderland auf YouTube https://link.heyaaron.de/MWYT\nJobs im Miniatur Wunderland https://link.heyaaron.de/JobsimMW\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180339",
                "likeCount": "10273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dC8rDCDBJV1Fc0fbU03xucmsQkg",
            "id": "ISXpRigx33Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T11:00:26Z",
                "channelId": "UC5Ah1lP7yIMV4wdM094Cwtg",
                "title": "TOURSTART abfahrt in den NORDEN (Trucker p\u00f6belt uns an\ud83e\udd2c\ud83e\udd23) LUXUS-CAMPER TOUR\ud83d\ude8d\ud83d\uddfa\ufe0f mit ZARBEX",
                "description": "Es geht los: @zarbex und Schradin starten ihre gro\u00dfe LUXUS-CAMPER TOUR!\nDie Tour gibt es jeden Tag live auf Twitch: https://www.twitch.tv/schradin\n\nDicke Rabatte auf leckere Getr\u00e4nke von\nHOLY: https://weareholy.com/Schradin\n(Werbung)\n\n\ud83d\udea8NEUER ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/@SCHRADINHighlights\n\u2b06\ufe0fGameplay, XXL-Reaktionen und vieles mehr auf SCHRADIN Highlights\u2b06\ufe0f\n\ud83d\udea8 TWITCH: https://www.twitch.tv/schradin\n\ud83d\udea8 INSTAGRAM: https://instagram.com/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 TIKTOK: https://tiktok.com/@maximalschradin\n\ud83d\udea8 SHOP: https://maximalschradin.de/\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHier werden alle Highlights von Max Schradin hochgeladen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISXpRigx33Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISXpRigx33Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISXpRigx33Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISXpRigx33Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISXpRigx33Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAXIMALSCHRADIN",
                "tags": [
                    "Max Schradin",
                    "Schradin",
                    "Maximalschradin",
                    "habicht",
                    "Lustig",
                    "Zarbex",
                    "Zarbex unterwegs",
                    "Schradin unterwegs",
                    "Schradin Zarbex",
                    "Zarbex Schradin",
                    "IRL",
                    "IRL stream",
                    "zarbex camper tour",
                    "camper-tour",
                    "camper tour",
                    "schradin camper tour",
                    "camping irl",
                    "schradin camp",
                    "LUXUS-CAMPER TOUR",
                    "500k camper",
                    "zarbex talk",
                    "schradin talk",
                    "erster tag",
                    "tourstart",
                    "luxus camper",
                    "schradin zarbex tour",
                    "zarbexlive",
                    "zarbex camping",
                    "schradin camping",
                    "TOURSTART abfahrt in den NORDEN (Trucker p\u00f6belt uns an\ud83e\udd2c\ud83e\udd23)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "TOURSTART abfahrt in den NORDEN (Trucker p\u00f6belt uns an\ud83e\udd2c\ud83e\udd23) LUXUS-CAMPER TOUR\ud83d\ude8d\ud83d\uddfa\ufe0f mit ZARBEX",
                    "description": "Es geht los: @zarbex und Schradin starten ihre gro\u00dfe LUXUS-CAMPER TOUR!\nDie Tour gibt es jeden Tag live auf Twitch: https://www.twitch.tv/schradin\n\nDicke Rabatte auf leckere Getr\u00e4nke von\nHOLY: https://weareholy.com/Schradin\n(Werbung)\n\n\ud83d\udea8NEUER ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/@SCHRADINHighlights\n\u2b06\ufe0fGameplay, XXL-Reaktionen und vieles mehr auf SCHRADIN Highlights\u2b06\ufe0f\n\ud83d\udea8 TWITCH: https://www.twitch.tv/schradin\n\ud83d\udea8 INSTAGRAM: https://instagram.com/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 TIKTOK: https://tiktok.com/@maximalschradin\n\ud83d\udea8 SHOP: https://maximalschradin.de/\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHier werden alle Highlights von Max Schradin hochgeladen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186551",
                "likeCount": "7594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MfDy7jNJGVHV6iY1CPgh13Wa-bY",
            "id": "ca2kOgIZYlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:00:05Z",
                "channelId": "UCa7IcQjnxZTOLgdNU14Hydg",
                "title": "Die katastrophalen letzten Minuten im ICE 884",
                "description": "Im Juni 1998 entgleist ein ICE auf der Fahrt von M\u00fcnchen nach Hamburg in der N\u00e4he des nieders\u00e4chsischen Ortes Eschede. Es ist eine der schwersten Zugkatastrophen in der deutschen Geschichte. \u00dcber hundert Menschen sterben, viele weitere werden verletzt. Doch wie konnte es zu diesem verheerenden Ungl\u00fcck kommen? Was passierte in den entscheidenden Sekunden vor dem Unfall? Welche technischen Vers\u00e4umnisse und menschlichen Entscheidungen f\u00fchrten zur Trag\u00f6die? Und wie reagierten Rettungskr\u00e4fte, Bahn und Politik auf das Ausma\u00df der Katastrophe?\n\n\nQuellen, Interviewpartner und Einblendungen:\nhttps://docs.google.com/document/d/1LQsqPpeIo-iqEUfhrG0EExWQq52zAH0NFX6kXhqOQMY/edit?usp=sharing \n\n\nVideo-Essays in einem informativen und anspruchsvollen Stil. \ud83d\uddc4\ufe0f\n\n___________________________________________\n\ntatsache geh\u00f6rt seit dem 21.9.2024 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette\nDatenschutz: funk.net/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca2kOgIZYlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca2kOgIZYlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca2kOgIZYlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca2kOgIZYlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ca2kOgIZYlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tatsache",
                "tags": [
                    "DB unfall",
                    "Deutsche Bahn",
                    "Deutsche Bahn Unfall",
                    "Eschede",
                    "Eschede ICE",
                    "ICE 884 Unfall",
                    "ICE 884: Warum dieser Zug nie h\u00e4tte fahren d\u00fcrfen",
                    "ICE Unfall",
                    "ICE katastrophe",
                    "ICE ungl\u00fcck",
                    "Ice 884",
                    "Ice 884 Katastrophe",
                    "Zugkatastrophe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die katastrophalen letzten Minuten im ICE 884",
                    "description": "Im Juni 1998 entgleist ein ICE auf der Fahrt von M\u00fcnchen nach Hamburg in der N\u00e4he des nieders\u00e4chsischen Ortes Eschede. Es ist eine der schwersten Zugkatastrophen in der deutschen Geschichte. \u00dcber hundert Menschen sterben, viele weitere werden verletzt. Doch wie konnte es zu diesem verheerenden Ungl\u00fcck kommen? Was passierte in den entscheidenden Sekunden vor dem Unfall? Welche technischen Vers\u00e4umnisse und menschlichen Entscheidungen f\u00fchrten zur Trag\u00f6die? Und wie reagierten Rettungskr\u00e4fte, Bahn und Politik auf das Ausma\u00df der Katastrophe?\n\n\nQuellen, Interviewpartner und Einblendungen:\nhttps://docs.google.com/document/d/1LQsqPpeIo-iqEUfhrG0EExWQq52zAH0NFX6kXhqOQMY/edit?usp=sharing \n\n\nVideo-Essays in einem informativen und anspruchsvollen Stil. \ud83d\uddc4\ufe0f\n\n___________________________________________\n\ntatsache geh\u00f6rt seit dem 21.9.2024 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette\nDatenschutz: funk.net/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127355",
                "likeCount": "10393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "685kBXPooEaI6VxNMarb_XmLfxM",
            "id": "LJf1WDBBuW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:36:24Z",
                "channelId": "UCAEB1IcDepSGmvXz5ciEkFw",
                "title": "Lohnen sich Verlorene Pakete f\u00fcr 700\u20ac?..",
                "description": "\u270f\ufe0f Holt euch GUAVE Hydration mit Code NTK oder NTK5: https://weareholy.com/ntk/try\n\ud83c\udf99\ufe0f Reaktionen: @NeedyYT \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd47 Hauptkanal: @NeedToKnoww \n\n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJf1WDBBuW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJf1WDBBuW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJf1WDBBuW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJf1WDBBuW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJf1WDBBuW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neeto",
                "tags": [
                    "need to know",
                    "needtoknow",
                    "needtoknoww",
                    "neeto",
                    "ntk",
                    "witzig",
                    "pakete",
                    "verlorene Pakete",
                    "dhl",
                    "verlorene dhl pakete"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lohnen sich Verlorene Pakete f\u00fcr 700\u20ac?..",
                    "description": "\u270f\ufe0f Holt euch GUAVE Hydration mit Code NTK oder NTK5: https://weareholy.com/ntk/try\n\ud83c\udf99\ufe0f Reaktionen: @NeedyYT \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd47 Hauptkanal: @NeedToKnoww \n\n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63238",
                "likeCount": "4252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8sKLHrIeZUVJVCAem1rnceBzmnQ",
            "id": "ucMgrQSbLPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:01:25Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "Beten statt Sex - 1 Tag im Kloster",
                "description": "\ud83c\udf0e 15% Rabatt auf alle Saily Datenpakete mit dem Code \"tomatolix\": https://saily.com/tomatolix (Werbung)\n\nWie lebt es sich als M\u00f6nch im Kloster? Um das herauszufinden, verbringe ich einen Tag in der Erzabtei St. Ottilien und spreche mit echten M\u00f6nchen \u00fcber ihren ungew\u00f6hnlichen Lebensweg.\n\nVielen Dank an die Erzabtei St. Ottilien: @ErzabteiStOttilien \n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ucMgrQSbLPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ucMgrQSbLPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ucMgrQSbLPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ucMgrQSbLPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ucMgrQSbLPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Kloster",
                    "M\u00f6nche",
                    "Kloster-Doku",
                    "Kirche",
                    "St. Ottilien",
                    "Erzabtei",
                    "Glauben",
                    "Religion",
                    "benediktiner",
                    "3 Tage im Kloster"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Beten statt Sex - 1 Tag im Kloster",
                    "description": "\ud83c\udf0e 15% Rabatt auf alle Saily Datenpakete mit dem Code \"tomatolix\": https://saily.com/tomatolix (Werbung)\n\nWie lebt es sich als M\u00f6nch im Kloster? Um das herauszufinden, verbringe ich einen Tag in der Erzabtei St. Ottilien und spreche mit echten M\u00f6nchen \u00fcber ihren ungew\u00f6hnlichen Lebensweg.\n\nVielen Dank an die Erzabtei St. Ottilien: @ErzabteiStOttilien \n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392963",
                "likeCount": "23402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KpG1hkDYZz5USY8P7zbsp877XLc",
            "id": "412EANjdvlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:00:02Z",
                "channelId": "UCZqgRlLcvO3Fnx_npQJygcQ",
                "title": "One Piece: Staffel 2 | Besondere Ank\u00fcndigung | Netflix",
                "description": "Aufgepasst, Strohh\u00fcte! Auf geht\u2019s zur Grandline! Erster Stopp: TUDUM! Wir sehen uns am 1. Juni LIVE, nur auf Netflix. PS: Hat irgendjemand die Hufe geh\u00f6rt?\n\nJetzt Staffel 1 ansehen: URL https://www.netflix.com/title/80217940\n\nMehr \u00fcber One Piece:\nOne Piece ist eine Netflix Live-Action-Adaption, die auf Eiichiro Odas weltweit beliebtem Manga basiert. Die epische Abenteuer-Saga spielt auf hoher See. Im Mittelpunkt der Handlung steht der enthusiastische Ruffy, der unbedingt K\u00f6nig der Piraten werden will.\n\nOne Piece ist ein kulturelles Ph\u00e4nomen mit Millionen leidenschaftlicher Fans auf der ganzen Welt. Die umfangreiche, fortlaufende Geschichte dreht sich um eine Gruppe von Au\u00dfenseiter*innen, die sich zusammentun und zu Ruffys treuer Crew, den Strohh\u00fcten, werden. Ausf\u00fchrender Produzent der Live-Action-Serie ist Sch\u00f6pfer Eiichiro Oda (auch als Oda-Sensei bekannt) in Zusammenarbeit mit Sheisha. Produziert von Tomorrow Studios und Netflix.\n\nAuf Netflix ansehen: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nAbonniere den YouTube-Kanal von Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz: http://bit.ly/2QSZLs9\n\n\u00dcber Netflix:\nNetflix ist mit \u00fcber 300 Millionen zahlenden Mitgliedern in \u00fcber 190 L\u00e4ndern einer der gr\u00f6\u00dften Entertainment-Dienste weltweit und bietet Zugriff auf eine gro\u00dfe Auswahl vielf\u00e4ltiger Serien, Filme, Dokumentationen, Reality- und Comedy-Formate sowie Mobile Games in zahlreichen Sprachen. Mitglieder k\u00f6nnen die Wiedergabe der Inhalte jederzeit und \u00fcberall unbegrenzt starten, unterbrechen und fortsetzen sowie ihr Abo zu jedem Zeitpunkt \u00e4ndern.\n\nFolge Netflix:\nFacebook: https://www.facebook.com/NetflixDACH/\nX/Twitter: https://twitter.com/NetflixDE\nInstagram: https://www.instagram.com/netflixde/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@netflixde\n\nOne Piece: Staffel 2 | Besondere Ank\u00fcndigung | Netflix \nhttps://www.youtube.com/@Netflixdach",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/412EANjdvlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/412EANjdvlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/412EANjdvlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/412EANjdvlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/412EANjdvlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz",
                "tags": [
                    "Abenteuer",
                    "Anime",
                    "Chopper",
                    "Emily Rudd",
                    "Hufe",
                    "I\u00f1aki Godoy",
                    "Jacob Romero Gibson",
                    "Live-Action",
                    "Lysop",
                    "Mackenyu",
                    "Manga",
                    "Nami",
                    "Netflix",
                    "News",
                    "ONE PIECE",
                    "Oda",
                    "Pirat",
                    "Piraten",
                    "Ruffy",
                    "Saga",
                    "Sanji",
                    "Staffel 2",
                    "Strohh\u00fcte",
                    "TUDUM",
                    "Taz Skylar",
                    "Teaser",
                    "Teleschnecke",
                    "Trailer",
                    "Zorro",
                    "episch",
                    "neue Schwerter"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "One Piece: Staffel 2 | Besondere Ank\u00fcndigung | Netflix",
                    "description": "Aufgepasst, Strohh\u00fcte! Auf geht\u2019s zur Grandline! Erster Stopp: TUDUM! Wir sehen uns am 1. Juni LIVE, nur auf Netflix. PS: Hat irgendjemand die Hufe geh\u00f6rt?\n\nJetzt Staffel 1 ansehen: URL https://www.netflix.com/title/80217940\n\nMehr \u00fcber One Piece:\nOne Piece ist eine Netflix Live-Action-Adaption, die auf Eiichiro Odas weltweit beliebtem Manga basiert. Die epische Abenteuer-Saga spielt auf hoher See. Im Mittelpunkt der Handlung steht der enthusiastische Ruffy, der unbedingt K\u00f6nig der Piraten werden will.\n\nOne Piece ist ein kulturelles Ph\u00e4nomen mit Millionen leidenschaftlicher Fans auf der ganzen Welt. Die umfangreiche, fortlaufende Geschichte dreht sich um eine Gruppe von Au\u00dfenseiter*innen, die sich zusammentun und zu Ruffys treuer Crew, den Strohh\u00fcten, werden. Ausf\u00fchrender Produzent der Live-Action-Serie ist Sch\u00f6pfer Eiichiro Oda (auch als Oda-Sensei bekannt) in Zusammenarbeit mit Sheisha. Produziert von Tomorrow Studios und Netflix.\n\nAuf Netflix ansehen: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nAbonniere den YouTube-Kanal von Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz: http://bit.ly/2QSZLs9\n\n\u00dcber Netflix:\nNetflix ist mit \u00fcber 300 Millionen zahlenden Mitgliedern in \u00fcber 190 L\u00e4ndern einer der gr\u00f6\u00dften Entertainment-Dienste weltweit und bietet Zugriff auf eine gro\u00dfe Auswahl vielf\u00e4ltiger Serien, Filme, Dokumentationen, Reality- und Comedy-Formate sowie Mobile Games in zahlreichen Sprachen. Mitglieder k\u00f6nnen die Wiedergabe der Inhalte jederzeit und \u00fcberall unbegrenzt starten, unterbrechen und fortsetzen sowie ihr Abo zu jedem Zeitpunkt \u00e4ndern.\n\nFolge Netflix:\nFacebook: https://www.facebook.com/NetflixDACH/\nX/Twitter: https://twitter.com/NetflixDE\nInstagram: https://www.instagram.com/netflixde/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@netflixde\n\nOne Piece: Staffel 2 | Besondere Ank\u00fcndigung | Netflix \nhttps://www.youtube.com/@Netflixdach"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64484",
                "likeCount": "2150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9xWm6B_N43TM4h3K6dLbs9YGn8",
            "id": "FnB6xmoUlZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:23Z",
                "channelId": "UCaDFHuodTr4T1EAg5IXK0NQ",
                "title": "DARUM hatte ich noch nie \u2026 | TRU DOKU",
                "description": "Lange sch\u00e4mt sich Nine daf\u00fcr, dass sie noch nie Sex hatte, dann erlebt sie mit 25 Jahren endlich ihren ersten Kuss\u2026\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\nSchon in ihrer Teenagerzeit f\u00fchlt sich Nine anders als die anderen. W\u00e4hrend ihre Freundinnen ihre ersten romantischen und sexuellen Abenteuer erleben, f\u00fchlt sich Nine selbst nicht bereit f\u00fcr diese Schritte.\nIn ihren fr\u00fchen Zwanzigern sucht Nine schlie\u00dflich Rat bei einer Psychologin. Doch anstatt Unterst\u00fctzung zu finden, f\u00fchlt sie sich missverstanden und nicht ernst genommen. Erst sp\u00e4ter beginnt sie, ihr Geheimnis mit Freundinnen zu teilen. Obwohl diese unterst\u00fctzend sind, f\u00fchlt sich Nine h\u00e4ufig wie eine Au\u00dferirdische.\nMit Mitte 20 gelingt es Nine erstmals, mehr Intimit\u00e4t zuzulassen. Auf einer Party trifft sie jemanden, der ihr besonders gut gef\u00e4llt. Sie \u00fcberwindet ihre \u00c4ngste und erlebt mit 25 Jahren ihren ersten Kuss \u2013 ein Meilenstein, bei dem sie sich sicher und wohl f\u00fchlt. Kurze Zeit sp\u00e4ter lernt sie einen weiteren Mann kennen, mit dem sie sich mehr vorstellen kann.\n\n#jungfrau  #trudoku #zdf \n\n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\n\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n\n_______________ \n\nEin Film von: Mira Br\u00fcnner\nMitarbeit: Paula Rasch\nKamera: Alex Stoll\nTon: Mariana Andrade Koch \nSchnitt: Melanie Riede\nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nOder jetzt streamen unter zdf.de und in der ZDF-App \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \nKategorie: Doku, Reportage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnB6xmoUlZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnB6xmoUlZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnB6xmoUlZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnB6xmoUlZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnB6xmoUlZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRU DOKU",
                "tags": [
                    "TRU",
                    "TRU DOKU",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Reportage",
                    "Y-Kollektiv",
                    "Strg_F",
                    "follow.me reports",
                    "reporter"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "DARUM hatte ich noch nie \u2026 | TRU DOKU",
                    "description": "Lange sch\u00e4mt sich Nine daf\u00fcr, dass sie noch nie Sex hatte, dann erlebt sie mit 25 Jahren endlich ihren ersten Kuss\u2026\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\nSchon in ihrer Teenagerzeit f\u00fchlt sich Nine anders als die anderen. W\u00e4hrend ihre Freundinnen ihre ersten romantischen und sexuellen Abenteuer erleben, f\u00fchlt sich Nine selbst nicht bereit f\u00fcr diese Schritte.\nIn ihren fr\u00fchen Zwanzigern sucht Nine schlie\u00dflich Rat bei einer Psychologin. Doch anstatt Unterst\u00fctzung zu finden, f\u00fchlt sie sich missverstanden und nicht ernst genommen. Erst sp\u00e4ter beginnt sie, ihr Geheimnis mit Freundinnen zu teilen. Obwohl diese unterst\u00fctzend sind, f\u00fchlt sich Nine h\u00e4ufig wie eine Au\u00dferirdische.\nMit Mitte 20 gelingt es Nine erstmals, mehr Intimit\u00e4t zuzulassen. Auf einer Party trifft sie jemanden, der ihr besonders gut gef\u00e4llt. Sie \u00fcberwindet ihre \u00c4ngste und erlebt mit 25 Jahren ihren ersten Kuss \u2013 ein Meilenstein, bei dem sie sich sicher und wohl f\u00fchlt. Kurze Zeit sp\u00e4ter lernt sie einen weiteren Mann kennen, mit dem sie sich mehr vorstellen kann.\n\n#jungfrau  #trudoku #zdf \n\n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\n\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n\n_______________ \n\nEin Film von: Mira Br\u00fcnner\nMitarbeit: Paula Rasch\nKamera: Alex Stoll\nTon: Mariana Andrade Koch \nSchnitt: Melanie Riede\nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nOder jetzt streamen unter zdf.de und in der ZDF-App \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \nKategorie: Doku, Reportage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72213",
                "likeCount": "2036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lncJSYKy3y3RoaaQoHcglyK_fB0",
            "id": "WvJEOb79GJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:15:11Z",
                "channelId": "UCeEp52asMZLHFCRUqsc9eww",
                "title": "Erste Knopfdr\u00fccker am LEGO Flughafen!",
                "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvJEOb79GJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvJEOb79GJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvJEOb79GJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvJEOb79GJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvJEOb79GJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brickman Brothers",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Erste Knopfdr\u00fccker am LEGO Flughafen!",
                    "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74893",
                "likeCount": "6178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HXaW0iCHvWyeV_Q6UlYmZKOxQzo",
            "id": "eaS3rocpq1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:01:08Z",
                "channelId": "UCxec_VgCE-5DUZ8MocKbEdg",
                "title": "Deutsche Verm\u00f6gensberatung (DVAG): Hoher Verlust nach falscher Beratung?  | Voss & Team MDR",
                "description": "Eine Kundin der Deutschen Verm\u00f6gensberatung (DVAG) wollte ausdr\u00fccklich ein risikoarmes Investment. Sie vertraute auf die Empfehlungen einer Finanzberaterin der DVAG. Dann der Schock: Fast die gesamten Ersparnisse sollen pl\u00f6tzlich futsch sein. Wie kann das sein?  \n\nDie DVAG distanziert sich von der Finanzberaterin \u2013 diese habe auf eigene Faust gehandelt. Die Gespr\u00e4che mit der Kundin fanden jedoch in den Firmenr\u00e4umen und unter dem Namen der DVAG statt. Recherchen von Voss & Team zeigen: es gibt weitere Betroffene.  \n\n--------------\u202f \n00:00 Erspartes verloren durch Beraterin der Deutschen Verm\u00f6gensberatung \n01:27 Was ist die Deutsche Verm\u00f6gensberatung? \n02:13 Beratungstermin mit Investitionsempfehlung  \n04:55 Interview mit Anw\u00e4ltin im Finanz- und Bankbereich   \n06:25 Der Schock: Insolvenzverfahren MG Grundbesitz GmbH  \n08:20 Beschwerde bei der Deutschen Verm\u00f6gensberatung    \n08:46 Antwort: Entlassung der Verm\u00f6gensberaterin? \n10:14 Recherche: In was genau hat die Betroffene investiert? \n11:49 Anfrage an die DVAG: Warum wurde diese Anlage empfohlen? \n12:45 Haftung und Schadensersatz: Fragen an Anw\u00e4ltin  \n14:42 Kontakt zwischen Stadt P\u00f6\u00dfneck und MG Grundbesitz GmbH  \n16:30 Ermittlungen wegen Insolvenzverschleppung und Betrug  \n17:08 Wie kontrolliert die DVAG ihre Mitarbeiter? \n17:46 Wir kontaktieren die entlassene Beraterin  \n20:29 Wie wahrscheinlich ist der juristische Erfolg der Betroffenen? \n--------------\u202f \n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung Voss & Team, er ist zuerst am 22.04.2025 im MDR-Fernsehen gelaufen.\u202f\u202f \n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt. \ud83d\ude0a\u202f \n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\u202f \n\n----------------\u202f\u202f \n\n\ud83d\udce2 Habt ihr schon schlechte Erfahrungen mit Finanzberatungen gemacht? Schreibt es in die Kommentare!\u202f\u202f \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\u202f \n\u202f\u202f \n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI VOSS & TEAM!\u202f\u202f \nBestimmt kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen vom SWR Marktcheck, Markt NDR und Markt WDR, rbb supermarkt, ECHT?, FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil, Eine Minute Geld und buy better. Voss & Team erg\u00e4nzt die Vielfalt auf dem YouTube-Kanal des ARD-Marktcheck.\u202f \n\n\u202f \nSven Voss und sein Team unterst\u00fctzen dabei Menschen im Kampf gegen Beh\u00f6rden, Versicherungen und Unternehmen. Sie decken Beh\u00f6rdenirrsinn und Steuerverschwendungen auf.\ud83d\udd0d\u2714\u202f \n\u202f \nWenn auch ihr Probleme oder \u00c4rger mit Beh\u00f6rden, Versicherungen oder Unternehmen habt oder Opfer von Abzocke geworden seid, dann meldet euch! \ud83d\udc49 voss-und-team@mdr.de\u202f \n\u202f \nWir berichten dar\u00fcber auf diesem YouTube-Channel und in unserer Fernseh-Sendung. Wir versuchen, euch zu helfen, denn Voss & Team k\u00e4mpft f\u00fcr euch.\u202f \n\nAutor/in: Swantje Kaiser\u202f \u202f \n\n---------------------\u202f\u202f\u202f \n\u25bahttps://youtu.be/rjxu_fwXe6M \n\u25bahttps://youtu.be/mlwX6sO26d4 \n\u25ba\u202fhttps://youtu.be/wGSc4-xLcoI \n\u25bahttps://youtu.be/8N-rZlHJ8YY \n\u25bahttps://youtu.be/kpEKfuTiP4c\u202f \n---------------------\u202f\u202f \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer\u202fHomepage: marktcheck.ard.de\u202f\u202f \n\u25ba\u202fMehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:\u202f facebook.com/marktcheck\u202f \n\u25ba\u202fWir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnser Impressum: https://www.swr.de/impressum/\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \u202f \n\u202f \n#DeutscheVerm\u00f6gensberatung #Investition #Finanzen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaS3rocpq1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaS3rocpq1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaS3rocpq1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaS3rocpq1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eaS3rocpq1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Marktcheck",
                "tags": [
                    "Deutsche Verm\u00f6gensberatung",
                    "DVAG",
                    "Ist die DVAG seri\u00f6s?",
                    "Investition",
                    "Investitionsempfehlung",
                    "Beratung",
                    "Verm\u00f6gensberatung",
                    "Falsche Beratung",
                    "Schlechte Beratung",
                    "Geld verloren durch Beratung",
                    "Wer haftet bei schlechter Finanzberatung?",
                    "Finanzberatung",
                    "Finanzen",
                    "Immobilien",
                    "Sollte man in Immobilien investieren?",
                    "Geld anlegen",
                    "Sicherheit oder Risiko?",
                    "Schadensersatz",
                    "MG Grundbesitz GmbH",
                    "insolvent",
                    "Insolvenz",
                    "Insolvenzverfahren",
                    "Betrug",
                    "Erspartes verloren",
                    "ARD Marktcheck",
                    "Voss & Team MDR"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Deutsche Verm\u00f6gensberatung (DVAG): Hoher Verlust nach falscher Beratung?  | Voss & Team MDR",
                    "description": "Eine Kundin der Deutschen Verm\u00f6gensberatung (DVAG) wollte ausdr\u00fccklich ein risikoarmes Investment. Sie vertraute auf die Empfehlungen einer Finanzberaterin der DVAG. Dann der Schock: Fast die gesamten Ersparnisse sollen pl\u00f6tzlich futsch sein. Wie kann das sein?  \n\nDie DVAG distanziert sich von der Finanzberaterin \u2013 diese habe auf eigene Faust gehandelt. Die Gespr\u00e4che mit der Kundin fanden jedoch in den Firmenr\u00e4umen und unter dem Namen der DVAG statt. Recherchen von Voss & Team zeigen: es gibt weitere Betroffene.  \n\n--------------\u202f \n00:00 Erspartes verloren durch Beraterin der Deutschen Verm\u00f6gensberatung \n01:27 Was ist die Deutsche Verm\u00f6gensberatung? \n02:13 Beratungstermin mit Investitionsempfehlung  \n04:55 Interview mit Anw\u00e4ltin im Finanz- und Bankbereich   \n06:25 Der Schock: Insolvenzverfahren MG Grundbesitz GmbH  \n08:20 Beschwerde bei der Deutschen Verm\u00f6gensberatung    \n08:46 Antwort: Entlassung der Verm\u00f6gensberaterin? \n10:14 Recherche: In was genau hat die Betroffene investiert? \n11:49 Anfrage an die DVAG: Warum wurde diese Anlage empfohlen? \n12:45 Haftung und Schadensersatz: Fragen an Anw\u00e4ltin  \n14:42 Kontakt zwischen Stadt P\u00f6\u00dfneck und MG Grundbesitz GmbH  \n16:30 Ermittlungen wegen Insolvenzverschleppung und Betrug  \n17:08 Wie kontrolliert die DVAG ihre Mitarbeiter? \n17:46 Wir kontaktieren die entlassene Beraterin  \n20:29 Wie wahrscheinlich ist der juristische Erfolg der Betroffenen? \n--------------\u202f \n\nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung Voss & Team, er ist zuerst am 22.04.2025 im MDR-Fernsehen gelaufen.\u202f\u202f \n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden hier im Kanal geb\u00fcndelt. \ud83d\ude0a\u202f \n\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\u202f \n\n----------------\u202f\u202f \n\n\ud83d\udce2 Habt ihr schon schlechte Erfahrungen mit Finanzberatungen gemacht? Schreibt es in die Kommentare!\u202f\u202f \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\u202f \n\u202f\u202f \n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEI VOSS & TEAM!\u202f\u202f \nBestimmt kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen vom SWR Marktcheck, Markt NDR und Markt WDR, rbb supermarkt, ECHT?, FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil, Eine Minute Geld und buy better. Voss & Team erg\u00e4nzt die Vielfalt auf dem YouTube-Kanal des ARD-Marktcheck.\u202f \n\n\u202f \nSven Voss und sein Team unterst\u00fctzen dabei Menschen im Kampf gegen Beh\u00f6rden, Versicherungen und Unternehmen. Sie decken Beh\u00f6rdenirrsinn und Steuerverschwendungen auf.\ud83d\udd0d\u2714\u202f \n\u202f \nWenn auch ihr Probleme oder \u00c4rger mit Beh\u00f6rden, Versicherungen oder Unternehmen habt oder Opfer von Abzocke geworden seid, dann meldet euch! \ud83d\udc49 voss-und-team@mdr.de\u202f \n\u202f \nWir berichten dar\u00fcber auf diesem YouTube-Channel und in unserer Fernseh-Sendung. Wir versuchen, euch zu helfen, denn Voss & Team k\u00e4mpft f\u00fcr euch.\u202f \n\nAutor/in: Swantje Kaiser\u202f \u202f \n\n---------------------\u202f\u202f\u202f \n\u25bahttps://youtu.be/rjxu_fwXe6M \n\u25bahttps://youtu.be/mlwX6sO26d4 \n\u25ba\u202fhttps://youtu.be/wGSc4-xLcoI \n\u25bahttps://youtu.be/8N-rZlHJ8YY \n\u25bahttps://youtu.be/kpEKfuTiP4c\u202f \n---------------------\u202f\u202f \n\n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer\u202fHomepage: marktcheck.ard.de\u202f\u202f \n\u25ba\u202fMehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:\u202f facebook.com/marktcheck\u202f \n\u25ba\u202fWir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnser Impressum: https://www.swr.de/impressum/\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \u202f \n\u202f \n#DeutscheVerm\u00f6gensberatung #Investition #Finanzen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319691",
                "likeCount": "4202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Np3U6SWWgAFJRnC8v2whHSXkN2I",
            "id": "xGQuT1wm2qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T08:07:45Z",
                "channelId": "UC7bd9i-yWpUOhvC72fATxrQ",
                "title": "Housefull 5 | Official Trailer | Sajid Nadiadwala | Tarun Mansukhani | In Cinemas on 6th June 2025",
                "description": "Welcome aboard the most unpredictable cruise ever! \nGet ready for chaos, comedy, and a killer twist \ud83d\udc40\ud83d\udd2a \n\nPresenting the Official Trailer of #Housefull5! \n\nStarring :  \nAkshay Kumar, Abhishek A Bachchan, Riteish Deshmukh, Jacqueline Fernandez, Sonam Bajwa, Nargis Fakhri, Sanjay Dutt, Jackie Shroff, Nana Patekar, Chitrangada Singh, Fardeen Khan, Chunky Pandey, Johnny Lever, Shreyas Talpade, Dino Morea, Ranjeet, Soundarya Sharma, Nikitin Dheer, and Akashdeep Sabir \n\nProduced by Sajid Nadiadwala \n\nDirected by Tarun Mansukhani \n\nStory & Screenplay by Sajid Nadiadwala \n\nMusic on Tseries \n\nHousefull 5 Releases in cinemas on 6th June 2025 \n\n#AkshayKumar #AbhishekBachchan #RiteishDeshmukh #JacquelineFernandez #SonamBajwa #NargisFakhri \n\nFollow Us On :\n\nFacebook: www.facebook.com/NGEMovies\nTwitter: www.twitter.com/NGEMovies\nInstagram: www.instagram.com/NadiadwalaGrandson\nYouTube:    / nadiadwalagrandson  \nSnapchat: NGEMovies",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGQuT1wm2qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGQuT1wm2qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGQuT1wm2qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGQuT1wm2qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGQuT1wm2qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NadiadwalaGrandson",
                "tags": [
                    "housefull 5",
                    "housefull 5 trailer",
                    "akshay kumar",
                    "riteish deshmukh",
                    "abhishek bachchan",
                    "jacqueline fernandez",
                    "sonam bajwa",
                    "nargis fakri",
                    "housefull",
                    "housefull movie",
                    "housefull 5 songs",
                    "housefull 5 movie",
                    "sajid nadiadwala",
                    "housefull 5 cast",
                    "laal pari",
                    "qayamat",
                    "dil e nadaan",
                    "sanjay dutt",
                    "jackie shroff",
                    "nana patekar",
                    "chitrangada singh",
                    "soundarya sharma",
                    "fardeen khan",
                    "chunky panday",
                    "dino morea",
                    "johny lever"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Housefull 5 | Official Trailer | Sajid Nadiadwala | Tarun Mansukhani | In Cinemas on 6th June 2025",
                    "description": "Welcome aboard the most unpredictable cruise ever! \nGet ready for chaos, comedy, and a killer twist \ud83d\udc40\ud83d\udd2a \n\nPresenting the Official Trailer of #Housefull5! \n\nStarring :  \nAkshay Kumar, Abhishek A Bachchan, Riteish Deshmukh, Jacqueline Fernandez, Sonam Bajwa, Nargis Fakhri, Sanjay Dutt, Jackie Shroff, Nana Patekar, Chitrangada Singh, Fardeen Khan, Chunky Pandey, Johnny Lever, Shreyas Talpade, Dino Morea, Ranjeet, Soundarya Sharma, Nikitin Dheer, and Akashdeep Sabir \n\nProduced by Sajid Nadiadwala \n\nDirected by Tarun Mansukhani \n\nStory & Screenplay by Sajid Nadiadwala \n\nMusic on Tseries \n\nHousefull 5 Releases in cinemas on 6th June 2025 \n\n#AkshayKumar #AbhishekBachchan #RiteishDeshmukh #JacquelineFernandez #SonamBajwa #NargisFakhri \n\nFollow Us On :\n\nFacebook: www.facebook.com/NGEMovies\nTwitter: www.twitter.com/NGEMovies\nInstagram: www.instagram.com/NadiadwalaGrandson\nYouTube:    / nadiadwalagrandson  \nSnapchat: NGEMovies"
                },
                "defaultAudioLanguage": "hi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10100406",
                "likeCount": "369356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mzQ69huVqlZ1LqT_MByO8STM97M",
            "id": "9nTdZ41tzgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:30:42Z",
                "channelId": "UCxyDulPLBU9WiiN43xTs5FQ",
                "title": "Alexander Zverev vs Learner Tien | Round 1 | French Open 2025 Extended Highlights \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Watch the 2025 French Open live on TNT Sports and discovery+ \ud83d\udcfa\n\nNews and coverage from the #1 sports destination and the #HomeofTennis in Europe. Watch Eurosport anytime, anywhere via: https://bit.ly/3boIVvd\n\n#RolandGarros2025 #FrenchOpen2025\n\nWe bring you some of the biggest sports events in the world, such as Wimbledon, US Open, Australian Open, French Open, Olympic Games, The Davis Cup, WTA Finals, ATP Finals, French Open, amongst so many more.\n\nDo you want to see more? Subscribe now to watch Eurosport anytime, anywhere: https://bit.ly/3boIVvd\n\nFollow us on:\nYouTube: https://goo.gl/o9rbKg \nFacebook: https://goo.gl/jMfLNR \nTwitter: https://goo.gl/jxT1fY\nInstagram: http://bit.ly/2TOtykZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nTdZ41tzgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nTdZ41tzgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nTdZ41tzgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nTdZ41tzgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nTdZ41tzgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport Tennis",
                "tags": [
                    "Tennis",
                    "Olympics",
                    "Eurosport",
                    "Sport",
                    "Roger Federer",
                    "Novak Djokovic",
                    "Carlos Alcarez",
                    "Rafael Nadal",
                    "Andy Murray",
                    "Serena Williams",
                    "Venus Williams",
                    "Adidas",
                    "Nike",
                    "Australian Open",
                    "Roland Garros",
                    "French Open",
                    "Wimbledon",
                    "US Open",
                    "New Balance",
                    "Head",
                    "WTA",
                    "LTA",
                    "Davis Cup",
                    "Rod Laver",
                    "Billie Jean King",
                    "Andre Agassi",
                    "Pete Sampras",
                    "Ivan Lendl",
                    "Coco Gauff",
                    "Emma Raducanu",
                    "Maria Sharapova",
                    "Simona Halep",
                    "Casper Ruud",
                    "Cameron Norrie",
                    "Daniil Medvedev",
                    "Taylor Fritz",
                    "Dan Evans",
                    "Dominic Thiem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Alexander Zverev vs Learner Tien | Round 1 | French Open 2025 Extended Highlights \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                    "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Watch the 2025 French Open live on TNT Sports and discovery+ \ud83d\udcfa\n\nNews and coverage from the #1 sports destination and the #HomeofTennis in Europe. Watch Eurosport anytime, anywhere via: https://bit.ly/3boIVvd\n\n#RolandGarros2025 #FrenchOpen2025\n\nWe bring you some of the biggest sports events in the world, such as Wimbledon, US Open, Australian Open, French Open, Olympic Games, The Davis Cup, WTA Finals, ATP Finals, French Open, amongst so many more.\n\nDo you want to see more? Subscribe now to watch Eurosport anytime, anywhere: https://bit.ly/3boIVvd\n\nFollow us on:\nYouTube: https://goo.gl/o9rbKg \nFacebook: https://goo.gl/jMfLNR \nTwitter: https://goo.gl/jxT1fY\nInstagram: http://bit.ly/2TOtykZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46676",
                "likeCount": "585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fNxClmaFFN1J4qRff7ZLWzmAMiY",
            "id": "tz7_2t6eSGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:00:02Z",
                "channelId": "UC07lRcBhjIJYbw1AHmVXYvw",
                "title": "Es ist vorbei\u2026 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz7_2t6eSGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz7_2t6eSGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz7_2t6eSGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz7_2t6eSGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tz7_2t6eSGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bilal Kamarieh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es ist vorbei\u2026 \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145475",
                "likeCount": "16795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PS6whXb86289uTFJaxgE0-LqkFw",
            "id": "U68Q7X4_S1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T11:06:31Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "SIND WIR BEREIT F\u00dcR DIE BEZIRKSLIGA?\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U68Q7X4_S1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U68Q7X4_S1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U68Q7X4_S1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U68Q7X4_S1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U68Q7X4_S1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIND WIR BEREIT F\u00dcR DIE BEZIRKSLIGA?\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella\u00a0\n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193290",
                "likeCount": "9174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zz0v27-p251VuLK2uCNfTzLqd_A",
            "id": "KsO9nxhmpnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T03:19:16Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Stars vs. Oilers | Gm 4 | May 27, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the Western Conference Final matchup between the Dallas Stars and the Edmonton Oilers on May 27, 2025, where Leon Draisaitl's rocket kicked things off on the power play, Jason Robertson lasered one home top shelf, and Stuart Skinner put on a defensive display, leading the Oilers to a 4-1 victory in Game 4.\n\n00:00 1st Period\n05:43 2nd Period\n07:35 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #dallasstars #edmontonoilers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsO9nxhmpnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsO9nxhmpnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsO9nxhmpnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsO9nxhmpnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsO9nxhmpnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Dallas Stars",
                    "Edmonton Oilers",
                    "Edmonton Oilers vs. Dallas Stars",
                    "Hockey",
                    "NHL",
                    "NHL Highlights",
                    "National",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2024",
                    "ice hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "ice hockey highlights 2024",
                    "live action",
                    "national hockey league",
                    "national hockey league highlights",
                    "national hockey league scores",
                    "national hockey league scores and standings",
                    "nhl 24",
                    "nhl highlights",
                    "nhl highlights today 2024",
                    "nhl highlights today youtube",
                    "nhl hockey games 2024",
                    "what is a hockey game"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Stars vs. Oilers | Gm 4 | May 27, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the Western Conference Final matchup between the Dallas Stars and the Edmonton Oilers on May 27, 2025, where Leon Draisaitl's rocket kicked things off on the power play, Jason Robertson lasered one home top shelf, and Stuart Skinner put on a defensive display, leading the Oilers to a 4-1 victory in Game 4.\n\n00:00 1st Period\n05:43 2nd Period\n07:35 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #dallasstars #edmontonoilers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129994",
                "likeCount": "2049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IzllHZxEuB-8uFXZ0rNBZ6Q0ClI",
            "id": "IJYrm3k-1Q8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T08:00:31Z",
                "channelId": "UCpAMOlA_0hFXopIxMq8ar0w",
                "title": "Ich zeige euch meine FERTIGE WOHNUNG in Amsterdam! | MontanaBlack",
                "description": "G\u00d6NRGY: https://www.goenrgy.de\nCheckt G\u00d6NRGY auf Insta ab: https://www.instagram.com/goenrgy_official/\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25ba Mein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25ba Mein Partner Noblechairs: https://bit.ly/2Aaw0xe (a) (b)\n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJYrm3k-1Q8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MontanaBlack",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich zeige euch meine FERTIGE WOHNUNG in Amsterdam! | MontanaBlack",
                    "description": "G\u00d6NRGY: https://www.goenrgy.de\nCheckt G\u00d6NRGY auf Insta ab: https://www.instagram.com/goenrgy_official/\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25ba Mein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25ba Mein Partner Noblechairs: https://bit.ly/2Aaw0xe (a) (b)\n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195746",
                "likeCount": "89237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O2EjrR60rX1CztrS0HmEVfdvUE4",
            "id": "-063LLlBYsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T11:00:01Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "FLAGGEN Quiz, ABER BASTI wei\u00df nicht alles! \ud83d\ude31 mit BastiGHG, Hugo, Wichtiger, Nooreax & Faister",
                "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/bastighg\nhttps://www.twitch.tv/faister\nhttps://www.twitch.tv/letshugotv\nhttps://www.twitch.tv/nooreax\nhttps://www.twitch.tv/wichtiger\n\n\u2718Basti-Render:\nhttps://twitter.com/sulmino_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-063LLlBYsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-063LLlBYsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-063LLlBYsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-063LLlBYsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-063LLlBYsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "robin",
                    "schmobin",
                    "quiz",
                    "show",
                    "duell",
                    "quizshow",
                    "quizduell",
                    "basti",
                    "bastighg",
                    "bastian",
                    "faister",
                    "hugo",
                    "letshugo",
                    "hetslugo",
                    "gaming",
                    "wichtiger",
                    "nooreax",
                    "noreax",
                    "wissen",
                    "fragen",
                    "flaggen",
                    "flagge",
                    "geo",
                    "barbados",
                    "guam",
                    "geographie",
                    "geografie",
                    "erdkunde",
                    "geoguessr",
                    "guessr",
                    "bingo",
                    "geobingo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAGGEN Quiz, ABER BASTI wei\u00df nicht alles! \ud83d\ude31 mit BastiGHG, Hugo, Wichtiger, Nooreax & Faister",
                    "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/bastighg\nhttps://www.twitch.tv/faister\nhttps://www.twitch.tv/letshugotv\nhttps://www.twitch.tv/nooreax\nhttps://www.twitch.tv/wichtiger\n\n\u2718Basti-Render:\nhttps://twitter.com/sulmino_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156257",
                "likeCount": "9200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kF0jNh3RdipYnadm5oj9M8WRVzs",
            "id": "xbrrYy-5llg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T03:22:46Z",
                "channelId": "UCr8RjWUQ_9KYcIPmWiqBroQ",
                "title": "Jennifer Lopez LIVE at the AMAs 2025 | Full Medley Performance",
                "description": "Jennifer Lopez LIVE at the AMAs 2025 | Full Medley Performance\n\nJennifer Lopez returns to the stage with a powerful, show-stopping medley performance at the American Music Awards 2025. Watch as she blends iconic hits with new music, delivering unmatched energy, style, and choreography.\n\nPerformed live at the AMAs 2025\nFeaturing: [insert song titles in medley]\nChoreography by: Siena LaLau\nAired: Monday, May 26\n\nConnect with Jennifer:\nonthejlo.com\nInstagram:  instagram.com/jlo \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jlo\nX:   x.com/ jlo  \nFacebook:  facebook.com/jenniferlopez  \nSnapchat: @JLOBTS\nThreads: https://www.threads.net/@jlo\n\n#JLo #AMAs2025 #JenniferLopez #LivePerformance #JLoperformance #AMAs #PopMusic #DancePerformance #JLoLive #AmericanMusicAwards #MedleyPerformance #OnStageWithJLo #Iconic #JenniferLopezLive #JLoConcert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbrrYy-5llg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbrrYy-5llg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbrrYy-5llg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbrrYy-5llg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbrrYy-5llg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jennifer Lopez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jennifer Lopez LIVE at the AMAs 2025 | Full Medley Performance",
                    "description": "Jennifer Lopez LIVE at the AMAs 2025 | Full Medley Performance\n\nJennifer Lopez returns to the stage with a powerful, show-stopping medley performance at the American Music Awards 2025. Watch as she blends iconic hits with new music, delivering unmatched energy, style, and choreography.\n\nPerformed live at the AMAs 2025\nFeaturing: [insert song titles in medley]\nChoreography by: Siena LaLau\nAired: Monday, May 26\n\nConnect with Jennifer:\nonthejlo.com\nInstagram:  instagram.com/jlo \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jlo\nX:   x.com/ jlo  \nFacebook:  facebook.com/jenniferlopez  \nSnapchat: @JLOBTS\nThreads: https://www.threads.net/@jlo\n\n#JLo #AMAs2025 #JenniferLopez #LivePerformance #JLoperformance #AMAs #PopMusic #DancePerformance #JLoLive #AmericanMusicAwards #MedleyPerformance #OnStageWithJLo #Iconic #JenniferLopezLive #JLoConcert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1065062",
                "likeCount": "20961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Atqz4OXUzJdEzHyt-S6c1AwUqYs",
            "id": "dsh2CANoqa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T21:56:20Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Eintracht Braunschweig \u2013 FC Saarbr\u00fccken | Relegation, R\u00fcckspiel 2. Bundesliga 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Eintracht Braunschweig hat den Abstieg aus der 2. Fu\u00dfball-Bundesliga in einem Drama mit \u00dcberl\u00e4nge gerade noch verhindert. Vier Tage nach dem 2:0-Sieg in der ersten Partie zitterte sich der Favorit im Relegations-R\u00fcckspiel gegen den 1. FC Saarbr\u00fccken mit einem 2:2 (0:2, 0:0) nach Verl\u00e4ngerung im eigenen Stadion zum Klassenerhalt. \n \nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nAufstieg in die 2. Bundesliga und Einzug ins Pokalfinale \u2013 die Saison von Arminia Bielefeld ist bisher eine einzige Erfolgsgeschichte. Und auf der Alm tr\u00e4umt man von mehr. Doch nach dem Durchreichen in Liga 3 war die Welt noch weniger rosig, doch sowohl sportlich auch finanziell hat sich der Verein komplett neu aufgestellt. Was die Arminia gemacht hat, um wieder erfolgreich auf und neben dem Platz zu sein, beleuchten wir in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/azjGA/  \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nVor 21.854 Zuschauern im Eintracht-Stadion spielten die Saarl\u00e4nder gegen das Hinspiel-Ergebnis an. Doch die Braunschweiger hatten lange Zeit deutlich mehr Energie und Drang nach vorn. Sebastian Polter (10.) und Johan Gomez (34.) verpassten jeweils die Chance, schon in der ersten Halbzeit alles klar zu machen. Erneut zeigte die Eintracht unter dem neuen Trainer Marc Pfitzner eine andere K\u00f6rpersprache und Stabilit\u00e4t als noch in den desastr\u00f6sen letzten Spielen der regul\u00e4ren Zweitliga-Saison. \n \nNach der Pause r\u00e4chte sich, dass die Eintracht ihren Chancen zuvor nicht genutzt hatte. Zun\u00e4chst musste das Spiel wegen Pyrotechnik im Saarbr\u00fccker Fanblock kurz unterbrochen werden. Dann wechselte FCS-Trainer Alois Schwartz die beiden wuchtigen Mittelst\u00fcrmer Kai Br\u00fcnker und Patrick Schmidt ein. Kurz darauf stand es wie aus dem Nichts auf einmal 0:1. Ein Handspiel von Paul Jaeckel im eigenen Strafraum war dem Videoschiedsrichter aufgefallen. Trotz dieses Schocks hielt die Eintracht die G\u00e4ste zun\u00e4chst vom eigenen Tor fern. Allerdings fiel das 0:2 durch einen Konter nach einem unn\u00f6tigen Ballverlust. Die Braunschweiger Verunsicherung, der Saarbr\u00fccker Glaube an die Sensation: All das war jetzt wieder da - bis der Druck der Eintracht in \u00dcberzahl zu stark wurde. Keeper Ron-Thorben Hoffmann wehrte f\u00fcr die Gastgeber noch zweimal ganz stark ab, dann traf Rayan Philippe nach Vorlage des Torwarts zum 2:2.  \n \n \nDie Aufstellungen:\u202f \n \nEintracht Braunschweig:\u202f R.-T. Hoffmann - Jaeckel, Bicakcic, K\u00f6hler (91. S. San\u00e9) - Rittm\u00fcller (76. F. Kaufmann), Krau\u00dfe, Tempelmann, C. Conteh (61. Di Michele Sanchez) - G\u00f3mez (76. Tachie), Philippe - Polter (46. Szab\u00f3)  \n \n1. FC Saarbr\u00fccken:\u202fMenzel - D. Becker (64. P. Schmidt), Sonnenberg (98. Wilhelm), Bichsel - Fahrner (46. Krahn), Sontheimer, Vasiliadis (64. Civeja), Rizzuto - Multhaup, Rabihic (64. Br\u00fcnker) - F. Kr\u00fcger \nTrainer:\u202fAlois Schwartz \n \nSchiedsrichter:\u202fTobias Stieler (S\u00f6lden/Schwarzwald) \n \nKommentator:\u202fMoritz Zschau \n \n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsh2CANoqa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsh2CANoqa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsh2CANoqa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsh2CANoqa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dsh2CANoqa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "2. Bundesliga",
                    "2. Buli",
                    "2. Bundesliga Highlights",
                    "2. Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Eintracht Braunschweig",
                    "1. FC Saarbr\u00fccken",
                    "Eintracht Braunschweig 1. FC Saarbr\u00fccken",
                    "1. FC Saarbr\u00fccken Eintracht Braunschweig",
                    "Eintracht Braunschweig Highlights",
                    "1. FC Saarbr\u00fccken Highlights",
                    "Eintracht Braunschweig 1. FC Saarbr\u00fccken Highlights",
                    "1. FC Saarbr\u00fccken Eintracht Braunschweig Zusammenfassung",
                    "Relegation",
                    "R\u00fcckspiel",
                    "Klassenerhalt Braunschweig",
                    "Hoffmann",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eintracht Braunschweig \u2013 FC Saarbr\u00fccken | Relegation, R\u00fcckspiel 2. Bundesliga 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Eintracht Braunschweig hat den Abstieg aus der 2. Fu\u00dfball-Bundesliga in einem Drama mit \u00dcberl\u00e4nge gerade noch verhindert. Vier Tage nach dem 2:0-Sieg in der ersten Partie zitterte sich der Favorit im Relegations-R\u00fcckspiel gegen den 1. FC Saarbr\u00fccken mit einem 2:2 (0:2, 0:0) nach Verl\u00e4ngerung im eigenen Stadion zum Klassenerhalt. \n \nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nAufstieg in die 2. Bundesliga und Einzug ins Pokalfinale \u2013 die Saison von Arminia Bielefeld ist bisher eine einzige Erfolgsgeschichte. Und auf der Alm tr\u00e4umt man von mehr. Doch nach dem Durchreichen in Liga 3 war die Welt noch weniger rosig, doch sowohl sportlich auch finanziell hat sich der Verein komplett neu aufgestellt. Was die Arminia gemacht hat, um wieder erfolgreich auf und neben dem Platz zu sein, beleuchten wir in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/azjGA/  \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nVor 21.854 Zuschauern im Eintracht-Stadion spielten die Saarl\u00e4nder gegen das Hinspiel-Ergebnis an. Doch die Braunschweiger hatten lange Zeit deutlich mehr Energie und Drang nach vorn. Sebastian Polter (10.) und Johan Gomez (34.) verpassten jeweils die Chance, schon in der ersten Halbzeit alles klar zu machen. Erneut zeigte die Eintracht unter dem neuen Trainer Marc Pfitzner eine andere K\u00f6rpersprache und Stabilit\u00e4t als noch in den desastr\u00f6sen letzten Spielen der regul\u00e4ren Zweitliga-Saison. \n \nNach der Pause r\u00e4chte sich, dass die Eintracht ihren Chancen zuvor nicht genutzt hatte. Zun\u00e4chst musste das Spiel wegen Pyrotechnik im Saarbr\u00fccker Fanblock kurz unterbrochen werden. Dann wechselte FCS-Trainer Alois Schwartz die beiden wuchtigen Mittelst\u00fcrmer Kai Br\u00fcnker und Patrick Schmidt ein. Kurz darauf stand es wie aus dem Nichts auf einmal 0:1. Ein Handspiel von Paul Jaeckel im eigenen Strafraum war dem Videoschiedsrichter aufgefallen. Trotz dieses Schocks hielt die Eintracht die G\u00e4ste zun\u00e4chst vom eigenen Tor fern. Allerdings fiel das 0:2 durch einen Konter nach einem unn\u00f6tigen Ballverlust. Die Braunschweiger Verunsicherung, der Saarbr\u00fccker Glaube an die Sensation: All das war jetzt wieder da - bis der Druck der Eintracht in \u00dcberzahl zu stark wurde. Keeper Ron-Thorben Hoffmann wehrte f\u00fcr die Gastgeber noch zweimal ganz stark ab, dann traf Rayan Philippe nach Vorlage des Torwarts zum 2:2.  \n \n \nDie Aufstellungen:\u202f \n \nEintracht Braunschweig:\u202f R.-T. Hoffmann - Jaeckel, Bicakcic, K\u00f6hler (91. S. San\u00e9) - Rittm\u00fcller (76. F. Kaufmann), Krau\u00dfe, Tempelmann, C. Conteh (61. Di Michele Sanchez) - G\u00f3mez (76. Tachie), Philippe - Polter (46. Szab\u00f3)  \n \n1. FC Saarbr\u00fccken:\u202fMenzel - D. Becker (64. P. Schmidt), Sonnenberg (98. Wilhelm), Bichsel - Fahrner (46. Krahn), Sontheimer, Vasiliadis (64. Civeja), Rizzuto - Multhaup, Rabihic (64. Br\u00fcnker) - F. Kr\u00fcger \nTrainer:\u202fAlois Schwartz \n \nSchiedsrichter:\u202fTobias Stieler (S\u00f6lden/Schwarzwald) \n \nKommentator:\u202fMoritz Zschau \n \n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295180",
                "likeCount": "4546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "900UmIIIfeEqqRnRTM7MIMJeGtQ",
            "id": "lW5zQsmfbjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T12:01:21Z",
                "channelId": "UCC5kum96eeAdJGfizULP4lw",
                "title": "\"Wir brechen hier ab\": Pierres Job f\u00fcr Kilian Kerner l\u00e4uft nicht wie geplant | GNTM 2025 ProSieben",
                "description": "Du willst keine Minute von \u201eGermanys next Topmodel\u201c mehr verpassen? Dann kannst du hier nochmal alle Folgen auf Joyn ansehen: https://url.joyn.de/gntm/description\n\nKilian Kerner hatte beim Tattoo-Shooting eine \u00dcberraschung im Gep\u00e4ck: Er vergab einen Job f\u00fcr seine neue Online-Kampagne. Pierre gewann die versteckte Challenge - doch das Shooting lief anders als geplant.\n\n#GNTM #germanysnexttopmodel\n\nAlle Videos und die ganzen Folgen von #GNTM findest du auf:\nhttps://s71.link/b/2FJD1Wi \n\n\u25ba Abonnieren nicht vergessen: https://s71.link/b/2NlVOvZ\n\u25ba Ganze Folgen auf #ProSieben: https://s71.link/b/2N3vUcV\n\u25ba Facebook: https://s71.link/b/2D64NwR\n\u25ba Instagram: https://s71.link/b/2NgWZNg\n\n******************************************************\n\n\"Germany\u2019s next Topmodel \u2013 by Heidi Klum\" \u2013 die 20. Staffel ab 13. Februar 2025, dieses Jahr sogar mittwochs und donnerstags um 20:15 Uhr auf ProSieben und auf Joyn\n\nAuch 2025 begibt sich Weltstar Heidi Klum wieder auf die Suche nach \"Germany's next Topmodel\", und das bereits in der 20. Staffel. Bei ProSieben bist du wie immer ganz nah dabei, wenn sich f\u00fcr die Kandidatinnen alles darum dreht, welche Topmodel-Anw\u00e4rterin auf dem Laufsteg \u00fcberzeugt und wer Heidi und ihre Gast-Juroren bei den Shootings am meisten beeindrucken kann.\n\nAuf ProSieben.de findet ihr nat\u00fcrlich wieder alle Videos aus der Sendung sowie weitere spannende Infos und Storys zu den Models. Hier k\u00f6nnt ihr euch alle aktuellen und fr\u00fcheren Episoden von Germany's next Topmodel jederzeit noch einmal online ansehen. In unseren GNTM-News verpasst ihr au\u00dferdem keine Neuigkeit und bleibt auch zwischen den Folgen immer top informiert.\n\n#GermanysnextTopmodel #HeidiKlum #Topmodel #Model \n\nImpressum: \nhttps://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lW5zQsmfbjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lW5zQsmfbjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lW5zQsmfbjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lW5zQsmfbjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lW5zQsmfbjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Germany's Next Topmodel",
                "tags": [
                    "gntm 2025",
                    "Germanys Next Topmodel 2025",
                    "Germanys next topmodel",
                    "Topmodel 2025",
                    "GNTM",
                    "Staffel 20",
                    "neue Staffel",
                    "Heidi Klum",
                    "Leni Klum",
                    "Models",
                    "Fashion",
                    "Stefanie Giesinger",
                    "Lena Gercke",
                    "Rebecca Mir",
                    "Model",
                    "topmodel look",
                    "casting show",
                    "ProSieben",
                    "Kilian Kerner",
                    "Shooting",
                    "Fotoshooting",
                    "Tattoo",
                    "Job",
                    "Kampagne",
                    "Tattoo Shooting",
                    "\u00fcberraschung",
                    "abbrechen",
                    "Challenge",
                    "Herausforderung",
                    "Gewinn"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Wir brechen hier ab\": Pierres Job f\u00fcr Kilian Kerner l\u00e4uft nicht wie geplant | GNTM 2025 ProSieben",
                    "description": "Du willst keine Minute von \u201eGermanys next Topmodel\u201c mehr verpassen? Dann kannst du hier nochmal alle Folgen auf Joyn ansehen: https://url.joyn.de/gntm/description\n\nKilian Kerner hatte beim Tattoo-Shooting eine \u00dcberraschung im Gep\u00e4ck: Er vergab einen Job f\u00fcr seine neue Online-Kampagne. Pierre gewann die versteckte Challenge - doch das Shooting lief anders als geplant.\n\n#GNTM #germanysnexttopmodel\n\nAlle Videos und die ganzen Folgen von #GNTM findest du auf:\nhttps://s71.link/b/2FJD1Wi \n\n\u25ba Abonnieren nicht vergessen: https://s71.link/b/2NlVOvZ\n\u25ba Ganze Folgen auf #ProSieben: https://s71.link/b/2N3vUcV\n\u25ba Facebook: https://s71.link/b/2D64NwR\n\u25ba Instagram: https://s71.link/b/2NgWZNg\n\n******************************************************\n\n\"Germany\u2019s next Topmodel \u2013 by Heidi Klum\" \u2013 die 20. Staffel ab 13. Februar 2025, dieses Jahr sogar mittwochs und donnerstags um 20:15 Uhr auf ProSieben und auf Joyn\n\nAuch 2025 begibt sich Weltstar Heidi Klum wieder auf die Suche nach \"Germany's next Topmodel\", und das bereits in der 20. Staffel. Bei ProSieben bist du wie immer ganz nah dabei, wenn sich f\u00fcr die Kandidatinnen alles darum dreht, welche Topmodel-Anw\u00e4rterin auf dem Laufsteg \u00fcberzeugt und wer Heidi und ihre Gast-Juroren bei den Shootings am meisten beeindrucken kann.\n\nAuf ProSieben.de findet ihr nat\u00fcrlich wieder alle Videos aus der Sendung sowie weitere spannende Infos und Storys zu den Models. Hier k\u00f6nnt ihr euch alle aktuellen und fr\u00fcheren Episoden von Germany's next Topmodel jederzeit noch einmal online ansehen. In unseren GNTM-News verpasst ihr au\u00dferdem keine Neuigkeit und bleibt auch zwischen den Folgen immer top informiert.\n\n#GermanysnextTopmodel #HeidiKlum #Topmodel #Model \n\nImpressum: \nhttps://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99335",
                "likeCount": "1129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0AfEZ3T18AI1R9mfhunmpe7YUo",
            "id": "AWrXpJQBJF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:01:11Z",
                "channelId": "UC_ntXHv-XdKCD7CPynVvnQw",
                "title": "ELDEN RING NIGHTREIGN | Official Launch Trailer",
                "description": "Together, bound by a will.\nTo cross the endless night, and fight on.\nAs Night falls, we rise.\n \n#ELDENRING #NIGHTREIGN launches May 30, 2025.\nPre-order today: https://www.bandainamcoent.com/games/nightreign\n\nFollow Bandai Namco Entertainment: \nX (Twitter): https://twitter.com/BandaiNamcoUS \nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcous\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcous\nFacebook: https://www.facebook.com/BandaiNamcoUS\nTwitch: http://www.twitch.tv/bandainamcous",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWrXpJQBJF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWrXpJQBJF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWrXpJQBJF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWrXpJQBJF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWrXpJQBJF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandai Namco Entertainment America",
                "tags": [
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "video games",
                    "namco bandai",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "Xbox Series X",
                    "anime games",
                    "playstation",
                    "xbox",
                    "pc games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "ELDEN RING NIGHTREIGN | Official Launch Trailer",
                    "description": "Together, bound by a will.\nTo cross the endless night, and fight on.\nAs Night falls, we rise.\n \n#ELDENRING #NIGHTREIGN launches May 30, 2025.\nPre-order today: https://www.bandainamcoent.com/games/nightreign\n\nFollow Bandai Namco Entertainment: \nX (Twitter): https://twitter.com/BandaiNamcoUS \nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcous\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcous\nFacebook: https://www.facebook.com/BandaiNamcoUS\nTwitch: http://www.twitch.tv/bandainamcous"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356311",
                "likeCount": "18059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XH6HSogUB7bdtRT5MrrA4Re9ukM",
            "id": "scOooV7j8fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T19:00:51Z",
                "channelId": "UChFur_NwVSbUozOcF_F2kMg",
                "title": "Hermitcraft 10: Episode 50 - Big Changes",
                "description": "In this Mumbo Jumbo Hermitcraft episode, Mumbo does some work on the animated mega base, does some experimenting with buildstone, has fun with Skizzleman, and terraforms the entire area around the mega base.\n\nFilming channel: https://www.youtube.com/user/ThatMumboJumbo2\nInstagram: https://www.instagram.com/officialmumbo/\nTwitter: https://twitter.com/ThatMumboJumbo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scOooV7j8fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scOooV7j8fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scOooV7j8fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scOooV7j8fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/scOooV7j8fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mumbo Jumbo",
                "tags": [
                    "ideas",
                    "creative",
                    "build",
                    "survival",
                    "tutorial",
                    "How to",
                    "MumboJumbo",
                    "ThatMumboJumbo",
                    "Minecraft",
                    "Building",
                    "Mumbo",
                    "Redstone",
                    "Technical",
                    "Piston",
                    "1.9",
                    "1.8",
                    "1.10",
                    "1.11",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "spotlight",
                    "showcase",
                    "challenge",
                    "command",
                    "mini-game",
                    "gameplay",
                    "playthrough",
                    "Let's Play",
                    "No Swearing",
                    "Family Friendly",
                    "mc",
                    "mcpe",
                    "vanilla",
                    "Xbox",
                    "360",
                    "PS4",
                    "PE",
                    "pocket edition",
                    "mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hermitcraft 10: Episode 50 - Big Changes",
                    "description": "In this Mumbo Jumbo Hermitcraft episode, Mumbo does some work on the animated mega base, does some experimenting with buildstone, has fun with Skizzleman, and terraforms the entire area around the mega base.\n\nFilming channel: https://www.youtube.com/user/ThatMumboJumbo2\nInstagram: https://www.instagram.com/officialmumbo/\nTwitter: https://twitter.com/ThatMumboJumbo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407364",
                "likeCount": "31072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gwzjKfTdwe4OqLkK4VyXx87FGQA",
            "id": "UsOraPf4qmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:01:00Z",
                "channelId": "UCZo6tlfk5zyfUabc77RyXZQ",
                "title": "N*CKT-Dusche in TRAUM-Wasserfall! & Br\u00fcckenspringen mit meiner Freundin! | Schweiz Roadtrip \ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "description": "WERBUNG: Schaut mal bei Snocks rein: https://go.snocks.com/janschlappen_2025\nJetzt 20% auf alles sparen mit dem Code \"janschlappen\" (au\u00dfer an Sales Events)\n\nN*CKT-Dusche in TRAUM-Wasserfall! & Br\u00fcckenspringen mit meiner Freundin! | Schweiz Roadtrip \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nMein Live Kanal: https://www.youtube.com/@JanSchlappen-Live\nMein Instagram: https://www.instagram.com/jan.schlappen/\nMein Twitch Kanal: https://www.twitch.tv/janschlappen\nFreerunning Schlappen: https://www.youtube.com/@FreerunningSchlappen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsOraPf4qmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsOraPf4qmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsOraPf4qmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsOraPf4qmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsOraPf4qmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan Schlappen",
                "tags": [
                    "Jan Schlappen",
                    "Freerunning",
                    "freerunning schlappen",
                    "jan lange",
                    "jan",
                    "parkour",
                    "7 vs. Wild",
                    "7 vs wild",
                    "staffel 3",
                    "wildcard",
                    "teams"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N*CKT-Dusche in TRAUM-Wasserfall! & Br\u00fcckenspringen mit meiner Freundin! | Schweiz Roadtrip \ud83c\udde8\ud83c\udded",
                    "description": "WERBUNG: Schaut mal bei Snocks rein: https://go.snocks.com/janschlappen_2025\nJetzt 20% auf alles sparen mit dem Code \"janschlappen\" (au\u00dfer an Sales Events)\n\nN*CKT-Dusche in TRAUM-Wasserfall! & Br\u00fcckenspringen mit meiner Freundin! | Schweiz Roadtrip \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nMein Live Kanal: https://www.youtube.com/@JanSchlappen-Live\nMein Instagram: https://www.instagram.com/jan.schlappen/\nMein Twitch Kanal: https://www.twitch.tv/janschlappen\nFreerunning Schlappen: https://www.youtube.com/@FreerunningSchlappen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119367",
                "likeCount": "7900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UzC7EqvOKqiMhUOSR7sDYhNkecw",
            "id": "qvldazs2WaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:00:02Z",
                "channelId": "UCjfFAxLaJ_oGCjrFSGWI9vg",
                "title": "DENIZ UNDAV: 10 Dinge, ohne die der VfB-Spieler nicht leben kann | 10 Essentials | GQ Germany",
                "description": "Es gibt ein paar Dinge, ohne die Deniz Undav nicht leben kann. In dieser Folge von \"10 Essentials\" zeigt der VfB-St\u00fcrmer, was ihn durch den Alltag bringt \u2013 auf dem Fu\u00dfballplatz, zu Hause mit der Familie oder bei Ausw\u00e4rtsfahrten mit der Mannschaft.\r\n\r\nOb Phase-10-Spiel, Energy Drink oder Luxusuhr \u2013 Deniz zeigt die Dinge, die ihm wirklich am Herzen liegen und teilt die Geschichten dahinter. Ein Essential ist ihm aber am allerwichtigsten: Der Teddyb\u00e4r seiner Tochter. Hier erfahrt ihr warum ....\r\n\r\nTalent: Deniz Undav\r\nDirector: Clara B\u00f6hm\r\nKamera: Florentin Becker | BECKER FILMS\r\nKamera: Dany Yako | BECKER FILMS\r\nProduction: Marie Engelhardt \r\nTalent Casting: Franziska S\u00f6lch\r\nHair and Makeup Artist: Deborah Hoerz\r\nHead of Video: Moritz Mebesius \r\nVideo Edit: Dany Yako | BECKER FILMS\r\nCreative Optimization: Charlotte Joo\u00df\r\n\r\n-----------------------\r\nVideo\u00fcbersicht:\r\n0:00 DENIZ UNDAV | 10 Essentials\r\n0:16 Basketball \r\n0:51 Kartenspiel\r\n01:35 Trikot \r\n03:00 Teddyb\u00e4r\r\n03:52 Energy-Getr\u00e4nk\r\n04:38 Sneaker\r\n05:44 Uhr\r\n07:00 Chilipulver\r\n07:54 Gesichtspflege\r\n08:53 Spielkonsole\r\n-----------------------\r\n\r\n#DenizUndav #10Essentials #GQGermany\r\n\n\nJetzt GQ auf YouTube abonnieren \u25ba\u25ba http://bit.ly/GQ_Abonnieren\r\nDie neue GQ findet ihr hier: \u25ba\u25ba https://gq.de/september-ausgabe\r\nMehr von GQ\r\nWeb: http://gq-magazin.de/\r\nInstagram: https://instagram.com/gq_germany\r\nFacebook: https://www.facebook.com/gqmagazin.de\r\nTwitter: https://twitter.com/gq_germany\r\nPinterest: https://www.pinterest.de/gqde/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gq_germany\r\nGQ im Abo\r\nJetzt das Magazin abonnieren \u25ba\u25ba https://shop.condenast.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvldazs2WaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvldazs2WaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvldazs2WaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvldazs2WaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qvldazs2WaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GQ Germany",
                "tags": [
                    "10 essentials",
                    "adidas campus",
                    "batgirl gmt",
                    "bundesliga",
                    "deniz undav",
                    "deniz undav essentials",
                    "energy drink",
                    "fu\u00dfball",
                    "fu\u00dfballprofi",
                    "gq germany",
                    "gq video",
                    "lebron james",
                    "lieblingsessen",
                    "m\u00e4nnerstyle",
                    "patek philippe",
                    "phase 10",
                    "ritual",
                    "rolex",
                    "skincare",
                    "spieler essentials",
                    "spieleralltag",
                    "spielerinterview",
                    "switch",
                    "teddyb\u00e4r",
                    "uhren",
                    "vfb stuttgart"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DENIZ UNDAV: 10 Dinge, ohne die der VfB-Spieler nicht leben kann | 10 Essentials | GQ Germany",
                    "description": "Es gibt ein paar Dinge, ohne die Deniz Undav nicht leben kann. In dieser Folge von \"10 Essentials\" zeigt der VfB-St\u00fcrmer, was ihn durch den Alltag bringt \u2013 auf dem Fu\u00dfballplatz, zu Hause mit der Familie oder bei Ausw\u00e4rtsfahrten mit der Mannschaft.\r\n\r\nOb Phase-10-Spiel, Energy Drink oder Luxusuhr \u2013 Deniz zeigt die Dinge, die ihm wirklich am Herzen liegen und teilt die Geschichten dahinter. Ein Essential ist ihm aber am allerwichtigsten: Der Teddyb\u00e4r seiner Tochter. Hier erfahrt ihr warum ....\r\n\r\nTalent: Deniz Undav\r\nDirector: Clara B\u00f6hm\r\nKamera: Florentin Becker | BECKER FILMS\r\nKamera: Dany Yako | BECKER FILMS\r\nProduction: Marie Engelhardt \r\nTalent Casting: Franziska S\u00f6lch\r\nHair and Makeup Artist: Deborah Hoerz\r\nHead of Video: Moritz Mebesius \r\nVideo Edit: Dany Yako | BECKER FILMS\r\nCreative Optimization: Charlotte Joo\u00df\r\n\r\n-----------------------\r\nVideo\u00fcbersicht:\r\n0:00 DENIZ UNDAV | 10 Essentials\r\n0:16 Basketball \r\n0:51 Kartenspiel\r\n01:35 Trikot \r\n03:00 Teddyb\u00e4r\r\n03:52 Energy-Getr\u00e4nk\r\n04:38 Sneaker\r\n05:44 Uhr\r\n07:00 Chilipulver\r\n07:54 Gesichtspflege\r\n08:53 Spielkonsole\r\n-----------------------\r\n\r\n#DenizUndav #10Essentials #GQGermany\r\n\n\nJetzt GQ auf YouTube abonnieren \u25ba\u25ba http://bit.ly/GQ_Abonnieren\r\nDie neue GQ findet ihr hier: \u25ba\u25ba https://gq.de/september-ausgabe\r\nMehr von GQ\r\nWeb: http://gq-magazin.de/\r\nInstagram: https://instagram.com/gq_germany\r\nFacebook: https://www.facebook.com/gqmagazin.de\r\nTwitter: https://twitter.com/gq_germany\r\nPinterest: https://www.pinterest.de/gqde/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gq_germany\r\nGQ im Abo\r\nJetzt das Magazin abonnieren \u25ba\u25ba https://shop.condenast.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109902",
                "likeCount": "5196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPbXe6ag_QrjvyduzdcJHuAzurA",
            "id": "sjlJj3V7M9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T17:01:12Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "REBUILDING A WRECKED AUDI R8 THEN GIVING IT TO MY FRIEND",
                "description": "I bought a crashed damaged Audi R8 from auction to give to my friend but before he can drive it I need to rebuild it. It has a lot of problems that we need to solve.\n\nTO GRAB SOME ALLOYS FOR YOUR CAR VISIT WHEELMANIA - https://wheelmania.co.uk/\n\n5% OFF AUTOID WITH CODE \"MATARMSTRONG\" - https://autoid.co\n\nQUICKSILVER EXHAUSTS - https://www.quicksilverexhausts.com\n\n\u2b07\ufe0f Grab some HWBT MERCH & ill send one of you the Revuelto bonnet \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjlJj3V7M9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjlJj3V7M9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjlJj3V7M9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjlJj3V7M9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjlJj3V7M9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "wrecked audi r8",
                    "audi r8",
                    "audi s3",
                    "rebuilding",
                    "buying",
                    "car auction",
                    "salvage",
                    "mat armstrong mk2",
                    "matt armstrong new video",
                    "facelift r8"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "REBUILDING A WRECKED AUDI R8 THEN GIVING IT TO MY FRIEND",
                    "description": "I bought a crashed damaged Audi R8 from auction to give to my friend but before he can drive it I need to rebuild it. It has a lot of problems that we need to solve.\n\nTO GRAB SOME ALLOYS FOR YOUR CAR VISIT WHEELMANIA - https://wheelmania.co.uk/\n\n5% OFF AUTOID WITH CODE \"MATARMSTRONG\" - https://autoid.co\n\nQUICKSILVER EXHAUSTS - https://www.quicksilverexhausts.com\n\n\u2b07\ufe0f Grab some HWBT MERCH & ill send one of you the Revuelto bonnet \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1843034",
                "likeCount": "87534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jU9pqca-v5BC2pKyXmHS9AM4cUo",
            "id": "PHH5GvJZ0fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T14:30:15Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Leben...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHH5GvJZ0fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leben...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374146",
                "likeCount": "22793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SgZYXQxGNdeWy2YXfThen_70Ips",
            "id": "yCIPgg2QRr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T22:01:25Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "SV Elversberg \u2013 1. FC Heidenheim | Relegation, R\u00fcckspiel Bundesliga 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der 1. FC Heidenheim bleibt dank eines Tors in der Nachspielzeit in der Fu\u00dfball-Bundesliga. Die Mannschaft von Trainer Frank Schmidt gewann das R\u00fcckspiel in der Relegation bei der SV Elversberg 2:1 (1:1), nachdem sich beide Teams am Donnerstag 2:2 getrennt hatten. Das entscheidende Tor schoss Leonardo Scienza in der Nachspielzeit (90.+5).  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nAufstieg in die 2. Bundesliga und Einzug ins Pokalfinale \u2013 die Saison von Arminia Bielefeld ist bisher eine einzige Erfolgsgeschichte. Und auf der Alm tr\u00e4umt man von mehr. Doch nach dem Durchreichen in Liga 3 war die Welt noch weniger rosig, doch sowohl sportlich auch finanziell hat sich der Verein komplett neu aufgestellt. Was die Arminia gemacht hat, um wieder erfolgreich auf und neben dem Platz zu sein, beleuchten wir in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/azjGA/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nVor 9200 Zuschauern im ausverkauften Stadion an der Kaiserlinde waren die Gastgeber in der Anfangsphase die bessere Mannschaft. Die erste gute Chance im Duell der beiden dienst\u00e4ltesten Trainer im deutschen Profifu\u00dfball hatte aber der Heidenheimer Marvin Pieringer (5.). Mathias Honsak machte es kurz darauf nach starker Vorarbeit von Scienza besser. In der 18. Minute mussten die Elversberger den n\u00e4chsten R\u00fcckschlag verkraften. F\u00fcr den verletzten Semih Sahin ging es nicht weiter, er wurde durch Carlo Sickinger ersetzt. F\u00fcnf Minuten sp\u00e4ter traf es auch Heidenheim: F\u00fcr den angeschlagenen Pieringer kam Budu Siwsiwadse. Nach einer knappen halben Stunde erh\u00f6hten die Gastgeber die Schlagzahl. Kapit\u00e4n Robin Fellhauer veredelte die Vorarbeit von Tom Zimmerschied, die \u00e4hnliche Qualit\u00e4t wie die von Scienza hatte. Bis zur Pause war dann Kampf auf beiden Seiten Trumpf.  \n\nZu Beginn des zweiten Durchgangs hatte Heidenheim Gl\u00fcck, dass ein Treffer von Fisnik Asllani wegen einer hauchd\u00fcnnen Abseitsstellung nicht z\u00e4hlte (47.). Dennoch lag die Elversberger F\u00fchrung in der Luft, die Saarl\u00e4nder dr\u00e4ngten die G\u00e4ste in die Defensive. \n\nAuch nach einer knappen Stunde war die SVE das bessere Team, den gro\u00dfen Druck konnte der Dorfverein aber nicht mehr erzeugen. Auf der anderen Seite kam von Heidenheim in der Offensive kaum etwas. Das \u00e4nderte sich in der 67. Minute \u2013 Luca Kerber konnte die gute Chance aber nicht nutzen. Danach passierte nicht mehr viel, alles deutete auf eine Verl\u00e4ngerung hin \u2013 bis Scienza zuschlug.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nSV Elversberg:\u202fKristof - Baum, Pinckert, Le Joncour, Neubauer - Fellhauer, S. Sahin (18. Sickinger) - Petkow (90.+7 Feil), Damar (90.+7 Ebnoutalib), Zimmerschied (86. Schnellbacher) - Asllani \nTrainer:\u202fHorst Steffen  \n\n1. FC Heidenheim:\u202fK. M\u00fcller - Busch, Mainka, Siersleben - Traor\u00e9, Kerber (78. Dorsch), Sch\u00f6ppner, Kr\u00e4tzig (90.+7 F\u00f6hrenbach) - Honsak (78. Wanner), Scienza (90.+7 Gimber) - Pieringer (23. Siwsiwadse) \nTrainer:\u202fFrank Schmidt  \n\nSchiedsrichter:\u202fSascha Stegemann (Niederkassel)  \n\nKommentator:\u202fMoritz Zschau  \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCIPgg2QRr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCIPgg2QRr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCIPgg2QRr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCIPgg2QRr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yCIPgg2QRr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "SV Elversberg",
                    "1. FC Heidenheim",
                    "SV Elversberg 1. FC Heidenheim",
                    "1. FC Heidenheim SV Elversberg",
                    "SV Elversberg Highlights",
                    "1. FC Heidenheim Highlights",
                    "SV Elversberg 1. FC Heidenheim Highlights",
                    "1. FC Heidenheim SV Elversberg Zusammenfassung",
                    "Relegation",
                    "Bundesliga Relegation",
                    "Last-Minute-Tor",
                    "Klassenerhalt Heidenheim",
                    "Scienza",
                    "Leonardo Scienza",
                    "R\u00fcckspiel",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SV Elversberg \u2013 1. FC Heidenheim | Relegation, R\u00fcckspiel Bundesliga 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der 1. FC Heidenheim bleibt dank eines Tors in der Nachspielzeit in der Fu\u00dfball-Bundesliga. Die Mannschaft von Trainer Frank Schmidt gewann das R\u00fcckspiel in der Relegation bei der SV Elversberg 2:1 (1:1), nachdem sich beide Teams am Donnerstag 2:2 getrennt hatten. Das entscheidende Tor schoss Leonardo Scienza in der Nachspielzeit (90.+5).  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nAufstieg in die 2. Bundesliga und Einzug ins Pokalfinale \u2013 die Saison von Arminia Bielefeld ist bisher eine einzige Erfolgsgeschichte. Und auf der Alm tr\u00e4umt man von mehr. Doch nach dem Durchreichen in Liga 3 war die Welt noch weniger rosig, doch sowohl sportlich auch finanziell hat sich der Verein komplett neu aufgestellt. Was die Arminia gemacht hat, um wieder erfolgreich auf und neben dem Platz zu sein, beleuchten wir in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/azjGA/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nVor 9200 Zuschauern im ausverkauften Stadion an der Kaiserlinde waren die Gastgeber in der Anfangsphase die bessere Mannschaft. Die erste gute Chance im Duell der beiden dienst\u00e4ltesten Trainer im deutschen Profifu\u00dfball hatte aber der Heidenheimer Marvin Pieringer (5.). Mathias Honsak machte es kurz darauf nach starker Vorarbeit von Scienza besser. In der 18. Minute mussten die Elversberger den n\u00e4chsten R\u00fcckschlag verkraften. F\u00fcr den verletzten Semih Sahin ging es nicht weiter, er wurde durch Carlo Sickinger ersetzt. F\u00fcnf Minuten sp\u00e4ter traf es auch Heidenheim: F\u00fcr den angeschlagenen Pieringer kam Budu Siwsiwadse. Nach einer knappen halben Stunde erh\u00f6hten die Gastgeber die Schlagzahl. Kapit\u00e4n Robin Fellhauer veredelte die Vorarbeit von Tom Zimmerschied, die \u00e4hnliche Qualit\u00e4t wie die von Scienza hatte. Bis zur Pause war dann Kampf auf beiden Seiten Trumpf.  \n\nZu Beginn des zweiten Durchgangs hatte Heidenheim Gl\u00fcck, dass ein Treffer von Fisnik Asllani wegen einer hauchd\u00fcnnen Abseitsstellung nicht z\u00e4hlte (47.). Dennoch lag die Elversberger F\u00fchrung in der Luft, die Saarl\u00e4nder dr\u00e4ngten die G\u00e4ste in die Defensive. \n\nAuch nach einer knappen Stunde war die SVE das bessere Team, den gro\u00dfen Druck konnte der Dorfverein aber nicht mehr erzeugen. Auf der anderen Seite kam von Heidenheim in der Offensive kaum etwas. Das \u00e4nderte sich in der 67. Minute \u2013 Luca Kerber konnte die gute Chance aber nicht nutzen. Danach passierte nicht mehr viel, alles deutete auf eine Verl\u00e4ngerung hin \u2013 bis Scienza zuschlug.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nSV Elversberg:\u202fKristof - Baum, Pinckert, Le Joncour, Neubauer - Fellhauer, S. Sahin (18. Sickinger) - Petkow (90.+7 Feil), Damar (90.+7 Ebnoutalib), Zimmerschied (86. Schnellbacher) - Asllani \nTrainer:\u202fHorst Steffen  \n\n1. FC Heidenheim:\u202fK. M\u00fcller - Busch, Mainka, Siersleben - Traor\u00e9, Kerber (78. Dorsch), Sch\u00f6ppner, Kr\u00e4tzig (90.+7 F\u00f6hrenbach) - Honsak (78. Wanner), Scienza (90.+7 Gimber) - Pieringer (23. Siwsiwadse) \nTrainer:\u202fFrank Schmidt  \n\nSchiedsrichter:\u202fSascha Stegemann (Niederkassel)  \n\nKommentator:\u202fMoritz Zschau  \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815974",
                "likeCount": "12067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4djtxA4gHztE0SVxk6ou0fkqwu4",
            "id": "RBNq32lgdeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T11:15:53Z",
                "channelId": "UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw",
                "title": "Das Leben in Hongkongs Sargwohnungen (auf 1,5 m\u00b2)",
                "description": "Bestellt hier bei prepmymeal und spart 5% mit dem Code \"DANIEL\"*:  https://creator.prepmymeal.com/DanielNgl \n\nIn den Sargwohnungen Hongkongs leben teils 25 Bewohner auf 50 m\u00b2 zusammen. Keine Privatsph\u00e4re, keine Fenster - daf\u00fcr jucken die Bettwanzen. Das ist die Realit\u00e4t von \u00fcber 200.000 Menschen in einer der reichsten St\u00e4dte der Welt.\n\nDanke an die NGO Soco: https://soco.org.hk/en/ \n(Ohne sie w\u00e4re das Projekt nicht m\u00f6glich gewesen!)\n\n*Werbung\n\nAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw?sub_confirmation=1\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCxac_bV7qAXRs6QvJidcnPw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/daniel.j.ngl/\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: daniel.ngl@gmx.de\n\n\n\n\nDanke an Jakob & Patrick f\u00fcrs Editing :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBNq32lgdeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBNq32lgdeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBNq32lgdeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBNq32lgdeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RBNq32lgdeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Ngl",
                "tags": [
                    "hongkong",
                    "sargwohnung",
                    "sargwohnungen",
                    "k\u00e4figwohnung",
                    "hong kong",
                    "m2",
                    "realit\u00e4t",
                    "leben",
                    "traurig",
                    "china",
                    "asien",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "daniel ngl",
                    "daniel",
                    "daniel the race",
                    "the race daniel",
                    "abenteuer",
                    "vlog",
                    "armut",
                    "hongkong sargwohnungen",
                    "k\u00e4figwohnungen",
                    "sarg wohnung",
                    "reise",
                    "wohnkrise",
                    "miete",
                    "gro\u00dfbritannien",
                    "kowloon walled city",
                    "apartment",
                    "immobilien",
                    "sham shui po"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das Leben in Hongkongs Sargwohnungen (auf 1,5 m\u00b2)",
                    "description": "Bestellt hier bei prepmymeal und spart 5% mit dem Code \"DANIEL\"*:  https://creator.prepmymeal.com/DanielNgl \n\nIn den Sargwohnungen Hongkongs leben teils 25 Bewohner auf 50 m\u00b2 zusammen. Keine Privatsph\u00e4re, keine Fenster - daf\u00fcr jucken die Bettwanzen. Das ist die Realit\u00e4t von \u00fcber 200.000 Menschen in einer der reichsten St\u00e4dte der Welt.\n\nDanke an die NGO Soco: https://soco.org.hk/en/ \n(Ohne sie w\u00e4re das Projekt nicht m\u00f6glich gewesen!)\n\n*Werbung\n\nAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw?sub_confirmation=1\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCxac_bV7qAXRs6QvJidcnPw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/daniel.j.ngl/\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: daniel.ngl@gmx.de\n\n\n\n\nDanke an Jakob & Patrick f\u00fcrs Editing :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693097",
                "likeCount": "21429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Uo_eU9dH-P7FXBT-FpW5SjqoSE",
            "id": "01aXqUOYnDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T06:05:35Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone - Mystical Magical (Live at the 2025 American Music Awards)",
                "description": "Benson Boone - Mystical Magical (Live at the 2025 American Music Awards)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Mystical Magical\" live from the 2025 American Music Awards.\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nLyrics: \nThere's nothing colder than your shoulder when you're draggin me along like you do\nLike you do\nAnd then you switch up with no warning and you kiss me like you want it, how rude\nHow rude\n\nBut I kinda like it anyways\nI don't mind if this is gonna take a million days\nI know you'll come around\nTo me eventually\nIf you sit back, relax, join my company\nMy company\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\nMy little hard-to-get baby\nI wanna give you the world\nNot saying you gotta chase me\nBut I wouldn't mind it\nIf you gave me just a little bit\nOf something we can work it with\nBut all you do is push me out \n\nBut I like it anyways\n'Cause I think I'm getting closer to you everyday\nI know you'll come around\nTo me eventually\nJust sit back, relax, join my company\nOh, baby, trust me\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\n(Once you know what my love's gonna feel like)\n(Moonbeam ice cream, nothing else will feel right)\nMystical, magical\nOh, baby, it's mystical, magical\n\n#BensonBoone #MysticalMagical #AmericanMusicAwards #AMAs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01aXqUOYnDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01aXqUOYnDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01aXqUOYnDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01aXqUOYnDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01aXqUOYnDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "American Music Awards",
                    "AMAs",
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone American Heart",
                    "Benson Boone Mystical Magical",
                    "Momma Song",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Benson Boone Album",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "benson boone new music",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone lyrics",
                    "beautiful things",
                    "benson boone beautiful things",
                    "benson boones lyrics",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone mystical magical",
                    "mystical magical",
                    "mystical magical lyrics",
                    "mystical magical lyric video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone - Mystical Magical (Live at the 2025 American Music Awards)",
                    "description": "Benson Boone - Mystical Magical (Live at the 2025 American Music Awards)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Mystical Magical\" live from the 2025 American Music Awards.\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nLyrics: \nThere's nothing colder than your shoulder when you're draggin me along like you do\nLike you do\nAnd then you switch up with no warning and you kiss me like you want it, how rude\nHow rude\n\nBut I kinda like it anyways\nI don't mind if this is gonna take a million days\nI know you'll come around\nTo me eventually\nIf you sit back, relax, join my company\nMy company\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\nMy little hard-to-get baby\nI wanna give you the world\nNot saying you gotta chase me\nBut I wouldn't mind it\nIf you gave me just a little bit\nOf something we can work it with\nBut all you do is push me out \n\nBut I like it anyways\n'Cause I think I'm getting closer to you everyday\nI know you'll come around\nTo me eventually\nJust sit back, relax, join my company\nOh, baby, trust me\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\n(Once you know what my love's gonna feel like)\n(Moonbeam ice cream, nothing else will feel right)\nMystical, magical\nOh, baby, it's mystical, magical\n\n#BensonBoone #MysticalMagical #AmericanMusicAwards #AMAs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293981",
                "likeCount": "12686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6_cscsgT-Y6GFfXvmueIlHjgr7g",
            "id": "kuJbduwHDvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:01:11Z",
                "channelId": "UCeU9TUFP2FSCt1Bi-JLoYTQ",
                "title": "Wir testen SPANISCHE Snacks aus dem Supermarkt!!",
                "description": "Lasst mich gern wissen wie ihr das Video fandet!\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kuJbduwHDvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Masha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir testen SPANISCHE Snacks aus dem Supermarkt!!",
                    "description": "Lasst mich gern wissen wie ihr das Video fandet!\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334192",
                "likeCount": "31198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AnPqKrY6z3jG-9eFn04TKVKz3uY",
            "id": "EWYFims9VgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:30:07Z",
                "channelId": "UCt8HsnMdQAuQUMDNNjSJdnw",
                "title": "4 Wochen Alkohol: Jenke's schockierende Erfahrungen - Das Jenke-Experiment (2013)| RTL DOKU",
                "description": "In dieser Doku-Folge von \"Das Jenke-Experiment\" aus dem Jahr 2013 stellt sich Jenke von Wilmsdorff der Frage, ob er ein Alkoholproblem hat. Vier Wochen lang konsumiert er t\u00e4glich Alkohol und beobachtet die Auswirkungen auf seine Gesundheit und sein Wohlbefinden. Gemeinsam mit Experten und Betroffenen geht er der Frage nach, wie sich exzessiver Alkoholgenuss auf K\u00f6rper und Geist auswirkt. Dies ist nicht nur ein Selbstversuch, sondern auch ein eindringlicher Blick auf die Realit\u00e4t von Alkoholabh\u00e4ngigkeit und ihre Folgen f\u00fcr Betroffene und ihre Angeh\u00f6rigen. Schaut rein, um herauszufinden, wie Jenke sich im Laufe des Experiments ver\u00e4ndert und welche Erkenntnisse er \u00fcber sich und die Gefahren des Alkoholkonsums gewinnt.\n\nErstausstrahlung dieser Doku: 2013. \n\n*INHALT*\n00:00 - Intro: Jenke startet sein Experiment\n01:11 - Geburtstagsfeier und erster Alkoholgenuss \n09:37 - Erste Auswirkungen des Alkohols \n10:23 - Ex-Abh\u00e4ngiger Rolf Bollmann erz\u00e4hlt\n12:26 - Tag 3: Berauschte Dienstreise zum Medienpreis\n16:42 - Tag 4: Jenke im Kneipen-Vollrausch \n20:51 - Tag 14: Jenke am n\u00e4chsten Morgen \n23:09 - Tag 15: Erste Auswirkungen des Konsums\n26:01 - Tag 23: Jenke stellt Wesensver\u00e4nderungen fest\n28:10 - Tag 25: Chirurgischer Eingriff als Folge von Alkohol?\n29:58 - \u00dcberlegungen zur Abh\u00e4ngigkeit \n31:02 - Besuch von Rolf Bollmanns Suchtklinik \n34:40 - Outro und Fazit \n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtldoku\n\n\ud83d\udcc5 Darauf k\u00f6nnt ihr euch jede Woche freuen:\n\u2022 Verbrauchertests: Spannende Tests und Berichte, die euch helfen, die besten Produkte zu finden! \ud83d\udd0d\n\u2022 Hintergrundberichte & Schicksale: Einblicke in bewegende pers\u00f6nliche Geschichten und brisante Themen, die uns alle betreffen. \ud83d\udcac\n\u2022 Undercover-Recherchen: Exklusive Stories, die Missst\u00e4nde aufdecken und versteckte Machenschaften ans Licht bringen! \ud83c\udfa5\n\u2022 Spannende Interviews und mehr: Direkt aus der Welt der Unterhaltung und des Fernsehens. \ud83c\udfa4\n\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nExtra Instagram: https://www.instagram.com/extramagazin\nExtra Facebook: https://www.facebook.com/EXTRA.RTL  \nPunkt12 Instagram: https://www.instagram.com/punkt12\nPunkt 12 Facebook: https://www.facebook.com/Punkt12\nRTL Aktuell Instagram: https://www.instagram.com/rtlaktuell\nRTL Aktuell TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlaktuell\n\n\n\u25ac \u00dcber das Jenke-Experiment \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDas Jenke-Experiment ist eine Doku-Reihe, in der Jenke von Wilmsdorff extreme Selbstversuche zu gesellschaftlich relevanten Themen unternimmt. In jeder Episode taucht er in eine andere Welt ein, um die Auswirkungen auf sein eigenes Leben zu erleben und zu verstehen. Dabei geht er mit einem empathischen Ansatz auf Betroffene zu. Das Jenke-Experiment regt zum Nachdenken an und bietet eine ehrliche Perspektive auf Themen, die unsere Gesellschaft bewegen.\n\n#JenkeVonWilmsdorff #Doku #JenkeVonWilmsdorff #JenkeExperiment #Alkohol #Alkoholproblem #Sucht #Erfahrungsbericht #RolfBollmann #CoAbh\u00e4ngigkeit #Gesundheit #Selbstexperiment #RTL #RTLDoku #RTL #RTLDoku",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWYFims9VgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Doku",
                "tags": [
                    "Fernsehen",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "RTL Aktuell",
                    "ntv.de",
                    "wetter.de",
                    "geo.de",
                    "rtl.de",
                    "stern.de",
                    "NOW",
                    "VoD",
                    "Livestream",
                    "ntv",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "n-tv",
                    "n-t-v",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "Aktuell",
                    "RTLPlus",
                    "Punkt 12",
                    "RTL Nachtjournal",
                    "RTL Extra",
                    "RTL Explosiv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "4 Wochen Alkohol: Jenke's schockierende Erfahrungen - Das Jenke-Experiment (2013)| RTL DOKU",
                    "description": "In dieser Doku-Folge von \"Das Jenke-Experiment\" aus dem Jahr 2013 stellt sich Jenke von Wilmsdorff der Frage, ob er ein Alkoholproblem hat. Vier Wochen lang konsumiert er t\u00e4glich Alkohol und beobachtet die Auswirkungen auf seine Gesundheit und sein Wohlbefinden. Gemeinsam mit Experten und Betroffenen geht er der Frage nach, wie sich exzessiver Alkoholgenuss auf K\u00f6rper und Geist auswirkt. Dies ist nicht nur ein Selbstversuch, sondern auch ein eindringlicher Blick auf die Realit\u00e4t von Alkoholabh\u00e4ngigkeit und ihre Folgen f\u00fcr Betroffene und ihre Angeh\u00f6rigen. Schaut rein, um herauszufinden, wie Jenke sich im Laufe des Experiments ver\u00e4ndert und welche Erkenntnisse er \u00fcber sich und die Gefahren des Alkoholkonsums gewinnt.\n\nErstausstrahlung dieser Doku: 2013. \n\n*INHALT*\n00:00 - Intro: Jenke startet sein Experiment\n01:11 - Geburtstagsfeier und erster Alkoholgenuss \n09:37 - Erste Auswirkungen des Alkohols \n10:23 - Ex-Abh\u00e4ngiger Rolf Bollmann erz\u00e4hlt\n12:26 - Tag 3: Berauschte Dienstreise zum Medienpreis\n16:42 - Tag 4: Jenke im Kneipen-Vollrausch \n20:51 - Tag 14: Jenke am n\u00e4chsten Morgen \n23:09 - Tag 15: Erste Auswirkungen des Konsums\n26:01 - Tag 23: Jenke stellt Wesensver\u00e4nderungen fest\n28:10 - Tag 25: Chirurgischer Eingriff als Folge von Alkohol?\n29:58 - \u00dcberlegungen zur Abh\u00e4ngigkeit \n31:02 - Besuch von Rolf Bollmanns Suchtklinik \n34:40 - Outro und Fazit \n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtldoku\n\n\ud83d\udcc5 Darauf k\u00f6nnt ihr euch jede Woche freuen:\n\u2022 Verbrauchertests: Spannende Tests und Berichte, die euch helfen, die besten Produkte zu finden! \ud83d\udd0d\n\u2022 Hintergrundberichte & Schicksale: Einblicke in bewegende pers\u00f6nliche Geschichten und brisante Themen, die uns alle betreffen. \ud83d\udcac\n\u2022 Undercover-Recherchen: Exklusive Stories, die Missst\u00e4nde aufdecken und versteckte Machenschaften ans Licht bringen! \ud83c\udfa5\n\u2022 Spannende Interviews und mehr: Direkt aus der Welt der Unterhaltung und des Fernsehens. \ud83c\udfa4\n\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nExtra Instagram: https://www.instagram.com/extramagazin\nExtra Facebook: https://www.facebook.com/EXTRA.RTL  \nPunkt12 Instagram: https://www.instagram.com/punkt12\nPunkt 12 Facebook: https://www.facebook.com/Punkt12\nRTL Aktuell Instagram: https://www.instagram.com/rtlaktuell\nRTL Aktuell TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlaktuell\n\n\n\u25ac \u00dcber das Jenke-Experiment \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDas Jenke-Experiment ist eine Doku-Reihe, in der Jenke von Wilmsdorff extreme Selbstversuche zu gesellschaftlich relevanten Themen unternimmt. In jeder Episode taucht er in eine andere Welt ein, um die Auswirkungen auf sein eigenes Leben zu erleben und zu verstehen. Dabei geht er mit einem empathischen Ansatz auf Betroffene zu. Das Jenke-Experiment regt zum Nachdenken an und bietet eine ehrliche Perspektive auf Themen, die unsere Gesellschaft bewegen.\n\n#JenkeVonWilmsdorff #Doku #JenkeVonWilmsdorff #JenkeExperiment #Alkohol #Alkoholproblem #Sucht #Erfahrungsbericht #RolfBollmann #CoAbh\u00e4ngigkeit #Gesundheit #Selbstexperiment #RTL #RTLDoku #RTL #RTLDoku"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864387",
                "likeCount": "11908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9IgMFzOLPcojBJ0QtMkRTq88GK8",
            "id": "mUC-Um5Jauw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T13:00:08Z",
                "channelId": "UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q",
                "title": "Tamer Hosny & Al Shami - Maleket Gamal El Kon (Official Video) / \u062a\u0627\u0645\u0631 \u062d\u0633\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646",
                "description": "@alshamimusic @tamerhosny \n\nWritten & Composed By: Al Shami & Tamer Hosny\nArranged, Mix & Mastering By: Elian Debs & Al Shami\nDirected By: Tamer Hosny\nArtist Management: Music is My Life\nDigital Distribution \u200b\u2060@WataryProduction \nhttps://bio.to/Watary\n\nKeep Listening to Al Shami on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/9072736\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/597R32EkdYgLMf1tQcHF8k\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/al-shami/1561525029\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/128751242\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCxm29pQhOlG7psdRYizgvsA\nSoundCloud: https://soundcloud.com/alshami-music\n\nSubscribe to Al Shami channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q\n\nFollow Al Shami on:\nInstagram: https://www.instagram.com/alshami.music\nFacebook: https://www.facebook.com/alshamimusic1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@alshami.music1\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/alshamimusic1\nX: https://twitter.com/AlShamiMusic\n\n-\n\nKeep Listening to Tamer Hosny on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/665\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cGfgRmpFc9zgZMfuSXhqy?si=pYU7s-omRRWqnji2kpCBfg\nApple Music: https://music.apple.com/gh/artist/tamer-hosny/516727548\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/508566\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCLnNBIKnAe3LtVte6OxJE1w\nSoundCloud: https://on.soundcloud.com/qtfj8fnBfnJcJJtu9\n\nSubscribe to Tamer Hosny channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0PClesNONq7W_h1Mvj1z2g\n\nFollow Tamer Hosny on:\nInstagram: https://www.instagram.com/tamerhosny\nFacebook: https://www.facebook.com/TamerHosny\nX: https://x.com/tamerhosny\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a\n\n\"\u062a\u0624\u0628\u0631\u0644\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0647\u0644 \u0645\u0634\u064a\u064a \u0642\u0631\u0628\u064a \u0639\u0644\u064a\u064a \u0634\u0648\u064a\n\u062a\u0642\u062a\u0644\u0646\u064a \u0647\u0644 \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0623\u0646\u0627 \u0634\u0648 \u0647\u0644 \u0639\u064a\u0648\u0646 \u0647\u0627\u064a\n\u0641\u064a\u0643\u064a \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0642\u0648\u0644\u064a \u0644\u064a \u0628\u0633 \u0627\u0632\u0627\u064a\n\u0623\u0645\u0648\u062a \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643\u0629 \u062f\u064a \u0628\u062d\u0628\u0643 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u064a\n\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0633\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u0631\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627\n \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \n\u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631 \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \n\u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u060c \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0627\u062a\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0648\u0644\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648\u0639\u062f \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0625\u0628\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0627\u062a\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0648\u0644\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648\u0639\u062f \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0625\u0628\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\n\u0628\u0634\u064a\u0644\u0643 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u064a \u0628\u0645\u0648\u0651\u062a \u0631\u0648\u062d\u064a \u0645\u0634\u0627\u0646 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0647\u0627\u064a \u0647\u0627\u064a \u0647\u0627\u064a\n\u0648 \u062a\u0643\u0648\u0646\u064a \u062d\u0628\u064a\u0628\u062a\u064a \u0648\u0628\u0646\u062a\u064a \u0644\u0622\u062e\u0631 \u0646\u0641\u0633 \u062c\u0648\u0627\u064a\n\n\u0643\u0646\u062a \u0632\u0627\u0631\u0639 \u0628\u064a\u0644\u064a \u064a\u062e\u0648\u0641\u0643 \u0645\u0648\u062a\n\u0648\u062d\u0635\u062f\u062a \u062d\u0635\u0627\u062f\u064a \u064a\u0627 \u0642\u0644\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u062e\u0648\u0641 \n\u0648\u0623\u0646\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0631\u0627\u0647\u0646 \u0639\u0648\u062c\u0648\u062f\u0643 \u0627\u0648\u0641\n\u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627 \u0644\u064a \u0641\u064a\u0627\n\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0633\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u0631\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mUC-Um5Jauw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Shami - \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                "tags": [
                    "al chami",
                    "el shami",
                    "el chami",
                    "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "al shami music",
                    "al shami 2025",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "2025 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0631\u0627\u0628 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0631\u0627\u0628 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 2025",
                    "\u0625\u0646\u062a\u0627\u062c \u0628\u0644\u0627\u0644 \u062f\u0631\u0643\u064a",
                    "shami",
                    "chami",
                    "new music",
                    "al shami",
                    "al chamy",
                    "el chamy",
                    "al shamy",
                    "el shamy",
                    "Maleket Gamal El Kon",
                    "tamer hosny",
                    "tamer housny",
                    "tamer & al shami",
                    "\u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646",
                    "\u062a\u0627\u0645\u0631 \u062d\u0633\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646",
                    "Tamer Hosny & Al Shami Maleket Gamal El Kon",
                    "malikit gamal el kon",
                    "maliket gamal el kon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Tamer Hosny & Al Shami - Maleket Gamal El Kon (Official Video) / \u062a\u0627\u0645\u0631 \u062d\u0633\u0646\u064a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646",
                    "description": "@alshamimusic @tamerhosny \n\nWritten & Composed By: Al Shami & Tamer Hosny\nArranged, Mix & Mastering By: Elian Debs & Al Shami\nDirected By: Tamer Hosny\nArtist Management: Music is My Life\nDigital Distribution \u200b\u2060@WataryProduction \nhttps://bio.to/Watary\n\nKeep Listening to Al Shami on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/9072736\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/597R32EkdYgLMf1tQcHF8k\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/al-shami/1561525029\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/128751242\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCxm29pQhOlG7psdRYizgvsA\nSoundCloud: https://soundcloud.com/alshami-music\n\nSubscribe to Al Shami channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q\n\nFollow Al Shami on:\nInstagram: https://www.instagram.com/alshami.music\nFacebook: https://www.facebook.com/alshamimusic1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@alshami.music1\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/alshamimusic1\nX: https://twitter.com/AlShamiMusic\n\n-\n\nKeep Listening to Tamer Hosny on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/665\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4cGfgRmpFc9zgZMfuSXhqy?si=pYU7s-omRRWqnji2kpCBfg\nApple Music: https://music.apple.com/gh/artist/tamer-hosny/516727548\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/508566\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCLnNBIKnAe3LtVte6OxJE1w\nSoundCloud: https://on.soundcloud.com/qtfj8fnBfnJcJJtu9\n\nSubscribe to Tamer Hosny channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0PClesNONq7W_h1Mvj1z2g\n\nFollow Tamer Hosny on:\nInstagram: https://www.instagram.com/tamerhosny\nFacebook: https://www.facebook.com/TamerHosny\nX: https://x.com/tamerhosny\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a\n\n\"\u062a\u0624\u0628\u0631\u0644\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0647\u0644 \u0645\u0634\u064a\u064a \u0642\u0631\u0628\u064a \u0639\u0644\u064a\u064a \u0634\u0648\u064a\n\u062a\u0642\u062a\u0644\u0646\u064a \u0647\u0644 \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0623\u0646\u0627 \u0634\u0648 \u0647\u0644 \u0639\u064a\u0648\u0646 \u0647\u0627\u064a\n\u0641\u064a\u0643\u064a \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0642\u0648\u0644\u064a \u0644\u064a \u0628\u0633 \u0627\u0632\u0627\u064a\n\u0623\u0645\u0648\u062a \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643\u0629 \u062f\u064a \u0628\u062d\u0628\u0643 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u062c\u0627\u064a\n\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0633\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u0631\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627\n \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \n\u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631 \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \n\u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u060c \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0627\u062a\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0648\u0644\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648\u0639\u062f \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0625\u0628\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0627\u062a\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644 \u0644\u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0648\u0644\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644\n\u0628\u0648\u0639\u062f\u0643 \u0623\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0627 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648\u0639\u062f \u0631\u062c\u0627\u0644 \u0625\u0628\u0646 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\n\u0628\u0634\u064a\u0644\u0643 \u0628\u0639\u064a\u0648\u0646\u064a \u0628\u0645\u0648\u0651\u062a \u0631\u0648\u062d\u064a \u0645\u0634\u0627\u0646 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0647\u0627\u064a \u0647\u0627\u064a \u0647\u0627\u064a\n\u0648 \u062a\u0643\u0648\u0646\u064a \u062d\u0628\u064a\u0628\u062a\u064a \u0648\u0628\u0646\u062a\u064a \u0644\u0622\u062e\u0631 \u0646\u0641\u0633 \u062c\u0648\u0627\u064a\n\n\u0643\u0646\u062a \u0632\u0627\u0631\u0639 \u0628\u064a\u0644\u064a \u064a\u062e\u0648\u0641\u0643 \u0645\u0648\u062a\n\u0648\u062d\u0635\u062f\u062a \u062d\u0635\u0627\u062f\u064a \u064a\u0627 \u0642\u0644\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u062e\u0648\u0641 \n\u0648\u0623\u0646\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0631\u0627\u0647\u0646 \u0639\u0648\u062c\u0648\u062f\u0643 \u0627\u0648\u0641\n\u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627 \u0644\u064a \u0641\u064a\u0627\n\n\u0642\u0644\u0628\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0633\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u0631\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u062d\u062f\u0627 \u0645\u0627 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0627 \u064a\u0641\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\n\u0645\u0646 \u0643\u0645 \u0633\u0646\u0629 \u062f\u0627\u064a\u0628 \u0623\u0646\u0627 \u0641\u064a\u0643\u064a \u064a\u0627 \u0623\u062d\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0648\u0646\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\n\n\u0625\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0636\u0646\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0645\u0644\u0643\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\n\u064a\u0624\u0628\u0631\u0646\u064a \u062d\u0628\u0643 \u0648\u064a\u0644\u064a \u0639\u0627\u0645 \u062d\u0633\u0648 \u0634\u0648\n \u0627\u0647 \u0628\u0634\u0648\u0641 \u0639\u0646\u064a\u0643\u064a \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0628\u063a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0628\n\u0628\u0633\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0634\u0645\u0647\u0627\n\u063a\u064a\u0631\u064a \u0647\u064a \u062e\u0644\u0627\u0635 \u0643\u062f\u0627 \u0628\u0642\u0649 \u0643\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0647 \u0625\u0646\u062a\u064a \u0628\u062a\u0627\u0639\u062a\u064a\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8527491",
                "likeCount": "309894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vh0wbadAFqiZHWIAVlWaHu7mf24",
            "id": "pS57UX6s-xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T08:55:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 'THUNDER' Official MV",
                "description": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 'THUNDER' Official MV\n\nCredits:\nProducer \uff5cHAN SUNGSOO\n\nProduction\uff5cHIGHQUALITYFISH\nDirector\uff5cSAMSON\n\nExecutive Producer\uff5cHQF\nProducer\uff5cKENNY CHOI\nLine Producer\uff5cTAEJOONG KIM\nAD\uff5cJUYEON HONG, SEOJIN JU, SUNS\nPA\uff5cHYUNGTAE KIM, CHANHYUK PARK, DAEYOUNG CHOI, SEUNGHOON BAEK, DONGHWAN YOUN, YISOO KIM, SEOKHOON KANG, HONGJUN LEE, HEEJOON YANG, JOONYEONG PARK, MINHYEOK HONG\n\nDirector of Photography\uff5cEUMKO\nFocus Puller\uff5cYOUNGWOO LEE\n2nd\uff5cYUNTAE KO, DONGWON CHOI\nDIT\uff5cHYUNJI KIM\n3rd\uff5cGWANYEOL YOO\n\nRussian Arm\uff5cSERVICEVISION KOREA\nHead Operator\uff5cSANGJO LEE\nArm Car Driver\uff5cSUNGJUN LEE\nArm Operator\uff5cHACKSONG LEE\nHead Tech\uff5cBUMKI LEE\nAC\uff5cWOOJIN IM\n\nJimmyjib Operator\uff5cYOUNGJUNG KIM\n1st\uff5cHOJUN CHOI\n2nd\uff5cHYUNIN KIM\n3rd\uff5cEUNTAK BAE\n\nKey Grip\uff5cNAMKWON LEE \nBest Boy\uff5cHYUNLEE AN\nGrip AC\uff5cGANGHEE CHOI, JAEMAN KIM\n\nLighting Director\uff5cJUNHEE PARK (THOMAS LIGHTING)\n1st\uff5cGANGMIN JEONG \n2nd\uff5cJEONGWOOK KIM\n3rd\uff5cJAEHOON LEE\n4th\uff5cSUHAN KIM, CHANGHYEON LEE, CHAN JUNG, YEONGBEOM JI, SUNGWOO LEE, YURIM CHOI, SANGYOUNG HEO, DEOKYEON PARK, DAUN JUNG \n\nArt\uff5cOH!ARTCREW\nArt Director\uff5cJUNGAE LEE \n1st\uff5cHONGSUK JANG\n2nd\uff5cHAYOUNG LEE\n3rd\uff5cJIWON PARK\nArt-team\uff5cYOUNG KIM, YOUNGHUN JIN, SINIL JEON\n\nShowlight\uff5cSUNGGANG JEON (J SHOW COMPANY)\nCrew\uff5cWOOSEOK JANG, SUNHO JANG, SANGMIN PARK\n\nExtra Agency\uff5cCOREO.ENT\nExtra Styling\uff5cEUNCHANG BAE, SUJIN LEE, JUNMIN LEE, SUNGKYUNG KIM, KYURI PARK, CHERRI KIM (BENCOSTUME)\nExtra Makeup\uff5cTAEYOUNG KIM, MINJI KIM, YUJIN LEE\nExtra Hair\uff5cGWANGHYO YUN, JIWON YANG, MINHA SHIN\n\nBike Stunt\uff5cHYEONHO KOO\n\nFire Stunt\uff5cYUMIN CHOI\n\nSFX\uff5cDRAGON\nRepresentative\uff5cCHOULYOUNG PARK\nHead of department\uff5cWONJUN OH, JAESUNG PARK, CHONGYOUNG SEOL\nTeam leader\uff5cJUNHAK LEE \n\n2D Cleaning, Beauty\uff5cYEJIN SHIN, MIJI KIM (SSSS), HIGHQUALITYFISH\n\n2D VFX\uff5cSAMSON, DAEGWON PARK, HYEWON LEE (CHEZERKA)\n\n2D, 3D VFX\uff5cJONGHYEON MOON\nMatchmove\uff5cJOONSUN PARK \n\n3D ARTIST\uff5cKING GUN\n3D ASSISTANT\uff5cJOOHYUN RYU\n3D MODELING\uff5cHYEOKJIN JO\n3D FX\uff5cYOUNGMIN KIM\n3D SCAN\uff5cMOA STUDIO\n\n3D VFX\uff5cDIGITAL IDEA\nVFX Supervisor\uff5cKYUNGJAE LEE\nCG Supervisor\uff5cDOSUN YEOM, WOOHYUN YOON\nVFX Producer\uff5cGAYOUNG CHOI \nVFX Manager\uff5cMIHYUN JEONG, YUNHO SHIN\n3D / FX Lead\uff5cYOUNGGUK KWON, SEONMI OH, DONGUK YOON\n3D / FX Artist\uff5cEUNCHAE OH, DURAM GUK\n2D Lead\uff5cJIEUN KIM, OHKHWAN LEE, CHEONG KIM, JISOOK YU, SERIM LEE \n\nSound Mixing\uff5cJONGHO KIM (KINGSMAN)\n\nLocation\uff5cYOUNGJIN KIM, EUNCHAN KIM (GO LOCATION)\n\nPost Production Supervisor\uff5cSAMSON\nEdit\uff5cSAMSON\nDI\uff5cHQF\n\n#SEVENTEEN #\uc138\ube10\ud2f4\n#HAPPY_BURSTDAY\n#SVT_THUNDER\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pS57UX6s-xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pS57UX6s-xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pS57UX6s-xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pS57UX6s-xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pS57UX6s-xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 'THUNDER' Official MV",
                    "description": "SEVENTEEN (\uc138\ube10\ud2f4) 'THUNDER' Official MV\n\nCredits:\nProducer \uff5cHAN SUNGSOO\n\nProduction\uff5cHIGHQUALITYFISH\nDirector\uff5cSAMSON\n\nExecutive Producer\uff5cHQF\nProducer\uff5cKENNY CHOI\nLine Producer\uff5cTAEJOONG KIM\nAD\uff5cJUYEON HONG, SEOJIN JU, SUNS\nPA\uff5cHYUNGTAE KIM, CHANHYUK PARK, DAEYOUNG CHOI, SEUNGHOON BAEK, DONGHWAN YOUN, YISOO KIM, SEOKHOON KANG, HONGJUN LEE, HEEJOON YANG, JOONYEONG PARK, MINHYEOK HONG\n\nDirector of Photography\uff5cEUMKO\nFocus Puller\uff5cYOUNGWOO LEE\n2nd\uff5cYUNTAE KO, DONGWON CHOI\nDIT\uff5cHYUNJI KIM\n3rd\uff5cGWANYEOL YOO\n\nRussian Arm\uff5cSERVICEVISION KOREA\nHead Operator\uff5cSANGJO LEE\nArm Car Driver\uff5cSUNGJUN LEE\nArm Operator\uff5cHACKSONG LEE\nHead Tech\uff5cBUMKI LEE\nAC\uff5cWOOJIN IM\n\nJimmyjib Operator\uff5cYOUNGJUNG KIM\n1st\uff5cHOJUN CHOI\n2nd\uff5cHYUNIN KIM\n3rd\uff5cEUNTAK BAE\n\nKey Grip\uff5cNAMKWON LEE \nBest Boy\uff5cHYUNLEE AN\nGrip AC\uff5cGANGHEE CHOI, JAEMAN KIM\n\nLighting Director\uff5cJUNHEE PARK (THOMAS LIGHTING)\n1st\uff5cGANGMIN JEONG \n2nd\uff5cJEONGWOOK KIM\n3rd\uff5cJAEHOON LEE\n4th\uff5cSUHAN KIM, CHANGHYEON LEE, CHAN JUNG, YEONGBEOM JI, SUNGWOO LEE, YURIM CHOI, SANGYOUNG HEO, DEOKYEON PARK, DAUN JUNG \n\nArt\uff5cOH!ARTCREW\nArt Director\uff5cJUNGAE LEE \n1st\uff5cHONGSUK JANG\n2nd\uff5cHAYOUNG LEE\n3rd\uff5cJIWON PARK\nArt-team\uff5cYOUNG KIM, YOUNGHUN JIN, SINIL JEON\n\nShowlight\uff5cSUNGGANG JEON (J SHOW COMPANY)\nCrew\uff5cWOOSEOK JANG, SUNHO JANG, SANGMIN PARK\n\nExtra Agency\uff5cCOREO.ENT\nExtra Styling\uff5cEUNCHANG BAE, SUJIN LEE, JUNMIN LEE, SUNGKYUNG KIM, KYURI PARK, CHERRI KIM (BENCOSTUME)\nExtra Makeup\uff5cTAEYOUNG KIM, MINJI KIM, YUJIN LEE\nExtra Hair\uff5cGWANGHYO YUN, JIWON YANG, MINHA SHIN\n\nBike Stunt\uff5cHYEONHO KOO\n\nFire Stunt\uff5cYUMIN CHOI\n\nSFX\uff5cDRAGON\nRepresentative\uff5cCHOULYOUNG PARK\nHead of department\uff5cWONJUN OH, JAESUNG PARK, CHONGYOUNG SEOL\nTeam leader\uff5cJUNHAK LEE \n\n2D Cleaning, Beauty\uff5cYEJIN SHIN, MIJI KIM (SSSS), HIGHQUALITYFISH\n\n2D VFX\uff5cSAMSON, DAEGWON PARK, HYEWON LEE (CHEZERKA)\n\n2D, 3D VFX\uff5cJONGHYEON MOON\nMatchmove\uff5cJOONSUN PARK \n\n3D ARTIST\uff5cKING GUN\n3D ASSISTANT\uff5cJOOHYUN RYU\n3D MODELING\uff5cHYEOKJIN JO\n3D FX\uff5cYOUNGMIN KIM\n3D SCAN\uff5cMOA STUDIO\n\n3D VFX\uff5cDIGITAL IDEA\nVFX Supervisor\uff5cKYUNGJAE LEE\nCG Supervisor\uff5cDOSUN YEOM, WOOHYUN YOON\nVFX Producer\uff5cGAYOUNG CHOI \nVFX Manager\uff5cMIHYUN JEONG, YUNHO SHIN\n3D / FX Lead\uff5cYOUNGGUK KWON, SEONMI OH, DONGUK YOON\n3D / FX Artist\uff5cEUNCHAE OH, DURAM GUK\n2D Lead\uff5cJIEUN KIM, OHKHWAN LEE, CHEONG KIM, JISOOK YU, SERIM LEE \n\nSound Mixing\uff5cJONGHO KIM (KINGSMAN)\n\nLocation\uff5cYOUNGJIN KIM, EUNCHAN KIM (GO LOCATION)\n\nPost Production Supervisor\uff5cSAMSON\nEdit\uff5cSAMSON\nDI\uff5cHQF\n\n#SEVENTEEN #\uc138\ube10\ud2f4\n#HAPPY_BURSTDAY\n#SVT_THUNDER\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26270130",
                "likeCount": "614499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIJ0zidtePv4OvjwUT-30-xf5a8",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986475",
                "likeCount": "52864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCQYByX-itRHMgT5v6pa1Pe22EA",
            "id": "wlTvVgI5FEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:01:30Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "sm",
                    "smtown",
                    "red velvet",
                    "red velvet - irene & seulgi",
                    "irene",
                    "seulgi",
                    "TILT",
                    "IRENE",
                    "SEULGI",
                    "Red Velvet",
                    "Red Velvet - IRENE & SEULGI",
                    "tilt",
                    "MV",
                    "Music Video",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                    "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1525693",
                "likeCount": "190555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYBF2xHRZfiv9Z-VonMwSU1lIVM",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80153598",
                "likeCount": "2672186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wHYYmYC7PLP5gylWlalQ9eGsglQ",
            "id": "Y9qbO0CCz4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T01:07:14Z",
                "channelId": "UCFAiFyGs6oDiF1Nf-rRJpZA",
                "title": "#Techno20mil SUBSCRIBE NOW!!!",
                "description": "We've got to get Technoblade to 20 million subscribers TODAY! We need your help!\n\n\nMERCHANDISE: https://technoblade.com/\nIf it doesn't come from technoblade.com it's not official merch.\n(Unless we're talking used stuff on eBay or w/e)\n\nbecome a CHANNEL MEMBER here: https://www.youtube.com/channel/UCFAiFyGs6oDiF1Nf-rRJpZA/join\n\nother YT channel (go subscribe): https://www.youtube.com/channel/UCV--8wtuyGo3vMtIdeq4j3w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9qbO0CCz4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9qbO0CCz4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9qbO0CCz4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9qbO0CCz4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y9qbO0CCz4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Technoblade",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Technoblade",
                    "Technothepig",
                    "Hypixel"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#Techno20mil SUBSCRIBE NOW!!!",
                    "description": "We've got to get Technoblade to 20 million subscribers TODAY! We need your help!\n\n\nMERCHANDISE: https://technoblade.com/\nIf it doesn't come from technoblade.com it's not official merch.\n(Unless we're talking used stuff on eBay or w/e)\n\nbecome a CHANNEL MEMBER here: https://www.youtube.com/channel/UCFAiFyGs6oDiF1Nf-rRJpZA/join\n\nother YT channel (go subscribe): https://www.youtube.com/channel/UCV--8wtuyGo3vMtIdeq4j3w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3197598",
                "likeCount": "409485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hgfHOp7vOFhE8DcbMzYCpMqWopY",
            "id": "aBYJg65c7GM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:39:50Z",
                "channelId": "UCYqdtLLYQl-Yfs6AwHHuJTA",
                "title": "Resumo: Benfica 1-3 Sporting (Ta\u00e7a de Portugal 24/25)",
                "description": "Segue o VSPORTS no Whatsapp: https://go.vsports.pt/whatsapp\nDepois de estar a perder por 1-0 no Jamor, o Sporting deu a volta ao resultado e venceu o Benfica por 3-1, ap\u00f3s prolongamento, conquistando a Ta\u00e7a de Portugal pela 18.\u00aa vez na sua hist\u00f3ria e alcan\u00e7ando a 'dobradinha' 23 anos depois.\n\nVSPORTS na Rede: https://go.vsports.pt/0eUei\nVSPORTS no Youtube: https://go.vsports.pt/GmFYC\nVSPORTS no Twitter: https://go.vsports.pt/mOM6E\nVSPORTS no Instagram: https://go.vsports.pt/eSvKW\nVSPORTS no Facebook: https://go.vsports.pt/Fv3zU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBYJg65c7GM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBYJg65c7GM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBYJg65c7GM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBYJg65c7GM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aBYJg65c7GM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VSPORTS - Ta\u00e7a de Portugal",
                "tags": [
                    "2024/25",
                    "football",
                    "futebol",
                    "goals",
                    "golos",
                    "highlights",
                    "portugal",
                    "portuguese cup",
                    "resumo",
                    "season 24/25",
                    "soccer",
                    "sp:dt=2025-05-25T16:15:00Z",
                    "sp:li=port_tdp",
                    "sp:st=soccer",
                    "sp:ti:away=SCP",
                    "sp:ti:home=SLB",
                    "sp:ty=high",
                    "ta\u00e7a de portugal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumo: Benfica 1-3 Sporting (Ta\u00e7a de Portugal 24/25)",
                    "description": "Segue o VSPORTS no Whatsapp: https://go.vsports.pt/whatsapp\nDepois de estar a perder por 1-0 no Jamor, o Sporting deu a volta ao resultado e venceu o Benfica por 3-1, ap\u00f3s prolongamento, conquistando a Ta\u00e7a de Portugal pela 18.\u00aa vez na sua hist\u00f3ria e alcan\u00e7ando a 'dobradinha' 23 anos depois.\n\nVSPORTS na Rede: https://go.vsports.pt/0eUei\nVSPORTS no Youtube: https://go.vsports.pt/GmFYC\nVSPORTS no Twitter: https://go.vsports.pt/mOM6E\nVSPORTS no Instagram: https://go.vsports.pt/eSvKW\nVSPORTS no Facebook: https://go.vsports.pt/Fv3zU"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926980",
                "likeCount": "16962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p0RHaWSpyDIm6AFW4STUtC6AfTM",
            "id": "QWpaE558qlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:44:26Z",
                "channelId": "UCFAiFyGs6oDiF1Nf-rRJpZA",
                "title": "Trailer for Technoblade 20 million #Techno20mil",
                "description": "Trailer for an upcoming video\n\nMERCHANDISE: https://technoblade.com/\nIf it doesn't come from technoblade.com it's not official merch.\n(Unless we're talking used stuff on eBay or w/e)\n\nbecome a CHANNEL MEMBER here: https://www.youtube.com/channel/UCFAiFyGs6oDiF1Nf-rRJpZA/join\n\nother YT channel (go subscribe): https://www.youtube.com/channel/UCV--8wtuyGo3vMtIdeq4j3w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWpaE558qlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWpaE558qlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWpaE558qlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWpaE558qlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QWpaE558qlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Technoblade",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Technoblade",
                    "Technothepig",
                    "Hypixel"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trailer for Technoblade 20 million #Techno20mil",
                    "description": "Trailer for an upcoming video\n\nMERCHANDISE: https://technoblade.com/\nIf it doesn't come from technoblade.com it's not official merch.\n(Unless we're talking used stuff on eBay or w/e)\n\nbecome a CHANNEL MEMBER here: https://www.youtube.com/channel/UCFAiFyGs6oDiF1Nf-rRJpZA/join\n\nother YT channel (go subscribe): https://www.youtube.com/channel/UCV--8wtuyGo3vMtIdeq4j3w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1394748",
                "likeCount": "163933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aYrcnuGADbqtV2iIX_tWh_DGZ5g",
            "id": "jPE7Ru-aKk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T07:00:45Z",
                "channelId": "UCLKPfqBGqL4gaEvegb_If0Q",
                "title": "Der verr\u00fcckteste Flohmarkt Deutschlands?",
                "description": "\ud83c\udf89 Flohmarkt im Kliemannsland \u2013 Jeden ersten Sonntag im Monat! \nN\u00e4chster Termin: 01.06. \u2013 Tr\u00f6del, Sch\u00e4tze & viele Foodst\u00e4nde!\n\nKomm vorbei zum kultigsten Flohmarkt in Norddeutschland \u2013 direkt im Kliemannsland! \u00dcber 100 St\u00e4nde mit Tr\u00f6del, Antiquit\u00e4ten, Dachboden-Funden und echten Rarit\u00e4ten aus aller Welt.\n\nN\u00e4chstes mal habe wir auch Strom und Parkpl\u00e4tze unter Kontrolle :)\n\nDazu gibt\u2019s:\n\ud83c\udf5f Pommes, \ud83c\udf70 Kuchen, \ud83c\udf5e Brot, \ud83c\udf66 Eis & \ud83c\udf7a leckeres Bierchen \u2013 perfekt f\u00fcr einen Sonntagsausflug mit Freunden oder Familie.\n\n\ud83d\udccd Wo? Kliemannsland, R\u00fcspel\n\ud83d\udcc6 Wann? Immer am ersten Sonntag im Monat\n\ud83d\udd58 10 - 17 Uhr\n\n\ud83d\udd0d Suchst du einen besonderen Flohmarkt mit Charakter? Dann ist der Kliemannsland Flohmarkt genau dein Ding.\n\ud83d\udc49 Jetzt Termin merken, weitersagen & vorbeikommen!\n\n----------\nNoch nie im Kliemannsland gewesen? Dann komm doch einfach vorbei! Kostet nix.\nSamstag & Sonntag von 10\u201318 Uhr ge\u00f6ffnet\n\nM\u00f6chtest du dein Event bei uns feiern?\nhttps://www.kliemannsland.de/pages/mieten\n\nD\u00fcrfen wir was f\u00fcr dich bauen?\nhttps://www.kliemannsland.de/pages/beauftragen\nWir versprechen auch, dass Fynn das nicht selbst macht.\n----------\nProbs an die Filmcrew\nKamera: Leo Sch\u00e4fer (https://www.instagram.com/leointransit/)\nSchnitt: Andy Heyde (https://www.instagram.com/twosydemedia)\n\nMB01BM0BH0AG4V4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPE7Ru-aKk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kliemannsland",
                "tags": [
                    "Fynn",
                    "Kliemannsland",
                    "Fynn Kliemann",
                    "Brian Kliemannsland",
                    "DIY",
                    "Heimwerken",
                    "selber bauen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der verr\u00fcckteste Flohmarkt Deutschlands?",
                    "description": "\ud83c\udf89 Flohmarkt im Kliemannsland \u2013 Jeden ersten Sonntag im Monat! \nN\u00e4chster Termin: 01.06. \u2013 Tr\u00f6del, Sch\u00e4tze & viele Foodst\u00e4nde!\n\nKomm vorbei zum kultigsten Flohmarkt in Norddeutschland \u2013 direkt im Kliemannsland! \u00dcber 100 St\u00e4nde mit Tr\u00f6del, Antiquit\u00e4ten, Dachboden-Funden und echten Rarit\u00e4ten aus aller Welt.\n\nN\u00e4chstes mal habe wir auch Strom und Parkpl\u00e4tze unter Kontrolle :)\n\nDazu gibt\u2019s:\n\ud83c\udf5f Pommes, \ud83c\udf70 Kuchen, \ud83c\udf5e Brot, \ud83c\udf66 Eis & \ud83c\udf7a leckeres Bierchen \u2013 perfekt f\u00fcr einen Sonntagsausflug mit Freunden oder Familie.\n\n\ud83d\udccd Wo? Kliemannsland, R\u00fcspel\n\ud83d\udcc6 Wann? Immer am ersten Sonntag im Monat\n\ud83d\udd58 10 - 17 Uhr\n\n\ud83d\udd0d Suchst du einen besonderen Flohmarkt mit Charakter? Dann ist der Kliemannsland Flohmarkt genau dein Ding.\n\ud83d\udc49 Jetzt Termin merken, weitersagen & vorbeikommen!\n\n----------\nNoch nie im Kliemannsland gewesen? Dann komm doch einfach vorbei! Kostet nix.\nSamstag & Sonntag von 10\u201318 Uhr ge\u00f6ffnet\n\nM\u00f6chtest du dein Event bei uns feiern?\nhttps://www.kliemannsland.de/pages/mieten\n\nD\u00fcrfen wir was f\u00fcr dich bauen?\nhttps://www.kliemannsland.de/pages/beauftragen\nWir versprechen auch, dass Fynn das nicht selbst macht.\n----------\nProbs an die Filmcrew\nKamera: Leo Sch\u00e4fer (https://www.instagram.com/leointransit/)\nSchnitt: Andy Heyde (https://www.instagram.com/twosydemedia)\n\nMB01BM0BH0AG4V4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81309",
                "likeCount": "3865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3CzUiUF_7dZ1Ajw1LUjTpazOhUA",
            "id": "dlYkzh7v5I4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T09:00:21Z",
                "channelId": "UCcL39R1XZcjVZqdYlS47U2g",
                "title": "ILIAS WELT \u203c\ufe0f Das! solltest du \u00fcber Arwen wissen",
                "description": "Was du schon immer \u00fcber Arwen wissen wolltest \u2013 Ilia fragt nach! In diesem Schwester-Q&A geht\u2019s um peinliche Momente, heimliche Tr\u00e4ume und wer von beiden eigentlich ordentlicher ist. Ehrlich, lustig und mit ganz viel Geschwister-Liebe.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dlYkzh7v5I4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ilias Welt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ILIAS WELT \u203c\ufe0f Das! solltest du \u00fcber Arwen wissen",
                    "description": "Was du schon immer \u00fcber Arwen wissen wolltest \u2013 Ilia fragt nach! In diesem Schwester-Q&A geht\u2019s um peinliche Momente, heimliche Tr\u00e4ume und wer von beiden eigentlich ordentlicher ist. Ehrlich, lustig und mit ganz viel Geschwister-Liebe."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-AT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100863",
                "likeCount": "2581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_AelfZfXESnB7I-c6a2iXUVoeU",
            "id": "VtsUPZ8wjDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T15:56:00Z",
                "channelId": "UCWAEPOo1hVr_hnSoGvkvJJg",
                "title": "Wer hat sich hier vermessen? AMG SLS l\u00e4uft aus der Spur, Mercedes ist ratlos.",
                "description": "Heute seht Ihr einen SLS AMG der bereits 2 Achsvermessungen von Mercedes bekommen hat und das Lenkrad steht immer nich schief.\nJetzt will der Kunde keine weitere Achsvermessung ohne Erfolg mehr bezahlen. Kann Axel es dem Kunden recht machen oder bleibt Motoren Zimmer auf den Kosten sitzen?\n\nHier geht es zum MZ SHOP \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\n\u25b6   / motorenzimm.  .\n\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r197\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel, sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzen wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1, den wir bei den Tourenwagen-Legenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra. \n\nHWA C55 5,5l Kompressor W203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VtsUPZ8wjDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motoren Zimmer",
                "tags": [
                    "Motoren Zimmer",
                    "Motorenzimmer",
                    "Mercedes",
                    "AMG",
                    "Motoren",
                    "Motorschaden",
                    "Austauschmotor",
                    "Instandsetzung",
                    "Getriebe\u00f6lsp\u00fclung",
                    "welches Motor\u00f6l",
                    "hazet",
                    "achsvermessung",
                    "achseinstellung",
                    "maha",
                    "koch",
                    "vermessung",
                    "einstellung",
                    "beissbahrt",
                    "hunter",
                    "spur",
                    "sturz",
                    "lenkung",
                    "achsteile",
                    "mitarbeiter",
                    "kein geld",
                    "kunde will nicht bezahlen",
                    "rechtsstreit",
                    "mahnung",
                    "klage",
                    "richter",
                    "rechtsanwalt",
                    "sls",
                    "c197",
                    "club",
                    "reifen",
                    "michelin",
                    "continental",
                    "good year",
                    "sommerreifen",
                    "barum",
                    "fulda",
                    "hankook",
                    "yokohama",
                    "kumo",
                    "umziehen",
                    "verschleiss",
                    "unfall"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wer hat sich hier vermessen? AMG SLS l\u00e4uft aus der Spur, Mercedes ist ratlos.",
                    "description": "Heute seht Ihr einen SLS AMG der bereits 2 Achsvermessungen von Mercedes bekommen hat und das Lenkrad steht immer nich schief.\nJetzt will der Kunde keine weitere Achsvermessung ohne Erfolg mehr bezahlen. Kann Axel es dem Kunden recht machen oder bleibt Motoren Zimmer auf den Kosten sitzen?\n\nHier geht es zum MZ SHOP \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\n\u25b6   / motorenzimm.  .\n\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r197\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel, sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzen wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1, den wir bei den Tourenwagen-Legenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra. \n\nHWA C55 5,5l Kompressor W203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209272",
                "likeCount": "8374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rZ_6g4LmswZZrkp5O2pB84w1z7Q",
            "id": "-yT-SZTI7nE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:40:49Z",
                "channelId": "UC-xsrwf4kG4b_SZDiKIhZqw",
                "title": "Mehr G\u00c4NSEHAUT geht nicht! Luka Modric letzte Auswechslung im Bernabeu \ud83e\udd79",
                "description": "Mehr G\u00c4NSEHAUT geht nicht! Luka Modric letzte Auswechslung im Bernabeu \ud83e\udd79 Der Kroate wird in seinem letzten Spiel f\u00fcr Real Madrid kurz vor Schluss ausgewechselt und die Blancas verabschieden ihn. Auch Toni Kroos ist da um Adios zu sagen \u2764\ufe0f #DAZNmoment \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: https://bit.ly/FreeRegistrationDAZN +++\n\n\u25b6 DAZN_DE abonnieren https://bit.ly/DAZNDEsub\n\u25b6 Das l\u00e4uft heute auf DAZN https://www.dazn.com/de-DE/welcome/\n \nHier findest du uns auch:\n\u25b6 Twitter:  https://twitter.com/dazn_de\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dazn_de/\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/DAZNDE/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@dazn_de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yT-SZTI7nE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN_DE",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN DE"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mehr G\u00c4NSEHAUT geht nicht! Luka Modric letzte Auswechslung im Bernabeu \ud83e\udd79",
                    "description": "Mehr G\u00c4NSEHAUT geht nicht! Luka Modric letzte Auswechslung im Bernabeu \ud83e\udd79 Der Kroate wird in seinem letzten Spiel f\u00fcr Real Madrid kurz vor Schluss ausgewechselt und die Blancas verabschieden ihn. Auch Toni Kroos ist da um Adios zu sagen \u2764\ufe0f #DAZNmoment \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: https://bit.ly/FreeRegistrationDAZN +++\n\n\u25b6 DAZN_DE abonnieren https://bit.ly/DAZNDEsub\n\u25b6 Das l\u00e4uft heute auf DAZN https://www.dazn.com/de-DE/welcome/\n \nHier findest du uns auch:\n\u25b6 Twitter:  https://twitter.com/dazn_de\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/dazn_de/\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/DAZNDE/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@dazn_de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322582",
                "likeCount": "4838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cVbA73vc-Rl46EarqD0st3kJi30",
            "id": "Uf_ld2U5740",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T06:00:32Z",
                "channelId": "UCGZLruV9OMz7JnmXz86ELdg",
                "title": "Das haben wir euch Verheimlicht! ENRICO hat ein AUTOHAUS gekauft! Das wird die neue KOMMANDOZENTRALE",
                "description": "Auch du kannst bei deinem n\u00e4chsten Service bares Geld sparen! Sichere dir 5% Rabatt bei AUTODOC mit dem Code \"Kunde5\". Hier geht es zu AUTODOC: https://bit.ly/AUTODOC_DAG\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nFolgt uns auch gern auf Insta!\nhttps://www.instagram.com/dieautogesellschaft/\n\nUnser Fahrzeugbestand:\nhttps://www.DIE-AUTOGESELLSCHAFT.de\n\nWenn ihr uns unterst\u00fctzen m\u00f6chtet und sowieso auf Amazon bestellt, macht das gerne immer \u00fcber einen der untenstehenden Links. Sobald ihr \u00fcber einen dieser Links auf Amazon ein beliebiges Produkt bestellt, profitieren wir in Form einer Provision davon, ohne dass euch Mehrkosten oder Nachteile entstehen! Danke f\u00fcr euren Support!\n\nProdukte welche wir t\u00e4glich nutzen:\nUnser neues Endoskop: https://amzn.to/3OPQZsy\nWallbox f\u00fcr unseren Polestar: https://amzn.to/3sHBC9W\nHaupt-Kamera f\u00fcr Videos: https://amzn.to/3GL0PrM\nObjektiv: https://amzn.to/41snvVv\nGimbal: https://amzn.to/3KZUoU7\nFunkstrecke: https://amzn.to/3Uzx2rM\nVlog Cam: https://amzn.to/3KFqGTf\nSD-Karten: https://amzn.to/3ne7Yaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf_ld2U5740/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Die Autogesellschaft Dresden",
                "tags": [
                    "Autogesellschaft",
                    "Autohandel",
                    "DAG",
                    "Dresden",
                    "Enrico Tetzlaff",
                    "Autoh\u00e4ndler"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das haben wir euch Verheimlicht! ENRICO hat ein AUTOHAUS gekauft! Das wird die neue KOMMANDOZENTRALE",
                    "description": "Auch du kannst bei deinem n\u00e4chsten Service bares Geld sparen! Sichere dir 5% Rabatt bei AUTODOC mit dem Code \"Kunde5\". Hier geht es zu AUTODOC: https://bit.ly/AUTODOC_DAG\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nFolgt uns auch gern auf Insta!\nhttps://www.instagram.com/dieautogesellschaft/\n\nUnser Fahrzeugbestand:\nhttps://www.DIE-AUTOGESELLSCHAFT.de\n\nWenn ihr uns unterst\u00fctzen m\u00f6chtet und sowieso auf Amazon bestellt, macht das gerne immer \u00fcber einen der untenstehenden Links. Sobald ihr \u00fcber einen dieser Links auf Amazon ein beliebiges Produkt bestellt, profitieren wir in Form einer Provision davon, ohne dass euch Mehrkosten oder Nachteile entstehen! Danke f\u00fcr euren Support!\n\nProdukte welche wir t\u00e4glich nutzen:\nUnser neues Endoskop: https://amzn.to/3OPQZsy\nWallbox f\u00fcr unseren Polestar: https://amzn.to/3sHBC9W\nHaupt-Kamera f\u00fcr Videos: https://amzn.to/3GL0PrM\nObjektiv: https://amzn.to/41snvVv\nGimbal: https://amzn.to/3KZUoU7\nFunkstrecke: https://amzn.to/3Uzx2rM\nVlog Cam: https://amzn.to/3KFqGTf\nSD-Karten: https://amzn.to/3ne7Yaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261916",
                "likeCount": "20728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gb4FrYv6sL_qR1paUpJi9DuK3fE",
            "id": "eUqZ1lpkbqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T16:00:07Z",
                "channelId": "UCVYzSWPzEISUBjBrxXE_eqQ",
                "title": "ZAH1DE - Zahide Did It Better (Official Music Video)",
                "description": "\ud83c\udfb6 \"ZAH1DE - Zahide did it better\" ist auf allen Plattformen verf\u00fcgbar \ud83c\udfb6 https://zah1de.lnk.to/ZahideDidItBetter\n \n\ud83d\udcf1 Follow ZAH1DE:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zah1de_kyc\nInstagram: https://www.instagram.com/kyc_za/\n\ud83c\udfb5 Song written by: ZAH1DE, SIRA, 2sick, Soyhan, LAAS\n\ud83d\udcbf Song produced by: 2sick, SIRA\n\ud83d\udcbf Song mastered by: Lex Barkey\n\ud83d\udcbf Song mixed by: 2sick, SIRA\n\ud83c\udfa5 Video produced by CLOUD95: https://www.instagram.com/cloud95films\nFotos by Zeitfang: https://www.instagram.com/zeitfang_\n \nHier gibt's Merch: https://shop.zah1de.com/\n \nLunatix Dance\nTikTok: https://www.tiktok.com/@serdar_lunatix\nInstagram: https://www.instagram.com/serdar_lunatix/\n \nBerkay\nTikTok: https://www.tiktok.com/@berkibooiii\nInstagram: https://www.instagram.com/berkibooiii/\n \nAsal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asaliraniii\nInstagram: https://www.instagram.com/asaliraniii/\n \nJunus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@my_junus\nInstagram: https://www.instagram.com/_junus__/\n \nEste\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_estefanija\nInstagram: https://www.instagram.com/_estefanija/\n \nSara\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sara.ak76\nInstagram: https://www.instagram.com/sara_ak2728/\n \nCatinca\nTikTok: https://www.tiktok.com/@catinca_thatscrazy2 \nInstagram: https://www.instagram.com/catinca_bln1/\n \nMariana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marianamski \nInstagram: https://www.instagram.com/84mski/\n \n#ZAH1DE #ZahideDidItBetter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUqZ1lpkbqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAH1DE",
                "tags": [
                    "Zahide",
                    "ZAHIDE",
                    "ZAH1DE",
                    "zah1de",
                    "lunatix",
                    "lunatix dance",
                    "lunatix dance crew",
                    "zahide lunatix",
                    "zahide tik tok sportlich",
                    "tik tok sportlich",
                    "TikTok Sportlich",
                    "tiktok sportlich zahide",
                    "zahide tiktok",
                    "ballert auf lautlos",
                    "zahide ballert auf lautlos",
                    "mona lisa motion",
                    "zahide mona lisa motion",
                    "zahide did it better",
                    "Zah1de did it better",
                    "zah1de did it better",
                    "zahide won this trend",
                    "won this trend",
                    "ZAH1DE did it better",
                    "Zahide did it better lyrics",
                    "Zahide live",
                    "ZAH1DE Tour",
                    "Zah1de 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAH1DE - Zahide Did It Better (Official Music Video)",
                    "description": "\ud83c\udfb6 \"ZAH1DE - Zahide did it better\" ist auf allen Plattformen verf\u00fcgbar \ud83c\udfb6 https://zah1de.lnk.to/ZahideDidItBetter\n \n\ud83d\udcf1 Follow ZAH1DE:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zah1de_kyc\nInstagram: https://www.instagram.com/kyc_za/\n\ud83c\udfb5 Song written by: ZAH1DE, SIRA, 2sick, Soyhan, LAAS\n\ud83d\udcbf Song produced by: 2sick, SIRA\n\ud83d\udcbf Song mastered by: Lex Barkey\n\ud83d\udcbf Song mixed by: 2sick, SIRA\n\ud83c\udfa5 Video produced by CLOUD95: https://www.instagram.com/cloud95films\nFotos by Zeitfang: https://www.instagram.com/zeitfang_\n \nHier gibt's Merch: https://shop.zah1de.com/\n \nLunatix Dance\nTikTok: https://www.tiktok.com/@serdar_lunatix\nInstagram: https://www.instagram.com/serdar_lunatix/\n \nBerkay\nTikTok: https://www.tiktok.com/@berkibooiii\nInstagram: https://www.instagram.com/berkibooiii/\n \nAsal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asaliraniii\nInstagram: https://www.instagram.com/asaliraniii/\n \nJunus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@my_junus\nInstagram: https://www.instagram.com/_junus__/\n \nEste\nTikTok: https://www.tiktok.com/@_estefanija\nInstagram: https://www.instagram.com/_estefanija/\n \nSara\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sara.ak76\nInstagram: https://www.instagram.com/sara_ak2728/\n \nCatinca\nTikTok: https://www.tiktok.com/@catinca_thatscrazy2 \nInstagram: https://www.instagram.com/catinca_bln1/\n \nMariana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marianamski \nInstagram: https://www.instagram.com/84mski/\n \n#ZAH1DE #ZahideDidItBetter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "796553",
                "likeCount": "31759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RvJRkT3e8aZU-XvVO0w2p6nlAZU",
            "id": "XHr0QJjEaiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T02:07:56Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "Saturday Night's Main Event: May 24, 2025",
                "description": "World Heavyweight Champion Jey Uso faces a tough test as he battles Logan Paul with the title on the line while R-Truth will take on his childhood hero, John Cena, at Saturday Night's Main Event!\n\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\n\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\n---------------------------------------------------------------------\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\n---------------------------------------------------------------------\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\n---------------------------------------------\nCheck out these other channels!\n---------------------------------------------\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\n------------------------------------\nWWE on Social Media\n------------------------------------\nX: https://twitter.com/wwe\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHr0QJjEaiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "wrestling",
                    "submission wrestling",
                    "wwe",
                    "professional wrestling",
                    "Combat Sport",
                    "finishing moves",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Saturday Night's Main Event: May 24, 2025",
                    "description": "World Heavyweight Champion Jey Uso faces a tough test as he battles Logan Paul with the title on the line while R-Truth will take on his childhood hero, John Cena, at Saturday Night's Main Event!\n\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\n\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\n---------------------------------------------------------------------\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\n---------------------------------------------------------------------\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\n---------------------------------------------\nCheck out these other channels!\n---------------------------------------------\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@WWENXT\nWCW: https://www.youtube.com/@WCW\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\n------------------------------------\nWWE on Social Media\n------------------------------------\nX: https://twitter.com/wwe\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\n------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1879685",
                "likeCount": "42055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WdeufK2ABdinBPIs96DFpRBP_mA",
            "id": "DR1NPLtad9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T12:42:47Z",
                "channelId": "UCWV3obpZVGgJ3j9FVhEjF2Q",
                "title": "WELCOME XABI ALONSO | Real Madrid",
                "description": "Xabi Alonso has been unveiled as the new Real Madrid coach in an event at Real Madrid City. The ceremony began with an emotional video looking back at the coach's career so far.\n#WelcomeXabi \n\n\ud83c\udd95\ud83d\udcfa RM PLAY: https://play.realmadrid.com\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE | SUSCR\u00cdBETE:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US | S\u00cdGUENOS:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA | HAZTE MADRIDISTA:\nhttps://bit.ly/become_a_madridista_YT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DR1NPLtad9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DR1NPLtad9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DR1NPLtad9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DR1NPLtad9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Madrid",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Real Madrid CF",
                    "Madridistas",
                    "Santiago Bernab\u00e9u",
                    "Bernab\u00e9u",
                    "Hala Madrid",
                    "\u30ec\u30a2\u30eb\u30fb\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9",
                    "\u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f",
                    "\ub808\uc54c \ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc",
                    "Alonso",
                    "Xabi",
                    "Xabi Alonso",
                    "Welcome Xabi Alonso",
                    "Bienvenido Xabi Alonso",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Coach",
                    "Entrenador",
                    "Fichaje",
                    "Nuevo fichaje",
                    "Signing",
                    "New signing",
                    "Xabi Alonso's presentation",
                    "Presentaci\u00f3n de Xabi Alonso",
                    "Presentaci\u00f3n",
                    "Presentation",
                    "Welcome Xabi",
                    "Real Madrid City",
                    "Ciudad Real Madrid",
                    "Florentino P\u00e9rez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WELCOME XABI ALONSO | Real Madrid",
                    "description": "Xabi Alonso has been unveiled as the new Real Madrid coach in an event at Real Madrid City. The ceremony began with an emotional video looking back at the coach's career so far.\n#WelcomeXabi \n\n\ud83c\udd95\ud83d\udcfa RM PLAY: https://play.realmadrid.com\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE | SUSCR\u00cdBETE:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US | S\u00cdGUENOS:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA | HAZTE MADRIDISTA:\nhttps://bit.ly/become_a_madridista_YT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1465696",
                "likeCount": "65295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8kx2_7bslf0W_aeqcLnNRigjaho",
            "id": "y5a3-LA-ykA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:11:55Z",
                "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg",
                "title": "Die erste Eskalationsstufe! LEGO-Rom Teil 2.",
                "description": "Insta von den Jungs: https://www.instagram.com/brickbrotherzz/?igsh=cGo0Z2tqYnFsZ3Ri%C2%A0 \n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5a3-LA-ykA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bob Brickman",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die erste Eskalationsstufe! LEGO-Rom Teil 2.",
                    "description": "Insta von den Jungs: https://www.instagram.com/brickbrotherzz/?igsh=cGo0Z2tqYnFsZ3Ri%C2%A0 \n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208924",
                "likeCount": "16472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R6s_Lx5rTr1zjncEzZrov6aOgVQ",
            "id": "qr1AvisQcV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:24:24Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "I Spent $5,000,000 So You Can Go To Space For FREE",
                "description": "Go get your totally free selfie then join me at Space Camp CrunchLabs for your LEAST BORING SUMMER EVER: https://crunchlabs.com/SpaceCamp\n\nGet your very own space selfie for FREE at: http://spaceselfie.com\n\nBig thanks to my friends at @T-Mobile for supporting this project in celebration of T-Satellite, the only satellite + mobile network with seamless connection.\n\nAnd thanks to my friends at Google Pixel for being the best phone to display all the space selfies on  @madebygoogle   #googlepartner. \n\nhttps://www.instagram.com/teampixel/ \n\nThanks to our Build team at Tyvak International for helping us bring SAT GUS to life! https://tyvak.eu/\nAnd of course  @EverydayAstronaut \n\nWith special thanks to the Explosives Research Lab at Colorado School of Mines https://erl.mines.edu/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder -  @Pondermusic \nLaura Shigihara -  @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nGabriel Albuquerque - https://open.spotify.com/artist/2oA6iL2R3RUkHcmnC091P0?si=dl6CiFfgRp2SFJnLw2xXmA\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/26, Open to legal residents of the 50 U.S. &amp; D.C., 14+. See https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for\nOfficial Rules for full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry,\nentry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nChanges were made to several assets used under Creative Commons in this video.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qr1AvisQcV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Spent $5,000,000 So You Can Go To Space For FREE",
                    "description": "Go get your totally free selfie then join me at Space Camp CrunchLabs for your LEAST BORING SUMMER EVER: https://crunchlabs.com/SpaceCamp\n\nGet your very own space selfie for FREE at: http://spaceselfie.com\n\nBig thanks to my friends at @T-Mobile for supporting this project in celebration of T-Satellite, the only satellite + mobile network with seamless connection.\n\nAnd thanks to my friends at Google Pixel for being the best phone to display all the space selfies on  @madebygoogle   #googlepartner. \n\nhttps://www.instagram.com/teampixel/ \n\nThanks to our Build team at Tyvak International for helping us bring SAT GUS to life! https://tyvak.eu/\nAnd of course  @EverydayAstronaut \n\nWith special thanks to the Explosives Research Lab at Colorado School of Mines https://erl.mines.edu/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder -  @Pondermusic \nLaura Shigihara -  @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nGabriel Albuquerque - https://open.spotify.com/artist/2oA6iL2R3RUkHcmnC091P0?si=dl6CiFfgRp2SFJnLw2xXmA\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/26, Open to legal residents of the 50 U.S. &amp; D.C., 14+. See https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for\nOfficial Rules for full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry,\nentry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nChanges were made to several assets used under Creative Commons in this video.\nhttps://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8529766",
                "likeCount": "335712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7621"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}