{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "PBFeIvmOP0A6zmrMS2-nv7ocYWg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OA0gLLFd1xeEmNA3wiyIZqjzqow",
            "id": "NQXhvclWuPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:51:24Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3793925",
                "likeCount": "98118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y_r6UEQZ6VdeYfAHS4Km4nJKbTA",
            "id": "onOex2WXjbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:38:36Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "JJ \u2013 Wasted Love (LIVE) | Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 | Grand Final |Winner of Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJJ from Austria's winning performance of Wasted Love in the Grand Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onOex2WXjbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JJ \u2013 Wasted Love (LIVE) | Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 | Grand Final |Winner of Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJJ from Austria's winning performance of Wasted Love in the Grand Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5332696",
                "likeCount": "66153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a2pXm1MF7cs2P-lbIRz5QOsUHhY",
            "id": "iATzs4QQ724",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:36:08Z",
                "channelId": "UCI-uNwQmvpBREQyT8k8CDQQ",
                "title": "Pomiar wydechu na oko \ud83d\ude02 #moto #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iATzs4QQ724/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baftek",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Pomiar wydechu na oko \ud83d\ude02 #moto #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1110996",
                "likeCount": "22776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3PMFefrybiq7MSM-BWCDYCToEhU",
            "id": "IY0mxjRPQPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T14:28:14Z",
                "channelId": "UCwlfiDDikYOz4vLPyacLjhQ",
                "title": "Mata feat. Maryla Rodowicz - To tylko wiosna (#MATA2040)",
                "description": "Kup bilet na MATA TOUR 2040 :):\nhttps://33mata.goingapp.pl/ \n\nTytu\u0142: To tylko wiosna\nAutorzy: Mata, Maryla Rodowicz\nProdukcja: Pedro, Mata\nGitara: Jakub Laszuk\nRealizacja wokali Mata: https://www.instagram.com/lhs.pe/ dla https://www.instagram.com/panal__studio/ \nRealizacja wokali Maryli Rodowicz: Janusz Walczuk dla Saska Studio\nMix/mastering: Mix Masters (Markiewicz & Walczuk)\n\nMata na Instagram: https://www.instagram.com/33mata/\nMata na TikTok: https://www.tiktok.com/@33mata\nMata na Facebook: https://www.facebook.com/33pomiot.liryczny\nSubskrybuj kana\u0142 Maty: https://www.youtube.com/@33mata/\n\nMaryla Rodowicz na Instagram:  https://www.instagram.com/mary_la_la/\nMaryla Rodowicz na TikTok: https://www.tiktok.com/@marylarodowicz\nMaryla Rodowicz na Facebook: https://www.facebook.com/official.maryla.rodowicz\nSubskrybuj kana\u0142 Maryli Rodowicz: https://www.youtube.com/@marylarodowicz3349 \n\nRe\u017cyseria: Mariusz Styka\u0142a, Micha\u0142 Enzym Nied\u017awiedzki (Ufoslide)\nDoP: Patryk Semk\u0142o (Ufoslide)\n1AC/VHS: Stefan Kawka\nGaffer: Mi\u0142osz Moralewicz\nPilot drona FPV: \u0141ukasz Lewenda\nOperator kamery drona FPV: Tomasz Nizielski\nProdukcja: Natalia Wencel, Micha\u0142 Nied\u017awiedzki, Patryk Semk\u0142o\nAsystent planu: Filip Marut\nMonta\u017c: Przemek Sitek\nKolor: Szymon Ronowicz\nStylizacje: Sebastian Tokarczyk, Mariusz Styka\u0142a\nMakeup Maryla Rodowicz: Kamila Wide\u0144ska\nW\u0142osy: Patryk Doma\u0144ski\nWianek Maryli Rodowicz: Damian Starzy\u0144ski\nKierowca: Wiktoria Mularska\nBackstage: Jan Ruchniewicz\n\nManagement Mata: Marcin Rudnicki, Monika Kaczmarska, Rafa\u0142 Grobel, Krzysztof Szczepa\u0144ski\nMGMT: management@muzyka.waw.pl\nBOOKING: booking@muzyka.waw.pl \n\nManagement Maryla Rodowicz:\nWojciech Garczy\u0144ski - maryla@wojtekmenago.pl\nJoanna Hodera - joanna.hodera@gmail.com\nJ\u0119drek Wandzel - Booking Manager \n\n\u00a9\u2117 2025 \u00b8\u00b8\u266c\u00b7\u00af\u00b7\u2669\u00b8\u00b8\u266a\u00b7\u00af\u00b7\u266b\u00b8\u00b8\u266b\u00b7\u00af\u00b7\u266a\nISRC: PL2B92500142",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IY0mxjRPQPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mata",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mata feat. Maryla Rodowicz - To tylko wiosna (#MATA2040)",
                    "description": "Kup bilet na MATA TOUR 2040 :):\nhttps://33mata.goingapp.pl/ \n\nTytu\u0142: To tylko wiosna\nAutorzy: Mata, Maryla Rodowicz\nProdukcja: Pedro, Mata\nGitara: Jakub Laszuk\nRealizacja wokali Mata: https://www.instagram.com/lhs.pe/ dla https://www.instagram.com/panal__studio/ \nRealizacja wokali Maryli Rodowicz: Janusz Walczuk dla Saska Studio\nMix/mastering: Mix Masters (Markiewicz & Walczuk)\n\nMata na Instagram: https://www.instagram.com/33mata/\nMata na TikTok: https://www.tiktok.com/@33mata\nMata na Facebook: https://www.facebook.com/33pomiot.liryczny\nSubskrybuj kana\u0142 Maty: https://www.youtube.com/@33mata/\n\nMaryla Rodowicz na Instagram:  https://www.instagram.com/mary_la_la/\nMaryla Rodowicz na TikTok: https://www.tiktok.com/@marylarodowicz\nMaryla Rodowicz na Facebook: https://www.facebook.com/official.maryla.rodowicz\nSubskrybuj kana\u0142 Maryli Rodowicz: https://www.youtube.com/@marylarodowicz3349 \n\nRe\u017cyseria: Mariusz Styka\u0142a, Micha\u0142 Enzym Nied\u017awiedzki (Ufoslide)\nDoP: Patryk Semk\u0142o (Ufoslide)\n1AC/VHS: Stefan Kawka\nGaffer: Mi\u0142osz Moralewicz\nPilot drona FPV: \u0141ukasz Lewenda\nOperator kamery drona FPV: Tomasz Nizielski\nProdukcja: Natalia Wencel, Micha\u0142 Nied\u017awiedzki, Patryk Semk\u0142o\nAsystent planu: Filip Marut\nMonta\u017c: Przemek Sitek\nKolor: Szymon Ronowicz\nStylizacje: Sebastian Tokarczyk, Mariusz Styka\u0142a\nMakeup Maryla Rodowicz: Kamila Wide\u0144ska\nW\u0142osy: Patryk Doma\u0144ski\nWianek Maryli Rodowicz: Damian Starzy\u0144ski\nKierowca: Wiktoria Mularska\nBackstage: Jan Ruchniewicz\n\nManagement Mata: Marcin Rudnicki, Monika Kaczmarska, Rafa\u0142 Grobel, Krzysztof Szczepa\u0144ski\nMGMT: management@muzyka.waw.pl\nBOOKING: booking@muzyka.waw.pl \n\nManagement Maryla Rodowicz:\nWojciech Garczy\u0144ski - maryla@wojtekmenago.pl\nJoanna Hodera - joanna.hodera@gmail.com\nJ\u0119drek Wandzel - Booking Manager \n\n\u00a9\u2117 2025 \u00b8\u00b8\u266c\u00b7\u00af\u00b7\u2669\u00b8\u00b8\u266a\u00b7\u00af\u00b7\u266b\u00b8\u00b8\u266b\u00b7\u00af\u00b7\u266a\nISRC: PL2B92500142"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520629",
                "likeCount": "37875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wMAbsCL95Wi2C9b00DYHTUZpGf8",
            "id": "N0pwLtonPdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Slippery vs Sticky Stairs",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Slippery vs Sticky Stairs",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75424002",
                "likeCount": "2205362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7HIeYl_GX7nwregjwS5_g0gUCLk",
            "id": "fcJ5k8gHKBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T17:20:05Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Ep. #8 - Kto zostanie prezydentem Polski?",
                "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcJ5k8gHKBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcJ5k8gHKBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcJ5k8gHKBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcJ5k8gHKBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcJ5k8gHKBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "tags": [
                    "mateusz socha",
                    "socha",
                    "mateusz socha stand up",
                    "stand up polska",
                    "socha stend up",
                    "socha stand up",
                    "mateusz socha wyst\u0119py",
                    "mateusz socha wystepy",
                    "mateusz socha komik",
                    "mateusz socha kabaret",
                    "stend up",
                    "stund up",
                    "mateusz stand upstand up po polsku",
                    "stand up najlepsze",
                    "\u015bmieszne",
                    "mateusz socha ca\u0142y wyst\u0119p"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ep. #8 - Kto zostanie prezydentem Polski?",
                    "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450407",
                "likeCount": "17921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZO_esrLHZJw-b9hy358qy5VdMKY",
            "id": "M-WQpb46UDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T02:10:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "I wasn\u2019t ready for the 4th one \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "I wasn\u2019t ready for the 4th one \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32475590",
                "likeCount": "1598628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ip_jQLhfbGtYOGSVMTcd2G-eL0M",
            "id": "UWYC69aY5Jg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:42:50Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Ranking cz\u0119\u015bci cia\u0142a mojego ch\u0142opaka\u2026\ud83d\ude0f\ud83d\ude02 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWYC69aY5Jg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWYC69aY5Jg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWYC69aY5Jg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWYC69aY5Jg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWYC69aY5Jg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ranking cz\u0119\u015bci cia\u0142a mojego ch\u0142opaka\u2026\ud83d\ude0f\ud83d\ude02 #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267873",
                "likeCount": "16560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dwmzdnHTHA2oyM9PuWvQPkwUYYM",
            "id": "4TEsGzQaIeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T12:08:09Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "DODA CHCIA\u0141A ZNISZCZY\u0106 MI \u017bYCIE - EMIL ST\u0118PIE\u0143, BY\u0141Y M\u0104\u017b DOROTY RABCZEWSKIEJ.",
                "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nEmil St\u0119pie\u0144 - pracownik urz\u0119du Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowych i Gie\u0142d,\n nast\u0119pnie pracowa\u0142 na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\nW 2013 zadebiutowa\u0142 w roli producenta filmowego, pracuj\u0105c nad filmem Patryka Vegi Last minute. W latach 2014\u20132016 wyprodukowa\u0142 cztery kolejne filmy re\u017cysera: S\u0142u\u017cby specjalne, Pitbull. Nowe porz\u0105dki i Pitbull. Niebezpieczne kobiety. W 2018 wyprodukowa\u0142 film W\u0142adys\u0142awa Pasikowskiego Pitbull. Ostatni pies.\n14 kwietnia 2018 po\u015blubi\u0142 Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105, kt\u00f3ra 9 czerwca 2021 poinformowa\u0142a o rozpadzie ma\u0142\u017ce\u0144stwa. 15 listopada 2021 rozw\u00f3d zosta\u0142 sfinalizowany.\nPo rostaniu Doda wesz\u0142a w medialny konflikt podobie jak z innymi by\u0142ymi partnerami , byli nimi - Rados\u0142aw Majda, Emil Hajdar, B\u0142a\u017cej Szychowski, Dariusz Pachut, czy Nergal.\nEmil St\u0119pie\u0144 udzieli\u0142 tydzie\u0144 temu wywiadu dla Salon24, gdzie opowiedzia\u0142 o zwi\u0105zku z Dorot\u0105 Rabczewsk\u0105. Wywiad by\u0142 na tyle pobie\u017cny i, w mojej opinii, \u017ale przeprowadzony, \u017ce postanowi\u0142em dopyta\u0107 i u\u0142o\u017cy\u0107 te fakty w histori\u0119.\nMy\u015bl\u0119, \u017ce macie Pa\u0144stwo teraz pe\u0142niejszy obraz zwi\u0105zku Emila St\u0119pnia z Dorot\u0105 Rabczewsk\u0105, jak i inny, obraz samej Dody, kt\u00f3ry nie przebija\u0142y si\u0119 do tej pory do medi\u00f3w, mimo i\u017c kilka z tych z tych historii by\u0142o znane od dawna.\nZapraszam do ogl\u0105dania.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n2:51 - Dlaczego zdecydowa\u0142\u0119\u015b si\u0119 to wszystko powiedzie\u0107?\n3:54 - Rozw\u00f3d z Dod\u0105 \n6:19 - Zaproszenie do Salonu24\n10:31 - Reakcja ludzi po filmie o Dodzie \n13:56 - Zachowanie Dody w stosunku do swoich fan\u00f3w \n19:56 - Moment poznania z Dod\u0105 \n26:00 - Interesowno\u015b\u0107 Dody a zwi\u0105zek z Emilem St\u0119pniem  \n28:44 - Narcyzm Dody\n31:47 - Niech\u0119\u0107 do Dody na planie filmowym \n32:35 - Pieni\u0105dze Dody \n34:06 - Jej koncerty nie s\u0105 szeroko oblegane\n34:45 - \u015alub Emila i Dody \n36:18 - Traktowanie rodzic\u00f3w przez Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105\n40:41 - Czy Doda jest osob\u0105 wierz\u0105c\u0105? \n46:54 - Mieszkanie osobno i problemy z ha\u0142asem \n51:12 - Dlaczego tyle czasu czeka\u0142e\u015b z rozstaniem?\n53:07 - Operacja piersi \n57:18 - Rozw\u00f3d \n59:44 - Zdj\u0119cie Dody z innym m\u0119\u017cczyzn\u0105 \n1:08:03 - Doda wykorzystuje ludzi \n1:09:13 - Historia z Dod\u0105 i peruk\u0105 \n1:23:34 - Byli partnerzy Dody \n1:24:38 - Alkohol\n1:27:46 - Bieganie z no\u017cem \n1:29:54 - Narkotyki \n1:31:18 - O\u015bwiadczenie \n1:32:38 - Przew\u00f3z narkotyk\u00f3w \n1:34:41 - Emil St\u0119pie\u0144 jest usami Dariusza Pachuta? \n1:45:36 - Emil Haidar\n1:52:17 - Doda i 156 IQ\n2:01:07 - Pobicie Agnieszki Szulim\n2:03:46 - Oblanie... Agnieszki Szulim\n2:04:40 - Media na uk\u0142adzie Dody \n2:08:14 - S\u0105downictwo i Doda \n2:09:36 - Ok\u0142adka Super Express, Haidar i Rafalala\n2:15:24 - Dziewczyny z Dubaju\n2:20:30 - Film mia\u0142 by\u0107 o wiele mocniejszy\n2:25:42 - Pieni\u0105dze z filmu Dziewczyny z Dubaju\n2:27:06 - Praca jako Finansista\n2:33:31 - Aktualne relacje z Patrykiem Veg\u0105 \n2:36:19 - Areszt \n2:39:46 - Zarzuty do Emila St\u0119pnia\n2:46:09 - Dzie\u0144 przed moim aresztowaniem Doda by\u0142a widziana w prokuraturze \n2:48:11 - Doda nagrywa\u0142a mnie we w\u0142asnym domu \n2:52:16 - Co teraz zrobi Doda? \n2:59:10 - Fa\u0142szywe screeny wiadomo\u015bci \n3:02:40 - Nowy film Dody",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TEsGzQaIeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "fame mma",
                    "prime mma",
                    "clout mma",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "Doda",
                    "pudelek",
                    "kozaczek",
                    "Dorota Rabczewska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "DODA CHCIA\u0141A ZNISZCZY\u0106 MI \u017bYCIE - EMIL ST\u0118PIE\u0143, BY\u0141Y M\u0104\u017b DOROTY RABCZEWSKIEJ.",
                    "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nEmil St\u0119pie\u0144 - pracownik urz\u0119du Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowych i Gie\u0142d,\n nast\u0119pnie pracowa\u0142 na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie S.A.\nW 2013 zadebiutowa\u0142 w roli producenta filmowego, pracuj\u0105c nad filmem Patryka Vegi Last minute. W latach 2014\u20132016 wyprodukowa\u0142 cztery kolejne filmy re\u017cysera: S\u0142u\u017cby specjalne, Pitbull. Nowe porz\u0105dki i Pitbull. Niebezpieczne kobiety. W 2018 wyprodukowa\u0142 film W\u0142adys\u0142awa Pasikowskiego Pitbull. Ostatni pies.\n14 kwietnia 2018 po\u015blubi\u0142 Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105, kt\u00f3ra 9 czerwca 2021 poinformowa\u0142a o rozpadzie ma\u0142\u017ce\u0144stwa. 15 listopada 2021 rozw\u00f3d zosta\u0142 sfinalizowany.\nPo rostaniu Doda wesz\u0142a w medialny konflikt podobie jak z innymi by\u0142ymi partnerami , byli nimi - Rados\u0142aw Majda, Emil Hajdar, B\u0142a\u017cej Szychowski, Dariusz Pachut, czy Nergal.\nEmil St\u0119pie\u0144 udzieli\u0142 tydzie\u0144 temu wywiadu dla Salon24, gdzie opowiedzia\u0142 o zwi\u0105zku z Dorot\u0105 Rabczewsk\u0105. Wywiad by\u0142 na tyle pobie\u017cny i, w mojej opinii, \u017ale przeprowadzony, \u017ce postanowi\u0142em dopyta\u0107 i u\u0142o\u017cy\u0107 te fakty w histori\u0119.\nMy\u015bl\u0119, \u017ce macie Pa\u0144stwo teraz pe\u0142niejszy obraz zwi\u0105zku Emila St\u0119pnia z Dorot\u0105 Rabczewsk\u0105, jak i inny, obraz samej Dody, kt\u00f3ry nie przebija\u0142y si\u0119 do tej pory do medi\u00f3w, mimo i\u017c kilka z tych z tych historii by\u0142o znane od dawna.\nZapraszam do ogl\u0105dania.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n2:51 - Dlaczego zdecydowa\u0142\u0119\u015b si\u0119 to wszystko powiedzie\u0107?\n3:54 - Rozw\u00f3d z Dod\u0105 \n6:19 - Zaproszenie do Salonu24\n10:31 - Reakcja ludzi po filmie o Dodzie \n13:56 - Zachowanie Dody w stosunku do swoich fan\u00f3w \n19:56 - Moment poznania z Dod\u0105 \n26:00 - Interesowno\u015b\u0107 Dody a zwi\u0105zek z Emilem St\u0119pniem  \n28:44 - Narcyzm Dody\n31:47 - Niech\u0119\u0107 do Dody na planie filmowym \n32:35 - Pieni\u0105dze Dody \n34:06 - Jej koncerty nie s\u0105 szeroko oblegane\n34:45 - \u015alub Emila i Dody \n36:18 - Traktowanie rodzic\u00f3w przez Dorot\u0119 Rabczewsk\u0105\n40:41 - Czy Doda jest osob\u0105 wierz\u0105c\u0105? \n46:54 - Mieszkanie osobno i problemy z ha\u0142asem \n51:12 - Dlaczego tyle czasu czeka\u0142e\u015b z rozstaniem?\n53:07 - Operacja piersi \n57:18 - Rozw\u00f3d \n59:44 - Zdj\u0119cie Dody z innym m\u0119\u017cczyzn\u0105 \n1:08:03 - Doda wykorzystuje ludzi \n1:09:13 - Historia z Dod\u0105 i peruk\u0105 \n1:23:34 - Byli partnerzy Dody \n1:24:38 - Alkohol\n1:27:46 - Bieganie z no\u017cem \n1:29:54 - Narkotyki \n1:31:18 - O\u015bwiadczenie \n1:32:38 - Przew\u00f3z narkotyk\u00f3w \n1:34:41 - Emil St\u0119pie\u0144 jest usami Dariusza Pachuta? \n1:45:36 - Emil Haidar\n1:52:17 - Doda i 156 IQ\n2:01:07 - Pobicie Agnieszki Szulim\n2:03:46 - Oblanie... Agnieszki Szulim\n2:04:40 - Media na uk\u0142adzie Dody \n2:08:14 - S\u0105downictwo i Doda \n2:09:36 - Ok\u0142adka Super Express, Haidar i Rafalala\n2:15:24 - Dziewczyny z Dubaju\n2:20:30 - Film mia\u0142 by\u0107 o wiele mocniejszy\n2:25:42 - Pieni\u0105dze z filmu Dziewczyny z Dubaju\n2:27:06 - Praca jako Finansista\n2:33:31 - Aktualne relacje z Patrykiem Veg\u0105 \n2:36:19 - Areszt \n2:39:46 - Zarzuty do Emila St\u0119pnia\n2:46:09 - Dzie\u0144 przed moim aresztowaniem Doda by\u0142a widziana w prokuraturze \n2:48:11 - Doda nagrywa\u0142a mnie we w\u0142asnym domu \n2:52:16 - Co teraz zrobi Doda? \n2:59:10 - Fa\u0142szywe screeny wiadomo\u015bci \n3:02:40 - Nowy film Dody"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300512",
                "likeCount": "13389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAArPIfcBqLt3MCICxeeXqtc-eg",
            "id": "F3wsy8bywXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:05:54Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Tommy Cash - Espresso Macchiato (LIVE) | Estonia \ud83c\uddea\ud83c\uddea | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nTommy Cash from Estonia performed Espresso Macchiato in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3wsy8bywXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tommy Cash - Espresso Macchiato (LIVE) | Estonia \ud83c\uddea\ud83c\uddea | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nTommy Cash from Estonia performed Espresso Macchiato in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6456597",
                "likeCount": "107250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_iQjMGubGtK0gI2BxeKQ2FuXgM",
            "id": "USUZxVsLutI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T09:05:49Z",
                "channelId": "UCJfNJmcv6LXCDsaa2kB_-7A",
                "title": "Product Link in Bio ( # 2300 ) \u2705 4-Layer Japanese Style Natural Latex Mattress",
                "description": "\ud83d\udd17Product Link in Bio\nProduct Number: # 2300\nProduct Name: 4-Layer Japanese Style Natural Latex Mattress\n\u2753How to buy\n1\ufe0f\u20e3 Note the Product Number or Name\n2\ufe0f\u20e3 Visit Our Bio Link - You can easily do this by clicking on our account name.\n3\ufe0f\u20e3 Simply look for the product using the number or name you noted earlier.\n\ud83d\udca1 Why the Change? YouTube has stopped allowing link sharing on Shorts, so we\u2019ve created this handy solution to make your life easier. Now you can find everything you\u2019re interested in, all in one place!\n\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/4-layer-japanese-style-natural-latex-mattress/?ref=mbuy\n\n\n\n\ud83d\udc8e Find more -    @MaviGadgets    \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app\n\n\ud83d\udd17 Visit https://mavigadget.com/ to discover unique and amazing products\u2060                                   \n\ud83c\udfaf Sell your products on Mavigadget - Visit our website for more info!\u2060                                     \n\ud83d\udcb0 Become an affiliate and make money! - Visit our website for more info!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaviGadget",
                "tags": [
                    "gadget",
                    "tech",
                    "useful"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Product Link in Bio ( # 2300 ) \u2705 4-Layer Japanese Style Natural Latex Mattress",
                    "description": "\ud83d\udd17Product Link in Bio\nProduct Number: # 2300\nProduct Name: 4-Layer Japanese Style Natural Latex Mattress\n\u2753How to buy\n1\ufe0f\u20e3 Note the Product Number or Name\n2\ufe0f\u20e3 Visit Our Bio Link - You can easily do this by clicking on our account name.\n3\ufe0f\u20e3 Simply look for the product using the number or name you noted earlier.\n\ud83d\udca1 Why the Change? YouTube has stopped allowing link sharing on Shorts, so we\u2019ve created this handy solution to make your life easier. Now you can find everything you\u2019re interested in, all in one place!\n\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/4-layer-japanese-style-natural-latex-mattress/?ref=mbuy\n\n\n\n\ud83d\udc8e Find more -    @MaviGadgets    \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app\n\n\ud83d\udd17 Visit https://mavigadget.com/ to discover unique and amazing products\u2060                                   \n\ud83c\udfaf Sell your products on Mavigadget - Visit our website for more info!\u2060                                     \n\ud83d\udcb0 Become an affiliate and make money! - Visit our website for more info!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33172015",
                "likeCount": "652871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hS80Vy8xRPvMwqQkhLLWXT6NY8s",
            "id": "VQBvum5xWP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T18:01:16Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "KACPEREK I ROBACZEK \ud83d\udc1b",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQBvum5xWP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KACPEREK I ROBACZEK \ud83d\udc1b",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864911",
                "likeCount": "44084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fza8Qw6sIcdi2DbHHGZBdd_X3RE",
            "id": "uvkse4hfwYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:45:06Z",
                "channelId": "UC6brmnd_Y_VCuOijHZ7WBsQ",
                "title": "30 latki KIEDY\u015a vs TERAZ | WYSTR\u00d3J WN\u0118TRZ",
                "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvkse4hfwYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czarek J\u00f3\u017awik",
                "tags": [
                    "czarek j\u00f3\u017awik",
                    "czarek",
                    "j\u00f3\u017awik",
                    "abstra",
                    "abstrachuje"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "30 latki KIEDY\u015a vs TERAZ | WYSTR\u00d3J WN\u0118TRZ",
                    "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "783505",
                "likeCount": "23025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SlRDsV2w1iwpyDcMW2hcHpNrs88",
            "id": "uXyTxhaGil8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T07:59:17Z",
                "channelId": "UC2AyohFiDUS3K98h5dJVfog",
                "title": "ZNAJD\u0179 KOBIET\u0118 NA STERYDACH!",
                "description": "Zam\u00f3w 2 nowe smaki DZIK\u00ae ENERGY: MOJITO i KAKTUS https://wkdzik.pl/nowosci\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXyTxhaGil8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXyTxhaGil8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXyTxhaGil8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXyTxhaGil8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXyTxhaGil8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WarszawskiKoks",
                "tags": [
                    "warszawskikoks",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "Owca",
                    "Robur",
                    "Saker",
                    "Ponczek",
                    "WK",
                    "DZIK",
                    "znajd\u017a",
                    "zgadnij",
                    "steryda",
                    "kobiety",
                    "znajd\u017a steryda"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZNAJD\u0179 KOBIET\u0118 NA STERYDACH!",
                    "description": "Zam\u00f3w 2 nowe smaki DZIK\u00ae ENERGY: MOJITO i KAKTUS https://wkdzik.pl/nowosci\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351780",
                "likeCount": "15397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PS3Vvn8tjy_RV96yLxgFSknGSbQ",
            "id": "RsLo6cP9XZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T17:20:45Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "ALFABET STANOWSKIEGO: WSZYSCY KANDYDACI NA PREZYDENTA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n12 wizji Polski, 12 charakter\u00f3w, 12 historii, kt\u00f3re  Krzysztof Stanowski najbardziej zapami\u0119ta\u0142 z kampanii prezydenckiej. Przedstawiamy Wam wszystkich kandydat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta RP.\n\n\ud83c\udf6a Fit przek\u0105ska, kt\u00f3rej nie odm\u00f3wisz \u2013 spr\u00f3bujesz raz i przepadniesz! \ud83d\udc49 https://sklep.sfd.pl/r/a/33\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n0:00 wst\u0119p\n1:21 Szymon Ho\u0142ownia \n6:26 Magdalena Biejat\n9:29 Marek Woch\n12:40 Grzegorz Braun\n16:33 Rafa\u0142 Trzaskowski\n25:02 Joanna Senyszyn \n27:22 Karol Nawrocki\n32:35 Artur Bartoszewicz \n35:20 S\u0142awomir Mentzen\n42:04 Adrian Zandberg\n44:36 Marek Jakubiak\n47:40 Maciej Maciak\n47:47 podsumowanie\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #polityka #polskapolityka #trzaskowski #nawrocki #mentzen #ho\u0142ownia #braun #senyszyn #jakubiak #biejat #zandberg #woch #bartoszewicz #maciak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsLo6cP9XZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsLo6cP9XZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsLo6cP9XZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsLo6cP9XZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsLo6cP9XZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "stanowski",
                    "wybory",
                    "wybory prezydenckie",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "polska polityka",
                    "polityka",
                    "trzaskowski",
                    "nawrocki",
                    "maciak",
                    "mentzen",
                    "jakubiak",
                    "bartoszewicz",
                    "senyszyn",
                    "biejat",
                    "zandberg",
                    "braun",
                    "woch",
                    "ho\u0142ownia",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "kampania wyborcza",
                    "wybory 2025",
                    "stanowski wybory",
                    "stanowski komentuje",
                    "wybory stanowski"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ALFABET STANOWSKIEGO: WSZYSCY KANDYDACI NA PREZYDENTA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n12 wizji Polski, 12 charakter\u00f3w, 12 historii, kt\u00f3re  Krzysztof Stanowski najbardziej zapami\u0119ta\u0142 z kampanii prezydenckiej. Przedstawiamy Wam wszystkich kandydat\u00f3w na urz\u0105d prezydenta RP.\n\n\ud83c\udf6a Fit przek\u0105ska, kt\u00f3rej nie odm\u00f3wisz \u2013 spr\u00f3bujesz raz i przepadniesz! \ud83d\udc49 https://sklep.sfd.pl/r/a/33\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n0:00 wst\u0119p\n1:21 Szymon Ho\u0142ownia \n6:26 Magdalena Biejat\n9:29 Marek Woch\n12:40 Grzegorz Braun\n16:33 Rafa\u0142 Trzaskowski\n25:02 Joanna Senyszyn \n27:22 Karol Nawrocki\n32:35 Artur Bartoszewicz \n35:20 S\u0142awomir Mentzen\n42:04 Adrian Zandberg\n44:36 Marek Jakubiak\n47:40 Maciej Maciak\n47:47 podsumowanie\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #polityka #polskapolityka #trzaskowski #nawrocki #mentzen #ho\u0142ownia #braun #senyszyn #jakubiak #biejat #zandberg #woch #bartoszewicz #maciak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1559473",
                "likeCount": "63996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_LHWhh9J6delvQy9l3OU9jRLpXM",
            "id": "OGFFZqRcgj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T13:00:47Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "OTO OSOBY, KT\u00d3RE PRZESZ\u0141Y DO PROGRAMU! (CASTING T5M3)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nMaciek Klacza\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nMaciek Klacza\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy za mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji zdj\u0119\u0107 w Zen Com Expo w Jasionce ko\u0142o Rzeszowa.\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nBang Bang by Jessie J, https://t.lickd.co/JmXL4z0BJXP License ID: 134NEaAzLlE\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGFFZqRcgj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGFFZqRcgj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGFFZqRcgj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGFFZqRcgj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGFFZqRcgj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OTO OSOBY, KT\u00d3RE PRZESZ\u0141Y DO PROGRAMU! (CASTING T5M3)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMicha\u0142 Wermulka\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nMaciek Klacza\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nMaciek Klacza\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy za mo\u017cliwo\u015b\u0107 realizacji zdj\u0119\u0107 w Zen Com Expo w Jasionce ko\u0142o Rzeszowa.\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nBang Bang by Jessie J, https://t.lickd.co/JmXL4z0BJXP License ID: 134NEaAzLlE\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1052117",
                "likeCount": "54639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cmp0CHAgeBU-tVA66MDMZ6JRmE8",
            "id": "geNTg3tyFKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T12:44:07Z",
                "channelId": "UCl0Hu_CCdKlMa6NkZ6ncunQ",
                "title": "Gdyby kandydaci na prezydenta rapowali",
                "description": "BEZ POGL\u0104D\u00d3W, TO TYLKO KOMEDIA \ud83d\ude04\n\nIg: czas1n\nTt: czasin\nFb: Czasin\n\nSKLEP \ud83d\uded2 https://www.excitebrand.shop/\n\nTIKTOKER?\ud83c\udfb5https://www.youtube.com/watch?v=DNUDGs17dkw\nKOTKI, PIESKI \ud83c\udfb5 https://www.youtube.com/watch?v=OriQ4GXiZjw\nNO SPACE \ud83c\udfb5 https://www.youtube.com/watch?v=HLAMSTagc40\n\nbusiness / management: czasakos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geNTg3tyFKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geNTg3tyFKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geNTg3tyFKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geNTg3tyFKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/geNTg3tyFKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czasin",
                "tags": [
                    "politycy",
                    "kandydaci",
                    "wybory",
                    "wybory 2025",
                    "komedia",
                    "satyra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gdyby kandydaci na prezydenta rapowali",
                    "description": "BEZ POGL\u0104D\u00d3W, TO TYLKO KOMEDIA \ud83d\ude04\n\nIg: czas1n\nTt: czasin\nFb: Czasin\n\nSKLEP \ud83d\uded2 https://www.excitebrand.shop/\n\nTIKTOKER?\ud83c\udfb5https://www.youtube.com/watch?v=DNUDGs17dkw\nKOTKI, PIESKI \ud83c\udfb5 https://www.youtube.com/watch?v=OriQ4GXiZjw\nNO SPACE \ud83c\udfb5 https://www.youtube.com/watch?v=HLAMSTagc40\n\nbusiness / management: czasakos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333731",
                "likeCount": "17609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VMqbiqLSjvKRjgIxSFUc4TxX7-4",
            "id": "EHDG1N9qdnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61001688",
                "likeCount": "1834549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P0TvMneDyTk9JkVoQnUljRjI2Tk",
            "id": "8URuaUJ16sY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T13:00:02Z",
                "channelId": "UC5FDWH_qsAcSPHHVgPdCBJQ",
                "title": "Avi - Blackjack",
                "description": "\ud83d\udcbf ZAM\u00d3W \"WPR\" W PREORDERZE: https://www.moyalabel.pl/\n\ud83c\udfa7 POS\u0141UCHAJ W CYFRZE: https://e-muzyka.link/AviCzarnyHIFIPhunkillBlackjack\nBooking / management: kontakt@heavyheart.pl\n\nAVI na IG: https://www.instagram.com/avi_sycylijczyk\nCzarny HIFI na IG: https://www.instagram.com/czarny_hifi/\nPhunk'ill na IG: https://www.instagram.com/phunk__ill/\n\nTitle: Blackjack\nArtist: Avi\nAlbum: WPR\nProducer: Czarny HIFI\nCuts: Phunk'ill\nMix / master: ENZU\nLabel: Moya Label\nExecutive producer: Heavy Heart\n\nVIDEO:\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski (@zajacofficial)\nDOP: Aleksy Kubiak\nProduction Manager: Karolina Sus\u0142o\nProduction Manager Assistant: Krystian Lipi\u0144ski\nExecutive Producer: Piotr Zaj\u0105czkowski\n\n1AD: Karolina Sus\u0142o\n2AD: Aleks Onopiuk \nGrip: Marcin Grzegorzy\n1AC: Krystian Kielski\nFocus Puller: Kasia Rogalska\nGaffer: Tony Bielecki\nBest Boy: Kuba Machoj\nSet Designers: Dawid Wojtecki, Kamil Malinowski \nMake Up Artist: Olczak Zawadzka\nCostume Designer: Edgar M\u0142y\u0144czak\nCasting: Karolina Sus\u0142o, Zofia Pionka\nStagehand: Krystian Lipi\u0144ski\nEquipment: ATM\n\nEdit: Kote Dolidze\nColor Grading: Piotr Kosmalski\nGame: Marek Wasilewski - Voltic Solutions\nVFX Supervisor: @siematuhari\nVFX: @siematurompy\n3D: @jaroooch\n\nSpecial thanks: Jano, Czarny HIFI, Klub Opera, Kic Kic, Grzegorz Skonecki \n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co i \u015bled\u017a social media Avi & Louis Villain:\nhttps://www.facebook.com/avisycylijczyk\nhttps://www.facebook.com/mr.louisvillain\nhttps://www.instagram.com/avi_sycylijczyk\nhttps://www.instagram.com/louis_villain\nhttps://www.facebook.com/MoyaLabel\nhttps://www.instagram.com/moya_label\n\n#Avi #MoyaLabel #Blackjack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8URuaUJ16sY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moya Label",
                "tags": [
                    "avi",
                    "louis villain",
                    "spis dzie\u0142 sycylijskich",
                    "zbi\u00f3r pie\u015bni sycylijskich",
                    "music",
                    "polish music",
                    "polska muzyka",
                    "muzyka",
                    "rap",
                    "rap polski",
                    "polish rap",
                    "hh",
                    "hiphop",
                    "hip-hop",
                    "hip hop",
                    "hit",
                    "polski hiphop",
                    "rapsy",
                    "trap",
                    "Moya Label",
                    "Sher7ock",
                    "sycylijczyk",
                    "Louis Villain",
                    "antrakt",
                    "ma\u0142y ksi\u0105\u017c\u0119",
                    "avi antrakt",
                    "gelenda",
                    "avi gelenda",
                    "niesko\u0144czono\u015b\u0107",
                    "fred astaire",
                    "blackjack",
                    "blakjack",
                    "blacjak",
                    "blacjack",
                    "poker",
                    "casino",
                    "kasyno"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avi - Blackjack",
                    "description": "\ud83d\udcbf ZAM\u00d3W \"WPR\" W PREORDERZE: https://www.moyalabel.pl/\n\ud83c\udfa7 POS\u0141UCHAJ W CYFRZE: https://e-muzyka.link/AviCzarnyHIFIPhunkillBlackjack\nBooking / management: kontakt@heavyheart.pl\n\nAVI na IG: https://www.instagram.com/avi_sycylijczyk\nCzarny HIFI na IG: https://www.instagram.com/czarny_hifi/\nPhunk'ill na IG: https://www.instagram.com/phunk__ill/\n\nTitle: Blackjack\nArtist: Avi\nAlbum: WPR\nProducer: Czarny HIFI\nCuts: Phunk'ill\nMix / master: ENZU\nLabel: Moya Label\nExecutive producer: Heavy Heart\n\nVIDEO:\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski (@zajacofficial)\nDOP: Aleksy Kubiak\nProduction Manager: Karolina Sus\u0142o\nProduction Manager Assistant: Krystian Lipi\u0144ski\nExecutive Producer: Piotr Zaj\u0105czkowski\n\n1AD: Karolina Sus\u0142o\n2AD: Aleks Onopiuk \nGrip: Marcin Grzegorzy\n1AC: Krystian Kielski\nFocus Puller: Kasia Rogalska\nGaffer: Tony Bielecki\nBest Boy: Kuba Machoj\nSet Designers: Dawid Wojtecki, Kamil Malinowski \nMake Up Artist: Olczak Zawadzka\nCostume Designer: Edgar M\u0142y\u0144czak\nCasting: Karolina Sus\u0142o, Zofia Pionka\nStagehand: Krystian Lipi\u0144ski\nEquipment: ATM\n\nEdit: Kote Dolidze\nColor Grading: Piotr Kosmalski\nGame: Marek Wasilewski - Voltic Solutions\nVFX Supervisor: @siematuhari\nVFX: @siematurompy\n3D: @jaroooch\n\nSpecial thanks: Jano, Czarny HIFI, Klub Opera, Kic Kic, Grzegorz Skonecki \n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co i \u015bled\u017a social media Avi & Louis Villain:\nhttps://www.facebook.com/avisycylijczyk\nhttps://www.facebook.com/mr.louisvillain\nhttps://www.instagram.com/avi_sycylijczyk\nhttps://www.instagram.com/louis_villain\nhttps://www.facebook.com/MoyaLabel\nhttps://www.instagram.com/moya_label\n\n#Avi #MoyaLabel #Blackjack"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "522801",
                "likeCount": "24185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EHbXaqwQ-OQEG9p5V1GV1rzouk",
            "id": "fghn6aiz2eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T14:01:05Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "This is universal problem\ud83d\ude02\ud83e\udee1",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fghn6aiz2eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "This is universal problem\ud83d\ude02\ud83e\udee1",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11789463",
                "likeCount": "406999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pqTTJk8J53hT4MPIQK4-S969W8A",
            "id": "1HU33U5MWbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T03:11:23Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "ZANDBERG WYGRA\u0141. JAK  TRZASKOWSKI I NAWROCKI? STANOWSKI, MAZUREK, ZALEWSKI, KAMMEL, DUMA PO DEBACIE",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na debat\u0119 i program dotycz\u0105cy dzisiejszej debaty w TVP.\n\ngo\u015bcie:\nMarcin Duma\nTomasz Kammel\nIgor Zalewski\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Strefa Inspiracji STS - kopiuj kupony najskuteczniejszych graczy! Typuj \u0142atwiej i szybciej.\ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/StrefaInspiracji_Zero (+18)\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n00:00 Stanowski i Pinkwart przed debat\u0105\n1:13:16 - Mazurek, Kammel, Zalewski, Duma - studio przed debat\u0105\n2:56:50 - debata TVP\n6:41:58 - Mazurek, Stanowski, Kammel, Zalewski, Duma - studio po debacie\n8:28:15 - Pinkwart, Ch\u0119\u0107, Pieszko oceniaj\u0105 debaty prezydenckie\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HU33U5MWbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "polityka",
                    "debata",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "karol nawrocki",
                    "kana\u0142 zero trzaskowksi",
                    "kana\u0142 zero nawrocki",
                    "debata prezydencka",
                    "debata kandydat\u00f3w",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "kana\u0142 zero wybory prezydenckie",
                    "mazurek",
                    "mentzen",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "ho\u0142ownia",
                    "debata tvp",
                    "tvp debata",
                    "tvp wybory prezydenckie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZANDBERG WYGRA\u0141. JAK  TRZASKOWSKI I NAWROCKI? STANOWSKI, MAZUREK, ZALEWSKI, KAMMEL, DUMA PO DEBACIE",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek zaprasza na debat\u0119 i program dotycz\u0105cy dzisiejszej debaty w TVP.\n\ngo\u015bcie:\nMarcin Duma\nTomasz Kammel\nIgor Zalewski\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Strefa Inspiracji STS - kopiuj kupony najskuteczniejszych graczy! Typuj \u0142atwiej i szybciej.\ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/StrefaInspiracji_Zero (+18)\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n00:00 Stanowski i Pinkwart przed debat\u0105\n1:13:16 - Mazurek, Kammel, Zalewski, Duma - studio przed debat\u0105\n2:56:50 - debata TVP\n6:41:58 - Mazurek, Stanowski, Kammel, Zalewski, Duma - studio po debacie\n8:28:15 - Pinkwart, Ch\u0119\u0107, Pieszko oceniaj\u0105 debaty prezydenckie\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #debata #nawrocki #trzaskowski #stanowski #wybory #wyboryprezydenckie #grzegorzbraun #braun #jakubiak #woch #maciak #senyszyn #mentzen #biejat #zandberg #bartoszewicz #tvp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2884814",
                "likeCount": "65049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SES4gdZIybXfDS--oM8Ee1y8M14",
            "id": "Ks3YLAnVglw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T13:23:12Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Zawalczy\u0142em na go\u0142e pi\u0119\u015bci w Nigerii #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ks3YLAnVglw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zawalczy\u0142em na go\u0142e pi\u0119\u015bci w Nigerii #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887464",
                "likeCount": "29887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PIpf_BvaAa_dm_mWlFaGwH_7Qfo",
            "id": "it0Goo7_4lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T18:55:06Z",
                "channelId": "UCZevH_tgMbrm6r-_OiU6Ubg",
                "title": "Which shoes will protect your feet the most?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/it0Goo7_4lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drew Dirksen",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which shoes will protect your feet the most?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44829392",
                "likeCount": "1497821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "owxdn0KuevObagnai6y8cHvaNUA",
            "id": "cm6ixn7bkWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:01:06Z",
                "channelId": "UC-tSBNYL6pjZ699MjmV4hcw",
                "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (Eurovision 2025 Poland)",
                "description": "Winner of the Grand Final of the Polish National Selection for Eurovision 2025 and a representative at the Eurovision contest in 2025.\n\nThe Eurovision song \"GAJA\" by Justyna Steczkowska is a manifestation of personal power and transcendence. Gaja \u2013 Mother Earth \u2013 becomes a symbol of divinity, strength, and love. The artist combines both the divine and human spheres in her character. The cry of Gaja has the power to transform the world. As a mother and guardian figure, she has control over time and destiny. She also holds the power to transform the world, becoming a symbol of regaining control over one's own destiny and time.\n\nListen to the new album, WITCH TAROHORO, out now: https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaWITCHTAROHORO\n\nJustyna Steczkowska - GAJA (Eurovison Edit) https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaGAJAEurovisionEdit\n\nFollow Justyna Steczkowska:\nSPOTIFY: https://bit.ly/SpotifyJustyna\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/JustynaSteczkowska\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@justyna_steczkowska \nOfficial website: https://justynasteczkowska.pl/\n\nGAJA\nJUSTYNA STECZKOWSKA\n\nStarring:\nJustyna Steczkowska https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nIryna Zaitseva https://www.instagram.com/iryna_zaitseva/\nMilena Zdzuj https://www.instagram.com/milena_zdzuj/\nKuba Walica https://www.instagram.com/kuba.walica/\nPiotr Musia\u0142kowski https://www.instagram.com/piotr_musialkowski/\nKrzysztof Jagodzi\u0144ski https://www.instagram.com/_christoph_j_/\n\nand\nLuna the owl\nSoren \u2013 golden barn owl\nVenom \u2013 black barn owl\n\nGAJA\nMusic by:\nJustyna Steczkowska, Emilian Waluchowski, Patryk Kum\u00f3r, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nLyrics by:\nJustyna Steczkowska, Patryk Kum\u00f3r, Emilian Waluchowski\nProduction:\nHotel Torino, Emilian Waluchowski, Jan Bielecki\nMIX/MASTER - Hotel Torino https://www.instagram.com/hotel_torino/\n\nConcept & Script:\nRafa\u0142 Tylicki https://www.instagram.com/rafal_tylicki/\n\nDirected by:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\nEditing:\nPremium Project \u2013 Przemys\u0142aw Partyka\nRafa\u0142 Tylicki\n\nCinematography:\nPrzemys\u0142aw Partyka https://www.instagram.com/_premium_project/\n\n1st AC: \u0141ukasz Banasiak https://www.instagram.com/havi.studio/\nGrip: Zbigniew Rebajn https://www.instagram.com/rebajne/\nGaffer: Damian Maleszewski https://www.instagram.com/damianmaleszewski/\nCamera equipment: Prozone, Camcam\nStage effects equipment: Viva System\n\nVisual concept:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska, Marcin Bania / Temporary Space Design\nVisual realization:\nTemporary Space Design https://www.instagram.com/temporary_space_design/ https://www.instagram.com/bankokdr/\nMarcin Bania, Karol Jadach, Grzegorz Wawrzynek\n\nStudio Kosmos https://www.instagram.com/studio_kosmos_official/\n\nMultimedia provider: Legro Multimedia\nVideo engineer: Przemys\u0142aw Gromek\nVideo materials producer: Maciej Marsza\u0142\n\nMake-up:\nEwa Gil https://www.instagram.com/ewagil_official/\nJoanna Lewandowska https://www.instagram.com/joannalewandowska.mua/\n\nHair:\nMarcin Urba\u0144ski https://www.instagram.com/marcinurbanski_hairartist/\nUpgrade Poland, Z.one Concept Polska\n\nCostumes & styling:\nKatarzyna Konieczka https://www.instagram.com/konieczkacostumes/\nJustyna Steczkowska, Rafa\u0142 Tylicki, Marcin Urba\u0144ski\n\nAssistants:\nKatarzyna Nawacka, Klaudia Przewo\u017aniak, Julia Kasperczuk\n\nStunt performers:\nWojciech Rotowski https://www.instagram.com/wojtek_rotowski/\nMicha\u0142 Krzy\u017ckowiak\n\nChoreography:\nKuba Walica\nMovement elements: Rafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\u201cbaba z ptakiem\u201d https://www.instagram.com/babazptakiem/ Luna the owl, Soren \u2013 golden barn owl, Venom \u2013 black barn owl\n\nCatering:\nBartosz Folborski \nhttps://www.instagram.com/ultrasoft7/\n\nSpecial thanks to:\nPERLAGE https://www.instagram.com/perlage_water/\n\nProduced by:\nBartosz Folborski Art & Creative, 2025\nfor Justyna Steczkowska \n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nThey call me Gaja!\nRanisz moje serce Ty\nKt\u00f3ry moj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 masz za nic\nNaznaczy\u0142e\u015b sob\u0105 mnie\nObudzi\u0142e\u015b samotno\u015bci krzyk\n\nMoje imi\u0119 Gaja\nJestem Bogiem, si\u0142\u0105\nMoj\u0105 matk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\nKiedy p\u0142acz\u0119 to we \u0142zach tonie \u015bwiat\nTul\u0119 w swych ramionach zaginiony czas\n\nGAJA\nJA GAJA\nCZAS\nJA GAJA\n\nJestem stw\u00f3rc\u0105 twego ja\nDuszy zgub\u0105, twoim ocaleniem\nW krwioobiegu p\u0142ynie czas\n\u015awi\u0119ta woda zmywa przeznaczenie\n\nThey call me Gaja\nI\u2019m the love\nI\u2019m the life of all imagined\nThe world drowns as it watches me cry\nI\u2019ll be holding it close in my arms\n \nTime\nCzas\n\nZargo \nRaga\nUrra\nGara\nJarga\nJarun\nEra \nCzarodoro \n\nCzas\nMoje imi\u0119 Gaja\n\n#JustynaSteczkowska #GAJA #Eurovision2025 #Eurowizja2025 #WitchTarohoro #EurovisionWinner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm6ixn7bkWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justyna Steczkowska",
                "tags": [
                    "Justyna Steczkowska",
                    "GAJA",
                    "Eurowizja",
                    "Eurowizja 2025",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision 2025",
                    "Winner",
                    "Winner Eurovision",
                    "Winner Eurovision 2025",
                    "Justyna Steczkowska Winner Eurovision 2025",
                    "They call me Gaja",
                    "Moje imi\u0119 Gaja",
                    "Zargo",
                    "Raga",
                    "Urra",
                    "Gara",
                    "Jarga",
                    "Jarun",
                    "Era",
                    "Czarodoro",
                    "Witch",
                    "WITCH TAROHORO",
                    "Bazylea",
                    "Esc2025",
                    "TOP 50 GLOBAL",
                    "Poland",
                    "Polska",
                    "#RoadToEurovision",
                    "Goddess",
                    "strength",
                    "Love",
                    "#GajaOfficialVideo",
                    "Teledysk",
                    "Polskie hity",
                    "Global hits",
                    "Hot Hits",
                    "Mother Nature",
                    "#SoulVibes",
                    "#Transcendence",
                    "#GoddessEnergy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (Eurovision 2025 Poland)",
                    "description": "Winner of the Grand Final of the Polish National Selection for Eurovision 2025 and a representative at the Eurovision contest in 2025.\n\nThe Eurovision song \"GAJA\" by Justyna Steczkowska is a manifestation of personal power and transcendence. Gaja \u2013 Mother Earth \u2013 becomes a symbol of divinity, strength, and love. The artist combines both the divine and human spheres in her character. The cry of Gaja has the power to transform the world. As a mother and guardian figure, she has control over time and destiny. She also holds the power to transform the world, becoming a symbol of regaining control over one's own destiny and time.\n\nListen to the new album, WITCH TAROHORO, out now: https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaWITCHTAROHORO\n\nJustyna Steczkowska - GAJA (Eurovison Edit) https://e-muzyka.link/JustynaSteczkowskaGAJAEurovisionEdit\n\nFollow Justyna Steczkowska:\nSPOTIFY: https://bit.ly/SpotifyJustyna\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/JustynaSteczkowska\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@justyna_steczkowska \nOfficial website: https://justynasteczkowska.pl/\n\nGAJA\nJUSTYNA STECZKOWSKA\n\nStarring:\nJustyna Steczkowska https://www.instagram.com/justynasteczkowska/\nIryna Zaitseva https://www.instagram.com/iryna_zaitseva/\nMilena Zdzuj https://www.instagram.com/milena_zdzuj/\nKuba Walica https://www.instagram.com/kuba.walica/\nPiotr Musia\u0142kowski https://www.instagram.com/piotr_musialkowski/\nKrzysztof Jagodzi\u0144ski https://www.instagram.com/_christoph_j_/\n\nand\nLuna the owl\nSoren \u2013 golden barn owl\nVenom \u2013 black barn owl\n\nGAJA\nMusic by:\nJustyna Steczkowska, Emilian Waluchowski, Patryk Kum\u00f3r, Dominic Buczkowski-Wojtaszek\nLyrics by:\nJustyna Steczkowska, Patryk Kum\u00f3r, Emilian Waluchowski\nProduction:\nHotel Torino, Emilian Waluchowski, Jan Bielecki\nMIX/MASTER - Hotel Torino https://www.instagram.com/hotel_torino/\n\nConcept & Script:\nRafa\u0142 Tylicki https://www.instagram.com/rafal_tylicki/\n\nDirected by:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\nEditing:\nPremium Project \u2013 Przemys\u0142aw Partyka\nRafa\u0142 Tylicki\n\nCinematography:\nPrzemys\u0142aw Partyka https://www.instagram.com/_premium_project/\n\n1st AC: \u0141ukasz Banasiak https://www.instagram.com/havi.studio/\nGrip: Zbigniew Rebajn https://www.instagram.com/rebajne/\nGaffer: Damian Maleszewski https://www.instagram.com/damianmaleszewski/\nCamera equipment: Prozone, Camcam\nStage effects equipment: Viva System\n\nVisual concept:\nRafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska, Marcin Bania / Temporary Space Design\nVisual realization:\nTemporary Space Design https://www.instagram.com/temporary_space_design/ https://www.instagram.com/bankokdr/\nMarcin Bania, Karol Jadach, Grzegorz Wawrzynek\n\nStudio Kosmos https://www.instagram.com/studio_kosmos_official/\n\nMultimedia provider: Legro Multimedia\nVideo engineer: Przemys\u0142aw Gromek\nVideo materials producer: Maciej Marsza\u0142\n\nMake-up:\nEwa Gil https://www.instagram.com/ewagil_official/\nJoanna Lewandowska https://www.instagram.com/joannalewandowska.mua/\n\nHair:\nMarcin Urba\u0144ski https://www.instagram.com/marcinurbanski_hairartist/\nUpgrade Poland, Z.one Concept Polska\n\nCostumes & styling:\nKatarzyna Konieczka https://www.instagram.com/konieczkacostumes/\nJustyna Steczkowska, Rafa\u0142 Tylicki, Marcin Urba\u0144ski\n\nAssistants:\nKatarzyna Nawacka, Klaudia Przewo\u017aniak, Julia Kasperczuk\n\nStunt performers:\nWojciech Rotowski https://www.instagram.com/wojtek_rotowski/\nMicha\u0142 Krzy\u017ckowiak\n\nChoreography:\nKuba Walica\nMovement elements: Rafa\u0142 Tylicki, Justyna Steczkowska\n\u201cbaba z ptakiem\u201d https://www.instagram.com/babazptakiem/ Luna the owl, Soren \u2013 golden barn owl, Venom \u2013 black barn owl\n\nCatering:\nBartosz Folborski \nhttps://www.instagram.com/ultrasoft7/\n\nSpecial thanks to:\nPERLAGE https://www.instagram.com/perlage_water/\n\nProduced by:\nBartosz Folborski Art & Creative, 2025\nfor Justyna Steczkowska \n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nThey call me Gaja!\nRanisz moje serce Ty\nKt\u00f3ry moj\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 masz za nic\nNaznaczy\u0142e\u015b sob\u0105 mnie\nObudzi\u0142e\u015b samotno\u015bci krzyk\n\nMoje imi\u0119 Gaja\nJestem Bogiem, si\u0142\u0105\nMoj\u0105 matk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\nKiedy p\u0142acz\u0119 to we \u0142zach tonie \u015bwiat\nTul\u0119 w swych ramionach zaginiony czas\n\nGAJA\nJA GAJA\nCZAS\nJA GAJA\n\nJestem stw\u00f3rc\u0105 twego ja\nDuszy zgub\u0105, twoim ocaleniem\nW krwioobiegu p\u0142ynie czas\n\u015awi\u0119ta woda zmywa przeznaczenie\n\nThey call me Gaja\nI\u2019m the love\nI\u2019m the life of all imagined\nThe world drowns as it watches me cry\nI\u2019ll be holding it close in my arms\n \nTime\nCzas\n\nZargo \nRaga\nUrra\nGara\nJarga\nJarun\nEra \nCzarodoro \n\nCzas\nMoje imi\u0119 Gaja\n\n#JustynaSteczkowska #GAJA #Eurovision2025 #Eurowizja2025 #WitchTarohoro #EurovisionWinner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2097217",
                "likeCount": "30774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3anx6rNxJlncdx7J79U97HiXAYM",
            "id": "xJIngI47kh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:01:37Z",
                "channelId": "UCIN9NzdhD-jWS3Z0crsHmkQ",
                "title": "Mentos Cola Part68 @Majimero100m @mizumayuuki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY\ud83d\udc9dNo War\ud83e\udd1d",
                "tags": [
                    "funny",
                    "#funnyvideo",
                    "#meme",
                    "#memes",
                    "#mostfunny",
                    "#MY",
                    "#mizumayuuki",
                    "#shorts",
                    "#mizumayuukilegend",
                    "short",
                    "comedy",
                    "TikTok",
                    "meme",
                    "menarik",
                    "keluarga",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "mizuma",
                    "\u0926\u093f\u0932\u091a\u0938\u094d\u092a",
                    "\u0935\u093e\u092f\u0930\u0932",
                    "\u0928\u093f\u0915\u0930",
                    "\u091c\u093e\u0926\u0942",
                    "magia",
                    "gracioso",
                    "engra\u00e7ado",
                    "engra\u00e7ada",
                    "graciosa",
                    "\u0e15\u0e25\u0e01",
                    "\u0e15\u0e23\u0e30\u0e01\u0e39\u0e25",
                    "familia",
                    "\u0441\u0435\u043c\u044c\u044f",
                    "\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0439",
                    "e\u011flenceli",
                    "aile",
                    "gia \u0111\u00ecnh",
                    "vui",
                    "\u0645\u0636\u062d\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0631\u0629",
                    "lucu",
                    "\u0a2a\u0a30\u0a3f\u0a35\u0a3e\u0a30",
                    "\u0a2e\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a15\u0a40\u0a06",
                    "komisch",
                    "Familie",
                    "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09be\u09b0",
                    "\u09b9\u09be\u09b8\u09cd\u09af\u0995\u09b0",
                    "famille",
                    "dr\u00f4le",
                    "\u0639\u0644\u0649 \u0646\u0637\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0633\u0639",
                    "\ubc14\uc774\ub7ec\uc2a4\uc758",
                    "\uac00\uc871",
                    "\uc7ac\ubbf8\uc788\ub294",
                    "kulawarga",
                    "\u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439",
                    "virus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mentos Cola Part68 @Majimero100m @mizumayuuki",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26760721",
                "likeCount": "542792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nI2b4VJfahP0H-j0Ht4EWnlyyWE",
            "id": "WjK6xIdo9Yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:19:07Z",
                "channelId": "UCdrBnBNLsN4_cH32HWbr9qg",
                "title": "I LOVE R.E.P.O - MINECRAFT MOVIE ANIMATION | GH'S ANIMATION",
                "description": "\ud83c\udf1f \ud835\uddda\ud835\udddb'\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde2 \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfa\n- \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude0e\ud835\ude0f\u2019\ud835\ude1a, \ud835\ude17\ud835\ude17\n- \ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude1a\ud835\ude16\ud835\ude16\n- \ud835\uddea\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddef\ud835\ude06 \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0b\ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude08\ud835\ude14, \ud835\ude11\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\ud835\ude0e\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\n- \ud835\udde3\ud835\uddd7 / \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude15\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude0e\ud835\ude1c\ud835\ude19\ud835\ude10\n- \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01  \ud835\ude20\ud835\ude1c\ud835\ude1c\ud835\ude15\n\n@GH.S",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjK6xIdo9Yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GH'S",
                "tags": [
                    "Minecraft animation",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft funny",
                    "Minecraft meme",
                    "Minecraft shorts",
                    "Minecraft adventure",
                    "Minecraft story",
                    "Minecraft movie",
                    "Minecraft roleplay",
                    "Minecraft survival",
                    "Minecraft creeper",
                    "Minecraft Steve",
                    "Minecraft Herobrine",
                    "Minecraft parody",
                    "Minecraft mod",
                    "Minecraft gameplay",
                    "Minecraft comedy",
                    "Minecraft cartoon",
                    "Minecraft edit",
                    "Minecraft YouTube"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I LOVE R.E.P.O - MINECRAFT MOVIE ANIMATION | GH'S ANIMATION",
                    "description": "\ud83c\udf1f \ud835\uddda\ud835\udddb'\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde2 \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfa\n- \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude0e\ud835\ude0f\u2019\ud835\ude1a, \ud835\ude17\ud835\ude17\n- \ud835\uddd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude1a\ud835\ude16\ud835\ude16\n- \ud835\uddea\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddef\ud835\ude06 \ud835\ude08\ud835\ude15\ud835\ude0b\ud835\ude08\ud835\ude19\ud835\ude08\ud835\ude14, \ud835\ude11\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\ud835\ude0e\ud835\ude0f\ud835\ude20\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude15\n- \ud835\udde3\ud835\uddd7 / \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \ud835\ude15\ud835\ude0c\ud835\ude16\ud835\ude0e\ud835\ude1c\ud835\ude19\ud835\ude10\n- \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf8\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddd4\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01  \ud835\ude20\ud835\ude1c\ud835\ude1c\ud835\ude15\n\n@GH.S"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26154392",
                "likeCount": "1339696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "blNXw8Luf96hfnX4NqfNklgAiKc",
            "id": "hd8OA0Sha50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T09:43:03Z",
                "channelId": "UCsiMxHAf0sS4VzwOy9P0lvA",
                "title": "From Small To Giant Cappuchino Assassino #katebrush #funnyshorts #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kate Brush",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "From Small To Giant Cappuchino Assassino #katebrush #funnyshorts #viral",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31356182",
                "likeCount": "928039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULvV29dctOaVjPWLxJhwLupmEKg",
            "id": "tcwjRUBGo1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T07:27:21Z",
                "channelId": "UCNRkRe0QSUTJ-hN50FRjf6g",
                "title": "Kabaret M\u0142odych Pan\u00f3w - Zak\u0142ad pogrzebowy (Official Video, 2025)",
                "description": "Chcesz zobaczy\u0107 najnowszy program Kabaretu M\u0142odych Pan\u00f3w  \"20 lecie - Z \u017cartami nie ma \u017cart\u00f3w\" na \u017cywo? Bilety do nabycia na: https://bilety.io/abra_kmp\nKup ksi\u0105\u017ck\u0119 podsumowuj\u0105c\u0105 20 lat dzia\u0142alno\u015bci KMP. Zabawa trwa! https://20latkabaretu.pl/\nZobacz nowy kana\u0142: Kabarety+ https://www.youtube.com/channel/UCLvvtO5MjfWSkHBiY3FANYw\nKabaretowe DVD na Allegro https://allegro.pl/uzytkownik/allegronewabra\n\nSkecz \"Zak\u0142ad pogrzebowy\" pochodzi z programu KMP \"Co si\u0119 sta\u0142o?\"\n Kabaret M\u0142odych Pan\u00f3w \u201eCo si\u0119 sta\u0142o?\u201d (2025)\n1. Co si\u0119 sta\u0142o?\n2. Lesby \n3. Tinder \n4. Zak\u0142ad pogrzebowy  \n5. Zasi\u0142ek  \n6. Harry Poter po \u015bl\u0105sku \n7. Problematyczny klient  \n8. Terapia uzale\u017cnie\u0144 \n9. Wiek to tylko cyfra \n10. Skrable po \u015bl\u0105sku  \n\nArtysta: Kabaret M\u0142odych Pan\u00f3w\nWykonawcy: Robert Kor\u00f3lczyk, Mateusz Banaszkiewicz, \u0141ukasz Kaczmarczyk, Bartosz Demczuk\nTytu\u0142 : Co si\u0119 sta\u0142o?\nProdukcja : New Abra \nCzas trwania : 131 minut\nFormat : HD\nD\u017awi\u0119k : Dolby Digital 2.0 \nWydawca: New Abra 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcwjRUBGo1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcwjRUBGo1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcwjRUBGo1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcwjRUBGo1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcwjRUBGo1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "newabratv",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kabaret M\u0142odych Pan\u00f3w - Zak\u0142ad pogrzebowy (Official Video, 2025)",
                    "description": "Chcesz zobaczy\u0107 najnowszy program Kabaretu M\u0142odych Pan\u00f3w  \"20 lecie - Z \u017cartami nie ma \u017cart\u00f3w\" na \u017cywo? Bilety do nabycia na: https://bilety.io/abra_kmp\nKup ksi\u0105\u017ck\u0119 podsumowuj\u0105c\u0105 20 lat dzia\u0142alno\u015bci KMP. Zabawa trwa! https://20latkabaretu.pl/\nZobacz nowy kana\u0142: Kabarety+ https://www.youtube.com/channel/UCLvvtO5MjfWSkHBiY3FANYw\nKabaretowe DVD na Allegro https://allegro.pl/uzytkownik/allegronewabra\n\nSkecz \"Zak\u0142ad pogrzebowy\" pochodzi z programu KMP \"Co si\u0119 sta\u0142o?\"\n Kabaret M\u0142odych Pan\u00f3w \u201eCo si\u0119 sta\u0142o?\u201d (2025)\n1. Co si\u0119 sta\u0142o?\n2. Lesby \n3. Tinder \n4. Zak\u0142ad pogrzebowy  \n5. Zasi\u0142ek  \n6. Harry Poter po \u015bl\u0105sku \n7. Problematyczny klient  \n8. Terapia uzale\u017cnie\u0144 \n9. Wiek to tylko cyfra \n10. Skrable po \u015bl\u0105sku  \n\nArtysta: Kabaret M\u0142odych Pan\u00f3w\nWykonawcy: Robert Kor\u00f3lczyk, Mateusz Banaszkiewicz, \u0141ukasz Kaczmarczyk, Bartosz Demczuk\nTytu\u0142 : Co si\u0119 sta\u0142o?\nProdukcja : New Abra \nCzas trwania : 131 minut\nFormat : HD\nD\u017awi\u0119k : Dolby Digital 2.0 \nWydawca: New Abra 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344885",
                "likeCount": "4313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KRqtDh_fJC2RvsKtp-aRG0CghwM",
            "id": "1DUNj_CdqC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T18:00:00Z",
                "channelId": "UC1IvteOLflSOJg03fnJi5CA",
                "title": "SVM!R - RICK RO$$ (Official Video)",
                "description": "Pos\u0142uchaj na Spotify/Tidal/AppleMusic: http://mugo.lnk.to/SVMIRRICKROSS\nIG: https://www.instagram.com/samirthegoat\n\nLyrics: SVM!R\nMusic: prod by GRAVES, prod by LARS\nMix/Master: DEL8\n\nVideo/color/edit: @_starchy\nVhs: @adrian1g__\nZdj\u0119cia/ AC : @xyz_shots\nTypografia : @offline_graph\n\n\ninquiry: contact@samirthegoat.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DUNj_CdqC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SVM!R",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SVM!R - RICK RO$$ (Official Video)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj na Spotify/Tidal/AppleMusic: http://mugo.lnk.to/SVMIRRICKROSS\nIG: https://www.instagram.com/samirthegoat\n\nLyrics: SVM!R\nMusic: prod by GRAVES, prod by LARS\nMix/Master: DEL8\n\nVideo/color/edit: @_starchy\nVhs: @adrian1g__\nZdj\u0119cia/ AC : @xyz_shots\nTypografia : @offline_graph\n\n\ninquiry: contact@samirthegoat.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420610",
                "likeCount": "31496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_hnbKLG90eN3RO2gdJ5c72T2BeM",
            "id": "tSJwTuTQKD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T11:51:38Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "ROZMOWA Z MAM\u0104\ud83d\ude04 #danielmidas",
                "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSJwTuTQKD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "tags": [
                    "daniel midas",
                    "danielmidas",
                    "daniel",
                    "midas",
                    "polski standup",
                    "stand up 2024",
                    "nowy standup",
                    "szopka dla reportera",
                    "midas szopka",
                    "stendap nowy",
                    "Daniel Midas Pokaz Magi",
                    "pokaz magii",
                    "stand up 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROZMOWA Z MAM\u0104\ud83d\ude04 #danielmidas",
                    "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612333",
                "likeCount": "22979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h-um9R18Kr2wCJOmVieVZPJ7lgs",
            "id": "RcdfokDLEW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T10:00:08Z",
                "channelId": "UCL3RP0L_lc1cZi42-Dzpm4g",
                "title": "PALUCH prod. JULAS  | RED BULL 64 BARS",
                "description": "Paluch na bicie Julasa w dziewi\u0105tej ods\u0142onie RED BULL 64 BARS!\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\n\u201eMin\u0119\u0142o sporo czasu byku\u2026 Trzeba by\u0142o przez to przej\u015b\u0107 jak ta trawa spod chodnik\u00f3w\u201d \u2013 zaczyna swoje 64 wersy, czyli RED BULL 64 BARS Paluch. Zadebiutowa\u0142 nielegalem \u201e\u017bycie jest pi\u0119kne\u201d,  potem wydawa\u0142 takie ju\u017c klasyki polskiej sceny, jak \u201eBiuro Ochrony Rapu\u201d, \u201eOstatni krzyk osiedla\u201d czy \u201eCzerwony dywan\u201d, a teraz zaprasza na nowe 64 barsy.\n\nCa\u0142y tekst Palucha w RED BULL 64 BARS \ud83d\udc49 http://www.win.gs/3GV05TI\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115, Bambi, Kaz Ba\u0142agane i Bia\u0142as. \n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o Red Bull 64 Bars? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\nZobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wVAJU-XpA4A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6dMt6hoPrQk\n\n#paluch #julas #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcdfokDLEW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Wersy",
                "tags": [
                    "paluch",
                    "red bull 64 bars",
                    "red bull wersy",
                    "paluch red bull 64 bars",
                    "paluch red bull",
                    "paluch wersy",
                    "paluch barsy",
                    "paluch bor",
                    "paluch biuro ochrony rapu",
                    "paluch pozna\u0144",
                    "paluch hiphop",
                    "paluch czerwony dywan",
                    "paluch rapuje",
                    "paluch bez strachu",
                    "paluch szaman",
                    "paluch najlepsze \u017cycia diler",
                    "paluch diil gang",
                    "paluch syntetyczna mafia",
                    "syntetyczna mafia",
                    "paluch bor records",
                    "paluch szpaku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PALUCH prod. JULAS  | RED BULL 64 BARS",
                    "description": "Paluch na bicie Julasa w dziewi\u0105tej ods\u0142onie RED BULL 64 BARS!\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\n\u201eMin\u0119\u0142o sporo czasu byku\u2026 Trzeba by\u0142o przez to przej\u015b\u0107 jak ta trawa spod chodnik\u00f3w\u201d \u2013 zaczyna swoje 64 wersy, czyli RED BULL 64 BARS Paluch. Zadebiutowa\u0142 nielegalem \u201e\u017bycie jest pi\u0119kne\u201d,  potem wydawa\u0142 takie ju\u017c klasyki polskiej sceny, jak \u201eBiuro Ochrony Rapu\u201d, \u201eOstatni krzyk osiedla\u201d czy \u201eCzerwony dywan\u201d, a teraz zaprasza na nowe 64 barsy.\n\nCa\u0142y tekst Palucha w RED BULL 64 BARS \ud83d\udc49 http://www.win.gs/3GV05TI\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115, Bambi, Kaz Ba\u0142agane i Bia\u0142as. \n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o Red Bull 64 Bars? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\nZobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wVAJU-XpA4A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6dMt6hoPrQk\n\n#paluch #julas #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271384",
                "likeCount": "13430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SyI-5jy4xt1cmTnaWHBM1wMwVTo",
            "id": "8nJrltPo4nw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:25:31Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "SKRYTYKOWA\u0141A M\u00d3J DOM!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nJrltPo4nw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKRYTYKOWA\u0141A M\u00d3J DOM!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304623",
                "likeCount": "13559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oFlmNGsgyQVblodEhEjQoj5oCS0",
            "id": "eZ2uwiSaBF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T09:14:41Z",
                "channelId": "UC6brmnd_Y_VCuOijHZ7WBsQ",
                "title": "PRAWO JAZDY W 2050",
                "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZ2uwiSaBF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czarek J\u00f3\u017awik",
                "tags": [
                    "prawo jazdy 2025",
                    "egazmin na prawo jazdy 2025",
                    "egzamin na prawo jazdy",
                    "prawo jazdy",
                    "kategoria B",
                    "samoch\u00f3d",
                    "word",
                    "egzamin praktyczny",
                    "egzamin praktyczny 2025",
                    "teoria 2025"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRAWO JAZDY W 2050",
                    "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506705",
                "likeCount": "20503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qNEbhKIx8z6xtW3DBMPeqjw6L9s",
            "id": "N4N-cpGr_jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:00:45Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47655179",
                "likeCount": "1071066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HxyzHuzh8zwbB4CoTdSNNKcgbkQ",
            "id": "bvlzQvdgqLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:57:43Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PREZYDENCKA TVP | 12.05.2025",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvlzQvdgqLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PREZYDENCKA TVP | 12.05.2025",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612780",
                "likeCount": "7072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UC3uk0yRDYR_F3F1ty_mb9W8feM",
            "id": "qgkqzcJoBgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:34Z",
                "channelId": "UCmgOV9_dcUq8aFX2E5OX3rA",
                "title": "EMIGRACJA XD",
                "description": "Schabowy w niedziel\u0119 zjedzony - to jeszcze \"Emigracja XD\"  o 22:00 w Comedy Central i do spania! \ud83e\udd21 \ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgkqzcJoBgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COMEDY CENTRAL POLSKA",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMIGRACJA XD",
                    "description": "Schabowy w niedziel\u0119 zjedzony - to jeszcze \"Emigracja XD\"  o 22:00 w Comedy Central i do spania! \ud83e\udd21 \ud83d\ude4c"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587747",
                "likeCount": "13554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UzsyiGjkl4XTO99s84xe3gB6RIA",
            "id": "T-6Cd2faQR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:24:43Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Reakcja Ekipy na nasz Nowy Dom",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-6Cd2faQR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Reakcja Ekipy na nasz Nowy Dom",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575960",
                "likeCount": "26365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v_s9fBol67EyS7DmRhpjE0DCA-s",
            "id": "MtxRg_nhu-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T11:00:38Z",
                "channelId": "UCEKB24XvbgUl__VHRpbKzTA",
                "title": "\u0644\u0642\u062f \u063a\u064e\u0634\u064e\u0634\u0652\u062a\u064f \u0644\u0644\u0641\u0648\u0632!\ud83d\udcb0 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0626\u0632\u0629 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u064f\u0632\u064e\u062d\u0629\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtxRg_nhu-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtxRg_nhu-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtxRg_nhu-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtxRg_nhu-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtxRg_nhu-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giggle Jiggle! Arabic",
                "tags": [
                    "\u0627\u0636\u062d\u0643 \u0645\u0646 \u0642\u0644\u0628\u0643",
                    "\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647",
                    "\u062d\u0631\u0641 \u0627\u0635\u0646\u0639 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643",
                    "\u062d\u0631\u0641 \u0631\u0627\u0626\u062c\u0629",
                    "\u062d\u0631\u0641 \u0645\u0628\u062a\u0643\u0631\u0629",
                    "\u062f\u0639\u0648\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u062d",
                    "\u0633\u0643\u062a\u0634\u0627\u062a \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0629",
                    "\u0636\u062d\u0643\u0627\u062a",
                    "\u0636\u062d\u0643\u0627\u062a \u0648\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a",
                    "\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0636\u062d\u0643",
                    "\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0629",
                    "\u0643\u0648\u0645\u064a\u062f\u064a\u0627",
                    "\u0645\u0631\u062d \u0639\u0627\u0626\u0644\u064a",
                    "\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0637\u0631\u064a\u0641\u0629",
                    "\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0644\u0642\u062f \u063a\u064e\u0634\u064e\u0634\u0652\u062a\u064f \u0644\u0644\u0641\u0648\u0632!\ud83d\udcb0 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0626\u0632\u0629 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u064f\u0632\u064e\u062d\u0629\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7673997",
                "likeCount": "87886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozAgIga5tbMD_8rz39hG64Wp2po",
            "id": "2rQRcu_sP8w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:00:07Z",
                "channelId": "UCSBmpo4ksx-1GzKorS4YOnQ",
                "title": "JAKI MAJ\u0104TEK MA MAGDALENA BIEJAT? #shorts",
                "description": "#shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2rQRcu_sP8w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sprawdzam Jak",
                "tags": [
                    "sprawdzam jak",
                    "sprawdzam",
                    "jak",
                    "sj",
                    "dymitr",
                    "dymsza",
                    "test",
                    "rozrywka"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKI MAJ\u0104TEK MA MAGDALENA BIEJAT? #shorts",
                    "description": "#shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552590",
                "likeCount": "7939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YdxIKOiFdf3dEQ0TV5SMLrgPq0Y",
            "id": "JOZPwdjfhno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:24:56Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "DZIE\u0143 POLSKICH TRADYCJI Z ISIAHA",
                "description": "Jedna p\u0142atno\u015b\u0107 = nieograniczona nauka j\u0119zyka przez ca\u0142e \u017cycie. Kliknij w link, aby sprawdzi\u0107 ofert\u0119! https://speakly.me/pl/lifetime\n\n\nKUP NOWY SMAK DZIKA \"MOJITO\" NA: https://wkdzik.pl/\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nISIAH: https://www.instagram.com/isiahhilt/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOZPwdjfhno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DZIE\u0143 POLSKICH TRADYCJI Z ISIAHA",
                    "description": "Jedna p\u0142atno\u015b\u0107 = nieograniczona nauka j\u0119zyka przez ca\u0142e \u017cycie. Kliknij w link, aby sprawdzi\u0107 ofert\u0119! https://speakly.me/pl/lifetime\n\n\nKUP NOWY SMAK DZIKA \"MOJITO\" NA: https://wkdzik.pl/\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nISIAH: https://www.instagram.com/isiahhilt/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1188368",
                "likeCount": "75488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNw43DLt5ZVLWDADHDVTY8P3YqQ",
            "id": "zZbPKzr5Bd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T18:09:15Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : URODZINOWY DZIE\u0143 CHARLOTTE!\ud83c\udf895 LAT | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZbPKzr5Bd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : URODZINOWY DZIE\u0143 CHARLOTTE!\ud83c\udf895 LAT | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436357",
                "likeCount": "13632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oZRPJuCSgyb8zK2knCnAHgQPe4o",
            "id": "bwD_In21oK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:01:02Z",
                "channelId": "UCgEJqzJA106dMXQg8mcfgRA",
                "title": "SPRYTNY PLAN NAWROCKIEGO",
                "description": "Joanna Mizio\u0142ek w programie Rozjazd rozmawia z Aleksandrem Kwa\u015bniewskim. \n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJ33TxiuEEYWLZ4ahILb0zQ/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\n#superring #polityka #rozjazd #mizio\u0142ek #warzecha #trzaskowski #nawrocki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwD_In21oK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Ring",
                "tags": [
                    "sejm",
                    "polityka",
                    "super express",
                    "super ring",
                    "Tusk",
                    "polska polityka",
                    "Duda",
                    "ring",
                    "rz\u0105d",
                    "wydarzenia",
                    "aktualno\u015bci",
                    "\u015bwiat dzi\u015b",
                    "polska dzi\u015b",
                    "co si\u0119 dzieje",
                    "polska aktualno\u015b\u0107i",
                    "tusk",
                    "po",
                    "joanna mizio\u0142ek",
                    "\u0142ukasz warzecha",
                    "warzecha",
                    "mizio\u0142ek",
                    "rozjazd",
                    "superring",
                    "super ring warzecha",
                    "warzecha mizio\u0142ek",
                    "mizio\u0142ek warzecha",
                    "Rozjazd",
                    "komorowski",
                    "Komorowski",
                    "trzaskowski",
                    "Trzaskowski",
                    "ho\u0142ownia",
                    "duda",
                    "Ho\u0142ownia",
                    "Warzecha",
                    "Mizio\u0142ek",
                    "Trzaskowskii",
                    "debata",
                    "Debata",
                    "kwa\u015bniewski",
                    "Aleksander",
                    "Aleksander Kwa\u015bniewski"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "SPRYTNY PLAN NAWROCKIEGO",
                    "description": "Joanna Mizio\u0142ek w programie Rozjazd rozmawia z Aleksandrem Kwa\u015bniewskim. \n\nObserwuj nas:\n\ud83d\udfe1 TikTok: https://www.tiktok.com/@superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Facebook: https://pl-pl.facebook.com/wwwsepl \n\ud83d\udfe1 Instagram: https://www.instagram.com/superexpress_se.pl\n\ud83d\udfe1 Twitter: https://twitter.com/se_pl\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ nasze kana\u0142y:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJ33TxiuEEYWLZ4ahILb0zQ/?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 SUPER EXPRESS\n\n#superring #polityka #rozjazd #mizio\u0142ek #warzecha #trzaskowski #nawrocki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555208",
                "likeCount": "11056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PifnDDdY_D1yMn4zlgtU9RzzSRI",
            "id": "6QwN2nX-3oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T09:21:09Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "BLOK EKIPA (293), STR\u00d3\u017b SPEJSON",
                "description": "Widzimy si\u0119 wszyscy w CANAL+\n\nSPInka Film Studio zaprasza na 293. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QwN2nX-3oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK EKIPA (293), STR\u00d3\u017b SPEJSON",
                    "description": "Widzimy si\u0119 wszyscy w CANAL+\n\nSPInka Film Studio zaprasza na 293. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "751174",
                "likeCount": "40028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3mjeV5fk3JeB3iANZlxOlc864SM",
            "id": "IMfOmhhQnc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:00:35Z",
                "channelId": "UC1609SuKJy7fkv3kS8rzcvw",
                "title": "\u26a1\ufe0f \u0627\u0635\u0646\u0639 \u062f\u0641\u0639\u0629 \u0635\u0627\u0631\u0648\u062e\u064a\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643 \u0644\u0645 \u062a\u0631\u064e \u0645\u062b\u0644\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644! \u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631! #\u0647\u0646\u062f\u0633\u0629 #\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649_\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u064a #\u0627\u0628\u062f\u0627\u0639_\u0639\u0644\u0645\u064a",
                "description": "\u062a\u0627\u0628\u0639\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0646\u0633\u062a\u063a\u0631\u0627\u0645:\r\nhttps://www.instagram.com/brave.gals\r\n\r\n\u0642\u062f \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637\u064b\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0623\u062f\u0627\u0624\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0627\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a\u0645 #\u062a\u062c\u0627\u0631\u0628_\u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 #\u0635\u0648\u0627\u0631\u064a\u062e #\u0627\u0628\u062a\u0643\u0627\u0631\u0627\u062a #\u0645\u0634\u0627\u0631\u064a\u0639_\u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 #\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 #\u0641\u064a\u0632\u064a\u0627\u0621 #\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629_\u0645\u0646\u0632\u0644\u064a\u0629 #\u062f\u0641\u0639_\u0635\u0627\u0631\u0648\u062e\u064a #\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 #\u0639\u0644\u0645_\u0627\u0644\u0645\u0631\u062d  #\u0627\u0635\u0646\u0639\u0647\u0627_\u0628\u0646\u0641\u0633\u0643\u062a\u062e\u0637\u0637\u0648\u0646 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMfOmhhQnc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMfOmhhQnc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMfOmhhQnc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMfOmhhQnc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMfOmhhQnc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0641\u062a\u0627\u0629 \u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u0629",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26a1\ufe0f \u0627\u0635\u0646\u0639 \u062f\u0641\u0639\u0629 \u0635\u0627\u0631\u0648\u062e\u064a\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643 \u0644\u0645 \u062a\u0631\u064e \u0645\u062b\u0644\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644! \u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631! #\u0647\u0646\u062f\u0633\u0629 #\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649_\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u064a #\u0627\u0628\u062f\u0627\u0639_\u0639\u0644\u0645\u064a",
                    "description": "\u062a\u0627\u0628\u0639\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0646\u0633\u062a\u063a\u0631\u0627\u0645:\r\nhttps://www.instagram.com/brave.gals\r\n\r\n\u0642\u062f \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637\u064b\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0623\u062f\u0627\u0624\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0627\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a\u0645 #\u062a\u062c\u0627\u0631\u0628_\u0639\u0644\u0645\u064a\u0629 #\u0635\u0648\u0627\u0631\u064a\u062e #\u0627\u0628\u062a\u0643\u0627\u0631\u0627\u062a #\u0645\u0634\u0627\u0631\u064a\u0639_\u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 #\u062a\u0642\u0646\u064a\u0629 #\u0641\u064a\u0632\u064a\u0627\u0621 #\u062a\u062c\u0631\u0628\u0629_\u0645\u0646\u0632\u0644\u064a\u0629 #\u062f\u0641\u0639_\u0635\u0627\u0631\u0648\u062e\u064a #\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 #\u0639\u0644\u0645_\u0627\u0644\u0645\u0631\u062d  #\u0627\u0635\u0646\u0639\u0647\u0627_\u0628\u0646\u0641\u0633\u0643\u062a\u062e\u0637\u0637\u0648\u0646 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1814975",
                "likeCount": "11163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FvcAwzjptxgM4XmcpM8tXuuQNOc",
            "id": "d1Sa6nAk4no",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:30:40Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "New Student Bullied for Her Looks \ud83d\ude25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Sa6nAk4no/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Sa6nAk4no/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Sa6nAk4no/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Sa6nAk4no/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1Sa6nAk4no/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New Student Bullied for Her Looks \ud83d\ude25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35989678",
                "likeCount": "918219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jGdjJvCRAIu9rt38bNYAEItAj5Y",
            "id": "qkJT5_0L3Ig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T09:27:53Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "Moja hulajnoga mo\u017ce zrobi\u0107 jeszcze wiele dobrego, nawet po zako\u0144czonej kampanii :)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkJT5_0L3Ig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkJT5_0L3Ig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkJT5_0L3Ig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkJT5_0L3Ig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkJT5_0L3Ig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Moja hulajnoga mo\u017ce zrobi\u0107 jeszcze wiele dobrego, nawet po zako\u0144czonej kampanii :)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294172",
                "likeCount": "17498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ne6AaGsjmb7-IY4_FYu-Wdo1QDQ",
            "id": "14Lpt5omznQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T09:40:32Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "NAJDRO\u017bSZY nap\u00f3j w Starbucks.. \ud83d\udc80\ud83d\udcb8 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14Lpt5omznQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJDRO\u017bSZY nap\u00f3j w Starbucks.. \ud83d\udc80\ud83d\udcb8 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555261",
                "likeCount": "23772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHgS5I4wTTpSSwRVv_swVsi7tCM",
            "id": "oXKDybriSzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:07:14Z",
                "channelId": "UClGpuV477vgEOxP1RpwUfcw",
                "title": "TA OPERACJA ZMIENI\u0141A MOJE \u017bYCIE",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXKDybriSzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hi Hania",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TA OPERACJA ZMIENI\u0141A MOJE \u017bYCIE",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472228",
                "likeCount": "18630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oK8XxDDv1rXPq7dVUohE0o1XWzQ",
            "id": "WfpoLMkeFZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T18:30:01Z",
                "channelId": "UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw",
                "title": "Ile kosztuje minuta na myjni ?",
                "description": "\u2705 DO ROBOTY to Twoje kompendium wiedzy na temat pracy w r\u00f3\u017cnych zawodach i \u015bcie\u017ckach kariery. Co tydzie\u0144 nowa dawka profesjonalnych porad dotycz\u0105ce rozwoju zawodowego oraz praktyczne wskaz\u00f3wki, jak skutecznie znale\u017a\u0107 prac\u0119 i osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w ka\u017cdej dziedzinie.\n\n\ud83d\udc49 Do\u0142\u0105cz do spo\u0142eczno\u015bci kana\u0142u Do Roboty na http://www.akademia.doroboty.tv i otrzymuj najciekawsze informacje dotycz\u0105ce prowadzenia kana\u0142u na YouTube. \n\n\ud83d\ude4e\u200d\u2642\ufe0f Zaobserwuj na instagramie by by\u0107 na bie\u017c\u0105co: \n\u27a1 https://www.instagram.com/onkaczmarczyk\n\n\ud83d\udc8e Subskrybuj kana\u0142, aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co:\n\u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw?sub_confirmation=1\n\nZobacz r\u00f3wnie\u017c m\u00f3j drugi kana\u0142  @TATA Vlog   +65 000 subskrybent\u00f3w :\n\n\n\ud83d\ude99Chcesz na kanale Do Roboty pokaza\u0107 czym si\u0119 zajmujesz?? \n\ud83d\udc49Chcesz \u017ceby\u015bmy z kamer\u0105 przyjechali do Twojej firmy? \n\ud83d\udeb2Masz sw\u00f3j produkt i chcesz go pokaza\u0107 szerszej publice?\n\u2705Odezwij si\u0119 do nas :)\n\n\ud83d\udcd6 Wsp\u00f3\u0142praca: wspolpraca@doroboty.tv \n\n________________________\n\nW\u0142a\u015bcicielem kana\u0142u jest To Lubie sp. z o.o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WfpoLMkeFZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Do Roboty",
                "tags": [
                    "do roboty",
                    "praca",
                    "jak znale\u017a\u0107 prace",
                    "jak szuka\u0107 pracy",
                    "robota",
                    "wojtek kaczmarczyk",
                    "tata vlog"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ile kosztuje minuta na myjni ?",
                    "description": "\u2705 DO ROBOTY to Twoje kompendium wiedzy na temat pracy w r\u00f3\u017cnych zawodach i \u015bcie\u017ckach kariery. Co tydzie\u0144 nowa dawka profesjonalnych porad dotycz\u0105ce rozwoju zawodowego oraz praktyczne wskaz\u00f3wki, jak skutecznie znale\u017a\u0107 prac\u0119 i osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w ka\u017cdej dziedzinie.\n\n\ud83d\udc49 Do\u0142\u0105cz do spo\u0142eczno\u015bci kana\u0142u Do Roboty na http://www.akademia.doroboty.tv i otrzymuj najciekawsze informacje dotycz\u0105ce prowadzenia kana\u0142u na YouTube. \n\n\ud83d\ude4e\u200d\u2642\ufe0f Zaobserwuj na instagramie by by\u0107 na bie\u017c\u0105co: \n\u27a1 https://www.instagram.com/onkaczmarczyk\n\n\ud83d\udc8e Subskrybuj kana\u0142, aby by\u0107 na bie\u017c\u0105co:\n\u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCF5Ug3YNz41qauWNMacdLgw?sub_confirmation=1\n\nZobacz r\u00f3wnie\u017c m\u00f3j drugi kana\u0142  @TATA Vlog   +65 000 subskrybent\u00f3w :\n\n\n\ud83d\ude99Chcesz na kanale Do Roboty pokaza\u0107 czym si\u0119 zajmujesz?? \n\ud83d\udc49Chcesz \u017ceby\u015bmy z kamer\u0105 przyjechali do Twojej firmy? \n\ud83d\udeb2Masz sw\u00f3j produkt i chcesz go pokaza\u0107 szerszej publice?\n\u2705Odezwij si\u0119 do nas :)\n\n\ud83d\udcd6 Wsp\u00f3\u0142praca: wspolpraca@doroboty.tv \n\n________________________\n\nW\u0142a\u015bcicielem kana\u0142u jest To Lubie sp. z o.o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "647107",
                "likeCount": "7561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aHG6jhmif4WJn7RX00z7EjhfniA",
            "id": "R5QEEwYH_wI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T13:00:51Z",
                "channelId": "UC_TwrqO_YUW1u7v7CrBmLtg",
                "title": "TRUDNE PYTANIA Z WERSOW! (DAILY #10)",
                "description": "MAJOWE DAILY NA KANALE CODZIENNIE O 15:00!!\n\nW ka\u017cd\u0105 \u015aROD\u0118 i NIEDZIEL\u0118 wpada nowy odcinek z naszej serii grillowej!\n\nDLA NAJAKTYWNIEJSZYCH WIDZ\u00d3W MAJOWEGO DAILY MAMY GRUBE NAGRODY!\n\u25ba Subskrybuj\n\u25ba Komentuj\n\u25ba Lajkuj\n\u25ba Udost\u0119pniaj znajomym\n\nNa koniec miesi\u0105ca wybierzemy najbardziej aktywne osoby i wy\u015blemy im prezenty \u2013 m.in. PS5 Pro i nasz MERCH!\nRegulamin akcji \u25ba https://drive.google.com/file/d/1RH0fW2oX-fj8mV2RIRbLirxUAdDIT-U0/view?usp=sharing\n\nA DODATKOWO \u2013 KONKURS NA TIKTOKU!\nStw\u00f3rz najlepszy edit z majowego DAILY i wrzu\u0107 go z hasztagiem #dailydresscode2 \u2013 autor najlepszego zgarnia nagrod\u0119!\n\nMerch DRE$$CODE \u25ba https://dresscodecrew.pl/\nDRE$$CODE IG \u25ba https://www.instagram.com/dresscode.crew/\n\nKaro \u25ba https://www.instagram.com/karolinamrozicka/\nGabi \u25ba https://www.instagram.com/gabrielabednarz/\nWiko \u25ba https://www.instagram.com/wiiiikoo/\nMi\u0142osz \u25ba https://www.instagram.com/miloszkulesza/\nInez \u25ba https://www.instagram.com/iineezka/\nEryk \u25ba https://www.instagram.com/eryk.moczko/\nMaciek \u25ba https://www.instagram.com/maciek_i_ubrania/\nBagi \u25ba https://www.instagram.com/bginsky/\nMilena \u25ba  https://www.instagram.com/mtakuska/\nMichu  \u25ba https://www.instagram.com/bialoowas/\nSonia \u25ba https://www.instagram.com/soonniiia/\nMarcelina \u25ba https://www.instagram.com/marcelina_bednarz/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: kontakt@dresscodecrew.pl\n\nzawiera autopromocje",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5QEEwYH_wI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DRE$$CODE",
                "tags": [
                    "dresscode",
                    "dresskod",
                    "dre$$code",
                    "dre$$kod",
                    "bagi",
                    "bagi maciek",
                    "bagi inez",
                    "maciek wiko",
                    "gaba milo",
                    "wersow",
                    "ekipa",
                    "dailydresscode",
                    "dailydresscode2",
                    "spill your guts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TRUDNE PYTANIA Z WERSOW! (DAILY #10)",
                    "description": "MAJOWE DAILY NA KANALE CODZIENNIE O 15:00!!\n\nW ka\u017cd\u0105 \u015aROD\u0118 i NIEDZIEL\u0118 wpada nowy odcinek z naszej serii grillowej!\n\nDLA NAJAKTYWNIEJSZYCH WIDZ\u00d3W MAJOWEGO DAILY MAMY GRUBE NAGRODY!\n\u25ba Subskrybuj\n\u25ba Komentuj\n\u25ba Lajkuj\n\u25ba Udost\u0119pniaj znajomym\n\nNa koniec miesi\u0105ca wybierzemy najbardziej aktywne osoby i wy\u015blemy im prezenty \u2013 m.in. PS5 Pro i nasz MERCH!\nRegulamin akcji \u25ba https://drive.google.com/file/d/1RH0fW2oX-fj8mV2RIRbLirxUAdDIT-U0/view?usp=sharing\n\nA DODATKOWO \u2013 KONKURS NA TIKTOKU!\nStw\u00f3rz najlepszy edit z majowego DAILY i wrzu\u0107 go z hasztagiem #dailydresscode2 \u2013 autor najlepszego zgarnia nagrod\u0119!\n\nMerch DRE$$CODE \u25ba https://dresscodecrew.pl/\nDRE$$CODE IG \u25ba https://www.instagram.com/dresscode.crew/\n\nKaro \u25ba https://www.instagram.com/karolinamrozicka/\nGabi \u25ba https://www.instagram.com/gabrielabednarz/\nWiko \u25ba https://www.instagram.com/wiiiikoo/\nMi\u0142osz \u25ba https://www.instagram.com/miloszkulesza/\nInez \u25ba https://www.instagram.com/iineezka/\nEryk \u25ba https://www.instagram.com/eryk.moczko/\nMaciek \u25ba https://www.instagram.com/maciek_i_ubrania/\nBagi \u25ba https://www.instagram.com/bginsky/\nMilena \u25ba  https://www.instagram.com/mtakuska/\nMichu  \u25ba https://www.instagram.com/bialoowas/\nSonia \u25ba https://www.instagram.com/soonniiia/\nMarcelina \u25ba https://www.instagram.com/marcelina_bednarz/\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: kontakt@dresscodecrew.pl\n\nzawiera autopromocje"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408081",
                "likeCount": "15925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 100,
        "resultsPerPage": 50
    }
}