{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "08WKAtY1YBh1smrPvby3s8f5FcI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bXg6oWN-khXBIK2-So2n5IB6Xfo",
            "id": "9e6u6hsIQKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:26:33Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Tottenham Hotspur vs. Eintracht Frankfurt - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Tottenham hat sich im Achtelfinale gegen AZ Alkmaar mit 3:1 durchgesetzt. Die Spurs haben also immer noch die Chance, den Europa League zu gewinnen, obwohl sie in der Premier League eine schwere Saison haben. Im Europapokal hat der Klub aus London seit 18 Heimspielen nicht verloren. Im Achtelfinale schlug Frankfurt Ajax mit 6:2. Nun will der Klub den Sieg von 2022 wiederholen. Mario G\u00f6tze war mit zwei Toren der Matchwinner und wurde von seinem Trainer Dino Toppm\u00f6ller gelobt. G\u00f6tzes Erfahrung und sein k\u00fchler Kopf k\u00f6nnten auch gegen die Spurs sehr wichtig sein.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel #tottenham #eintrachtfrankfurt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e6u6hsIQKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e6u6hsIQKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e6u6hsIQKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e6u6hsIQKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9e6u6hsIQKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "RTLNFL",
                    "NFL",
                    "Nations League",
                    "Europa League",
                    "#rtlnfl",
                    "Conference League",
                    "Deutschland",
                    "Bosnien",
                    "Ungarn",
                    "Niederlande",
                    "Super Bowl",
                    "Mahomes",
                    "Musiala",
                    "Wirtz",
                    "Football Bromance",
                    "Patrick Esume",
                    "Bj\u00f6rn Werner",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Tottenham Hotspur vs. Eintracht Frankfurt - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Tottenham hat sich im Achtelfinale gegen AZ Alkmaar mit 3:1 durchgesetzt. Die Spurs haben also immer noch die Chance, den Europa League zu gewinnen, obwohl sie in der Premier League eine schwere Saison haben. Im Europapokal hat der Klub aus London seit 18 Heimspielen nicht verloren. Im Achtelfinale schlug Frankfurt Ajax mit 6:2. Nun will der Klub den Sieg von 2022 wiederholen. Mario G\u00f6tze war mit zwei Toren der Matchwinner und wurde von seinem Trainer Dino Toppm\u00f6ller gelobt. G\u00f6tzes Erfahrung und sein k\u00fchler Kopf k\u00f6nnten auch gegen die Spurs sehr wichtig sein.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel #tottenham #eintrachtfrankfurt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298846",
                "likeCount": "5345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9mPsFHukUnHIjGdHu7xLHicQTSg",
            "id": "iF1APkZWgHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:59:07Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "AYMEN - PLUG (prod. by Chryziz, Slembeatz)",
                "description": "Aymen - \"Plug\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymen.lnk.to/Plug\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: Chryziz, Slembeatz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\nhttps://www.instagram.com/slembeatz\n\nMix: Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn/\n\nVideo von: Capturehood\nhttps://www.instagram.com/capturehood\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Plug #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iF1APkZWgHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iF1APkZWgHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iF1APkZWgHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iF1APkZWgHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iF1APkZWgHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYMEN - PLUG (prod. by Chryziz, Slembeatz)",
                    "description": "Aymen - \"Plug\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymen.lnk.to/Plug\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: Chryziz, Slembeatz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\nhttps://www.instagram.com/slembeatz\n\nMix: Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn/\n\nVideo von: Capturehood\nhttps://www.instagram.com/capturehood\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Plug #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58618",
                "likeCount": "7033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SPmznZlRExH71exlp-jsvNgftVo",
            "id": "d5F8yL_X02k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:15:18Z",
                "channelId": "UCIgCb1dYprH140Ds0mgeAUA",
                "title": "Kontra K - Boncuk (Official Video)",
                "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN & DEN NEUEN HOODIE AUS DEM VIDEO SICHERN \u27a4https://shop.kontra-k.de/\n\u201eBONCUK\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\nLyrics by: Maximilian Diehn, Tonio Kraemer, Paul Wuerdig\nMusic by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer & Thilo Brandt\n_______\nVideo:\n\na Letzte W\u00f6lfe x DRKNSD Production \n\nDirected by  Specter Berlin\nDoP - Till Beckert\nProducer - Alushi Kanaan\nDirector's Producer - Julia@DRKNSD\n \n1st AD - Martin Zillmann\n1st AC - Tino Richter\n2nd AC - Emilia Riedmann\nSet AL - Logan Caster\nHigh 8 Cam OP - Axel Roschlock\nDrohne OP - Basil FPV\nDrohne OP - Assistant Christian Margraf\nCAM OP - Florian Sanitz\nCAM OP - Moritz Tewinkel\nKey Grip - Chris Sobisch\nDIT / VTR - Daniel B\u00f6se\nGaffer - Phillip Schroeter\nBest Boy - Leo-Konrad Friedrich Kuhn\nBeleuchter - Valentin Kaplan\nBest Boy - Moritz Tewinkel\nMake up Artist - Joe Onde\n \nStunt Coordinator/ Production Design - Stefan Walther\nStunt Man - Alrik Kreemke\nStunt Rigging - Christian Angres \nStunt Rigging - Mike M\u00f6ller\nStunt Rigging - Bianca Sasse\n \nCAST \nKleiner Junge - Ali Zayab\nBoxer - Paul Wall\nParkour Artist  - Elliot Van Zandt\nMotocrossfahrer - Daniel \"Flunder\"\nMotocrossfahrer - Marc Wenisch \nMotocrossfahrer - Justin Walther\nRadwan Bauleiter Schadensminimierung Aziz\nAsedin Aziz\nSeyfedin Aziz\nAbed Aziz\nYussef Aziz\nBozydar Kunce\nBaris Alim\nTaha Alim\nOguz Cilgin\nPana der Grieche\nProfessor \nAnil Uyanik\nErkan Zengin\n\u00d6mer Aras\nBurak Magic\nBurak Tipico\nMarcel Morena\nMel\nDenzo\nFirat Tekin\nEvgenij Jabs\nSebastian Reichel\nErik Hermann\nAndy Schadensminimierung Hoffmann\n\nPA - Alexandra-Victoria Chiripuci\nRunner - Kimo Gu\u00dfmann\nBTS - Bj\u00f6rn Sindermann, Niculai Constantinescu\n \nPost Production - DRKNSD\nEdit - Sergei Dobrovolski\nPost Supervisior - Specter Berlin\nVFX - Florid@DRKNSD\nColorist - Imri Agmon @sec.color\nPost Coordinator - Julia@DRKNSD / Alushi Kanaan \n \nspecial thanks - Beton Berlin\nCatering - K\u00f6fterei\n\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5F8yL_X02k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5F8yL_X02k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5F8yL_X02k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5F8yL_X02k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5F8yL_X02k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontra K",
                "tags": [
                    "Kontra K",
                    "Kontra",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "erfolg ist kein gl\u00fcck kontra k",
                    "kontra k w\u00f6lfe",
                    "kontra k kampfgeist",
                    "follow",
                    "letzte tr\u00e4ne kontra k",
                    "kontra k nur f\u00fcr dich",
                    "nur f\u00fcr dich",
                    "die hoffnung klaut mir niemand",
                    "summertime",
                    "kontra k was echtes",
                    "die sonne",
                    "weiche kissen",
                    "liebe ist ein dieb",
                    "kontra k warnung",
                    "kontra k sido leony",
                    "wieder 2015",
                    "kontra k tour 2024",
                    "kontra k live",
                    "f\u00fcr den himmel durch die h\u00f6lle",
                    "der sonne entgegen",
                    "augen tr\u00e4umen herzen sehen",
                    "kontra k tour 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kontra K - Boncuk (Official Video)",
                    "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN & DEN NEUEN HOODIE AUS DEM VIDEO SICHERN \u27a4https://shop.kontra-k.de/\n\u201eBONCUK\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\nLyrics by: Maximilian Diehn, Tonio Kraemer, Paul Wuerdig\nMusic by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer & Thilo Brandt\n_______\nVideo:\n\na Letzte W\u00f6lfe x DRKNSD Production \n\nDirected by  Specter Berlin\nDoP - Till Beckert\nProducer - Alushi Kanaan\nDirector's Producer - Julia@DRKNSD\n \n1st AD - Martin Zillmann\n1st AC - Tino Richter\n2nd AC - Emilia Riedmann\nSet AL - Logan Caster\nHigh 8 Cam OP - Axel Roschlock\nDrohne OP - Basil FPV\nDrohne OP - Assistant Christian Margraf\nCAM OP - Florian Sanitz\nCAM OP - Moritz Tewinkel\nKey Grip - Chris Sobisch\nDIT / VTR - Daniel B\u00f6se\nGaffer - Phillip Schroeter\nBest Boy - Leo-Konrad Friedrich Kuhn\nBeleuchter - Valentin Kaplan\nBest Boy - Moritz Tewinkel\nMake up Artist - Joe Onde\n \nStunt Coordinator/ Production Design - Stefan Walther\nStunt Man - Alrik Kreemke\nStunt Rigging - Christian Angres \nStunt Rigging - Mike M\u00f6ller\nStunt Rigging - Bianca Sasse\n \nCAST \nKleiner Junge - Ali Zayab\nBoxer - Paul Wall\nParkour Artist  - Elliot Van Zandt\nMotocrossfahrer - Daniel \"Flunder\"\nMotocrossfahrer - Marc Wenisch \nMotocrossfahrer - Justin Walther\nRadwan Bauleiter Schadensminimierung Aziz\nAsedin Aziz\nSeyfedin Aziz\nAbed Aziz\nYussef Aziz\nBozydar Kunce\nBaris Alim\nTaha Alim\nOguz Cilgin\nPana der Grieche\nProfessor \nAnil Uyanik\nErkan Zengin\n\u00d6mer Aras\nBurak Magic\nBurak Tipico\nMarcel Morena\nMel\nDenzo\nFirat Tekin\nEvgenij Jabs\nSebastian Reichel\nErik Hermann\nAndy Schadensminimierung Hoffmann\n\nPA - Alexandra-Victoria Chiripuci\nRunner - Kimo Gu\u00dfmann\nBTS - Bj\u00f6rn Sindermann, Niculai Constantinescu\n \nPost Production - DRKNSD\nEdit - Sergei Dobrovolski\nPost Supervisior - Specter Berlin\nVFX - Florid@DRKNSD\nColorist - Imri Agmon @sec.color\nPost Coordinator - Julia@DRKNSD / Alushi Kanaan \n \nspecial thanks - Beton Berlin\nCatering - K\u00f6fterei\n\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79513",
                "likeCount": "11384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfxpAEuJINWzPXHHByjs2EYTkUo",
            "id": "DiGyRxMyTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:10:04Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "FC Bayern 1:2 Inter Mailand | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Bayern gegen Inter Mailand vom Viertelfinale der UEFA Champions League 24/25 bei Prime Video!\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiGyRxMyTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "Fu\u00dfball",
                    "UEFA Champions League",
                    "UCL",
                    "CL",
                    "PrimeUCL",
                    "#UCLbeiPrime"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern 1:2 Inter Mailand | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Bayern gegen Inter Mailand vom Viertelfinale der UEFA Champions League 24/25 bei Prime Video!\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1503685",
                "likeCount": "16744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_zbXEDEiXu80-ijbnl2OJpOrsA",
            "id": "LKQkO3HmNoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:06Z",
                "channelId": "UC3eP48LEsxo4moTFYrOrG9A",
                "title": "TREAM x KATI K. x FiNCH - OHNE DICH (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "OHNE DICH - JETZT STREAMEN\u25ba https://TreamxKATIKxFiNCH.lnk.to/OHNE-DICH\n\nFiNCH:\nTiCKETS ZUR ARENA TOUR 2025 BESTELLEN\u25ba https://www.eventim.de/artist/finch/finch-3414709/\nKANAL ABONNiEREN\u25ba http://ytb.li/FiNCH\nFiNCH Instagram\u25bahttps://www.instagram.com/finch\nFiNCH TikTok\u25ba https://www.tiktok.com/@finch_offiziell\nLinktree\u25ba  wtw.lnk.to/finch \nShop\u25ba https://finch-shop.de/\nKontakt\u25ba info@betriebsgeheimnis.com\n\nTREAM:\nYouTube\u25ba @treamiboii \nInstagram\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify\nTik Tok\u25ba https://www.tiktok.com/@tream_auf_spotify_\nLinktree\u25ba https://linktr.ee/treamiboii\n\nKati K.: \nYouTube\u25ba @katikmusic \nInstagram\u25ba https://www.instagram.com/kati.ktr\nTik Tok\u25ba https://www.tiktok.com/@katiktr\n\nProduziert von Avo & B-Case \n\u25ba https://www.instagram.com/avo.mag.musik/\n\u25ba https://www.instagram.com/bcase_official\n\nVideo:\nMN Media\u25ba https://www.instagram.com/mnmediaofficial\nJan Grabinger\u25ba https://www.instagram.com/jangrabinger\n9r_studios\u25ba https://www.instagram.com/9r_studios\n\n#FiNCH #KatiK #TREAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKQkO3HmNoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKQkO3HmNoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKQkO3HmNoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKQkO3HmNoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKQkO3HmNoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FiNCH",
                "tags": [
                    "FiNCH ASOziAL",
                    "Finch Asozial",
                    "Rap",
                    "Deutschrap",
                    "Hip Hop",
                    "Finchi's Love Tape",
                    "Dorfdisko",
                    "Abfahrt",
                    "FiNCHiBOY",
                    "Eskalation",
                    "FiNCH",
                    "tream",
                    "kati k",
                    "liebe auf der R\u00fcckbank",
                    "erwischt",
                    "finch"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "TREAM x KATI K. x FiNCH - OHNE DICH (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "OHNE DICH - JETZT STREAMEN\u25ba https://TreamxKATIKxFiNCH.lnk.to/OHNE-DICH\n\nFiNCH:\nTiCKETS ZUR ARENA TOUR 2025 BESTELLEN\u25ba https://www.eventim.de/artist/finch/finch-3414709/\nKANAL ABONNiEREN\u25ba http://ytb.li/FiNCH\nFiNCH Instagram\u25bahttps://www.instagram.com/finch\nFiNCH TikTok\u25ba https://www.tiktok.com/@finch_offiziell\nLinktree\u25ba  wtw.lnk.to/finch \nShop\u25ba https://finch-shop.de/\nKontakt\u25ba info@betriebsgeheimnis.com\n\nTREAM:\nYouTube\u25ba @treamiboii \nInstagram\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify\nTik Tok\u25ba https://www.tiktok.com/@tream_auf_spotify_\nLinktree\u25ba https://linktr.ee/treamiboii\n\nKati K.: \nYouTube\u25ba @katikmusic \nInstagram\u25ba https://www.instagram.com/kati.ktr\nTik Tok\u25ba https://www.tiktok.com/@katiktr\n\nProduziert von Avo & B-Case \n\u25ba https://www.instagram.com/avo.mag.musik/\n\u25ba https://www.instagram.com/bcase_official\n\nVideo:\nMN Media\u25ba https://www.instagram.com/mnmediaofficial\nJan Grabinger\u25ba https://www.instagram.com/jangrabinger\n9r_studios\u25ba https://www.instagram.com/9r_studios\n\n#FiNCH #KatiK #TREAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45762",
                "likeCount": "4537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KI1l-xxj2eXnuPRlpZX4WEuz6F4",
            "id": "WjGUQHqPVJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:07Z",
                "channelId": "UCeKMrU5GECquXiJl6tnTgPA",
                "title": "MERO - DIADEM [Official Video]",
                "description": "MERO - DIADEM\nHier streamen: https://umg.lnk.to/Diadem\n\nMERO auf Instagram: https://www.instagram.com/mero_428/\nMERO auf TikTok: https://www.tiktok.com/@mero_428/\n\n\nVideo Produced by: Can Karahan\nhttps://www.instagram.com/cankdot\n\nDirector: Mert Dan\nCreative Director: Can Karahan\nD.O.P: Mert Dan, Ali Enes Kumanova\nLine Producer: Mehmet Dan\nEdit: wowmert\nBackstage/Photographer: Talha Bozkurt\nDrone Pilot: Mahmut Sami Gonul \nLocation Producer: Ugur Ozen Aslan\nGaffer: Volkan Gercek\nGaffer: Burak Sener\nD.I.T: Orkun Morkoc\nCamera Assistant: Gulay Sengul\nColorist: Yunus Aktas\nOn Set P.A: Emirkan G\u00f6kay\n\n\n#mero  #diadem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjGUQHqPVJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjGUQHqPVJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjGUQHqPVJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjGUQHqPVJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjGUQHqPVJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MERO",
                "tags": [
                    "mero rauch",
                    "mero rauch album",
                    "mero rauch lyrics",
                    "rauch",
                    "mero rauch song",
                    "mero",
                    "tell em",
                    "tell them",
                    "Mero",
                    "428",
                    "Mero428",
                    "Rap",
                    "Deutschrap",
                    "jazeek",
                    "mero jazeek",
                    "mero island chick",
                    "island chick",
                    "mero jazeek island chick",
                    "mero neuer song",
                    "jazeek neuer song",
                    "mero qualit\u00e9",
                    "merro",
                    "jaziek",
                    "jazek",
                    "mero jazek",
                    "jazeek island chick",
                    "mero rapper",
                    "jazeek rapper",
                    "mero rap",
                    "mero song island",
                    "mero neues album",
                    "mero album",
                    "hip hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MERO - DIADEM [Official Video]",
                    "description": "MERO - DIADEM\nHier streamen: https://umg.lnk.to/Diadem\n\nMERO auf Instagram: https://www.instagram.com/mero_428/\nMERO auf TikTok: https://www.tiktok.com/@mero_428/\n\n\nVideo Produced by: Can Karahan\nhttps://www.instagram.com/cankdot\n\nDirector: Mert Dan\nCreative Director: Can Karahan\nD.O.P: Mert Dan, Ali Enes Kumanova\nLine Producer: Mehmet Dan\nEdit: wowmert\nBackstage/Photographer: Talha Bozkurt\nDrone Pilot: Mahmut Sami Gonul \nLocation Producer: Ugur Ozen Aslan\nGaffer: Volkan Gercek\nGaffer: Burak Sener\nD.I.T: Orkun Morkoc\nCamera Assistant: Gulay Sengul\nColorist: Yunus Aktas\nOn Set P.A: Emirkan G\u00f6kay\n\n\n#mero  #diadem"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59486",
                "likeCount": "6993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q0kV1uuyfrtFYOF9WQzHo70hS-8",
            "id": "efym17S_vjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:03:50Z",
                "channelId": "UCRD-INDaHvHlO8K_33uKetQ",
                "title": "FICKA",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nFICKA \u00b7 Sarah Connor\n\nFICKA\n\n\u2117 2025 Miss Cee Publishing GmbH\n\nReleased on: 2025-04-10\n\nVocalist, Producer, Composer Lyricist: Sarah Connor\nComposer, Producer, Recording Engineer: Djorkaeff\nComposer, Producer: Phil The Beat\nComposer, Producer: MENJU\nMixing Engineer: Michael Ilbert\nMastering Engineer: Randy Merrill\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efym17S_vjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efym17S_vjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efym17S_vjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efym17S_vjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efym17S_vjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sarah Connor - Topic",
                "tags": [
                    "Sarah Connor",
                    "\u30b5\u30e9\u30b3\u30ca\u30fc",
                    "\u30b5\u30e9\u30fb\u30b3\u30ca\u30fc",
                    "FICKA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FICKA",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nFICKA \u00b7 Sarah Connor\n\nFICKA\n\n\u2117 2025 Miss Cee Publishing GmbH\n\nReleased on: 2025-04-10\n\nVocalist, Producer, Composer Lyricist: Sarah Connor\nComposer, Producer, Recording Engineer: Djorkaeff\nComposer, Producer: Phil The Beat\nComposer, Producer: MENJU\nMixing Engineer: Michael Ilbert\nMastering Engineer: Randy Merrill\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23701",
                "likeCount": "2358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7N5PI7_RAFh4xCH6peRaVXhIWUU",
            "id": "5_ZnHSZ6xTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:36:54Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Warum S\u00fcdkorea ein Albtraum ist",
                "description": "Incogni hilft dabei, pers\u00f6nliche Daten zu sch\u00fctzen. Unter https://incogni.com/simplicissimus sparst du 60% auf den Ein-Jahres-Plan \u2013 auch im Family & Friends Tarif. (Werbung)\n\nM\u00e4chtige Familien kontrollieren gro\u00dfe Teile der s\u00fcdkoreanischen Wirtschaft \u2013 doch zu welchem Preis?\n\nVice-Dokumentation zum Thema: https://youtu.be/wHw7Aa7lhhw?feature=shared \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1lOA36krzVCnq77ZocV4HNI8tAk5g_MNZxZvp0bAnZc0/edit?usp=sharing\n\nMusik: \n\nArtlist:\nC.K. Martin - Underworld\nGal Lev - TOMORROW\nTheatre of Delays - Aurora Waves\n2050 - The Other Girl\nFableForte - Riddles\nElla Joy Meir - Through the Wilderness\nLance Conrad - Waiting and Hoping - Stripped Version\nJordan Hatfield - Waking Up\n\nLensdistortions:\nDeployment - Underscore\nInversion - No low Percussion\n\nTom Fox:\nForce Field\nMiddleman\nTheories (Title Sequence)\nCE 399\n\nEpidemicsound:\nLennon Hutton - Red Alert\nChristoffer Moe Ditlevsen - No Redemption\nChristoffer Moe Ditlevsen - The Stakeout\nJo Wandrini - Beneath the Church\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_ZnHSZ6xTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum S\u00fcdkorea ein Albtraum ist",
                    "description": "Incogni hilft dabei, pers\u00f6nliche Daten zu sch\u00fctzen. Unter https://incogni.com/simplicissimus sparst du 60% auf den Ein-Jahres-Plan \u2013 auch im Family & Friends Tarif. (Werbung)\n\nM\u00e4chtige Familien kontrollieren gro\u00dfe Teile der s\u00fcdkoreanischen Wirtschaft \u2013 doch zu welchem Preis?\n\nVice-Dokumentation zum Thema: https://youtu.be/wHw7Aa7lhhw?feature=shared \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1lOA36krzVCnq77ZocV4HNI8tAk5g_MNZxZvp0bAnZc0/edit?usp=sharing\n\nMusik: \n\nArtlist:\nC.K. Martin - Underworld\nGal Lev - TOMORROW\nTheatre of Delays - Aurora Waves\n2050 - The Other Girl\nFableForte - Riddles\nElla Joy Meir - Through the Wilderness\nLance Conrad - Waiting and Hoping - Stripped Version\nJordan Hatfield - Waking Up\n\nLensdistortions:\nDeployment - Underscore\nInversion - No low Percussion\n\nTom Fox:\nForce Field\nMiddleman\nTheories (Title Sequence)\nCE 399\n\nEpidemicsound:\nLennon Hutton - Red Alert\nChristoffer Moe Ditlevsen - No Redemption\nChristoffer Moe Ditlevsen - The Stakeout\nJo Wandrini - Beneath the Church\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "683083",
                "likeCount": "42437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XjCrnfJDSkmaChuIiKA48JN2HrI",
            "id": "KIEUCdDUcLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T09:20:00Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "Radikaler Schwenk: Trump nimmt US-Z\u00f6lle wieder zur\u00fcck",
                "description": "Donald Trumps \u00fcberraschender Kursschwenk und die vor\u00fcbergehende R\u00fccknahme gerade erst eingef\u00fchrter Z\u00f6lle h\u00e4lt die Welt in Atem. Der US-Pr\u00e4sident hatte nach gro\u00dfen Verwerfungen an den Aktien- und Finanzm\u00e4rkten weltweit \u00fcberraschend entschieden, vielen Staaten 90 Tage lang eine Pause von bestimmten Z\u00f6llen zu gew\u00e4hren. Nur gegen\u00fcber China versch\u00e4rft er den Kurs.\n\nMehr dazu: https://www.tagesschau.de/wirtschaft/weltwirtschaft/trump-zoelle-152.html \n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIEUCdDUcLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIEUCdDUcLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIEUCdDUcLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIEUCdDUcLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KIEUCdDUcLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live",
                    "trump",
                    "china",
                    "z\u00f6lle"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Radikaler Schwenk: Trump nimmt US-Z\u00f6lle wieder zur\u00fcck",
                    "description": "Donald Trumps \u00fcberraschender Kursschwenk und die vor\u00fcbergehende R\u00fccknahme gerade erst eingef\u00fchrter Z\u00f6lle h\u00e4lt die Welt in Atem. Der US-Pr\u00e4sident hatte nach gro\u00dfen Verwerfungen an den Aktien- und Finanzm\u00e4rkten weltweit \u00fcberraschend entschieden, vielen Staaten 90 Tage lang eine Pause von bestimmten Z\u00f6llen zu gew\u00e4hren. Nur gegen\u00fcber China versch\u00e4rft er den Kurs.\n\nMehr dazu: https://www.tagesschau.de/wirtschaft/weltwirtschaft/trump-zoelle-152.html \n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407010",
                "likeCount": "2749",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jiKKQP_bUHgr1avEEVUDeAlzdsc",
            "id": "7aPap7iNCe8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:30:09Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "Exotische Fru\u0308chte testen mit @Renzo69  (schon wieder)",
                "description": "Meine Maus Rezo und ich testen wieder Fr\u00fcchte und Naturmutationen, die wir noch nie gesehen haben und hoffen darauf, restlos begeistert von unseren neuen Erkenntnissen zu sein. Viel Spa\u00df!\n\nzu Rezos Video: https://youtu.be/Zqlh938M460\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aPap7iNCe8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "exotische fr\u00fcchte",
                    "rezo",
                    "julia beautx",
                    "rezo und julia",
                    "fr\u00fcchte",
                    "test",
                    "food video",
                    "food test",
                    "fruit"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exotische Fru\u0308chte testen mit @Renzo69  (schon wieder)",
                    "description": "Meine Maus Rezo und ich testen wieder Fr\u00fcchte und Naturmutationen, die wir noch nie gesehen haben und hoffen darauf, restlos begeistert von unseren neuen Erkenntnissen zu sein. Viel Spa\u00df!\n\nzu Rezos Video: https://youtu.be/Zqlh938M460\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392289",
                "likeCount": "34203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bcjKD3E4c3NlDOQFJKeysfsCy2Q",
            "id": "yphFyK3wZJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:07Z",
                "channelId": "UCU8Xw_KewvcC3LV3Qv--JZg",
                "title": "KURDO - CAPTAIN (Official Video)",
                "description": "HIER \"CAPTAIN\" STREAMEN:\nhttp://umg.lnk.to/captain_\n\nKURDO folgen:\nhttps://www.instagram.com/kurdo\nhttps://www.tiktok.com/@kurdo_miserabel\n\n\u201eCAPTAIN\u201c produced by WEYO\nhttps://www.instagram.com/weyo_beats\n\nMix & Master: Jan Magdevski\nhttps://www.instagram.com/janmagdevski\n\nVideoproduction: Simple Media Production \nhttps://www.instagram.com/simplemediaproduction\nDirector: Ahmed Al Timimi \nhttps://www.instagram.com/derwahreahmed\nDOP: Ali Al Timimi \nhttps://www.instagram.com/coloristali\nProducer: Hasem Al Jajeh \nhttps://www.instagram.com/the.sun.kid\nPhotographer: Kenan Sprecak\nhttps://www.instagram.com/shotsbykeno\nSet Support: Pedro Mendes \nhttps://www.instagram.com/dri.zly\nLukas Ungerer \nhttps://www.instagram.com/filmbylukas\nGaffer: Leon Golz \nSpark: Lavi Siemens\nCar Grip: Elias Hoh\nHair & Make-Up: Yasmin Bayram\nSet Management: Tarik Gall & Jakob K\u00fchner\nRunner: Sarah Al Timimi & Rajan Aziz\nTechnical Equipment: Kamerapool Filmger\u00e4teverleih\nBTS: Pedro Mendes & Lukas Ungerer\nEdit: Ahmed Al Timimi\nColorist: Ali Al Timimi\nVFX: Melisa \u00d6zt\u00fcrk & Jona Rackow\nMoney Animation: Jakob K\u00fchner\nLocation: Peach & Cherry Studio\n\n#KURDO #CAPTAIN #ALMAZ #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yphFyK3wZJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yphFyK3wZJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yphFyK3wZJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yphFyK3wZJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yphFyK3wZJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KURDO",
                "tags": [
                    "Kurdo",
                    "Captain",
                    "2025",
                    "New Music",
                    "Caliente",
                    "Alors",
                    "Berlin",
                    "Hamburg",
                    "K\u00f6ln",
                    "Heidelberg",
                    "D\u00fcsseldorf",
                    "Ya Salam",
                    "Bugatti Veyron",
                    "Muskat",
                    "Halbmond",
                    "Rendezvous",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Trap",
                    "Drill",
                    "New Wave"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KURDO - CAPTAIN (Official Video)",
                    "description": "HIER \"CAPTAIN\" STREAMEN:\nhttp://umg.lnk.to/captain_\n\nKURDO folgen:\nhttps://www.instagram.com/kurdo\nhttps://www.tiktok.com/@kurdo_miserabel\n\n\u201eCAPTAIN\u201c produced by WEYO\nhttps://www.instagram.com/weyo_beats\n\nMix & Master: Jan Magdevski\nhttps://www.instagram.com/janmagdevski\n\nVideoproduction: Simple Media Production \nhttps://www.instagram.com/simplemediaproduction\nDirector: Ahmed Al Timimi \nhttps://www.instagram.com/derwahreahmed\nDOP: Ali Al Timimi \nhttps://www.instagram.com/coloristali\nProducer: Hasem Al Jajeh \nhttps://www.instagram.com/the.sun.kid\nPhotographer: Kenan Sprecak\nhttps://www.instagram.com/shotsbykeno\nSet Support: Pedro Mendes \nhttps://www.instagram.com/dri.zly\nLukas Ungerer \nhttps://www.instagram.com/filmbylukas\nGaffer: Leon Golz \nSpark: Lavi Siemens\nCar Grip: Elias Hoh\nHair & Make-Up: Yasmin Bayram\nSet Management: Tarik Gall & Jakob K\u00fchner\nRunner: Sarah Al Timimi & Rajan Aziz\nTechnical Equipment: Kamerapool Filmger\u00e4teverleih\nBTS: Pedro Mendes & Lukas Ungerer\nEdit: Ahmed Al Timimi\nColorist: Ali Al Timimi\nVFX: Melisa \u00d6zt\u00fcrk & Jona Rackow\nMoney Animation: Jakob K\u00fchner\nLocation: Peach & Cherry Studio\n\n#KURDO #CAPTAIN #ALMAZ #2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28795",
                "likeCount": "4385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iI0-yV0XjdgotFE4hKKf3AZHf8o",
            "id": "DLG9oTH-ZbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:00:08Z",
                "channelId": "UCU_MfrF9fw0CUMOrGy7D1mQ",
                "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLG9oTH-ZbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GhostBCVEVO",
                "tags": [
                    "ghost",
                    "music",
                    "new music",
                    "satanized",
                    "skeleta",
                    "tobias forge",
                    "loma vista recordings",
                    "music video",
                    "official",
                    "papa",
                    "reveal",
                    "lachryma",
                    "perpetua",
                    "80s",
                    "synth",
                    "horror"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Lachryma (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY] \n\nWe wish to inform you that you can never run....you cannot hide. \u201cLachryma\" is out now. Listen & watch the music video now: https://i.ghost-official.com/Lachryma\n\nPre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nGirl in the castle: Miriam Ingrid\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Bj\u00f6rn Lindgren\nCostume Designer - cast & dancers: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - cast & dancers: Daniela Mengarelli\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nDancers: William J\u00f6gi, Matilda Hedlund\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall,\nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Seamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant (cast & dancers): Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants (cast & dancers): Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #Lachryma #MusicVideo\n\nMusic video by Ghost performing Lachryma.\u00a9 2025 Loma Vista Recordings., Distributed by Concord."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "467582",
                "likeCount": "74061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_spL3qkDneM-1ebKMjZCiAL9ww",
            "id": "Dgf4hISHo2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:15Z",
                "channelId": "UCVWm9bTQLmMwHI0To5zQFGA",
                "title": "LUCIANO - Chanelli [Visualizer]",
                "description": "LUCIANO - Chanelli\nHier streamen: https://umg.lnk.to/Chanelli\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\n\n#LUCIANO #CHANELLI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dgf4hISHo2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dgf4hISHo2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dgf4hISHo2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dgf4hISHo2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dgf4hISHo2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciano | Locosquad",
                "tags": [
                    "Luciano Chanelli",
                    "Luciano",
                    "Chanelli",
                    "luciano chanelli song",
                    "luciano chanelli song lyrics",
                    "Luciano Jazeek Starboy",
                    "jazeek",
                    "Starboy",
                    "Luciano Jazeek",
                    "luciano jazeek starboy reaction",
                    "Luciano Omah Lay Another Vibe",
                    "Luciano Another Vibe",
                    "Another Vibe",
                    "Omah Lay",
                    "Luciano DTMS",
                    "DTMS",
                    "Luciano Intro II",
                    "Luciano Intro 2",
                    "Luciano Intro",
                    "Luciano Seductive",
                    "Luciano album",
                    "luciano bamba",
                    "luciano suv",
                    "luciano time"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUCIANO - Chanelli [Visualizer]",
                    "description": "LUCIANO - Chanelli\nHier streamen: https://umg.lnk.to/Chanelli\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\n\n#LUCIANO #CHANELLI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32728",
                "likeCount": "3435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AQWIvsp9ax6pad84jNV8wAuG8xI",
            "id": "mSoGkTxu_FY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T15:01:18Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "A Dark Gambit | 2025 Season 1 Cinematic - League of Legends",
                "description": "A single whisper can cut deeper than a thousand blades. \nFinish your battle pass and Arena climb before the end of Season 1 on April 28 at 11:59 PM Pacific\u2014then get ready for Season 2.\n\nVideo created in partnership with Fortiche.\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSoGkTxu_FY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSoGkTxu_FY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSoGkTxu_FY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSoGkTxu_FY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSoGkTxu_FY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "league",
                    "lol",
                    "league cinematic",
                    "league of legends cinematic",
                    "league season 1 cinematic",
                    "league season 1 cg",
                    "league of legends cg",
                    "league of legends",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "fortiche",
                    "noxus cinematic",
                    "leblanc",
                    "vladimir",
                    "atakhan",
                    "leblanc vgu",
                    "leblanc cinematic",
                    "vladimir cinematic",
                    "atakhan cinematic",
                    "league demon",
                    "league leblanc",
                    "welcome to noxus",
                    "league lore",
                    "league lore cinematic"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A Dark Gambit | 2025 Season 1 Cinematic - League of Legends",
                    "description": "A single whisper can cut deeper than a thousand blades. \nFinish your battle pass and Arena climb before the end of Season 1 on April 28 at 11:59 PM Pacific\u2014then get ready for Season 2.\n\nVideo created in partnership with Fortiche.\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1052532",
                "likeCount": "80171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q6ZLRJasoCz0Cr0JBLF7Ep11UUs",
            "id": "0M_WHl0ydvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:00:00Z",
                "channelId": "UCKQTX-NQmyOV_Uo-xFvlhcQ",
                "title": "Wir besuchen eure verr\u00fccktesten BAUMH\u00c4USER | Teil 3",
                "description": "Diese zwei Jungs haben mit 9 angefangen ihr Traumbaumhaus zu bauen und sind nach \u00fcber 10 Jahren fertig geworden. Ganz lieben Dank auch an Shopify \ud83d\udc9a, dass ihr unsere Baumhaus-Serie unterst\u00fctzt.\nWerbung: Mit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n_________\n\n\u26a0\ufe0f Du hast auch etwas Cooles gebaut und m\u00f6chtest im n\u00e4chsten Video dabei sein? \ud83d\udee0\ufe0f\nDann zeig uns dein Projekt und trag es hier ein: https://do-something.perspectivefunnel.com/\n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n_________\n\nSocial Media:\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nPhil: https://www.instagram.com/phil_graphy/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_WHl0ydvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_WHl0ydvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_WHl0ydvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_WHl0ydvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_WHl0ydvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Life Guys Vlogs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir besuchen eure verr\u00fccktesten BAUMH\u00c4USER | Teil 3",
                    "description": "Diese zwei Jungs haben mit 9 angefangen ihr Traumbaumhaus zu bauen und sind nach \u00fcber 10 Jahren fertig geworden. Ganz lieben Dank auch an Shopify \ud83d\udc9a, dass ihr unsere Baumhaus-Serie unterst\u00fctzt.\nWerbung: Mit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n_________\n\n\u26a0\ufe0f Du hast auch etwas Cooles gebaut und m\u00f6chtest im n\u00e4chsten Video dabei sein? \ud83d\udee0\ufe0f\nDann zeig uns dein Projekt und trag es hier ein: https://do-something.perspectivefunnel.com/\n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n_________\n\nSocial Media:\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nPhil: https://www.instagram.com/phil_graphy/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110917",
                "likeCount": "5518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kdjrgcpTUKSrvPCbuAXBwMfM4TI",
            "id": "SWGjZrR3B8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T04:53:59Z",
                "channelId": "UCtjO8cix9XxwOcAv6nww-TQ",
                "title": "Ken Carson - Off The Meter (ft.Playboi Carti & Destroy Lonely)",
                "description": "Stream \"More Chaos\" Here: http://KenCarson.lnk.to/MoreChaos\n\nFollow Ken Carson:\nhttps://www.kencarson.xyz/\nhttps://www.instagram.com/kencarson/\nhttps://www.snapchat.com/add/kencarsonsnap\nhttps://x.com/kencarson\nhttps://soundcloud.com/kencarson\nhttps://discord.com/invite/kencarson\n\nFollow Playboi Carti\nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nFollow Destroy Lonely: \nWebsite: https://shop.destroylonely.net/\nInstagram: https://www.instagram.com/destroylonely/\nTwitter / X: https://x.com/destroylonely\nDiscord: https://discord.com/invite/destroylonely\nSoundCloud:  https://soundcloud.com/destroylonely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWGjZrR3B8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWGjZrR3B8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWGjZrR3B8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWGjZrR3B8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWGjZrR3B8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ken Carson",
                "tags": [
                    "Ken Carson",
                    "Ken Car$on",
                    "Teen X",
                    "Channel X",
                    "0pm",
                    "opm",
                    "opium",
                    "0pium"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ken Carson - Off The Meter (ft.Playboi Carti & Destroy Lonely)",
                    "description": "Stream \"More Chaos\" Here: http://KenCarson.lnk.to/MoreChaos\n\nFollow Ken Carson:\nhttps://www.kencarson.xyz/\nhttps://www.instagram.com/kencarson/\nhttps://www.snapchat.com/add/kencarsonsnap\nhttps://x.com/kencarson\nhttps://soundcloud.com/kencarson\nhttps://discord.com/invite/kencarson\n\nFollow Playboi Carti\nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nFollow Destroy Lonely: \nWebsite: https://shop.destroylonely.net/\nInstagram: https://www.instagram.com/destroylonely/\nTwitter / X: https://x.com/destroylonely\nDiscord: https://discord.com/invite/destroylonely\nSoundCloud:  https://soundcloud.com/destroylonely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345138",
                "likeCount": "71991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QBbYaMpuLBy1Ni40FXwnVX_pAAk",
            "id": "Zqlh938M460",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:31:07Z",
                "channelId": "UCXup1ITuwbY5r_Gn2K2_TXA",
                "title": "JULIA verzweifelt an REZOS Dummheit\u2026 Schade f\u00fcr Sie | REZO & JULIA BEAUTX | Wer bin ich?",
                "description": "Checkt Julias Video aus:\n@JuliaBeautx https://youtu.be/7aPap7iNCe8\n\nWerbung:\n\u25ba SP/RK SHOP: https://sprk.store/\n\n\u25ba Bis zu 30% Rabatt auf nice Displates:\nhttps://displate.com/rezo_?art=6193c7ff8385e\n\n\u25ba PODCAST von Ju und Rezo: https://open.spotify.com/show/6UUIXmp1V0fK4ZpK7vzAbQ\n\n\u25ba FOLGT MIR\nTwitch: https://www.twitch.tv/rezo\nTik Tok: Rezo\nInstagram: http://instagram.com/rezo\u200b\nTwitter: https://twitter.com/rezomusik\nAnderer Kanal: https://www.youtube.com/@Schlumpf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zqlh938M460/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renzo",
                "tags": [
                    "Rezo Stream",
                    "Rezo Highlight",
                    "Rezo best of",
                    "livestream highlights",
                    "rezo",
                    "renzo",
                    "Rezo reagiert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JULIA verzweifelt an REZOS Dummheit\u2026 Schade f\u00fcr Sie | REZO & JULIA BEAUTX | Wer bin ich?",
                    "description": "Checkt Julias Video aus:\n@JuliaBeautx https://youtu.be/7aPap7iNCe8\n\nWerbung:\n\u25ba SP/RK SHOP: https://sprk.store/\n\n\u25ba Bis zu 30% Rabatt auf nice Displates:\nhttps://displate.com/rezo_?art=6193c7ff8385e\n\n\u25ba PODCAST von Ju und Rezo: https://open.spotify.com/show/6UUIXmp1V0fK4ZpK7vzAbQ\n\n\u25ba FOLGT MIR\nTwitch: https://www.twitch.tv/rezo\nTik Tok: Rezo\nInstagram: http://instagram.com/rezo\u200b\nTwitter: https://twitter.com/rezomusik\nAnderer Kanal: https://www.youtube.com/@Schlumpf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349913",
                "likeCount": "31635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1fd9AdPFa-l_1c0uS57kCL4p_Q4",
            "id": "aUgKKmqpcfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:02Z",
                "channelId": "UCD7gFHptsdB2B9qd9-1C4_A",
                "title": "Das ABC der Deutschrap-Fails",
                "description": "\ud83d\udca5 Shop: https://www.bossxplosive.com\n\ud83d\udd36 Instagram: https://instagram.com/bossxplosive \n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/bossxplosive\n\n0:00 Intro\n0:18 A\n0:59 B\n1:47 C\n2:25 D\n3:09 E\n3:48 F\n4:27 G\n5:24 H\n6:22 I\n7:19 J\n8:35 K\n9:21 L\n10:25 M\n11:22 N\n11:52 O\n13:00 P\n13:53 Q\n14:38 R\n15:42 S\n16:28 T\n17:22 U\n18:05 V\n18:43 W\n19:32 X\n20:42 Y\n22:01 Z\n23:00 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUgKKmqpcfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUgKKmqpcfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUgKKmqpcfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUgKKmqpcfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aUgKKmqpcfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BossXplosive",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das ABC der Deutschrap-Fails",
                    "description": "\ud83d\udca5 Shop: https://www.bossxplosive.com\n\ud83d\udd36 Instagram: https://instagram.com/bossxplosive \n\ud83d\udd35 Twitter: https://twitter.com/bossxplosive\n\n0:00 Intro\n0:18 A\n0:59 B\n1:47 C\n2:25 D\n3:09 E\n3:48 F\n4:27 G\n5:24 H\n6:22 I\n7:19 J\n8:35 K\n9:21 L\n10:25 M\n11:22 N\n11:52 O\n13:00 P\n13:53 Q\n14:38 R\n15:42 S\n16:28 T\n17:22 U\n18:05 V\n18:43 W\n19:32 X\n20:42 Y\n22:01 Z\n23:00 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72389",
                "likeCount": "7276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C35JtslYywqIA_wBcokt53L8rpk",
            "id": "ICtc_P-9l0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:15:26Z",
                "channelId": "UC4I5Y4kcWIkNoAqOEu1DApg",
                "title": "SOULY - MASKE WEG",
                "description": "PROD. STOOPID LOU, WATERBOUTUS, JOE T VANNELLI, RIO SOUL\n\nMIX: HEAVEN IN STEREO @heaveninstereo\nADD VOX: LAIKA ALLEIN\nMASTER: CARBONARA STUDIOS / DUSTIN SCHEID @carbonarastudios\n\nVIDEO BY FLIPPHONESTUDIOS @flipphone.studios\n\nREGIE: FRITZ ELSMANN @fr1tz\nDOP: LARS GOLDBACH @larsgoldbachdp FRITZ ELSMANN @fr1tz\n1ST AC: CASEY BRADLEY @caseyjoebradley\nLIGHT: LUIS KOPPELKAMM @luiz_ko\nART DIRECTION: SERIFFS.DEPARTMENT @seriffs.department\nTITLELS: LUCAS GRASSMAY @lucas.grassmay\nEDIT: FRITZ ELSMANN @fr1tz\nINTRO: PASCAL GASZ @pasquiat\nGRADING: LENNART FR\u00c4NKEL lennartfraenkel\nMANAGEMENT: PIETRO DAMIANI @piet.da \n\nTOUR TICKETS: \nhttps://www.tix.to/souly\n\nFOLLOW SOULY: \nhttps://www.instagram.com/soulyyyyyyy/\nhttps://www.tiktok.com/@soulyyyyyyy\n\n\nT\n\n#souly #traence #maskeweg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ICtc_P-9l0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ICtc_P-9l0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ICtc_P-9l0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ICtc_P-9l0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ICtc_P-9l0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Souly",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOULY - MASKE WEG",
                    "description": "PROD. STOOPID LOU, WATERBOUTUS, JOE T VANNELLI, RIO SOUL\n\nMIX: HEAVEN IN STEREO @heaveninstereo\nADD VOX: LAIKA ALLEIN\nMASTER: CARBONARA STUDIOS / DUSTIN SCHEID @carbonarastudios\n\nVIDEO BY FLIPPHONESTUDIOS @flipphone.studios\n\nREGIE: FRITZ ELSMANN @fr1tz\nDOP: LARS GOLDBACH @larsgoldbachdp FRITZ ELSMANN @fr1tz\n1ST AC: CASEY BRADLEY @caseyjoebradley\nLIGHT: LUIS KOPPELKAMM @luiz_ko\nART DIRECTION: SERIFFS.DEPARTMENT @seriffs.department\nTITLELS: LUCAS GRASSMAY @lucas.grassmay\nEDIT: FRITZ ELSMANN @fr1tz\nINTRO: PASCAL GASZ @pasquiat\nGRADING: LENNART FR\u00c4NKEL lennartfraenkel\nMANAGEMENT: PIETRO DAMIANI @piet.da \n\nTOUR TICKETS: \nhttps://www.tix.to/souly\n\nFOLLOW SOULY: \nhttps://www.instagram.com/soulyyyyyyy/\nhttps://www.tiktok.com/@soulyyyyyyy\n\n\nT\n\n#souly #traence #maskeweg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31234",
                "likeCount": "5432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J6Q6AG5wdh7DVF6sW2Yv4CvqmvA",
            "id": "OTRki89ADMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:07Z",
                "channelId": "UCCcS6fhXWmkQc4jlgVWzzgg",
                "title": "Robbie Banks ft. Kollegah - Best of both worlds",
                "description": "\u25ba BARCODES 2 LTD. BOX jetzt sichern: https://www.ascheshop.de/products/asche-barcodes-2\n\u25ba Jetzt streamen: https://robbiebanksxkollegah.lnk.to/bestofbothworlds\n\u25ba  Asche Kanal abonnieren: http://ytb.li/Asche\n\u25ba Asche folgen: http://asche.fty.li/social\n\nBestellt euch jetzt eine der letzten limitierten Barcodes 2 Deluxe Boxen vor und sichert euch sowohl Barcodes 2 als auch den ersten Teil auf CD! \n\nJetzt auf www.Ascheshop.de gehen, die passende Gr\u00f6sse ausw\u00e4hlen und vorbestellen! Gr\u00f6ssen S und XXL sind bereits ausverkauft.\n\nWenn euch das Video gefallen hat lasst einen Like und Kommentar da!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nAsche Instagram: https://www.instagram.com/aschkobar/ \nRobbie Banks Instagram: https://www.instagram.com/robbiebanks/ \n\nAsche Spotify: http://sptf.li/Asche \nRobbie Banks Spotify: http://sptf.li/Robbiebanks\n\nProd by: Robbie Banks, Ttyme\nVideo by: https://www.instagram.com/Rouslankortschagin/\nMix / Master : Ttyme \n\n\n\n#robbiebanks #kollegah #Barcodes2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTRki89ADMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTRki89ADMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTRki89ADMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTRki89ADMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OTRki89ADMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asche",
                "tags": [
                    "Asche",
                    "Aschkobar",
                    "Deutschrap",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Natural Born Killas",
                    "Asche Natural Born Killas",
                    "Asche Kollegah Natural Born Killas",
                    "WBIS",
                    "Asche WBIA",
                    "Was bleibst ist Asche",
                    "Cometenstaub",
                    "european gangster",
                    "street fighter",
                    "sie nannten ihn knochenbrecher",
                    "asche sie nannten ihn knochenbrecher"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Robbie Banks ft. Kollegah - Best of both worlds",
                    "description": "\u25ba BARCODES 2 LTD. BOX jetzt sichern: https://www.ascheshop.de/products/asche-barcodes-2\n\u25ba Jetzt streamen: https://robbiebanksxkollegah.lnk.to/bestofbothworlds\n\u25ba  Asche Kanal abonnieren: http://ytb.li/Asche\n\u25ba Asche folgen: http://asche.fty.li/social\n\nBestellt euch jetzt eine der letzten limitierten Barcodes 2 Deluxe Boxen vor und sichert euch sowohl Barcodes 2 als auch den ersten Teil auf CD! \n\nJetzt auf www.Ascheshop.de gehen, die passende Gr\u00f6sse ausw\u00e4hlen und vorbestellen! Gr\u00f6ssen S und XXL sind bereits ausverkauft.\n\nWenn euch das Video gefallen hat lasst einen Like und Kommentar da!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nAsche Instagram: https://www.instagram.com/aschkobar/ \nRobbie Banks Instagram: https://www.instagram.com/robbiebanks/ \n\nAsche Spotify: http://sptf.li/Asche \nRobbie Banks Spotify: http://sptf.li/Robbiebanks\n\nProd by: Robbie Banks, Ttyme\nVideo by: https://www.instagram.com/Rouslankortschagin/\nMix / Master : Ttyme \n\n\n\n#robbiebanks #kollegah #Barcodes2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29943",
                "likeCount": "4054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5QhsgAH-YFPO5tBqe1eIP0B1mVo",
            "id": "4zVkbMZyIRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T13:00:08Z",
                "channelId": "UC6Nh0xrtXJfNGucGtVrqjHw",
                "title": "Ich dachte das wird einfach?! - Kenter nicht im Eiskanal",
                "description": "Die Teilnahme bei Olympia ist das Ziel von vielen Top-Athleten. Einen dieser Top-Athleten hat Marc Seibold f\u00fcr die heutige Challenge mit eingeladen. Noah Hegge soll unserer Moderatorin Julia Nageler einen kleinen Crash-Kurs im Kanuslalom geben. Im Augsburger Eiskanal, in dem Noah selbst auch trainiert, muss sie eine Challenge absolvieren! Da der Eiskanal als Challenge f\u00fcr Marc noch nicht genug ist, muss Julia zwei vollgef\u00fcllte Becher ans Ziel bringen. Damit sie die Challenge gewinnt, darf sie maximal die H\u00e4lfte des Inhalts verlieren. Ob sie Potenzial als Kajakslalom-Profi beweist, seht ihr in der neuen Challenge von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. \n\nWER IST NOAH HEGGE? \n\n Noah Hegge ist ein deutscher Kanuslalom-Profi mit einer ziemlich spannenden Story. Nachdem er 2018 seine Ausbildung zum Konditor abgeschlossen hatte, ging\u2019s f\u00fcr ihn direkt zur Bundeswehr \u2013 allerdings als Sportsoldat. So konnte er sich voll und ganz aufs Paddeln konzentrieren. Und das hat sich gelohnt: Bei den Olympischen Spielen 2024 in Paris schnappte er sich Bronze im Kajak-Cross \u2013 einer neuen Disziplin, die dort zum ersten Mal dabei war. Schon zwei Jahre vorher hatte er sich bei der Heim-WM in Augsburg Gold im Kajak-Teamwettbewerb geholt.  \n\nWIE SCHWER IST DER EISKANAL F\u00dcR ANF\u00c4NGER? \n\n\u200bDer Augsburger Eiskanal wurde f\u00fcr die Olympischen Spiele 1972 errichtet und ist die \u00e4lteste k\u00fcnstliche Kanuslalomstrecke der Welt. Mit Abschnitten bis zum Schwierigkeitsgrad III (nach der Wildwasserschwierigkeitsskala), ist er selbst f\u00fcr ge\u00fcbte und sportliche Menschen herausfordernd. \u200bDie Beschreibung der Stufe III (Mittel) lautet: \u201eSchnelle Str\u00f6mung, unregelm\u00e4\u00dfige Wellen, Ausweichman\u00f6ver n\u00f6tig. Erfahrung hilfreich.\u201c Kann Julia als Anf\u00e4ngerin den Kanal und die Challenge meistern?  \n\nEin Film von Mathias Ahlmer \nModeration:  Julia Nageler, Marc Seibold \nRedaktion: Nina Vogl, Alana Piller, Johannes Vogl \nKamera: Tim Hanke-Zilles, Christoph H\u00f6lzl, Solvey Handrick, Mathias Ahlmer \nSchnitt: Xenia Leidig, Mathias Ahlmer \nPostproduction/Grafik: Xenia Leidig, Lukas Brenninger \nMischung: Matthias Sautier \nKanalmanagement: Christian Tim To   \n\n******************************************************************** \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg   \n\nWer noch mehr \u00fcber Julia kennenlernen m\u00f6chte, klickt hier: \u202f https://www.instagram.com/tschuggi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zVkbMZyIRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zVkbMZyIRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zVkbMZyIRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zVkbMZyIRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4zVkbMZyIRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Das schaffst du nie!",
                "tags": [
                    "Das schaffst du nie",
                    "DSDN",
                    "Bayerischer Rundfunk",
                    "Bayern 3",
                    "Julia Nageler",
                    "Sebastian Meinberg",
                    "Marc Seibold",
                    "augsburg",
                    "kanu",
                    "kanuslalom",
                    "slalom",
                    "olympia",
                    "gold",
                    "silber",
                    "bronze",
                    "noah hegge",
                    "eiskanal",
                    "wildwasser",
                    "str\u00f6mung",
                    "stromschnellen",
                    "hindernis"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich dachte das wird einfach?! - Kenter nicht im Eiskanal",
                    "description": "Die Teilnahme bei Olympia ist das Ziel von vielen Top-Athleten. Einen dieser Top-Athleten hat Marc Seibold f\u00fcr die heutige Challenge mit eingeladen. Noah Hegge soll unserer Moderatorin Julia Nageler einen kleinen Crash-Kurs im Kanuslalom geben. Im Augsburger Eiskanal, in dem Noah selbst auch trainiert, muss sie eine Challenge absolvieren! Da der Eiskanal als Challenge f\u00fcr Marc noch nicht genug ist, muss Julia zwei vollgef\u00fcllte Becher ans Ziel bringen. Damit sie die Challenge gewinnt, darf sie maximal die H\u00e4lfte des Inhalts verlieren. Ob sie Potenzial als Kajakslalom-Profi beweist, seht ihr in der neuen Challenge von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. \n\nWER IST NOAH HEGGE? \n\n Noah Hegge ist ein deutscher Kanuslalom-Profi mit einer ziemlich spannenden Story. Nachdem er 2018 seine Ausbildung zum Konditor abgeschlossen hatte, ging\u2019s f\u00fcr ihn direkt zur Bundeswehr \u2013 allerdings als Sportsoldat. So konnte er sich voll und ganz aufs Paddeln konzentrieren. Und das hat sich gelohnt: Bei den Olympischen Spielen 2024 in Paris schnappte er sich Bronze im Kajak-Cross \u2013 einer neuen Disziplin, die dort zum ersten Mal dabei war. Schon zwei Jahre vorher hatte er sich bei der Heim-WM in Augsburg Gold im Kajak-Teamwettbewerb geholt.  \n\nWIE SCHWER IST DER EISKANAL F\u00dcR ANF\u00c4NGER? \n\n\u200bDer Augsburger Eiskanal wurde f\u00fcr die Olympischen Spiele 1972 errichtet und ist die \u00e4lteste k\u00fcnstliche Kanuslalomstrecke der Welt. Mit Abschnitten bis zum Schwierigkeitsgrad III (nach der Wildwasserschwierigkeitsskala), ist er selbst f\u00fcr ge\u00fcbte und sportliche Menschen herausfordernd. \u200bDie Beschreibung der Stufe III (Mittel) lautet: \u201eSchnelle Str\u00f6mung, unregelm\u00e4\u00dfige Wellen, Ausweichman\u00f6ver n\u00f6tig. Erfahrung hilfreich.\u201c Kann Julia als Anf\u00e4ngerin den Kanal und die Challenge meistern?  \n\nEin Film von Mathias Ahlmer \nModeration:  Julia Nageler, Marc Seibold \nRedaktion: Nina Vogl, Alana Piller, Johannes Vogl \nKamera: Tim Hanke-Zilles, Christoph H\u00f6lzl, Solvey Handrick, Mathias Ahlmer \nSchnitt: Xenia Leidig, Mathias Ahlmer \nPostproduction/Grafik: Xenia Leidig, Lukas Brenninger \nMischung: Matthias Sautier \nKanalmanagement: Christian Tim To   \n\n******************************************************************** \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg   \n\nWer noch mehr \u00fcber Julia kennenlernen m\u00f6chte, klickt hier: \u202f https://www.instagram.com/tschuggi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72611",
                "likeCount": "2994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJOWYK5gY57LqTsz21tMEv9znis",
            "id": "1ML4LzVY0ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T08:00:01Z",
                "channelId": "UCNJwYVhTNX23AULBnfwnc9A",
                "title": "LOL: Last One Laughing Staffel 6 | Exklusive Preview",
                "description": "Schon jetzt die ersten Minuten der ersten Folge sehen! Der ersten zwei Folgen der 6. Staffel von #LOLDE gibt's dann ab 17.4. bei Prime Video \ud83d\ude0c#LastOneLaughing\n\nHier k\u00f6nnt ihr uns finden:\nWebsite: https://amazon.de/primevideo\nTikTok: https://tiktok.com/@primevideode\nInstagram: https://instagram.com/primevideode\nFacebook: https://facebook.com/PrimeVideoDE\nThreads: https://threads.net/@primevideode\n\nDie besten Filme und Serien gibts bei #PrimeVideo \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ML4LzVY0ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ML4LzVY0ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ML4LzVY0ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ML4LzVY0ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ML4LzVY0ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Deutschland",
                "tags": [
                    "amazon prime video deutschland",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime de",
                    "prime",
                    "prime video",
                    "prime video deutsch",
                    "serien und filme",
                    "Hazel Brugger",
                    "Ralf Schmitz",
                    "Ariane Alter",
                    "Helene Bockhorst",
                    "Florian David Fitz",
                    "Lutz van der Horst",
                    "Till Reiners",
                    "Riccardo Simonetti",
                    "J\u00fcrgen Vogel",
                    "Giovanni Zarrella",
                    "Bully Herbig",
                    "LOL",
                    "Last One Laughing",
                    "Prime Video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOL: Last One Laughing Staffel 6 | Exklusive Preview",
                    "description": "Schon jetzt die ersten Minuten der ersten Folge sehen! Der ersten zwei Folgen der 6. Staffel von #LOLDE gibt's dann ab 17.4. bei Prime Video \ud83d\ude0c#LastOneLaughing\n\nHier k\u00f6nnt ihr uns finden:\nWebsite: https://amazon.de/primevideo\nTikTok: https://tiktok.com/@primevideode\nInstagram: https://instagram.com/primevideode\nFacebook: https://facebook.com/PrimeVideoDE\nThreads: https://threads.net/@primevideode\n\nDie besten Filme und Serien gibts bei #PrimeVideo \ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73535",
                "likeCount": "1566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9gi-IU6OOWXHA6adJvpoHrXCua8",
            "id": "1q-_tLsZgbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:25:27Z",
                "channelId": "UCH24NlQTexfkt0ZNiDrm1zg",
                "title": "DJEZJA x Batuflex x Avie - SAFI/TMM (Official Music Video)",
                "description": "DJEZJA x Batuflex x Avie - SAFI/TMM\nOut Now // https://djezja.ffm.to/safitmm\nListen to DJEZJA's complete collection on Spotify //\nhttps://djezja.ffm.to/complete\n\nFollow DJEZJA:\nhttps://www.instagram.com/djezja030\nhttps://www.tiktok.com/@djezja.official\nhttps://www.youtube.com/channel/UCH24NlQTexfkt0ZNiDrm1zg\n\nMix (AVIE): Erick Croitoru\nhttps://www.instagram.com/erick.croitoru/\n\nVocal SFX (AVIE): Tom Edinger\nhttps://www.instagram.com/tomedingr/\n\nVideo Production: Hamit Benek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-_tLsZgbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-_tLsZgbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-_tLsZgbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-_tLsZgbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-_tLsZgbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJEZJA",
                "tags": [
                    "DJEZJA",
                    "Batuflex",
                    "Avie",
                    "SAFI/TMM"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DJEZJA x Batuflex x Avie - SAFI/TMM (Official Music Video)",
                    "description": "DJEZJA x Batuflex x Avie - SAFI/TMM\nOut Now // https://djezja.ffm.to/safitmm\nListen to DJEZJA's complete collection on Spotify //\nhttps://djezja.ffm.to/complete\n\nFollow DJEZJA:\nhttps://www.instagram.com/djezja030\nhttps://www.tiktok.com/@djezja.official\nhttps://www.youtube.com/channel/UCH24NlQTexfkt0ZNiDrm1zg\n\nMix (AVIE): Erick Croitoru\nhttps://www.instagram.com/erick.croitoru/\n\nVocal SFX (AVIE): Tom Edinger\nhttps://www.instagram.com/tomedingr/\n\nVideo Production: Hamit Benek"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85115",
                "likeCount": "8962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XaSyKK4J573Cpske_CGoRndxFGo",
            "id": "_ssa10zXYK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:00:07Z",
                "channelId": "UCJBZ-GcWSswmJ0xc9WAKDqw",
                "title": "Tayna - Thana",
                "description": "Tayna - Thana\n#tayna #thana \n\nPoduced by: Mixey\nBeat by: BlackEagle Beats\nLyrics by: Tayna\nVideo: Entermedia\n\nFollow Tayna:\nInstagram: https://www.instagram.com/tayna/\n\nAll rights reserved for Tayna by PENDRAGON",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ssa10zXYK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ssa10zXYK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ssa10zXYK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ssa10zXYK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ssa10zXYK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tayna",
                "tags": [
                    "Tayna",
                    "tayna",
                    "Tayna - Thana",
                    "tayna - thana",
                    "tayna thana",
                    "thana",
                    "TAYNA",
                    "TAYNA - THANA",
                    "albania",
                    "shqip",
                    "hitet",
                    "hitet 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tayna - Thana",
                    "description": "Tayna - Thana\n#tayna #thana \n\nPoduced by: Mixey\nBeat by: BlackEagle Beats\nLyrics by: Tayna\nVideo: Entermedia\n\nFollow Tayna:\nInstagram: https://www.instagram.com/tayna/\n\nAll rights reserved for Tayna by PENDRAGON"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504228",
                "likeCount": "17932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4w1iT0WYbyd9Y2iActBL5MMQw0",
            "id": "XGRBKcDki9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T18:00:06Z",
                "channelId": "UC2y0t3AAHuZxb8IgNm-A-yA",
                "title": "Nina Chuba - Unsicher (Garden Session)",
                "description": "\u25ba \u201eUNSICHER (GARDEN SESSION)\u201c HIER STREAMEN:\nhttps://ninachuba.bio.to/unsicher\n\n\u25ba DEN UNSICHER SPECIAL MERCH DROP HIER VORBESTELLEN:\nhttps://www.ninachuba.shop/category/4562\n\n\u25ba DIE EP \u201eFARBENBLIND\u201c HIER BESTELLEN:\nhttps://ninachuba.bio.to/allabout\n\n\u25ba ALLE INFOS ZU NINA CHUBA\nInstagram: https://www.instagram.com/ninachuba/\nFacebook: https://www.facebook.com/chinanuba\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ninachuba\nWebsite: https://www.ninachuba.com/\nMerch: https://www.ninachuba.shop\n\nTickets f\u00fcr die \u201eARENA TOUR 2025\u201c von Nina Chuba:\nhttps://tix.to/Nina-Chuba-Arena-Tour-2025\n\nTickets f\u00fcr die Open Airs im Sommer 2025:\nhttps://tix.to/nina-chuba-sommer-shows-2025\n\n\u25ba SONG CREDITS \nWriter & Composer: Nina Chuba, Flo August\nProducer: Flo August\nPublisher: Universal Music Publishing, JINX Creative Publishing\nMix: Flo August\nMaster: Lex Barkey\n\nArrangement: Klaus Sahm\nAdditional Arrangement: Marie-Claire Schlameus\nRecording: Simon Auer\nBacking Vocals: Miriam Demisse\nBacking Vocals: Melissa Audrey\nGuitar: Alina Denisiuc\nCello: Marie-Claire Schlameus\n\n(P) 2025 Jive Germany a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH                    \n\n\u25ba VIDEO CREDITS \nProduction, Director & DOP: Jakob Marwein\nAC: Pelleas Hoepfner\n\nMake-Up: Soulfeeda\nHair: Zina Anssumane\nStyling Nina Chuba: Peninah Amanda\nStyling Band: Sophia Bogner\n\nFotos & BTS: Lindi Lerac\nProps: Gliente\nThanks to: G\u00e4rten der Welt, 25p Cine Support\n\n\u25ba LYRICS\nIch dacht\u2018 es w\u00e4re einfacher\nErwachsen sein ist schwer\nMach\u2018 oft dieselben Fehler \nHab\u2018 erst selten draus gelernt\n\nIch k\u00fcss\u2018 die falschen Leute \nBrech\u2018 mir tausendmal das Herz\nUnd ich bin viel zu gerne high \nIch bin viel zu gerne high \n\nIch schau\u2018 so lang in den Spiegel\nBis mir irgendwas nicht passt\nGoogle Kollagen und Filler und\nHass\u2018 danach, dass ich mich hass\u2018\n\nIch hab\u2018 Angst was zu verpassen \nSuch\u2018 nach Frieden in der Nacht\nUnd frage mich vielleicht ein bisschen zu oft \nWas du gerade machst \n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt, ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\nIch mach\u2018, mir viel zu viel Gedanken\nUm Probleme, die\u2018s nicht gibt\nGreife nach den Sternen und wenn ich\u2018s schaff\u2018\nDann nenn\u2018 ich\u2018s Gl\u00fcck\n\nIch liebe meine Freunde\nAber schreibe nie zur\u00fcck\nUnd ich hab\u2018 viel zu wenig Zeit \nUnd ich hab\u2018 viel zu wenig Zeit\n\nMama sagt, sie glaubt ich wei\u00df jetzt, wie das alles funktioniert\nAber ich meld\u2018 mich, wenn ich wein\u2018 muss, immer noch zuerst bei ihr\nIch hab\u2018 Angst vor dem Alleinsein, Mitte 20 um halb 4\nUnd kann dich einfach nicht vergessen, kommst du heute noch zu mir \n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\nWar vorher nie hier\nFang\u2018 gerade erst an\nIch hoff\u2018 ich versteh\u2018\nWie das geht irgendwann\n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt, ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\n#ninachuba #unsicher #gardensession",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGRBKcDki9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGRBKcDki9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGRBKcDki9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGRBKcDki9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGRBKcDki9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nina Chuba",
                "tags": [
                    "Nina Chuba",
                    "nina chuba",
                    "Unsicher",
                    "Single",
                    "Garden Session",
                    "Akustik",
                    "Acoustic",
                    "Offizielles Musikvideo",
                    "Ich stolper durch die gro\u00dfe weite Welt",
                    "Ich dacht es w\u00e4re einfacher erwachsen sein ist schwer",
                    "nina",
                    "Chuba",
                    "nina schuba",
                    "unsicher",
                    "WSMDS",
                    "Wildberry Lillet",
                    "Mangos mit Chili",
                    "Arena Tour",
                    "EP",
                    "Farbenblind",
                    "Waldbrand",
                    "Fliegen",
                    "Ich hass dich"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Nina Chuba - Unsicher (Garden Session)",
                    "description": "\u25ba \u201eUNSICHER (GARDEN SESSION)\u201c HIER STREAMEN:\nhttps://ninachuba.bio.to/unsicher\n\n\u25ba DEN UNSICHER SPECIAL MERCH DROP HIER VORBESTELLEN:\nhttps://www.ninachuba.shop/category/4562\n\n\u25ba DIE EP \u201eFARBENBLIND\u201c HIER BESTELLEN:\nhttps://ninachuba.bio.to/allabout\n\n\u25ba ALLE INFOS ZU NINA CHUBA\nInstagram: https://www.instagram.com/ninachuba/\nFacebook: https://www.facebook.com/chinanuba\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ninachuba\nWebsite: https://www.ninachuba.com/\nMerch: https://www.ninachuba.shop\n\nTickets f\u00fcr die \u201eARENA TOUR 2025\u201c von Nina Chuba:\nhttps://tix.to/Nina-Chuba-Arena-Tour-2025\n\nTickets f\u00fcr die Open Airs im Sommer 2025:\nhttps://tix.to/nina-chuba-sommer-shows-2025\n\n\u25ba SONG CREDITS \nWriter & Composer: Nina Chuba, Flo August\nProducer: Flo August\nPublisher: Universal Music Publishing, JINX Creative Publishing\nMix: Flo August\nMaster: Lex Barkey\n\nArrangement: Klaus Sahm\nAdditional Arrangement: Marie-Claire Schlameus\nRecording: Simon Auer\nBacking Vocals: Miriam Demisse\nBacking Vocals: Melissa Audrey\nGuitar: Alina Denisiuc\nCello: Marie-Claire Schlameus\n\n(P) 2025 Jive Germany a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH                    \n\n\u25ba VIDEO CREDITS \nProduction, Director & DOP: Jakob Marwein\nAC: Pelleas Hoepfner\n\nMake-Up: Soulfeeda\nHair: Zina Anssumane\nStyling Nina Chuba: Peninah Amanda\nStyling Band: Sophia Bogner\n\nFotos & BTS: Lindi Lerac\nProps: Gliente\nThanks to: G\u00e4rten der Welt, 25p Cine Support\n\n\u25ba LYRICS\nIch dacht\u2018 es w\u00e4re einfacher\nErwachsen sein ist schwer\nMach\u2018 oft dieselben Fehler \nHab\u2018 erst selten draus gelernt\n\nIch k\u00fcss\u2018 die falschen Leute \nBrech\u2018 mir tausendmal das Herz\nUnd ich bin viel zu gerne high \nIch bin viel zu gerne high \n\nIch schau\u2018 so lang in den Spiegel\nBis mir irgendwas nicht passt\nGoogle Kollagen und Filler und\nHass\u2018 danach, dass ich mich hass\u2018\n\nIch hab\u2018 Angst was zu verpassen \nSuch\u2018 nach Frieden in der Nacht\nUnd frage mich vielleicht ein bisschen zu oft \nWas du gerade machst \n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt, ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\nIch mach\u2018, mir viel zu viel Gedanken\nUm Probleme, die\u2018s nicht gibt\nGreife nach den Sternen und wenn ich\u2018s schaff\u2018\nDann nenn\u2018 ich\u2018s Gl\u00fcck\n\nIch liebe meine Freunde\nAber schreibe nie zur\u00fcck\nUnd ich hab\u2018 viel zu wenig Zeit \nUnd ich hab\u2018 viel zu wenig Zeit\n\nMama sagt, sie glaubt ich wei\u00df jetzt, wie das alles funktioniert\nAber ich meld\u2018 mich, wenn ich wein\u2018 muss, immer noch zuerst bei ihr\nIch hab\u2018 Angst vor dem Alleinsein, Mitte 20 um halb 4\nUnd kann dich einfach nicht vergessen, kommst du heute noch zu mir \n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\nWar vorher nie hier\nFang\u2018 gerade erst an\nIch hoff\u2018 ich versteh\u2018\nWie das geht irgendwann\n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt, ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\n#ninachuba #unsicher #gardensession"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44056",
                "likeCount": "5099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M22M1sBsc5ouyQYxhlLHCeC8G1g",
            "id": "ZqJiY55AB5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:49:22Z",
                "channelId": "UCxHMZDYTkZX9tZDtvoTzQxA",
                "title": "Der DICKSTE ARM auf der FIBO 2025 \u2049\ufe0f",
                "description": "Johannes Luckas und Johny M\u00fcnster gehen auf die Jagd! Wer hat den dicksten Arm auf der Fibo 2025? Wir sind bei Urs Kalecinski, Mike Sommerfeld und vielen mehr!\n\nMit dem Code JOHANNES den besten Deal bei ESN\nhttp://esn.com/youtube/johannes *\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqJiY55AB5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqJiY55AB5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqJiY55AB5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqJiY55AB5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqJiY55AB5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JohannesLuckas",
                "tags": [
                    "Johannes Luckas",
                    "Bodybuilding",
                    "paul unterleitner",
                    "johannes luckas wettkampf",
                    "leonidas arkona johannes luckas",
                    "johannes luckas battle",
                    "kamikaze gang",
                    "johannes luckas fibo 2024",
                    "fibo 2024",
                    "fibo 2023",
                    "johannes luckas leonidas fibo",
                    "johny m\u00fcnster",
                    "fibo 2025",
                    "wer hat den dicksten arm auf der fibo 2025",
                    "arme messen fibo 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der DICKSTE ARM auf der FIBO 2025 \u2049\ufe0f",
                    "description": "Johannes Luckas und Johny M\u00fcnster gehen auf die Jagd! Wer hat den dicksten Arm auf der Fibo 2025? Wir sind bei Urs Kalecinski, Mike Sommerfeld und vielen mehr!\n\nMit dem Code JOHANNES den besten Deal bei ESN\nhttp://esn.com/youtube/johannes *\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67935",
                "likeCount": "2777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRRIs50Kir2lD45swkjb4lfI07Q",
            "id": "WeqdmLDxwvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T09:35:59Z",
                "channelId": "UCxrbqYiUVm79mkEiSrT6Wfw",
                "title": "Mein Schiff Relax: Eine Taufe der Superlative \ud83d\udef3\ufe0f\ud83c\udf7e",
                "description": "Unser Baby hat einen Namen \u2013 die Mein Schiff Relax ist getauft! \ud83d\udef3\ufe0f\ud83c\udf7e Eine Taufe der Superlative im Hafen von M\u00e1laga. \ud83e\udd29 \n\n\ud83d\udef3\ufe0f Mit drei Schiffen: Mein Schiff Relax, Mein Schiff 5 und Mein Schiff 7\n\ud83c\udfa4 Live on Stage: Robbie Williams, internationaler Superstar und Wohlf\u00fchl-Botschafter der Mein Schiff Relax\n\ud83d\udcab G\u00e4nsehautmoment: Taufpatin Giuliana Rizzo l\u00e4sst die Champagnerflasche am Bug zerschellen \n\ud83c\udf87 Feierliches Finale mit atemberaubender Lasershow, Augmented Reality und Feuerwerk\n\nWer h\u00e4tte das gern vor Ort in M\u00e1laga miterlebt?\n\n#MeinSchiffRelax #Taufe #M\u00e1laga\n---\nWohlf\u00fchlen neu erleben mit Mein Schiff Relax \u2013 dein perfekter R\u00fcckzugsort auf See. \ud83c\udf0a\ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f Jetzt mehr entdecken: https://urls.meinschiff.com/xsceh\n---\nIhr wollt mehr von Mein Schiff? Dann folgt unseren Kan\u00e4len auf Social Media:\nInstagram: https://www.instagram.com/meinschiffofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MeinSchiff\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/tui-cruises-gmbh/\n\nAbonniert unseren Kanal hier: https://www.youtube.com/@meinschiff?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeqdmLDxwvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeqdmLDxwvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeqdmLDxwvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeqdmLDxwvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeqdmLDxwvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mein Schiff",
                "tags": [
                    "Mein Schiff",
                    "meinschiff",
                    "Kreuzfahrt",
                    "Routen",
                    "Reisen",
                    "Bord",
                    "Mein Schiff Momente",
                    "Flotte",
                    "Kabinen",
                    "TUI Cruises",
                    "ship cruise",
                    "cruise ship",
                    "Mein Schiff Relax",
                    "M\u00e1laga",
                    "Taufe",
                    "Flottentreffen",
                    "Mein Schiff 5",
                    "Mein Schiff 7",
                    "Robbie Williams",
                    "Taufevent"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Mein Schiff Relax: Eine Taufe der Superlative \ud83d\udef3\ufe0f\ud83c\udf7e",
                    "description": "Unser Baby hat einen Namen \u2013 die Mein Schiff Relax ist getauft! \ud83d\udef3\ufe0f\ud83c\udf7e Eine Taufe der Superlative im Hafen von M\u00e1laga. \ud83e\udd29 \n\n\ud83d\udef3\ufe0f Mit drei Schiffen: Mein Schiff Relax, Mein Schiff 5 und Mein Schiff 7\n\ud83c\udfa4 Live on Stage: Robbie Williams, internationaler Superstar und Wohlf\u00fchl-Botschafter der Mein Schiff Relax\n\ud83d\udcab G\u00e4nsehautmoment: Taufpatin Giuliana Rizzo l\u00e4sst die Champagnerflasche am Bug zerschellen \n\ud83c\udf87 Feierliches Finale mit atemberaubender Lasershow, Augmented Reality und Feuerwerk\n\nWer h\u00e4tte das gern vor Ort in M\u00e1laga miterlebt?\n\n#MeinSchiffRelax #Taufe #M\u00e1laga\n---\nWohlf\u00fchlen neu erleben mit Mein Schiff Relax \u2013 dein perfekter R\u00fcckzugsort auf See. \ud83c\udf0a\ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f Jetzt mehr entdecken: https://urls.meinschiff.com/xsceh\n---\nIhr wollt mehr von Mein Schiff? Dann folgt unseren Kan\u00e4len auf Social Media:\nInstagram: https://www.instagram.com/meinschiffofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/MeinSchiff\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/tui-cruises-gmbh/\n\nAbonniert unseren Kanal hier: https://www.youtube.com/@meinschiff?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79955",
                "likeCount": "405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-0tX3FJv3Ho7Mr8cGRi8plpceFE",
            "id": "JQPbRg7cH8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:29:01Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Olympique Lyon vs. Manchester United - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Lyon hat insgesamt mit 7:1 gegen FCSB gewonnen. Damit hat Lyon gezeigt, dass man sie in dieser Saison ernst nehmen muss. Malick Fofana, Georges Mikautadze und Ernest Nuamah schossen in beiden Spielen jeweils zwei Tore. Das zeigt, wie gut die Offensive von OL ist. Im gesamten Wettbewerb hat nur Bod\u00f8/Glimt (24) mehr Tore erzielt als die Franzosen (23). Nach dem Ausscheiden in der Europa League 2021/22 gegen West Ham will Lyon diesmal nicht wieder gegen ein englisches Team verlieren. United zeigte im Achtelfinal-R\u00fcckspiel gegen Real Sociedad eine seiner besten Leistungen in einer durchwachsenen Saison und Bruno Fernandes erzielte dabei drei Tore. Die Vorzeichen f\u00fcr United sind gut: Sie haben zwei Siege und zwei Unentschieden gegen Lyon in der Champions League geholt.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #olympiquelyon #manchesterunited #uel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQPbRg7cH8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQPbRg7cH8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQPbRg7cH8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQPbRg7cH8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQPbRg7cH8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "RTLNFL",
                    "NFL",
                    "Nations League",
                    "Europa League",
                    "#rtlnfl",
                    "Conference League",
                    "Deutschland",
                    "Bosnien",
                    "Ungarn",
                    "Niederlande",
                    "Super Bowl",
                    "Mahomes",
                    "Musiala",
                    "Wirtz",
                    "Football Bromance",
                    "Patrick Esume",
                    "Bj\u00f6rn Werner",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Olympique Lyon vs. Manchester United - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Lyon hat insgesamt mit 7:1 gegen FCSB gewonnen. Damit hat Lyon gezeigt, dass man sie in dieser Saison ernst nehmen muss. Malick Fofana, Georges Mikautadze und Ernest Nuamah schossen in beiden Spielen jeweils zwei Tore. Das zeigt, wie gut die Offensive von OL ist. Im gesamten Wettbewerb hat nur Bod\u00f8/Glimt (24) mehr Tore erzielt als die Franzosen (23). Nach dem Ausscheiden in der Europa League 2021/22 gegen West Ham will Lyon diesmal nicht wieder gegen ein englisches Team verlieren. United zeigte im Achtelfinal-R\u00fcckspiel gegen Real Sociedad eine seiner besten Leistungen in einer durchwachsenen Saison und Bruno Fernandes erzielte dabei drei Tore. Die Vorzeichen f\u00fcr United sind gut: Sie haben zwei Siege und zwei Unentschieden gegen Lyon in der Champions League geholt.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #olympiquelyon #manchesterunited #uel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148255",
                "likeCount": "2491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9XQqcyfD5RvkSv4whOkIh9caypo",
            "id": "8C7WPwUj7tE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T12:00:16Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "SPIEL 13: ABPUMPEN",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 98\n\nQuellen:\n@Knossi @schlagdenstar @Trymacs @montanablack @zarbex @maximalschradin @diekruses6107 @SkylineTV \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8C7WPwUj7tE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPIEL 13: ABPUMPEN",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 98\n\nQuellen:\n@Knossi @schlagdenstar @Trymacs @montanablack @zarbex @maximalschradin @diekruses6107 @SkylineTV \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517122",
                "likeCount": "34628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xp0Tx1BMEeiwhenupPgndVYeLt0",
            "id": "h-QyDB6Z3rI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T13:30:38Z",
                "channelId": "UCocic8ACVvbWWCadQfi4ABg",
                "title": "Piraten Villager auf Schatzsuche",
                "description": "N\u00e4chstes Video: https://youtu.be/oJqQ_WjeohM\n\nPiraten Villager gehen auf Schatzsuche\n\nWerde ich es schaffen den Schatz mit Villagern zu finden?!\n\nGesch\u00e4ftlich: pring@lunyone.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-QyDB6Z3rI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-QyDB6Z3rI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-QyDB6Z3rI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-QyDB6Z3rI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-QyDB6Z3rI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pring",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Piraten Villager auf Schatzsuche",
                    "description": "N\u00e4chstes Video: https://youtu.be/oJqQ_WjeohM\n\nPiraten Villager gehen auf Schatzsuche\n\nWerde ich es schaffen den Schatz mit Villagern zu finden?!\n\nGesch\u00e4ftlich: pring@lunyone.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41379",
                "likeCount": "3523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOKNR0nyyuDZAPE9UWYTkKrisU8",
            "id": "xDzAUYH6I7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:58:11Z",
                "channelId": "UCU5PZpCWQgak5w4ztWo9u6w",
                "title": "F1 25 My Team & Driver Career Deep Dive",
                "description": "F1 25: Out May 30. Play 3 days early from May 27 with the Iconic Edition, featuring exclusive Lewis Hamilton content and much more. Pre-order here \ud83d\udc49 http://x.ea.com/83762\n\nIn this Deep Dive video, we break down all of the new features and improvements coming to F1 25\u2019s Career Modes: My Team & Driver Career. Read the blog: http://x.ea.com/83759\n\n0:00 - What\u2019s new in My Team & Driver Career?\n0:14 - Team Management in My Team\n0:59 - Research & Development in My Team\n1:42 - Driver Contracts in My Team\n2:07 - Personnel & Workforce in My Team\n2:28 - Manage your Finances in My Team\n2:51 - Race as Both Drivers in My Team\n3:21 - Team HQ Upgrades in My Team\n3:57 - Accolades & Fan Ratings in My Team\n4:34 - Driver Icons in My Team\n5:05 - Race as Konnersport or APXGP in My Team\n5:35 - Race as Konnersport or APXGP in Driver Career\n\nGet more news: https://linktr.ee/easportsf1  \n\n#F125 #EAF1 #EASPORTSF1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDzAUYH6I7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDzAUYH6I7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDzAUYH6I7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDzAUYH6I7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDzAUYH6I7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS F1",
                "tags": [
                    "F1 25",
                    "f1 25 game",
                    "f1 2025 game",
                    "f1 25 track and driver updates",
                    "f1 25 trailer",
                    "f1 25 gameplay",
                    "EA SPORTS F1",
                    "EA SPORTS F1 25",
                    "F1 game",
                    "F1 videogame",
                    "F1 25 Career",
                    "F1 Codemasters",
                    "New F1 game",
                    "new f1 game 2025",
                    "F1 2025",
                    "F1 25 trailer",
                    "F1 25 gameplay",
                    "F1 25 pre-order",
                    "F1 25 PS5",
                    "F1 25 Xbox",
                    "F1 25 PC",
                    "f1 25 announce",
                    "official reveal",
                    "f1",
                    "f1 25",
                    "formula 1",
                    "LH",
                    "LH 44",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Braking Point",
                    "Braking point 3",
                    "My Team",
                    "career mode",
                    "driver career",
                    "konnersport"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 25 My Team & Driver Career Deep Dive",
                    "description": "F1 25: Out May 30. Play 3 days early from May 27 with the Iconic Edition, featuring exclusive Lewis Hamilton content and much more. Pre-order here \ud83d\udc49 http://x.ea.com/83762\n\nIn this Deep Dive video, we break down all of the new features and improvements coming to F1 25\u2019s Career Modes: My Team & Driver Career. Read the blog: http://x.ea.com/83759\n\n0:00 - What\u2019s new in My Team & Driver Career?\n0:14 - Team Management in My Team\n0:59 - Research & Development in My Team\n1:42 - Driver Contracts in My Team\n2:07 - Personnel & Workforce in My Team\n2:28 - Manage your Finances in My Team\n2:51 - Race as Both Drivers in My Team\n3:21 - Team HQ Upgrades in My Team\n3:57 - Accolades & Fan Ratings in My Team\n4:34 - Driver Icons in My Team\n5:05 - Race as Konnersport or APXGP in My Team\n5:35 - Race as Konnersport or APXGP in Driver Career\n\nGet more news: https://linktr.ee/easportsf1  \n\n#F125 #EAF1 #EASPORTSF1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220201",
                "likeCount": "11757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vDYWCO8_79M7fg8wGRkA-dQo1A8",
            "id": "WpBAj4SrNs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T10:00:05Z",
                "channelId": "UCf5r3MDDn5ZTugtpN3rRAAQ",
                "title": "Schl\u00e4gerei bei Oktagon 69 mein Statement",
                "description": "In diesem Video \u00e4u\u00dfere ich mich zu dem Vorfall bei Oktagon 69 und erz\u00e4hle die Situation wie ich sie erlebt habe.\n\n\n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpBAj4SrNs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "maxholzermma",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schl\u00e4gerei bei Oktagon 69 mein Statement",
                    "description": "In diesem Video \u00e4u\u00dfere ich mich zu dem Vorfall bei Oktagon 69 und erz\u00e4hle die Situation wie ich sie erlebt habe.\n\n\n\n\n\n\ud83e\udd1d Hier k\u00f6nnt ihr 1\u20ac in den Hut werfen:  \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0@maxholzermma\u00a0\u00a0\n\n\nF\u00fcr Privattraining bewerben: https://maxholzermma.com/\n\nSponsoring Anfrage stellen: https://maxholzermma.c...\n\nMMA / Grappling Seminar in deinem Gym anfragen: https://maxholzermma.c...\n\n\nMeine Trainingsbekleidung bekommt ihr nat\u00fcrlich bei meinem Sponsor smilodox, dort bekommt ihr die besten Sport- und Alttagsklamotten und immer den besten Preis mit meinem Rabattcode \u201eMAXMMA\u201c \ud83e\udd4ahttps://smilodox.com/discount/MAXMMA?ref=MAXMMA\n\n\n\ud83c\udf4e Meine Supplements bekomme ich von Peak Performance Products mit dem Code \"MAXMMA\" k\u00f6nnt ihr maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf sparen!\nhttps://www.peak.ag/\n \n\ud83e\udd4a Meine Boxhandschuhe und Kampfsportartikel bekomme ich von Fightr mit dem Code \"MAXMMA\" bekommt ihr maximalen Rabatt!\nhttps://fightr-sport.com/\n\n\ud83d\udcf8 Social Media \nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0maxholzermma\u00a0\u00a0\nTikTok: https://vm.tiktok.com/...\n\nGesch\u00e4ftliche"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245446",
                "likeCount": "19965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xjjILyfYFaH5WTf8PP6H8qrqyLU",
            "id": "UsLeLrmDI8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T19:00:21Z",
                "channelId": "UCmoa-beOd9dBmZIiLVXB8Bw",
                "title": "\"Das ist ja wie Selbstmord!\" | Das Roadtrip-Epos mit Joko & Klaas | Teil I | JKvsP7",
                "description": "\u25ba Ganze Folge auf Joyn: https://url.joyn.de/jkvsp7/description\n\nFalls ihr einen der Herr-der-Ringe-Filme sucht, verstecken sich gerade vor diesem absoluten Brecher von F\u00fcnfteiler. Joko und Klaas fahren entlang einer mysteri\u00f6sen roten Linie in einem kultigen Kultauto von Berlin nach M\u00fcnchen und stellen sich unterwegs albernen bis todesmutigen Aufgaben. Wer das verpasst, muss halt den Hobbit schauen.\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\n\"Joko & Klaas gegen ProSieben\" mittwochs, um 20:15 Uhr auf ProSieben\n\n\u25ba Joko und Klaas bei Facebook: https://www.facebook.com/jokoundklaas/\n\u25ba Folge uns auf Twitter: https://twitter.com/jokoundklaas\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/jokoundklaas/\n\nIhr Gegner ist gro\u00df, rot und m\u00e4chtiger denn je: Joko und Klaas fordern gemeinsam einen ganzen Sender heraus. Dabei gilt es, gegen das gesamte ProSieben-Universum zu bestehen - alle werden zum Kr\u00e4ftemessen eingeladen. \u00dcber Gegner und Spiele entscheidet alleine ProSieben. Triumphieren Joko und Klaas, \u00fcberl\u00e4sst ihnen der Sender einen 15-min\u00fctigen Live-Sendeplatz zur freien Gestaltung. Siegt ihr Arbeitgeber, m\u00fcssen sie sich bedingungslos in seine Dienste stellen.\n_______________________\n\nImpressum:\nhttps://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsLeLrmDI8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsLeLrmDI8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsLeLrmDI8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsLeLrmDI8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsLeLrmDI8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joko & Klaas",
                "tags": [
                    "Joko und Klaas",
                    "Circus HalliGalli",
                    "Zirkus HalliGalli",
                    "Halli Galli",
                    "Joko",
                    "Klaas",
                    "Claas",
                    "Klas",
                    "Joko gegen Klaas",
                    "ProSieben",
                    "Klaas Heufer Umlauf",
                    "joko Winterscheidt",
                    "show",
                    "tv show",
                    "parodien",
                    "comedy",
                    "stars",
                    "beste unterhaltung",
                    "circus",
                    "zirkus",
                    "halligalli",
                    "sendung",
                    "tv sendung",
                    "tv",
                    "Drei Experimente",
                    "eine Strafe: Joko und Klaas auf Mission f\u00fcr den Sender",
                    "galileo top brain",
                    "top brain joko und klaas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Das ist ja wie Selbstmord!\" | Das Roadtrip-Epos mit Joko & Klaas | Teil I | JKvsP7",
                    "description": "\u25ba Ganze Folge auf Joyn: https://url.joyn.de/jkvsp7/description\n\nFalls ihr einen der Herr-der-Ringe-Filme sucht, verstecken sich gerade vor diesem absoluten Brecher von F\u00fcnfteiler. Joko und Klaas fahren entlang einer mysteri\u00f6sen roten Linie in einem kultigen Kultauto von Berlin nach M\u00fcnchen und stellen sich unterwegs albernen bis todesmutigen Aufgaben. Wer das verpasst, muss halt den Hobbit schauen.\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\n\"Joko & Klaas gegen ProSieben\" mittwochs, um 20:15 Uhr auf ProSieben\n\n\u25ba Joko und Klaas bei Facebook: https://www.facebook.com/jokoundklaas/\n\u25ba Folge uns auf Twitter: https://twitter.com/jokoundklaas\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/jokoundklaas/\n\nIhr Gegner ist gro\u00df, rot und m\u00e4chtiger denn je: Joko und Klaas fordern gemeinsam einen ganzen Sender heraus. Dabei gilt es, gegen das gesamte ProSieben-Universum zu bestehen - alle werden zum Kr\u00e4ftemessen eingeladen. \u00dcber Gegner und Spiele entscheidet alleine ProSieben. Triumphieren Joko und Klaas, \u00fcberl\u00e4sst ihnen der Sender einen 15-min\u00fctigen Live-Sendeplatz zur freien Gestaltung. Siegt ihr Arbeitgeber, m\u00fcssen sie sich bedingungslos in seine Dienste stellen.\n_______________________\n\nImpressum:\nhttps://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158487",
                "likeCount": "4541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3J0rEz0YnO68FLAOlEQhfGOfoA",
            "id": "SmaVpFH_t2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:01:23Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "Auf Streife in den USA | US Cops Praktikum",
                "description": "WERBUNG Jetzt 10\u20ac Bonus sichern bei Shoop https://get-shoop.de/HeyAaron und ein mega Lego Set gewinnen!\nTeilnahmebedingungen: https://link.heyaaron.de/Shoop_Gewinnspiel_Teilnahmebedingung\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFreut euch auf mehr Folgen!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SmaVpFH_t2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Auf Streife in den USA | US Cops Praktikum",
                    "description": "WERBUNG Jetzt 10\u20ac Bonus sichern bei Shoop https://get-shoop.de/HeyAaron und ein mega Lego Set gewinnen!\nTeilnahmebedingungen: https://link.heyaaron.de/Shoop_Gewinnspiel_Teilnahmebedingung\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFreut euch auf mehr Folgen!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639543",
                "likeCount": "34065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2v72sRCkMMiAFIsIpNFNlivRfjM",
            "id": "wr_gQWQWmJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T14:01:23Z",
                "channelId": "UCNJwYVhTNX23AULBnfwnc9A",
                "title": "Culpa Nuestra \u2212 Unsere Schuld | Offizieller Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "Ihre Entscheidungen werden ihre Zukunft bestimmen. #CulpaNuestra kommt diesen Oktober \ud83d\udc99\n\nHier k\u00f6nnt ihr uns finden:\nWebsite: https://amazon.de/primevideo\nTikTok: https://tiktok.com/@primevideode\nInstagram: https://instagram.com/primevideode\nFacebook: https://facebook.com/PrimeVideoDE\nThreads: https://threads.net/@primevideode\n\nDie besten Filme und Serien gibts bei #PrimeVideo \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wr_gQWQWmJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Deutschland",
                "tags": [
                    "amazon prime video deutschland",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime de",
                    "prime",
                    "prime video",
                    "prime video deutsch",
                    "serien und filme",
                    "Romance",
                    "Film",
                    "Culpa Tuya",
                    "Culpa Mia",
                    "Culpables",
                    "Deine Schuld",
                    "Meine Schuld",
                    "Teaser",
                    "Nicole Wallace",
                    "Gabriel Guevara",
                    "Culpa Tuya Teaser",
                    "Culpa Mia 2",
                    "Enemies to Lovers",
                    "Culpa Nuestra",
                    "Culpa Mia 3",
                    "Unsere Schuld"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Culpa Nuestra \u2212 Unsere Schuld | Offizieller Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "Ihre Entscheidungen werden ihre Zukunft bestimmen. #CulpaNuestra kommt diesen Oktober \ud83d\udc99\n\nHier k\u00f6nnt ihr uns finden:\nWebsite: https://amazon.de/primevideo\nTikTok: https://tiktok.com/@primevideode\nInstagram: https://instagram.com/primevideode\nFacebook: https://facebook.com/PrimeVideoDE\nThreads: https://threads.net/@primevideode\n\nDie besten Filme und Serien gibts bei #PrimeVideo \ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70030",
                "likeCount": "2019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_XjVbkGx9tiLZoF9Tv-E36p_HaI",
            "id": "Mo9XyD0AakE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T11:10:54Z",
                "channelId": "UC173FCaSv6VvqDxuoinDr3g",
                "title": "Diese Technik Ka\u0308ufe bereuen wir!",
                "description": "Leider stellt sich nicht jeder Technik-Kauf im Nachhinein als smarte Idee heraus... Deswegen hab ich ein paar YouTuber zusammengetrommelt, die in diesem Video von ihre belastendsten Erfahrungen teilen, so dass ihr nicht die selben Fehler machen m\u00fcsst wie wir.\n\n\n\nDanke an alle YouTuber die bei diesem Video mitgemacht haben!\n\nJonah Plank: @plankjonah \n\nIlias Bsd: https://www.youtube.com/@iliasbsd\n\nSpiel & Zeug: @spielundzeug \n\nDas ist Jay: @dasistjay \n\nOwnGalaxy: @OwnGalaxy  \n\ncongTECH: @congtech  \n\nJonas Falk: @Techniklike \n\niKnowReview: @iKnowReview \n\n\n\nHier findet ihr die anderen Videos der Collab-Aktion:\n\nDiese Smartphones nutzen wir 2025!\nhttps://youtu.be/A64TDKSGWqI?si=FFrY_EbKS7RT7Vxq\n\nDiese iPhone- & Android-Tricks nutzen wir im Alltag!\nhttps://youtu.be/THxyRd08Aoo?si=LYmRu29mdwLqXrWL\n\nUnsere liebste Smart-Home Technik:\nhttps://youtu.be/JQUoEkZhUOI?si=f3HOQJ6qQT8Ozolx\n\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo9XyD0AakE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo9XyD0AakE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo9XyD0AakE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo9XyD0AakE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo9XyD0AakE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felixba",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diese Technik Ka\u0308ufe bereuen wir!",
                    "description": "Leider stellt sich nicht jeder Technik-Kauf im Nachhinein als smarte Idee heraus... Deswegen hab ich ein paar YouTuber zusammengetrommelt, die in diesem Video von ihre belastendsten Erfahrungen teilen, so dass ihr nicht die selben Fehler machen m\u00fcsst wie wir.\n\n\n\nDanke an alle YouTuber die bei diesem Video mitgemacht haben!\n\nJonah Plank: @plankjonah \n\nIlias Bsd: https://www.youtube.com/@iliasbsd\n\nSpiel & Zeug: @spielundzeug \n\nDas ist Jay: @dasistjay \n\nOwnGalaxy: @OwnGalaxy  \n\ncongTECH: @congtech  \n\nJonas Falk: @Techniklike \n\niKnowReview: @iKnowReview \n\n\n\nHier findet ihr die anderen Videos der Collab-Aktion:\n\nDiese Smartphones nutzen wir 2025!\nhttps://youtu.be/A64TDKSGWqI?si=FFrY_EbKS7RT7Vxq\n\nDiese iPhone- & Android-Tricks nutzen wir im Alltag!\nhttps://youtu.be/THxyRd08Aoo?si=LYmRu29mdwLqXrWL\n\nUnsere liebste Smart-Home Technik:\nhttps://youtu.be/JQUoEkZhUOI?si=f3HOQJ6qQT8Ozolx\n\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41142",
                "likeCount": "3245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r5BXQiKKhHgVRU2aZMVEn19TaPE",
            "id": "dHllnps6hIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:49Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Ein realistischer Tag als gr\u00f6\u00dfter Streamer Deutschlands...",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Revolut abchecken und euch den Willkommensbonus sichern(Werbung): https://get.revolut.com/z4lF/domo\n\nViel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dHllnps6hIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein realistischer Tag als gr\u00f6\u00dfter Streamer Deutschlands...",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Revolut abchecken und euch den Willkommensbonus sichern(Werbung): https://get.revolut.com/z4lF/domo\n\nViel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764590",
                "likeCount": "61101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lrkSP-3OnLCx18UU1pWtWGBsyyo",
            "id": "QAC8Tngep1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T11:00:39Z",
                "channelId": "UCrKradtnl9SpZM3fJzjCTKA",
                "title": "WIE GUT SCHMECKT HOLLES D\u00d6NER WIRKLICH? \ud83d\ude0b\ud83e\udd59",
                "description": "https://www.youtube.com/@Rohaze\n\nhttps://www.youtube.com/@RohatcGaming\n\nhttps://sourire-worldwide.com/\n\nhttps://kingcans.de/\n\nhttps://deskyou.de/\n\n\u300e\ud83d\udcc2\u300fDu hast einen Stream von Rohat verpasst?\nAuf dem Kanal http://vod.xrohat.de/ findest du alle Streams von Rohat in voller L\u00e4nge.\n\n\u300e\ud83c\udfac\u300fRohat's Social Media:\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acSOCIALS\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nYouTube \u25ba http://youtube.xrohat.de/\nHighlights \u25ba http://highlights.xrohat.de/\nVODs \u25ba http://vod.xrohat.de/\nInstagram \u25ba http://instagram.xrohat.de/\nDiscord \u25ba http://discord.xrohat.de/\nTwitter \u25ba http://twitter.xrohat.de/ \nTikTok \u25ba http://tiktok.xrohat.de/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acSOCIALS\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAC8Tngep1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAC8Tngep1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAC8Tngep1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAC8Tngep1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAC8Tngep1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rohat",
                "tags": [
                    "Rohat",
                    "xRohat",
                    "Twitch",
                    "Clips",
                    "Highlights",
                    "YouTube",
                    "Content",
                    "Prime",
                    "gta",
                    "gta rp",
                    "rp",
                    "gta rp highlights",
                    "new gta rp",
                    "montana",
                    "gameplay",
                    "gaming",
                    "rohat rp",
                    "rohat gta rp",
                    "gta rp rohat",
                    "rohat gta highlights",
                    "gta rp highlights rohat",
                    "big sosa",
                    "big sossa",
                    "bigsosa",
                    "bigsossa"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIE GUT SCHMECKT HOLLES D\u00d6NER WIRKLICH? \ud83d\ude0b\ud83e\udd59",
                    "description": "https://www.youtube.com/@Rohaze\n\nhttps://www.youtube.com/@RohatcGaming\n\nhttps://sourire-worldwide.com/\n\nhttps://kingcans.de/\n\nhttps://deskyou.de/\n\n\u300e\ud83d\udcc2\u300fDu hast einen Stream von Rohat verpasst?\nAuf dem Kanal http://vod.xrohat.de/ findest du alle Streams von Rohat in voller L\u00e4nge.\n\n\u300e\ud83c\udfac\u300fRohat's Social Media:\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acSOCIALS\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nYouTube \u25ba http://youtube.xrohat.de/\nHighlights \u25ba http://highlights.xrohat.de/\nVODs \u25ba http://vod.xrohat.de/\nInstagram \u25ba http://instagram.xrohat.de/\nDiscord \u25ba http://discord.xrohat.de/\nTwitter \u25ba http://twitter.xrohat.de/ \nTikTok \u25ba http://tiktok.xrohat.de/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acSOCIALS\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109388",
                "likeCount": "6006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kglNRMjj_DO2B6d9rfX2BxVVQGg",
            "id": "Xl7LKRzqt8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T16:00:50Z",
                "channelId": "UCxdaFKaMlRHtVkBeGygsYTw",
                "title": "Wir stellen einen \"G\u00e4rtner\" an im Breaking Bad Simulator...",
                "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl7LKRzqt8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl7LKRzqt8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl7LKRzqt8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl7LKRzqt8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xl7LKRzqt8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte Gaming",
                "tags": [
                    "papaplatte gaming",
                    "papaplatte games",
                    "papaplatte lets play",
                    "papalatte gaming",
                    "gaming channel papaplatte",
                    "gaming papaplatte",
                    "lets play",
                    "gaming deutsch",
                    "twitch highlights",
                    "twitch gaming",
                    "twitch games",
                    "livestreamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir stellen einen \"G\u00e4rtner\" an im Breaking Bad Simulator...",
                    "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332315",
                "likeCount": "24761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ERFHQkdqWWkgfFB6i8NiTbhmowg",
            "id": "PAOpkv0fpik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T19:22:16Z",
                "channelId": "UCEIwxahdLz7bap-VDs9h35A",
                "title": "Treadmill vs. Real Hill: Which is harder to run",
                "description": "Click the link https://www.kiwico.com/stevemould and use the code \nSTEVEMOULD to get 50% of your first month at KiwiCo. \n\nThanks to Galilean relativity it should be just as hard to run on an inclined treadmill as it is to run on a hill of the same incline. But you don't gain gravitational potential energy on a treadmill, so can it really be true?\n\nYou can buy my books here:\nhttps://stevemould.com/books\n\nYou can support me on Patreon and get access to the exclusive Discord:\nhttps://www.patreon.com/stevemould\n\njust like these amazing people:\n\nGlenn Watson\nPeter Turner\nJo\u00ebl van der Loo\nMatthew Cocke\nMark Brouwer\nDeneb\n\nTwitter: http://twitter.com/moulds\nInstagram: https://www.instagram.com/stevemouldscience/\nFacebook: https://www.facebook.com/stevemouldscience/\nTikTok: https://www.tiktok.com/stevemould\nBuy nerdy maths things: http://mathsgear.co.uk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAOpkv0fpik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAOpkv0fpik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAOpkv0fpik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAOpkv0fpik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PAOpkv0fpik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Steve Mould",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Treadmill vs. Real Hill: Which is harder to run",
                    "description": "Click the link https://www.kiwico.com/stevemould and use the code \nSTEVEMOULD to get 50% of your first month at KiwiCo. \n\nThanks to Galilean relativity it should be just as hard to run on an inclined treadmill as it is to run on a hill of the same incline. But you don't gain gravitational potential energy on a treadmill, so can it really be true?\n\nYou can buy my books here:\nhttps://stevemould.com/books\n\nYou can support me on Patreon and get access to the exclusive Discord:\nhttps://www.patreon.com/stevemould\n\njust like these amazing people:\n\nGlenn Watson\nPeter Turner\nJo\u00ebl van der Loo\nMatthew Cocke\nMark Brouwer\nDeneb\n\nTwitter: http://twitter.com/moulds\nInstagram: https://www.instagram.com/stevemouldscience/\nFacebook: https://www.facebook.com/stevemouldscience/\nTikTok: https://www.tiktok.com/stevemould\nBuy nerdy maths things: http://mathsgear.co.uk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257180",
                "likeCount": "13382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Zkc4YT2g0rWJ1YfVNddJ4wx9e4",
            "id": "xVMOnx6CLo8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T14:01:30Z",
                "channelId": "UCB2wtYpfbCpYDc5TeTwuqFA",
                "title": "The World's Fittest High School ($95k/ year)",
                "description": "Welcome to IMG Academy \n\n\nGet $150 OFF Any IMG Academy camps W/ CODE: WTENNYSON150\nhttps://www.imgacademy.com/\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\n\nTopics include: fitness, worlds fittest high school, diet, ncaa, bodybuilding, prep school, sports\n\nThe World's Fittest High School \n\n#fitness #gym #school",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVMOnx6CLo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVMOnx6CLo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVMOnx6CLo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVMOnx6CLo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVMOnx6CLo8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Will Tennyson",
                "tags": [
                    "the worlds fittest high school",
                    "high school",
                    "img academy",
                    "ncaa",
                    "prep school",
                    "img academy football",
                    "img academy sports",
                    "tennis",
                    "baseball",
                    "football",
                    "track",
                    "diet",
                    "fitness",
                    "nutrition",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The World's Fittest High School ($95k/ year)",
                    "description": "Welcome to IMG Academy \n\n\nGet $150 OFF Any IMG Academy camps W/ CODE: WTENNYSON150\nhttps://www.imgacademy.com/\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\n\nTopics include: fitness, worlds fittest high school, diet, ncaa, bodybuilding, prep school, sports\n\nThe World's Fittest High School \n\n#fitness #gym #school"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "916913",
                "likeCount": "36509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "prCOta9Z7M351iajCvmOOjMVrTk",
            "id": "c6L0bpjXNhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T16:00:58Z",
                "channelId": "UCeBKU-99g_weNNPpZ2YMvvQ",
                "title": "HELLA im KRANKENHAUS",
                "description": "Hey Leute, mir geht es mittlerweile schon wieder viel besser! Passt auf euch auf und h\u00f6rt auf euren K\u00f6rper!\u2764\ufe0f\n\nW\u00e4hrend ich im Krankenhaus war sind die Tickets f\u00fcr unsere n\u00e4chste \"Hella vs. Tom Show\" online gegangen. Ich freue mich jetzt schon umso mehr auf euch! \u00dcber die H\u00e4lfte der Tickets sind nach gerade einmal 3 Tagen verkauft - wahnsinn!\ud83d\ude0d\ud83e\udef6\ud83c\udffc Falls ihr auch noch dabei sein wollt, dann schaut jetzt im Ticketshop vorbei: https://hellagabbert.ticket.io/\n\n\ud83d\udc9b Hellas Merch: https://hellagabbert.de\n\n\ud83c\udf99\ud83d\udc42\ud83c\udffcunser Podcast: https://anchor.fm/hellaundtom\n\n-  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -\n\nHey, sch\u00f6n, dass du bei uns gelandet bist. Wir sind Hella und Tom und nehmen euch mit in unseren Alltag und sogar in den urlaub. Wir stellen uns gegenseitig Challenges oder meistern welche gemeinsam. Viel Spa\u00df beim zuschauen!\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\n\n-  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -\n\n\ud83d\udce8f\u00fcr Kooperationsanfragen: management@hellaundtom.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6L0bpjXNhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6L0bpjXNhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6L0bpjXNhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6L0bpjXNhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6L0bpjXNhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hella & Tom",
                "tags": [
                    "Hella Gabbert",
                    "Hella",
                    "Tom",
                    "Tom Stein",
                    "Tom und Hella",
                    "Hella und tom",
                    "hellaundtom",
                    "Challenges",
                    "Urlaub",
                    "vlogs",
                    "Battle",
                    "couple",
                    "bff"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "HELLA im KRANKENHAUS",
                    "description": "Hey Leute, mir geht es mittlerweile schon wieder viel besser! Passt auf euch auf und h\u00f6rt auf euren K\u00f6rper!\u2764\ufe0f\n\nW\u00e4hrend ich im Krankenhaus war sind die Tickets f\u00fcr unsere n\u00e4chste \"Hella vs. Tom Show\" online gegangen. Ich freue mich jetzt schon umso mehr auf euch! \u00dcber die H\u00e4lfte der Tickets sind nach gerade einmal 3 Tagen verkauft - wahnsinn!\ud83d\ude0d\ud83e\udef6\ud83c\udffc Falls ihr auch noch dabei sein wollt, dann schaut jetzt im Ticketshop vorbei: https://hellagabbert.ticket.io/\n\n\ud83d\udc9b Hellas Merch: https://hellagabbert.de\n\n\ud83c\udf99\ud83d\udc42\ud83c\udffcunser Podcast: https://anchor.fm/hellaundtom\n\n-  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -\n\nHey, sch\u00f6n, dass du bei uns gelandet bist. Wir sind Hella und Tom und nehmen euch mit in unseren Alltag und sogar in den urlaub. Wir stellen uns gegenseitig Challenges oder meistern welche gemeinsam. Viel Spa\u00df beim zuschauen!\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\n\n-  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -  -\n\n\ud83d\udce8f\u00fcr Kooperationsanfragen: management@hellaundtom.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158927",
                "likeCount": "5083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IAWsvSQdTomCHrE1uY9mAjRR_Rw",
            "id": "yhI6m2ZoAjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T10:01:32Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "Eine Fahrt \u00e4ndert alles - THE RACE Staffel 2 - Folge 06",
                "description": "Tag drei von THE RACE Staffel 2 bricht an und stellt sich f\u00fcr manche Teilnehmer direkt als harte Geduldsprobe heraus. W\u00e4hrend einige weitere L\u00e4ndergrenzen \u00fcberqueren, k\u00e4mpfen andere mit der harten Realit\u00e4t.\nWerbung: Sichere dir bei air up 10% Rabatt mit dem Code \"THERACE\". G\u00fcltig vom 10.4.-10.5. in DE, AT und CH. \ud83d\udc49 https://airup.link/TheRace02\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhI6m2ZoAjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhI6m2ZoAjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhI6m2ZoAjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhI6m2ZoAjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhI6m2ZoAjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Eine Fahrt \u00e4ndert alles - THE RACE Staffel 2 - Folge 06",
                    "description": "Tag drei von THE RACE Staffel 2 bricht an und stellt sich f\u00fcr manche Teilnehmer direkt als harte Geduldsprobe heraus. W\u00e4hrend einige weitere L\u00e4ndergrenzen \u00fcberqueren, k\u00e4mpfen andere mit der harten Realit\u00e4t.\nWerbung: Sichere dir bei air up 10% Rabatt mit dem Code \"THERACE\". G\u00fcltig vom 10.4.-10.5. in DE, AT und CH. \ud83d\udc49 https://airup.link/TheRace02\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308554",
                "likeCount": "20579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mgAHh6JlLabij5xlvri6HQcf5pY",
            "id": "lnh12ISLYDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:47:06Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "Vom Parkours ins Krankenhaus mit \u200b\u2060@rewinside \ud83e\udd72",
                "description": "\u25b9 Vom Parkours ins Krankenhaus\ud83e\udd72\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lnh12ISLYDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs",
                    "julia beautx rewi",
                    "rewi",
                    "red bull",
                    "red bull jump and run",
                    "red bull jump and run 2025",
                    "streamer",
                    "sport",
                    "stream",
                    "livestream",
                    "event"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vom Parkours ins Krankenhaus mit \u200b\u2060@rewinside \ud83e\udd72",
                    "description": "\u25b9 Vom Parkours ins Krankenhaus\ud83e\udd72\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306051",
                "likeCount": "17073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZXflAmAc0fruOVJhIvWi3-hdD8",
            "id": "zev94RoroLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T19:30:07Z",
                "channelId": "UCsvn_Po0SmunchJYOWpOxMg",
                "title": "Mario Kart Should Cost More",
                "description": "\"it's not enough\" - kendrick\n\nfor affordable games go bigmode https://bigmode.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zev94RoroLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "videogamedunkey",
                "tags": [
                    "switch 2",
                    "switch 2 price",
                    "switch 2 pricing",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2 pricing",
                    "mario kart world",
                    "mario kart world price",
                    "dunkey",
                    "dunkey direct",
                    "dunkey direct 2",
                    "switch 2 direct",
                    "mario kart 80",
                    "mario kart should cost more",
                    "mario kart cost",
                    "mario kart ripoff",
                    "mario kart switch 2",
                    "mario kart dunkey",
                    "dunkey mario kart 8",
                    "videogamedunkey",
                    "dunkey switch 2 direct",
                    "dunkey switch 2",
                    "dunkey nintendo switch",
                    "donkey kong dunkview",
                    "donkey kong mario",
                    "mario kart",
                    "mario kart 9"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart Should Cost More",
                    "description": "\"it's not enough\" - kendrick\n\nfor affordable games go bigmode https://bigmode.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1820507",
                "likeCount": "123903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p5OuMNmNBqs7sKjk77NIQl0iFWE",
            "id": "JJNdCRyOZ9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-09T23:45:01Z",
                "channelId": "UCq6VFHwMzcMXbuKyG7SQYIg",
                "title": "Nintendo is Pathetic",
                "description": "Get our new soap https://usecheeky.com/#starter-pack-offer\nGet Goof Juice https://gamersupps.gg/?ref=moist\nThis is the greatest nintendo interview of All Time\nGet a Starforge PC https://starforgepc.com/moist-yt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJNdCRyOZ9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJNdCRyOZ9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJNdCRyOZ9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJNdCRyOZ9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "penguinz0",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo is Pathetic",
                    "description": "Get our new soap https://usecheeky.com/#starter-pack-offer\nGet Goof Juice https://gamersupps.gg/?ref=moist\nThis is the greatest nintendo interview of All Time\nGet a Starforge PC https://starforgepc.com/moist-yt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3372918",
                "likeCount": "157270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "azZYjrF1r6LSRHrPOUf-Bp_kqRg",
            "id": "3gNoBhhLs2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T11:00:06Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "WIR erschaffen ein IMPERIUM \ud83e\udd11 mit \u200b\u2060@zarbexlive | Schedule I SpontanaBlack",
                "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060@zarbexlive \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gNoBhhLs2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA",
                    "Rust",
                    "Monte Rust",
                    "montanablack schedule",
                    "monte schedule",
                    "zarbex",
                    "zarbex schedule",
                    "zarbex montantblack",
                    "zarbex monte"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIR erschaffen ein IMPERIUM \ud83e\udd11 mit \u200b\u2060@zarbexlive | Schedule I SpontanaBlack",
                    "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060@zarbexlive \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288309",
                "likeCount": "11355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "78NIc_iGikfpzHcb0khNAxWtmt0",
            "id": "VGVc61Rw5go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:42:03Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Trumps Z\u00f6lle: Wieso macht er das?",
                "description": "34 Prozent extra f\u00fcr China, 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union: Donald Trump hat in der vergangenen Woche hohe Z\u00f6lle f\u00fcr bestimmte L\u00e4nder angek\u00fcndigt. Betroffen ist nahezu jeder Handelspartner der USA. Warum macht Trump das? Und welche Folgen k\u00f6nnte dieser Schritt haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Nachrichten rund um Donald Trump - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem in diesem Video erw\u00e4hnten \"Deal\", den die Europ\u00e4ische Union Donald Trump anbieten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/zoelle-eu-usa-freihandel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung rund um das Thema \"Z\u00f6lle\" - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/zahlenbitte/560350/7-wozu-sind-die-zoelle-da\n\n... und ein Dossier zum globalen Handel - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/freihandel\n\nInformationen des deutschen Zoll zu Zollgeb\u00fchren f\u00fcr Privatpersonen - https://www.zoll.de/DE/Privatpersonen/Postsendungen-Internetbestellungen/Sendungen-aus-einem-Nicht-EU-Staat/Zoll-und-Steuern/Internetbestellungen/internetbestellungen_node.html\n\nDie im Video angesprochene Liste zu den Z\u00f6llen, die die USA verh\u00e4ngen, inklusive weiterer Informationen - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/donald-trump-usa-zoelle-handelsstreit-faq-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nM\u00f6gliche Folgen von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr die Weltwirtschaft - https://www.deutschlandfunk.de/trump-zoelle-folgen-eu-deutschland-mexiko-kanada-china-100.html\n\nEine historische Betrachung von Z\u00f6llen durch die USA - https://time.com/7268866/history-of-tariffs-trump\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VGVc61Rw5go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "z\u00f6lle",
                    "europ\u00e4ische union",
                    "china",
                    "russland",
                    "liste",
                    "zahlen",
                    "auswirkungen",
                    "b\u00f6rse",
                    "aktienmarkt",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "zusammenfassung",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trumps Z\u00f6lle: Wieso macht er das?",
                    "description": "34 Prozent extra f\u00fcr China, 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union: Donald Trump hat in der vergangenen Woche hohe Z\u00f6lle f\u00fcr bestimmte L\u00e4nder angek\u00fcndigt. Betroffen ist nahezu jeder Handelspartner der USA. Warum macht Trump das? Und welche Folgen k\u00f6nnte dieser Schritt haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Nachrichten rund um Donald Trump - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem in diesem Video erw\u00e4hnten \"Deal\", den die Europ\u00e4ische Union Donald Trump anbieten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/zoelle-eu-usa-freihandel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung rund um das Thema \"Z\u00f6lle\" - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/zahlenbitte/560350/7-wozu-sind-die-zoelle-da\n\n... und ein Dossier zum globalen Handel - https://www.bpb.de/themen/wirtschaft/freihandel\n\nInformationen des deutschen Zoll zu Zollgeb\u00fchren f\u00fcr Privatpersonen - https://www.zoll.de/DE/Privatpersonen/Postsendungen-Internetbestellungen/Sendungen-aus-einem-Nicht-EU-Staat/Zoll-und-Steuern/Internetbestellungen/internetbestellungen_node.html\n\nDie im Video angesprochene Liste zu den Z\u00f6llen, die die USA verh\u00e4ngen, inklusive weiterer Informationen - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/donald-trump-usa-zoelle-handelsstreit-faq-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nM\u00f6gliche Folgen von Trumps Z\u00f6llen f\u00fcr die Weltwirtschaft - https://www.deutschlandfunk.de/trump-zoelle-folgen-eu-deutschland-mexiko-kanada-china-100.html\n\nEine historische Betrachung von Z\u00f6llen durch die USA - https://time.com/7268866/history-of-tariffs-trump\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "900174",
                "likeCount": "25798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dkYoRn1wIGxnpaR7tuVv6B52gQg",
            "id": "ekk6Sk9Irq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T14:00:50Z",
                "channelId": "UCy09EjddvdmB-22lKH8ZZ2A",
                "title": "Quarkstangen \ud83e\udd29 | Schnelle Quark-Vanillestangen aus Bl\u00e4tterteig | Einfach Backen",
                "description": "Quarkstangen aus Bl\u00e4tterteig sind im Nu zubereitet! \ud83e\udd50\u2728 Einfach fertigen Bl\u00e4tterteig mit einer Mischung aus Quark, Puddingpulver und Ei f\u00fcllen. Dieses einfache Rezept wirst du immer wieder genie\u00dfen wollen! \ud83c\udf7d\ufe0f\n\ud83d\udccc Schritt-f\u00fcr-Schritt-Anleitung zur Zubereitung\n\ud83d\udccc Tipps und Tricks, um das beste Ergebnis zu erzielen\n\u27a1\ufe0f Die genaue Zubereitung findest du auch hier:https://www.einfachbacken.de/rezepte/quarkstangen-so-schnell-einfach\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Unsere Zutaten:\nF\u00fcr den Teig:\n250 g Magerquark\n2 EL Zucker\n1 Pck. Vanillezucker\n1 Ei (Gr. M)\n\u00bd Pck. Vanillepuddingpulver\n2 Rollen Bl\u00e4tterteig (ca. 270 g)\n\nAu\u00dferdem:\n1 Eigelb (Gr. M)\n2 EL Milch\n2 EL Puderzucker zum Best\u00e4uben\n\n00:00 Einleitung\n00:22 Quarkmasse zubereiten\n01:05 Quarkmasse auf Bl\u00e4tterteig verteilen\n02:03 Zweite Bl\u00e4tterteigrolle abrollen und auf Creme legen\n02:27 Teigplatte halbieren\n02:46 Streifen schneiden und einkordeln\n03:41 Quarkstangen mit Eistreiche bepinseln\n04:00 Quarkstangen backen\n04:35 Abmoderation\n\n\n\"Backen wie ein Profi\"\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd29 \nZubeh\u00f6r und Zutaten f\u00fcr dich! \u27a1\ufe0f https://shop.einfachbacken.de\n\nUnser Backbuch ist jetzt in limitierter Auflage erh\u00e4ltlich \ud83e\udd73 \ud83d\udcd6: https://www.einfachbacken.de/backbuch \n\nProfi-Schneebesen klein\nEntdecke einen vielseitigen kleinen Helfer, der deine K\u00fcchenabenteuer bereichert. Mit diesem kompakten Schneebesen gelingt Dir das Vermengen und Aufschlagen von fl\u00fcssigen und trockenen Zutaten spielend leicht. Die gezackten Schlaufen sorgen daf\u00fcr, dass das Aufschlagen deutlich schneller und effizienter ist als mit herk\u00f6mmlichen Modellen. Perfekt f\u00fcr die schnelle Vorbereitung deiner liebsten Back- und Kochrezepte:https://shop.einfachbacken.de/products/profi-schneebesen-klein\n\n\n*Damit werden deine Quarkstangen perfekt\nDas richtige Blech ist wichtig f\u00fcr einen gleichm\u00e4\u00dfig gebackenen Teig. Mit dem perforierten Backblech von Zenker werden deine Stangen auch von unten wunderbar knusprig gebacken. So lecker:https://amzn.to/3fbaLgt\n\nFolge Einfach Backen auf: \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.de/einfachbacken \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/einfachbacken \n\nHat dir das Video gefallen? Du willst kein neues Rezept mehr verpassen? Dann abonnier uns: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy09EjddvdmB-22lKH8ZZ2A?sub_confirmation=1 \n\n*Bei den verwendeten Links handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber den Link werden wir am Umsatz beteiligt. Das hat f\u00fcr dich aber keine Auswirkung auf den Preis. [Werbung]\n\nViel Spa\u00df beim Nachbacken und Genie\u00dfen! \ud83e\uddc7\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekk6Sk9Irq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Einfach Backen",
                "tags": [
                    "Einfach Backen",
                    "Backrezepte",
                    "Backen f\u00fcr Anf\u00e4nger",
                    "Schnelle Backrezepte",
                    "Backtipps",
                    "Kreative Backideen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Quarkstangen \ud83e\udd29 | Schnelle Quark-Vanillestangen aus Bl\u00e4tterteig | Einfach Backen",
                    "description": "Quarkstangen aus Bl\u00e4tterteig sind im Nu zubereitet! \ud83e\udd50\u2728 Einfach fertigen Bl\u00e4tterteig mit einer Mischung aus Quark, Puddingpulver und Ei f\u00fcllen. Dieses einfache Rezept wirst du immer wieder genie\u00dfen wollen! \ud83c\udf7d\ufe0f\n\ud83d\udccc Schritt-f\u00fcr-Schritt-Anleitung zur Zubereitung\n\ud83d\udccc Tipps und Tricks, um das beste Ergebnis zu erzielen\n\u27a1\ufe0f Die genaue Zubereitung findest du auch hier:https://www.einfachbacken.de/rezepte/quarkstangen-so-schnell-einfach\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Unsere Zutaten:\nF\u00fcr den Teig:\n250 g Magerquark\n2 EL Zucker\n1 Pck. Vanillezucker\n1 Ei (Gr. M)\n\u00bd Pck. Vanillepuddingpulver\n2 Rollen Bl\u00e4tterteig (ca. 270 g)\n\nAu\u00dferdem:\n1 Eigelb (Gr. M)\n2 EL Milch\n2 EL Puderzucker zum Best\u00e4uben\n\n00:00 Einleitung\n00:22 Quarkmasse zubereiten\n01:05 Quarkmasse auf Bl\u00e4tterteig verteilen\n02:03 Zweite Bl\u00e4tterteigrolle abrollen und auf Creme legen\n02:27 Teigplatte halbieren\n02:46 Streifen schneiden und einkordeln\n03:41 Quarkstangen mit Eistreiche bepinseln\n04:00 Quarkstangen backen\n04:35 Abmoderation\n\n\n\"Backen wie ein Profi\"\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd29 \nZubeh\u00f6r und Zutaten f\u00fcr dich! \u27a1\ufe0f https://shop.einfachbacken.de\n\nUnser Backbuch ist jetzt in limitierter Auflage erh\u00e4ltlich \ud83e\udd73 \ud83d\udcd6: https://www.einfachbacken.de/backbuch \n\nProfi-Schneebesen klein\nEntdecke einen vielseitigen kleinen Helfer, der deine K\u00fcchenabenteuer bereichert. Mit diesem kompakten Schneebesen gelingt Dir das Vermengen und Aufschlagen von fl\u00fcssigen und trockenen Zutaten spielend leicht. Die gezackten Schlaufen sorgen daf\u00fcr, dass das Aufschlagen deutlich schneller und effizienter ist als mit herk\u00f6mmlichen Modellen. Perfekt f\u00fcr die schnelle Vorbereitung deiner liebsten Back- und Kochrezepte:https://shop.einfachbacken.de/products/profi-schneebesen-klein\n\n\n*Damit werden deine Quarkstangen perfekt\nDas richtige Blech ist wichtig f\u00fcr einen gleichm\u00e4\u00dfig gebackenen Teig. Mit dem perforierten Backblech von Zenker werden deine Stangen auch von unten wunderbar knusprig gebacken. So lecker:https://amzn.to/3fbaLgt\n\nFolge Einfach Backen auf: \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.de/einfachbacken \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/einfachbacken \n\nHat dir das Video gefallen? Du willst kein neues Rezept mehr verpassen? Dann abonnier uns: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCy09EjddvdmB-22lKH8ZZ2A?sub_confirmation=1 \n\n*Bei den verwendeten Links handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber den Link werden wir am Umsatz beteiligt. Das hat f\u00fcr dich aber keine Auswirkung auf den Preis. [Werbung]\n\nViel Spa\u00df beim Nachbacken und Genie\u00dfen! \ud83e\uddc7\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236707",
                "likeCount": "834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E1KBXFOOXOfXNPmOeB005falVww",
            "id": "YnRSW0UMQn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T14:00:49Z",
                "channelId": "UCiCh3GwzStOnpIPjQgqRrqg",
                "title": "INFLUENCER an EMOJIS erraten... (Mit Heiko)",
                "description": "Heute versuche ich Influencer an Emojis zu erraten zusammen mit Castcrafter\n\nHauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YnRSW0UMQn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HetsLugo",
                "tags": [
                    "Letshugo",
                    "ungespielt",
                    "bastighg",
                    "Trymacs",
                    "Letshugo Shorts",
                    "Clips",
                    "Nqrman",
                    "Wichtiger",
                    "Rewinside",
                    "ungeklickt",
                    "lustige videos",
                    "Memes",
                    "Papaplatte",
                    "Minecraft",
                    "hugo",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "Rewi",
                    "HetsLugo",
                    "Basti",
                    "EliasN97",
                    "Isa",
                    "Sidney",
                    "Sid",
                    "SidneyEweka",
                    "Willy",
                    "Niklas Sommer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INFLUENCER an EMOJIS erraten... (Mit Heiko)",
                    "description": "Heute versuche ich Influencer an Emojis zu erraten zusammen mit Castcrafter\n\nHauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72819",
                "likeCount": "4713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}