{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OJNI0NnrnyWheJpjGiZZThqqKgo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cFt-ZF72I32eT6dsY1HVOr4uiOs",
            "id": "mlkjB38LnXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:51:14Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de RB Salzburg vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Groupe H",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mlkjB38LnXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de RB Salzburg vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Groupe H",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273389",
                "likeCount": "10366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ocU_s0wAR-rFQceeq4uNQ9UVsPg",
            "id": "zncXM46iJ8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:15:09Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "ROULER avec le FREIN \u00c0 MAIN \u00e0 FOND : \u00e7a fait quoi ?",
                "description": "Merci \u00e0 Emma pour leur soutien :  10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 avec le code LYVE\n\ud83d\udc49 https://www.emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SylvainLyve&utm_code=LYVE\n\nCollaboration commerciale \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Antares Studio\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage ( et id\u00e9es Facebook ) : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nProduction : Anaelle Le Magorou\nVignette : Quentin Legac\n\nMerci au circuit de Folembray pour leur accueil\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#FREINAMAIN #CAFAITQUOI #INCENDIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zncXM46iJ8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "GP EXPLORER",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "rouler avec le frein \u00e0 main",
                    "caler 100 fois",
                    "caller 100 fois d'affil\u00e9e",
                    "caler en voiture",
                    "caler voiture",
                    "couper le contact en roulant",
                    "\u00e9teindre voiture en roulant",
                    "rouler avec 1 cylindre",
                    "mettre le frein \u00e0 main en roulant",
                    "test voiture",
                    "passer en P",
                    "P en roulant",
                    "sylvain lyve frein \u00e0 main",
                    "roues de bus",
                    "nid de poule",
                    "100 tonnes"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROULER avec le FREIN \u00c0 MAIN \u00e0 FOND : \u00e7a fait quoi ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Emma pour leur soutien :  10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 avec le code LYVE\n\ud83d\udc49 https://www.emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=SylvainLyve&utm_code=LYVE\n\nCollaboration commerciale \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Antares Studio\nMontage sponso : Romain Desveaux\nImage ( et id\u00e9es Facebook ) : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nProduction : Anaelle Le Magorou\nVignette : Quentin Legac\n\nMerci au circuit de Folembray pour leur accueil\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#FREINAMAIN #CAFAITQUOI #INCENDIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "746986",
                "likeCount": "70385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4glMz4b7YycMnNu8DimIyFxxVs",
            "id": "TBTbe91e6x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking album",
                    "Soolking paroles",
                    "Soolking parole",
                    "Soolking lyrics",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "besame",
                    "guerilla",
                    "niska",
                    "naps",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "clip casanova",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sch",
                    "soolking sch clip",
                    "soolking tiki taka",
                    "Soolking ft. Ninho",
                    "Ninho",
                    "Soolking Ninho C'est Fort",
                    "Ninho c'est fort",
                    "Soolking Ninho Clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                    "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1276340",
                "likeCount": "44240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S7cyq37bu4HfZta197rdFZWfLO0",
            "id": "M2WTUoy4y6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T03:59:07Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6082846",
                "likeCount": "507403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QeIprmweIge9Re7BHfOpsQalsLQ",
            "id": "ocPKgyakEiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:33:29Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "Je vous dis toute la v\u00e9rit\u00e9 (ma plus longue FAQ)",
                "description": "Pr\u00e9commandez ma BD ici \u27a1\ufe0f https://www.lepireguide.com\n\nLa meilleure vid\u00e9o de ma cha\u00eene \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=fXgVdsswUsQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je vous dis toute la v\u00e9rit\u00e9 (ma plus longue FAQ)",
                    "description": "Pr\u00e9commandez ma BD ici \u27a1\ufe0f https://www.lepireguide.com\n\nLa meilleure vid\u00e9o de ma cha\u00eene \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=fXgVdsswUsQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "794311",
                "likeCount": "60985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EfbcarmIoAv5CQBU3llrVAE2374",
            "id": "m9CK85VAH4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T18:59:37Z",
                "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA",
                "title": "Anne-Sophie Lapix fait ses adieux au journal de 20h",
                "description": ".\ud83e\udd79\ud83d\udcfa Ce soir, Anne-Sophie Lapix pr\u00e9sentait son dernier JT20h apr\u00e8s 8 ans d'antenne. MERCI !\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#jt20h #fannesophielapix #television #emotion #information ##info",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m9CK85VAH4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "franceinfo",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anne-Sophie Lapix fait ses adieux au journal de 20h",
                    "description": ".\ud83e\udd79\ud83d\udcfa Ce soir, Anne-Sophie Lapix pr\u00e9sentait son dernier JT20h apr\u00e8s 8 ans d'antenne. MERCI !\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#jt20h #fannesophielapix #television #emotion #information ##info"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139184",
                "likeCount": "1513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JNTJsgZeE1gE8kMYMQI974tDg5M",
            "id": "sFvW_GIJ9L0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:01:37Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES MAISONS #5",
                "description": "On react aux pires maisons qu'on a trouv\u00e9 sur reddit\nD\u00e9couvrez votre histoire familiale gr\u00e2ce \u00e0 MyHeritage \u25b6\ufe0f https://bit.ly/WankilStudio_MH\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMontage spot Eliasterclass\nMiniature par Terracid\nMontage par Fistero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFvW_GIJ9L0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "maison",
                    "react",
                    "reddit",
                    "pires",
                    "appart"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AUX PIRES MAISONS #5",
                    "description": "On react aux pires maisons qu'on a trouv\u00e9 sur reddit\nD\u00e9couvrez votre histoire familiale gr\u00e2ce \u00e0 MyHeritage \u25b6\ufe0f https://bit.ly/WankilStudio_MH\n\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nCollaboration commerciale\nMontage spot Eliasterclass\nMiniature par Terracid\nMontage par Fistero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735559",
                "likeCount": "52370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "evzY7TlI6q_VbmTIXDmK6teIYco",
            "id": "i9Dv-E90Hiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:17:44Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "maintenant vous savez tout",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nEn cliquant sur l\u2019un des liens ci-dessous, un gommage corps\nnourrissant est offert d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology : \nCr\u00e8me visage 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/3SJFip0\nLe stick solaire SPF50 : https://bit.ly/3TmQYy4\nS\u00e9rum teint\u00e9 : https://bit.ly/3TlAWVe\nL\u2019huile \u00e0 l\u00e8vres teint\u00e9e : https://bit.ly/43ZkHCo\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "vlog",
                    "sport",
                    "routine sport",
                    "move with nicole",
                    "pilate",
                    "routine pilate",
                    "petit dej",
                    "morning routine",
                    "anniversaire",
                    "beyonc\u00e9",
                    "concert",
                    "get ready",
                    "dior",
                    "cadeau"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "maintenant vous savez tout",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nEn cliquant sur l\u2019un des liens ci-dessous, un gommage corps\nnourrissant est offert d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology : \nCr\u00e8me visage 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/3SJFip0\nLe stick solaire SPF50 : https://bit.ly/3TmQYy4\nS\u00e9rum teint\u00e9 : https://bit.ly/3TlAWVe\nL\u2019huile \u00e0 l\u00e8vres teint\u00e9e : https://bit.ly/43ZkHCo\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252482",
                "likeCount": "13245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3HY8eGaHonc0qhzx3I9rum1MBpo",
            "id": "ApP_ZwCTO4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:50:46Z",
                "channelId": "UCBZiV7nzkE4jzk8uEqhZwqA",
                "title": "MrBeast: La V\u00e9rit\u00e9 Derri\u00e8re Le SCANDALE Autour De Cette Vid\u00e9o Jug\u00e9e PROBL\u00c9MATIQUE",
                "description": "Merci beaucoup \u00e0 Holzkern d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur leur catalogue avec le code GIBSY15 : http://www.holzkern.com/sirgisby\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#mrbeast #mrbeastshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApP_ZwCTO4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gisby",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir gisby",
                    "analyse",
                    "mrbeast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast: La V\u00e9rit\u00e9 Derri\u00e8re Le SCANDALE Autour De Cette Vid\u00e9o Jug\u00e9e PROBL\u00c9MATIQUE",
                    "description": "Merci beaucoup \u00e0 Holzkern d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur leur catalogue avec le code GIBSY15 : http://www.holzkern.com/sirgisby\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#mrbeast #mrbeastshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64195",
                "likeCount": "4374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZO10XMSnOm5mwNSvPv8StxdX7Bg",
            "id": "8YiR9v3sOpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:00:12Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3017507",
                "likeCount": "529564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJDQwZ8DvjyIZ11GvEU8k5RkwPw",
            "id": "C7wa_d440IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UCi7TehIHH5f6DxS8UP6qPhA",
                "title": "Hellfest 2025 - Official Aftermovie",
                "description": "Thank you Hellbangers, see you next year ! \n\nHellfest 2026 - 18 / 21 June\n\n---\n\nUNE PRODUCTION CLACK \n\nR\u00e9alisation\nKevin Charvot\n\nProducteur\nValentin Beauvineau\n\nDirectrice de production\nC\u00e9cile Roucher\n\nCadreurs\n\u00c9tienne Blanchard, Guillaume Quincy, Theotime Massart, S\u00e9bastien Vall\u00e9e, Axel Vanlerberghe, William Vogenhauer\n\nDronistes\nLouis Boureau, Vincent Roger\n\nMontage Aftermovie\nKevin Charvot, Thibaut Garcia\n\nMontage R\u00e9els / Recap Day\nArnaud Augst \n\nAssistante Monteuse\nYouna Floc\u2019h\n\nMusiques\nTurnstile - Never Enough\nSpiritbox - Soft Pine\nAlcest - Enfant De La Lune\nLinkin Park - Heavy Is The Crown\n\nPrestataires Mat\u00e9riel\nMateriel.net, f/44 Location, Location Cam\u00e9raman, Les Docks du Film, Tangi Le Bigot, Romain Charrier \n\n\u2014 \n\nHELLFEST PRODUCTIONS\n\nPr\u00e9sident \nMohamed Bahnas\n\nDirection G\u00e9n\u00e9rale\nBenjamin Barbaud \n\nProgrammation \nBenjamin Barbaud - Yoann Le Nev\u00e9 - Christie Medina-Gonzalez - Eric Perrin\n\nAdministration\nCamille Fauchet - Bastien Le Gall - Etienne Nabat - Aur\u00e9lie Brachu - Damien Prunier\n\nArtistique\nChristie Medina-Gonzalez - Pierre Marie Chatal - David Auffray - C\u00e9line Poulain - Elia Gonelle - Shady Bennani Zeroual\n\nBilletterie / Cashless / Restauration\nAna\u00efs Brossaud-Dozoul - Zo\u00e9 Giraudet\n\nPartenariat / M\u00e9c\u00e9nat / B\u00e9n\u00e9volat \nYoann Le Nev\u00e9 - Elisa Ganachaud - Lilou Terrien\n\nRSO\nCindy Pajot\n\nCommunication\nEric Perrin - Alphonse  Jourdain - Gr\u00e9gory Pechier - Corinne Larre - Coline Lebert\n\nMerchandising\nRomain Le Discot - Guillaume Delautre\n\nTechnique\nGuillaume Le Pit - Vikthor Lauran\u00e7on - Guillaume Dautais - Ma\u00ebl Blanquet - Lucas Perrein - Yoan Forget - Oscar Blavot - Jean-Fran\u00e7ois Krolik - Valentin Beauvineau - Romain Piot - James Feret - Samia Redjala - Lucile Delacavefer - Chlo\u00e9 Lizen\n\n\u2014---\n\nUn grand merci \u00e0 nos nombreux b\u00e9n\u00e9voles, intermittents du spectacle, salari\u00e9s, partenaires, prestataires et m\u00e9c\u00e8nes du festival\n\n\n#hellfest #france #metal #festival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7wa_d440IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hellfest Open Air Festival",
                "tags": [
                    "hellfest",
                    "festival",
                    "metal",
                    "france",
                    "heavy metal",
                    "linkin park",
                    "korn",
                    "muse",
                    "scorpions"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hellfest 2025 - Official Aftermovie",
                    "description": "Thank you Hellbangers, see you next year ! \n\nHellfest 2026 - 18 / 21 June\n\n---\n\nUNE PRODUCTION CLACK \n\nR\u00e9alisation\nKevin Charvot\n\nProducteur\nValentin Beauvineau\n\nDirectrice de production\nC\u00e9cile Roucher\n\nCadreurs\n\u00c9tienne Blanchard, Guillaume Quincy, Theotime Massart, S\u00e9bastien Vall\u00e9e, Axel Vanlerberghe, William Vogenhauer\n\nDronistes\nLouis Boureau, Vincent Roger\n\nMontage Aftermovie\nKevin Charvot, Thibaut Garcia\n\nMontage R\u00e9els / Recap Day\nArnaud Augst \n\nAssistante Monteuse\nYouna Floc\u2019h\n\nMusiques\nTurnstile - Never Enough\nSpiritbox - Soft Pine\nAlcest - Enfant De La Lune\nLinkin Park - Heavy Is The Crown\n\nPrestataires Mat\u00e9riel\nMateriel.net, f/44 Location, Location Cam\u00e9raman, Les Docks du Film, Tangi Le Bigot, Romain Charrier \n\n\u2014 \n\nHELLFEST PRODUCTIONS\n\nPr\u00e9sident \nMohamed Bahnas\n\nDirection G\u00e9n\u00e9rale\nBenjamin Barbaud \n\nProgrammation \nBenjamin Barbaud - Yoann Le Nev\u00e9 - Christie Medina-Gonzalez - Eric Perrin\n\nAdministration\nCamille Fauchet - Bastien Le Gall - Etienne Nabat - Aur\u00e9lie Brachu - Damien Prunier\n\nArtistique\nChristie Medina-Gonzalez - Pierre Marie Chatal - David Auffray - C\u00e9line Poulain - Elia Gonelle - Shady Bennani Zeroual\n\nBilletterie / Cashless / Restauration\nAna\u00efs Brossaud-Dozoul - Zo\u00e9 Giraudet\n\nPartenariat / M\u00e9c\u00e9nat / B\u00e9n\u00e9volat \nYoann Le Nev\u00e9 - Elisa Ganachaud - Lilou Terrien\n\nRSO\nCindy Pajot\n\nCommunication\nEric Perrin - Alphonse  Jourdain - Gr\u00e9gory Pechier - Corinne Larre - Coline Lebert\n\nMerchandising\nRomain Le Discot - Guillaume Delautre\n\nTechnique\nGuillaume Le Pit - Vikthor Lauran\u00e7on - Guillaume Dautais - Ma\u00ebl Blanquet - Lucas Perrein - Yoan Forget - Oscar Blavot - Jean-Fran\u00e7ois Krolik - Valentin Beauvineau - Romain Piot - James Feret - Samia Redjala - Lucile Delacavefer - Chlo\u00e9 Lizen\n\n\u2014---\n\nUn grand merci \u00e0 nos nombreux b\u00e9n\u00e9voles, intermittents du spectacle, salari\u00e9s, partenaires, prestataires et m\u00e9c\u00e8nes du festival\n\n\n#hellfest #france #metal #festival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51517",
                "likeCount": "1010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eECJFdDP_eXpG-8vYmusknI4J_Y",
            "id": "H_Nx8F3wWG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:00:27Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Le vase d'Arnaud l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Tout \u00e7a pour \u00e7a, Arnaud Tsamere ?!\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le vase d'Arnaud l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Tout \u00e7a pour \u00e7a, Arnaud Tsamere ?!\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213691",
                "likeCount": "8495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cot0JmWcSuR_vkK0xUaf4S_VsVw",
            "id": "NK3uSXlan-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:40Z",
                "channelId": "UC4ii4_aeS8iOFzsHuhJTq2w",
                "title": "10 Ans \u00e0 Fumer la Clope \u00c9lectronique : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                "description": "\ud83d\udcda G\u00e9rez votre business facilement avec ODOO !\n\ud83d\udc49 https://www.odoo.com/r/mHcg \n\nAvec l\u2019appli Projet, suivez vos t\u00e2ches, collaborez efficacement et centralisez tout au m\u00eame endroit.\n\ud83c\udf81 1\u00e8re application gratuite \u00e0 vie, avec h\u00e9bergement et support inclus !\n\nVous voyez s\u00fbrement la clope \u00e9lectronique comme une alternative plus saine \u00e0 la cigarette ! Mais encore aujourd'hui c\u2019est un objet myst\u00e9rieux et plein de clich\u00e9s\u2026 \nVous avez d\u00fb entendre parler de risques d\u2019addiction, d\u2019explosions, et m\u00eame de cancers ?! Mais qu\u2019est-ce qui est vrai dans tout \u00e7a ? \nDans cette vid\u00e9o, le vous r\u00e9v\u00e8le toutes les cons\u00e9quences de fumer la cigarette \u00e9lectronique pendant 10 ans ! \n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Quentin Lacheray\nMonteur : Kevin Angius et Thomas Court\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa ( @ElieLou )\n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1EfpjmKTu-cq9RJYL2uoI6LjR3joz61ufHczuN0tQPMk/edit?usp=sharing \n\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NK3uSXlan-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poisson F\u00e9cond",
                "tags": [
                    "poisson f\u00e9cond",
                    "conte f\u00e9cond",
                    "\u00e7a fait quoi",
                    "fumer",
                    "cigarette",
                    "electronique",
                    "clope",
                    "10 ans"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 Ans \u00e0 Fumer la Clope \u00c9lectronique : \u00c7A FAIT QUOI ?!",
                    "description": "\ud83d\udcda G\u00e9rez votre business facilement avec ODOO !\n\ud83d\udc49 https://www.odoo.com/r/mHcg \n\nAvec l\u2019appli Projet, suivez vos t\u00e2ches, collaborez efficacement et centralisez tout au m\u00eame endroit.\n\ud83c\udf81 1\u00e8re application gratuite \u00e0 vie, avec h\u00e9bergement et support inclus !\n\nVous voyez s\u00fbrement la clope \u00e9lectronique comme une alternative plus saine \u00e0 la cigarette ! Mais encore aujourd'hui c\u2019est un objet myst\u00e9rieux et plein de clich\u00e9s\u2026 \nVous avez d\u00fb entendre parler de risques d\u2019addiction, d\u2019explosions, et m\u00eame de cancers ?! Mais qu\u2019est-ce qui est vrai dans tout \u00e7a ? \nDans cette vid\u00e9o, le vous r\u00e9v\u00e8le toutes les cons\u00e9quences de fumer la cigarette \u00e9lectronique pendant 10 ans ! \n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\ud83d\udc80 Ma cha\u00eene d'horreur CONTE FECOND : https://tinyurl.com/27dxvnd8\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 :\nR\u00e9dacteur : Quentin Lacheray\nMonteur : Kevin Angius et Thomas Court\nIllustrateur : Lili alias le Crayon d'Ali\nMiniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia )\nResponsable de la cha\u00eene : Elsa ( @ElieLou )\n\nLes sources : https://docs.google.com/document/d/1EfpjmKTu-cq9RJYL2uoI6LjR3joz61ufHczuN0tQPMk/edit?usp=sharing \n\n\nSi tu veux nous \u00e9crire : contactpf@khundar.com\nMon mail pour les contacts professionnels uniquement : poissonfecond@khundar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206789",
                "likeCount": "9788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7OusRHEsvmo8dGGekvlSdUbj-L4",
            "id": "Irl24CAj-nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:14Z",
                "channelId": "UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ",
                "title": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 D\u00e9cembre",
                "description": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 d\u00e9cembre (Clip Officiel)\n\nId\u00e9e Original de Franglish\nR\u00e9aliser par Maxime Fourmont\n\nAlbum & mixtape AURA x G-WAVE disponibles : https://franglish.bfan.link/auragwave\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n#Franglish #D\u00e9cembre\u00e0D\u00e9cembre #AURA #GWAVE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Irl24CAj-nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franglish",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 D\u00e9cembre",
                    "description": "Franglish - D\u00e9cembre \u00e0 d\u00e9cembre (Clip Officiel)\n\nId\u00e9e Original de Franglish\nR\u00e9aliser par Maxime Fourmont\n\nAlbum & mixtape AURA x G-WAVE disponibles : https://franglish.bfan.link/auragwave\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n#Franglish #D\u00e9cembre\u00e0D\u00e9cembre #AURA #GWAVE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76053",
                "likeCount": "5616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ohc63KsgFbfNqbYDx1H6mF9Cpyo",
            "id": "ApDj545hW1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:12:56Z",
                "channelId": "UCneIjVENbHmjVaep4-5Yq8Q",
                "title": "GUESS MY RANK 10 MES VIEWERS SONT TOUS FOUS \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApDj545hW1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fugu",
                "tags": [
                    "Valorantfr",
                    "valorant fr",
                    "valorant best of",
                    "valorant best moments",
                    "valorant clips fr",
                    "valorant fugu",
                    "fugu fps",
                    "valorant settings",
                    "fugu settings",
                    "fugu valorant",
                    "fugu shorts",
                    "fugu short",
                    "fugu tiktok",
                    "tiktok fugu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GUESS MY RANK 10 MES VIEWERS SONT TOUS FOUS \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udd34\u2794 \ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \u25ba https://www.twitch.tv/fugu_fps\n\ud83d\udcf8\u2794 \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0c \u25ba https://www.instagram.com/fugu_fps/\n\ud83d\udc26\u2794 \ud835\udc13\ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11 \u25ba https://twitter.com/fugu_fps\n\ud83d\udcac\u2794 \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc03 \u25ba https://discord.gg/fugu\n\nChaine secondaire: https://www.youtube.com/@FUGUTV/videos\n\nContact: fugu@cescoagency.com\n\nMonteur: https://x.com/Asso__o\nMiniature : https://x.com/Rahezz_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97491",
                "likeCount": "7630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HrBVoX5udHQtY4Fu0e_KM2K9VLQ",
            "id": "35HYy4pDzmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:00:11Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ALLDAY PROJECT - FAMOUS #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.894 | Mnet 250626 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.894\n\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8 - \ud398\uc774\uba38\uc2a4 (ALLDAY PROJECT - FAMOUS)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "ALLDAYPROJECT",
                    "FAMOUS",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                    "\ud398\uc774\uba38\uc2a4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ALLDAY PROJECT - FAMOUS #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.894 | Mnet 250626 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.894\n\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8 - \ud398\uc774\uba38\uc2a4 (ALLDAY PROJECT - FAMOUS)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2084247",
                "likeCount": "103230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Gor62HScScN4Xu713c3PDWFZec",
            "id": "n4M5gEpG3WI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:57:52Z",
                "channelId": "UCAoUBng0Mfu0qn4lPimS6MA",
                "title": "Une arnaque indienne dans nos \u00e9coles\u00a0? ENQU\u00caTE",
                "description": "\ud83d\udd25 Pour tester Nextory gratuitement et sans engagement, et participer au financement des prochaines vid\u00e9os, c'est par ici \ud83d\ude09 http://nextory.fr/gmilgram45  Mes conseils d'audio book \ud83d\udc49 L'univers \u00e0 port\u00e9e de main (vulgarisation scientifique), Apocalypse cognitive (passionnant essai, th\u00e8mes : d\u00e9sinformation, complotisme, cerveau, psychologie sociale),  L'\u00e9l\u00e9gance du h\u00e9risson (roman).\n\n\ud83d\udc4d Pour me soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/g-milgram\n\ud83e\udd19 Pour me soutenir sur Patreon : https://www.patreon.com/GMilgram\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Le discord des abonn\u00e9s (autog\u00e9r\u00e9!) : https://discord.gg/Ds7MeFAvTf\n\ud83d\udd90 Ma chaine secondaire (musiques et vid\u00e9os \u00e0 la cool) : https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ\n\u2709\ufe0f Contact pro : gmilgram.contact@gmail.com\n\ud83d\udfe2 Mon twitter : https://twitter.com/GGmilgram\n\ud83d\udfe6 Je suis aussi sur Bluesky @gmilgram.bsky.social\n\ud83d\udd35 Ma page Facebook :  https://www.facebook.com/GGMilgram\n\nUne nouvelle formation pour les enfants de 5 \u00e0 15 ans arrive en France. D\u00e9j\u00e0 bien implant\u00e9e en Inde et aux USA, cette formation promet de r\u00e9v\u00e9ler le PLEIN POTENTIEL de votre enfant. Son nom\u00a0: Brighter Minds. Sa promesse\u00a0: votre enfant va tellement devenir un g\u00e9nie qu'il sera capable de reconna\u00eetre les couleurs et m\u00eame de lire...sans utiliser ses yeux. Oui. Si. La formation souhaite conqu\u00e9rir les \u00e9coles fran\u00e7aises. Voici son histoire.\n\n\ud83d\udcfa Les extraits utilis\u00e9s sont tir\u00e9es de ces vid\u00e9os :\n- Brighter Minds \u00e0 l'\u00e9cole, Institut Brighter Minds France\n- Alicia Fest Kindler au 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation, Institut Brighter Minds France\n- Brighter Minds, c'est quoi, IBMF\n- Ces enfants lisent les yeux ferm\u00e9,  REVHEALING\n- Le programme Brighter minds, Alicia Fest\n- Eveiller son intuition, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds de Mai\u0308na, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds d'Isaac, IBMF\n- 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation 2023 \n- Truth Vs Falsehood -David Hawkins, Nightingale Conant\n- Dr. David R. Hawkins, Veritas Publishing\n- Dr. David Hawkins: Transcending Obstacles, Veritas Publishing\n-  How to get truthful Yes and No answers from the Universe, Couchchick\n- Vid\u00e9os publi\u00e9es sur les chaines Youtube \"Kamlesh Daaji\" et \"heartfulness\"'\n\nMusiques : compositions maison, \u00e0 retrouver sur ma chaine secondaire https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4M5gEpG3WI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G Milgram",
                "tags": [
                    "Midbrain",
                    "activation",
                    "escroquerie",
                    "d\u00e9bunk",
                    "science",
                    "z\u00e9t\u00e9tique",
                    "Montessori",
                    "Inde",
                    "Alicia",
                    "Fest",
                    "Kindler"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une arnaque indienne dans nos \u00e9coles\u00a0? ENQU\u00caTE",
                    "description": "\ud83d\udd25 Pour tester Nextory gratuitement et sans engagement, et participer au financement des prochaines vid\u00e9os, c'est par ici \ud83d\ude09 http://nextory.fr/gmilgram45  Mes conseils d'audio book \ud83d\udc49 L'univers \u00e0 port\u00e9e de main (vulgarisation scientifique), Apocalypse cognitive (passionnant essai, th\u00e8mes : d\u00e9sinformation, complotisme, cerveau, psychologie sociale),  L'\u00e9l\u00e9gance du h\u00e9risson (roman).\n\n\ud83d\udc4d Pour me soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/g-milgram\n\ud83e\udd19 Pour me soutenir sur Patreon : https://www.patreon.com/GMilgram\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Le discord des abonn\u00e9s (autog\u00e9r\u00e9!) : https://discord.gg/Ds7MeFAvTf\n\ud83d\udd90 Ma chaine secondaire (musiques et vid\u00e9os \u00e0 la cool) : https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ\n\u2709\ufe0f Contact pro : gmilgram.contact@gmail.com\n\ud83d\udfe2 Mon twitter : https://twitter.com/GGmilgram\n\ud83d\udfe6 Je suis aussi sur Bluesky @gmilgram.bsky.social\n\ud83d\udd35 Ma page Facebook :  https://www.facebook.com/GGMilgram\n\nUne nouvelle formation pour les enfants de 5 \u00e0 15 ans arrive en France. D\u00e9j\u00e0 bien implant\u00e9e en Inde et aux USA, cette formation promet de r\u00e9v\u00e9ler le PLEIN POTENTIEL de votre enfant. Son nom\u00a0: Brighter Minds. Sa promesse\u00a0: votre enfant va tellement devenir un g\u00e9nie qu'il sera capable de reconna\u00eetre les couleurs et m\u00eame de lire...sans utiliser ses yeux. Oui. Si. La formation souhaite conqu\u00e9rir les \u00e9coles fran\u00e7aises. Voici son histoire.\n\n\ud83d\udcfa Les extraits utilis\u00e9s sont tir\u00e9es de ces vid\u00e9os :\n- Brighter Minds \u00e0 l'\u00e9cole, Institut Brighter Minds France\n- Alicia Fest Kindler au 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation, Institut Brighter Minds France\n- Brighter Minds, c'est quoi, IBMF\n- Ces enfants lisent les yeux ferm\u00e9,  REVHEALING\n- Le programme Brighter minds, Alicia Fest\n- Eveiller son intuition, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds de Mai\u0308na, IBMF\n- L'expe\u0301rience Brighter Minds d'Isaac, IBMF\n- 5\u00e8me Congr\u00e8s Innovation en \u00c9ducation 2023 \n- Truth Vs Falsehood -David Hawkins, Nightingale Conant\n- Dr. David R. Hawkins, Veritas Publishing\n- Dr. David Hawkins: Transcending Obstacles, Veritas Publishing\n-  How to get truthful Yes and No answers from the Universe, Couchchick\n- Vid\u00e9os publi\u00e9es sur les chaines Youtube \"Kamlesh Daaji\" et \"heartfulness\"'\n\nMusiques : compositions maison, \u00e0 retrouver sur ma chaine secondaire https://www.youtube.com/channel/UCggOl0IoeNDOfFgJ8VkwqJQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202465",
                "likeCount": "21388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "264hIljYsXInWVWxm6TjOm8e4_w",
            "id": "zk8QaXzthrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature Expansion Pack | Official Gameplay Trailer",
                "description": "Pre-order The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack*, available July 10: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack Order now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**; the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home. \n \nChase wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack  \n \nGet ready to live surrounded by the magic of nature! With the Natural Living Skill, Sims can meet their needs outdoors without beds or plumbing. This'll be uncomfortable at first, but Sims will find themselves feeling more at home in nature as they improve the skill. Sleeping on the ground, relieving themselves in Privy Bushes, and eating food they find while Foraging are some of the ways Sims can meet their needs out among the trees. \n \nThis wonderous world is also home to Fairy Sims. Fairies have stunning wings and can develop fantastical abilities that let them nurture plants, change the moods of others, and a whole lot more. A kindly Fairy might improve a Sim's luck, while one that's feeling mischievous might bestow an Ailment. Fairies also produce Fairy Dust, which any Sim can use to enchant plants or bring Gnomes to life. Fairy Dust can also be found in the world. \n \nAnother way for any Sim to get a taste of the mystical is through the Apothecary Skill, which allows you to craft useful Elixirs as well as Cures for Ailments. Ailments happen when Sims are unbalanced, and the effects are not always negative but they can be quite curious. For example, one Ailment will attract tons of Gnomes to the afflicted Sim's lot and another improves a Sim's luck by leeching good luck from everyone around them. \n \nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n \n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n \n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zk8QaXzthrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4",
                    "The Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sim Fairies",
                    "Fairy Sims"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature Expansion Pack | Official Gameplay Trailer",
                    "description": "Pre-order The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack*, available July 10: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack Order now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**; the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home. \n \nChase wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack  \n \nGet ready to live surrounded by the magic of nature! With the Natural Living Skill, Sims can meet their needs outdoors without beds or plumbing. This'll be uncomfortable at first, but Sims will find themselves feeling more at home in nature as they improve the skill. Sleeping on the ground, relieving themselves in Privy Bushes, and eating food they find while Foraging are some of the ways Sims can meet their needs out among the trees. \n \nThis wonderous world is also home to Fairy Sims. Fairies have stunning wings and can develop fantastical abilities that let them nurture plants, change the moods of others, and a whole lot more. A kindly Fairy might improve a Sim's luck, while one that's feeling mischievous might bestow an Ailment. Fairies also produce Fairy Dust, which any Sim can use to enchant plants or bring Gnomes to life. Fairy Dust can also be found in the world. \n \nAnother way for any Sim to get a taste of the mystical is through the Apothecary Skill, which allows you to craft useful Elixirs as well as Cures for Ailments. Ailments happen when Sims are unbalanced, and the effects are not always negative but they can be quite curious. For example, one Ailment will attract tons of Gnomes to the afflicted Sim's lot and another improves a Sim's luck by leeching good luck from everyone around them. \n \nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n \n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n \n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269623",
                "likeCount": "21433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qodGgr6KiwTIFRCokfzBHBAF2pw",
            "id": "w8I_fYUo1ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:37Z",
                "channelId": "UCwN8BKJckcG5wuHx-_x3FzA",
                "title": "SOS Brevet Histoire-G\u00e9o : 15 min pour tout revoir avant l\u2019\u00e9preuve \ud83d\udcda\ud83d\udd25",
                "description": "\ud83d\udcda Une vid\u00e9o = tout le programme de 3e r\u00e9sum\u00e9 de fa\u00e7on claire, rapide et ludique !\n\n\u2705 Parfait pour le dernier sprint avant le brevet\n\u2705 Histoire, g\u00e9ographie, EMC : les notions cl\u00e9s en un clin d\u2019\u0153il\n\u2705 Id\u00e9al si tu veux tout revoir sans stresser\n\ud83c\udfaf Bonus : une phrase accrocheuse \u00e0 chaque d\u00e9but de capsule \u2013 \u00ab 1 jour, 1 r\u00e9vision \u00bb !\n\n\ud83d\udcac Tu peux mettre pause, prendre des notes ou refaire la vid\u00e9o plusieurs fois !\nEt si tu veux t\u2019\u00e9valuer, un quiz t\u2019attend sur la cha\u00eene \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\ud83d\udca5 Bonne chance pour le brevet, tu vas g\u00e9rer \ud83d\udcaa\n\n#R\u00e9visionBrevet #Brevet2025 #HistoireG\u00e9o3e #EMC #R\u00e9visionsExpress #BrevetDesColl\u00e8ges #R\u00e9ussirLeBrevet #1Jour1R\u00e9vision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8I_fYUo1ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Histoire d\u2019une prof \ud83c\udf0d ",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOS Brevet Histoire-G\u00e9o : 15 min pour tout revoir avant l\u2019\u00e9preuve \ud83d\udcda\ud83d\udd25",
                    "description": "\ud83d\udcda Une vid\u00e9o = tout le programme de 3e r\u00e9sum\u00e9 de fa\u00e7on claire, rapide et ludique !\n\n\u2705 Parfait pour le dernier sprint avant le brevet\n\u2705 Histoire, g\u00e9ographie, EMC : les notions cl\u00e9s en un clin d\u2019\u0153il\n\u2705 Id\u00e9al si tu veux tout revoir sans stresser\n\ud83c\udfaf Bonus : une phrase accrocheuse \u00e0 chaque d\u00e9but de capsule \u2013 \u00ab 1 jour, 1 r\u00e9vision \u00bb !\n\n\ud83d\udcac Tu peux mettre pause, prendre des notes ou refaire la vid\u00e9o plusieurs fois !\nEt si tu veux t\u2019\u00e9valuer, un quiz t\u2019attend sur la cha\u00eene \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\ud83d\udca5 Bonne chance pour le brevet, tu vas g\u00e9rer \ud83d\udcaa\n\n#R\u00e9visionBrevet #Brevet2025 #HistoireG\u00e9o3e #EMC #R\u00e9visionsExpress #BrevetDesColl\u00e8ges #R\u00e9ussirLeBrevet #1Jour1R\u00e9vision"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51124",
                "likeCount": "2326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IcZLQSCcAUO-n_MkKaiE9BtOWx0",
            "id": "sdPlkUZE98I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:38:56Z",
                "channelId": "UCWeGmNiIrrqcDYdLh9sjVDg",
                "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Bande-annonce officielle (VF) | Marvel",
                "description": "Dans 4 semaines, d\u00e9couvrez Les 4 Fantastiques : Premiers pas au cin\u00e9ma. \n \n#Les4Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma. R\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant !\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #Marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel FR",
                "tags": [
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Films Marvel",
                    "bande annonce",
                    "vf",
                    "french version",
                    "french",
                    "dubbed",
                    "trailer",
                    "les quatre fantastiques",
                    "fantastic four",
                    "MCU",
                    "johnny storm",
                    "jane storm",
                    "reed richard",
                    "pedro pascal",
                    "vanessa kirby",
                    "joseph quinn",
                    "la chose",
                    "les 4 fantastiques",
                    "bande-annonce VF",
                    "bande-annonce les 4 fantastiques"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Bande-annonce officielle (VF) | Marvel",
                    "description": "Dans 4 semaines, d\u00e9couvrez Les 4 Fantastiques : Premiers pas au cin\u00e9ma. \n \n#Les4Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma. R\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant !\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #Marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598450",
                "likeCount": "2498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CKlX8EYwT10qcj9eWqNOL9VZ36I",
            "id": "cWppAbqm9I8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T20:45:47Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "Keeping you obsessed with \"Your Idol\" from KPop Demon Hunters. Watch the movie on Netflix now.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nLyrics from this clip:\nI'LL BE YOUR IDOL\n\nKEEPING YOU IN CHECK\nKEEPING YOU OBSESSED\nPLAY ME ON REPEAT\n\ub05d\uc5c6\uc774\nIN YOUR HEAD\n\nANY TIME IT HURTS\nPLAY ANOTHER VERSE\nI CAN BE YOUR SANCTUARY\n\nKNOW I\u2019M THE ONLY ONE RIGHT NOW\nI WILL LOVE YOU MORE WHEN IT ALL BURNS DOWN\n\nMORE THAN POWER\nMORE THAN GOLD\nYEAH, YOU GAVE ME YOUR HEART\nNOW I\u2019M HERE FOR YOUR SOUL\n\nI\u2019M THE ONLY ONE WHO\u2019LL LOVE YOUR SINS\nFEEL THE WAY MY VOICE GETS UNDERNEATH YOUR SKIN\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHIN\u2019 TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nI CAN BE THE STAR YOU RELY ON\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nDON\u2019T YOU KNOW I\u2019M HERE TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYEAH, I'M ALL YOU NEED\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nUH, \ube5b\uc774\ub098\ub294 FAME\n\uacc4\uc18d \uc678\uccd0 I'M YOUR IDOL\nTHANK YOU FOR THE PAIN\nCAUSE IT GOT ME GOING VIRAL\nUH YUH, \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 FEVER\nMAKIN' YOU A BELIEVER\n\ub098\ub97c \uc704\ud574 \ub10c \uc874\uc7ac \ud558\ub294 \uc544\uc774\ub4e4\n\nLIVING IN YOUR MIND NOW\nTOO LATE CUZ YOU'RE MINE NOW\nI WILL MAKE YOU FREE\nWHEN YOU\u2019RE ALL PART OF ME\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHING TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nWATCH ME SET YOUR WORLD ON FIRE\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nNO ONE IS COMING TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYOU'RE DOWN ON YOUR KNEES\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "KPop Demon Hunters",
                    "Your Idol",
                    "Demons",
                    "Song",
                    "Clip"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "Keeping you obsessed with \"Your Idol\" from KPop Demon Hunters. Watch the movie on Netflix now.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nLyrics from this clip:\nI'LL BE YOUR IDOL\n\nKEEPING YOU IN CHECK\nKEEPING YOU OBSESSED\nPLAY ME ON REPEAT\n\ub05d\uc5c6\uc774\nIN YOUR HEAD\n\nANY TIME IT HURTS\nPLAY ANOTHER VERSE\nI CAN BE YOUR SANCTUARY\n\nKNOW I\u2019M THE ONLY ONE RIGHT NOW\nI WILL LOVE YOU MORE WHEN IT ALL BURNS DOWN\n\nMORE THAN POWER\nMORE THAN GOLD\nYEAH, YOU GAVE ME YOUR HEART\nNOW I\u2019M HERE FOR YOUR SOUL\n\nI\u2019M THE ONLY ONE WHO\u2019LL LOVE YOUR SINS\nFEEL THE WAY MY VOICE GETS UNDERNEATH YOUR SKIN\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHIN\u2019 TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nI CAN BE THE STAR YOU RELY ON\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nDON\u2019T YOU KNOW I\u2019M HERE TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYEAH, I'M ALL YOU NEED\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nUH, \ube5b\uc774\ub098\ub294 FAME\n\uacc4\uc18d \uc678\uccd0 I'M YOUR IDOL\nTHANK YOU FOR THE PAIN\nCAUSE IT GOT ME GOING VIRAL\nUH YUH, \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 FEVER\nMAKIN' YOU A BELIEVER\n\ub098\ub97c \uc704\ud574 \ub10c \uc874\uc7ac \ud558\ub294 \uc544\uc774\ub4e4\n\nLIVING IN YOUR MIND NOW\nTOO LATE CUZ YOU'RE MINE NOW\nI WILL MAKE YOU FREE\nWHEN YOU\u2019RE ALL PART OF ME\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHING TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nWATCH ME SET YOUR WORLD ON FIRE\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nNO ONE IS COMING TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYOU'RE DOWN ON YOUR KNEES\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2078212",
                "likeCount": "99468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fJXiFkhOExOrumcnjCHMMlyhbSU",
            "id": "HIipxBU9cBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T17:35:53Z",
                "channelId": "UCnnYqSNKKygemgmxC9PyLTw",
                "title": "GPT-5... ENFIN !",
                "description": "GPT-5 d\u00e9barque sur ChatGPT et on analyse tout \u00e7a ensemble \u2192 quelle est la date de sortie exacte ? Qui aura acc\u00e8s \u00e0 GPT-5 ? Quelles seront les grosses nouveaut\u00e9s GPT-5 ? Voici tout ce qu'il faut savoir sur la nouvelle IA d'OpenAI. Et en d\u00e9bat : GPT-5 sera une vraie r\u00e9volution ou une grosse d\u00e9ception ?\n\n\u2764\ufe0f MA FORMATION AUTOMATISER CHATGPT \u2192 https://offre.ludosln.net/formation-chatgpt \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\ude0d LES AVIS CLIENTS \u2192 https://fr.trustpilot.com/review/slnweb.net \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Retrouvez mes Ressources IA gratuites (Prompts, GPTs, Mini-Formations...) ici \u2192 https://offre.ludosln.net/ressources-ia \ud83d\udc48\n\n\u23f1 AU SOMMAIRE :\n\n0:00 - Le voil\u00e0... Enfin !\n0:38 - Date de Sortie GPT-5\n1:35 - Ma pr\u00e9diction (\u00e0 l'heure pr\u00e8s)\n3:49 - Le gros d\u00e9fi pour GPT-5\n5:07 - Un GPT-5 Ultra-s\u00e9curis\u00e9 ?\n5:52 - Comment acc\u00e9der \u00e0 GPT-5\n8:16 - Automatiser ChatGPT\n9:43 - La fin du s\u00e9lecteur\n10:34 - Les Agents IA sur GPT-5\n12:09 - Exemple d'Agent IA\n12:40 - 3 nouveaut\u00e9s GPT-5\n14:42 - R\u00e9volution ou D\u00e9ception ? Mon avis\n\n\u2764\ufe0f La vid\u00e9o \"La Meilleure IA du Monde est un \u00c9CHEC\" : https://youtu.be/sVNUtTwNxzA\n\n\ud83d\udcfc  TUTOS CHATGPT SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto pour bien utiliser ChatGPT en 2025 : https://youtu.be/YBIigdoPpLc\n\u25ab\ufe0f Tuto pour r\u00e9diger un bon Prompt en 2025 : https://youtu.be/KtRCp6LpF3U\n\u25ab\ufe0f Tuto cr\u00e9er des GPTs: https://youtu.be/MqdCmS7CRPQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Memory : https://youtu.be/sXShFWFI16w\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Custom Instructions : https://youtu.be/1MUL65_XLIU\n\u25ab\ufe0f Test ChatGPT Pro : https://youtu.be/dmI0Mhh9M9M\n\u25ab\ufe0f Tuto Playground OpenAI / Assistants : https://youtu.be/_XaLd46KMzQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Canvas : https://youtu.be/XYWlDGKr4GA\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT mode Auto-Pilote : https://youtu.be/6xK8Pc-C6k4\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Voice : https://youtu.be/8JLvBNWvqSk\n\u25ab\ufe0f Test Complet OpenAI SORA : https://youtu.be/BOkXhGBYOpk\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT 4o image generation : https://youtu.be/JRqI1ADSWEM\n\n\ud83d\udcfc  AUTRES FORMATIONS IA SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto Le Chat Mistral AI : https://youtu.be/PNGV9o_tsmQ\n\u25ab\ufe0f J'ai automatis\u00e9 ChatGPT, DeepSeek et Grok : https://youtu.be/PXTCChEtozo\n\u25ab\ufe0f J'ai branch\u00e9 ces 2 IA ensemble, c'est dingue : https://youtu.be/bMoHStBFLcI\n\u25ab\ufe0f Manus AI : test complet en exclu totale : https://youtu.be/-EVKzgnySkE\n\u25ab\ufe0f Tuto Bolt New AI : https://youtu.be/pHW7JYUY7WM\n\u25ab\ufe0f Formation IA de Google en version acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e : https://youtu.be/mFTNLy2_Gl8\n\u25ab\ufe0f Tuto NotebookLM : https://youtu.be/0b_-Y6fG0nY\n\u25ab\ufe0f Tuto QWEN AI : https://youtu.be/zE_dM7DwPQw\n\u25ab\ufe0f Cr\u00e9er une App avec ChatGPT et ces 3 IA : https://youtu.be/knO5RT4-DGc\n\n#ChatGPT #GPT5 #ChatGPT5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIipxBU9cBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ludo Salenne",
                "tags": [
                    "GPT 5",
                    "GPT-5",
                    "ChatGPT 5",
                    "Chat GPT 5",
                    "date sortie gpt 5",
                    "nouveaut\u00e9s chatgpt",
                    "nouveaut\u00e9s gpt 5",
                    "agents IA chatgpt",
                    "rumeurs GPT 5",
                    "chatgpt 5",
                    "sam altman",
                    "openai",
                    "ia chatgpt",
                    "nouveau chatgpt",
                    "nouveau gpt 5"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GPT-5... ENFIN !",
                    "description": "GPT-5 d\u00e9barque sur ChatGPT et on analyse tout \u00e7a ensemble \u2192 quelle est la date de sortie exacte ? Qui aura acc\u00e8s \u00e0 GPT-5 ? Quelles seront les grosses nouveaut\u00e9s GPT-5 ? Voici tout ce qu'il faut savoir sur la nouvelle IA d'OpenAI. Et en d\u00e9bat : GPT-5 sera une vraie r\u00e9volution ou une grosse d\u00e9ception ?\n\n\u2764\ufe0f MA FORMATION AUTOMATISER CHATGPT \u2192 https://offre.ludosln.net/formation-chatgpt \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\ude0d LES AVIS CLIENTS \u2192 https://fr.trustpilot.com/review/slnweb.net \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udc49 Retrouvez mes Ressources IA gratuites (Prompts, GPTs, Mini-Formations...) ici \u2192 https://offre.ludosln.net/ressources-ia \ud83d\udc48\n\n\u23f1 AU SOMMAIRE :\n\n0:00 - Le voil\u00e0... Enfin !\n0:38 - Date de Sortie GPT-5\n1:35 - Ma pr\u00e9diction (\u00e0 l'heure pr\u00e8s)\n3:49 - Le gros d\u00e9fi pour GPT-5\n5:07 - Un GPT-5 Ultra-s\u00e9curis\u00e9 ?\n5:52 - Comment acc\u00e9der \u00e0 GPT-5\n8:16 - Automatiser ChatGPT\n9:43 - La fin du s\u00e9lecteur\n10:34 - Les Agents IA sur GPT-5\n12:09 - Exemple d'Agent IA\n12:40 - 3 nouveaut\u00e9s GPT-5\n14:42 - R\u00e9volution ou D\u00e9ception ? Mon avis\n\n\u2764\ufe0f La vid\u00e9o \"La Meilleure IA du Monde est un \u00c9CHEC\" : https://youtu.be/sVNUtTwNxzA\n\n\ud83d\udcfc  TUTOS CHATGPT SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto pour bien utiliser ChatGPT en 2025 : https://youtu.be/YBIigdoPpLc\n\u25ab\ufe0f Tuto pour r\u00e9diger un bon Prompt en 2025 : https://youtu.be/KtRCp6LpF3U\n\u25ab\ufe0f Tuto cr\u00e9er des GPTs: https://youtu.be/MqdCmS7CRPQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Memory : https://youtu.be/sXShFWFI16w\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Custom Instructions : https://youtu.be/1MUL65_XLIU\n\u25ab\ufe0f Test ChatGPT Pro : https://youtu.be/dmI0Mhh9M9M\n\u25ab\ufe0f Tuto Playground OpenAI / Assistants : https://youtu.be/_XaLd46KMzQ\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Canvas : https://youtu.be/XYWlDGKr4GA\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT mode Auto-Pilote : https://youtu.be/6xK8Pc-C6k4\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT Voice : https://youtu.be/8JLvBNWvqSk\n\u25ab\ufe0f Test Complet OpenAI SORA : https://youtu.be/BOkXhGBYOpk\n\u25ab\ufe0f Tuto ChatGPT 4o image generation : https://youtu.be/JRqI1ADSWEM\n\n\ud83d\udcfc  AUTRES FORMATIONS IA SUR LA CHAINE :\n\n\u25ab\ufe0f Tuto Le Chat Mistral AI : https://youtu.be/PNGV9o_tsmQ\n\u25ab\ufe0f J'ai automatis\u00e9 ChatGPT, DeepSeek et Grok : https://youtu.be/PXTCChEtozo\n\u25ab\ufe0f J'ai branch\u00e9 ces 2 IA ensemble, c'est dingue : https://youtu.be/bMoHStBFLcI\n\u25ab\ufe0f Manus AI : test complet en exclu totale : https://youtu.be/-EVKzgnySkE\n\u25ab\ufe0f Tuto Bolt New AI : https://youtu.be/pHW7JYUY7WM\n\u25ab\ufe0f Formation IA de Google en version acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e : https://youtu.be/mFTNLy2_Gl8\n\u25ab\ufe0f Tuto NotebookLM : https://youtu.be/0b_-Y6fG0nY\n\u25ab\ufe0f Tuto QWEN AI : https://youtu.be/zE_dM7DwPQw\n\u25ab\ufe0f Cr\u00e9er une App avec ChatGPT et ces 3 IA : https://youtu.be/knO5RT4-DGc\n\n#ChatGPT #GPT5 #ChatGPT5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24824",
                "likeCount": "1135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H36-se_a_VLpMxWvNC_2mPqIXwA",
            "id": "k9VWiKEf7Fw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:35Z",
                "channelId": "UCwHTdU0WRYF8TRhqSij-2Rw",
                "title": "Je fais sauter... FLORENT MANAUDOU !",
                "description": "\ud83d\udc49 D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://shorturl.at/rIE2N \n- Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Marino5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re\ncommande ou \"MARINO\" pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes !\n\n \ud83c\udf0a Aujourd'hui, je mets Florent Manaudou au d\u00e9fi de r\u00e9aliser un plongeon extr\u00eame \u00e0 plus de 10 \u202fm\u00e8tres de haut ! En tant qu'ancienne athl\u00e8te olympique et professionnelle du cliff diving/cliff jumping, je vais l'accompagner pas \u00e0 pas pour l'aider \u00e0 repousser ses limites en toute s\u00e9curit\u00e9.\n\n\u26a0\ufe0f  ATTENTION : Le plongeon / Cliff jumping est un sport extr\u00eame et dangereux.\nCette performance a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par des professionnels, encadr\u00e9s par une \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e. Ne tentez jamais de reproduire cela sans supervision professionnelle.\n\n\ud83d\udc49 Si vous souhaitez en savoir plus sur le cliff diving et mes futurs d\u00e9fis, abonnez\u2011vous \u00e0 la cha\u00eene !\n\n\ud83d\udca5 Et dites\u2011moi en commentaire : qui aimeriez\u2011vous me voir faire sauter la prochaine fois\u202f? \ud83d\udc47\n\n\nImages : Laura Marino & @mathieubrulard1501 \nMontage : Mathieu \nMiniatures : Lucas & Anthony\n\n#cliffdiving #florentmanaudou #defi #sportextreme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9VWiKEf7Fw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laura Marino",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je fais sauter... FLORENT MANAUDOU !",
                    "description": "\ud83d\udc49 D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://shorturl.at/rIE2N \n- Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Marino5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re\ncommande ou \"MARINO\" pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes !\n\n \ud83c\udf0a Aujourd'hui, je mets Florent Manaudou au d\u00e9fi de r\u00e9aliser un plongeon extr\u00eame \u00e0 plus de 10 \u202fm\u00e8tres de haut ! En tant qu'ancienne athl\u00e8te olympique et professionnelle du cliff diving/cliff jumping, je vais l'accompagner pas \u00e0 pas pour l'aider \u00e0 repousser ses limites en toute s\u00e9curit\u00e9.\n\n\u26a0\ufe0f  ATTENTION : Le plongeon / Cliff jumping est un sport extr\u00eame et dangereux.\nCette performance a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par des professionnels, encadr\u00e9s par une \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e. Ne tentez jamais de reproduire cela sans supervision professionnelle.\n\n\ud83d\udc49 Si vous souhaitez en savoir plus sur le cliff diving et mes futurs d\u00e9fis, abonnez\u2011vous \u00e0 la cha\u00eene !\n\n\ud83d\udca5 Et dites\u2011moi en commentaire : qui aimeriez\u2011vous me voir faire sauter la prochaine fois\u202f? \ud83d\udc47\n\n\nImages : Laura Marino & @mathieubrulard1501 \nMontage : Mathieu \nMiniatures : Lucas & Anthony\n\n#cliffdiving #florentmanaudou #defi #sportextreme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114362",
                "likeCount": "5063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rtkQgTjW7uQYwlv1DzNQ06u_d0",
            "id": "TDO0GRay2fQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T17:00:43Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - Biff pas d\u2019love (Clip officiel)",
                "description": "Bouss - Biff pas d\u2019love (Clip officiel)\nExtrait de la r\u00e9\u00e9dition \"Et si j'\u00e9choue ??\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechouereedition\nTout premier concert le 30 mai 2026 \u00e0 l\u2019Accor Arena : https://bouss.francebillet.com/event/bouss-pour-la-famille-accor-arena-20260706/\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #biffpasdlove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "bouss",
                    "biff pas d'love",
                    "biff pas dlove",
                    "bouss et si jechoue",
                    "et si jechoue",
                    "et si j'echoue",
                    "ca parle mal",
                    "bouss ca parle mal",
                    "parler tout bas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - Biff pas d\u2019love (Clip officiel)",
                    "description": "Bouss - Biff pas d\u2019love (Clip officiel)\nExtrait de la r\u00e9\u00e9dition \"Et si j'\u00e9choue ??\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechouereedition\nTout premier concert le 30 mai 2026 \u00e0 l\u2019Accor Arena : https://bouss.francebillet.com/event/bouss-pour-la-famille-accor-arena-20260706/\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #biffpasdlove"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630501",
                "likeCount": "9051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LF4LMIbrlhxW1Og8kZ7y2-3yfUE",
            "id": "FkhD7U_Q9Ec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:02:22Z",
                "channelId": "UCxfusAsd_n5AMFheiipyaCw",
                "title": "DNCG : OL & Ajaccio rel\u00e9gu\u00e9s, N\u00eemes exclu des championnats nationaux",
                "description": "Faisons un point sur les r\u00e9centes d\u00e9cisions de la DNCG avec la confirmation de la rel\u00e9gation administrative de l'OL en Ligue 2, de l'AC Ajaccio en National 1 ou de l'exclusion des championnats nationaux du N\u00eemes Olympique.\n\nUn mot \u00e9galement sur les situations du Havre et Martigues.\n\nPour pr\u00e9commander mon prochain ouvrage, \"L'Industrie du Foot 3 - Grosses magouilles entre ennemis\" : \n- Depuis le site de l'\u00e9diteur : https://exuvie.fr/livre/lindustrie-du-football-3-grosses-magouilles-entre-ennemis/\n- L'offre sp\u00e9ciale \"coffret\" avec trois de mes ouvrages : https://exuvie.fr/livre/coffret-a-composer-molina/\n- Amazon : https://www.amazon.fr/Lindustrie-Foot-Grosses-magouilles-ennemis/dp/2491031779/ref=zg_bs_g_406232_d_sccl_39/258-6861169-7688214?psc=1\n- Fnac : https://www.fnac.com/a21512476/Romain-Molina-L-industrie-du-Foot-3-Grosses-magouilles-entre-ennemis\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:12 Clermont , Nantes et Reims sans aucune mesure d'encadrement : comment est-ce possible ?\n02:53 Le cas de l'Olympique lyonnais\n05:11 Les repreneurs du Havre...\n06:06 Le cas de l'AC Ajaccio\n06:42 Les cas de Martigues & du N\u00eemes Olympique\n08:08 Nancy, Ch\u00e2teauroux, Orl\u00e9ans, FC 93, Boulogne...\n09:17 Le cas des Girondins de Bordeaux\n09:50 Conclusion\n\n#DNCG #OL #Ajaccio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain Molina",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DNCG : OL & Ajaccio rel\u00e9gu\u00e9s, N\u00eemes exclu des championnats nationaux",
                    "description": "Faisons un point sur les r\u00e9centes d\u00e9cisions de la DNCG avec la confirmation de la rel\u00e9gation administrative de l'OL en Ligue 2, de l'AC Ajaccio en National 1 ou de l'exclusion des championnats nationaux du N\u00eemes Olympique.\n\nUn mot \u00e9galement sur les situations du Havre et Martigues.\n\nPour pr\u00e9commander mon prochain ouvrage, \"L'Industrie du Foot 3 - Grosses magouilles entre ennemis\" : \n- Depuis le site de l'\u00e9diteur : https://exuvie.fr/livre/lindustrie-du-football-3-grosses-magouilles-entre-ennemis/\n- L'offre sp\u00e9ciale \"coffret\" avec trois de mes ouvrages : https://exuvie.fr/livre/coffret-a-composer-molina/\n- Amazon : https://www.amazon.fr/Lindustrie-Foot-Grosses-magouilles-ennemis/dp/2491031779/ref=zg_bs_g_406232_d_sccl_39/258-6861169-7688214?psc=1\n- Fnac : https://www.fnac.com/a21512476/Romain-Molina-L-industrie-du-Foot-3-Grosses-magouilles-entre-ennemis\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:12 Clermont , Nantes et Reims sans aucune mesure d'encadrement : comment est-ce possible ?\n02:53 Le cas de l'Olympique lyonnais\n05:11 Les repreneurs du Havre...\n06:06 Le cas de l'AC Ajaccio\n06:42 Les cas de Martigues & du N\u00eemes Olympique\n08:08 Nancy, Ch\u00e2teauroux, Orl\u00e9ans, FC 93, Boulogne...\n09:17 Le cas des Girondins de Bordeaux\n09:50 Conclusion\n\n#DNCG #OL #Ajaccio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195650",
                "likeCount": "6443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GGp6WDlQRwHehSOAErlZwO0Nsqk",
            "id": "SfBsKQwtxog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:41:08Z",
                "channelId": "UCIJZA6SJ3JjvuOZgYPYOHnA",
                "title": "\u274c Non\u2026",
                "description": "Hier soir, la DNCG confirmait sa d\u00e9cision de Novembre, et r\u00e9trogradait l'OL en Ligue 2. Mon analyse.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\nwiloo, olympique lyonnais, ol, lyon, ligue 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiloo",
                "tags": [
                    "wiloo",
                    "olympique lyonnais",
                    "ol",
                    "lyon",
                    "ligue 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u274c Non\u2026",
                    "description": "Hier soir, la DNCG confirmait sa d\u00e9cision de Novembre, et r\u00e9trogradait l'OL en Ligue 2. Mon analyse.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\nwiloo, olympique lyonnais, ol, lyon, ligue 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248712",
                "likeCount": "16132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IdQkzPQs7KmrmlqskogCTsALy2o",
            "id": "NQAGpnoVcRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:10:19Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                    "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316011",
                "likeCount": "17743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A4ILaHP1VQ6Ff_QYRvwpdjVjB8E",
            "id": "rsJ-LGpE7Lc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:30:48Z",
                "channelId": "UCBnxEdpoZwstJqC1yZpOjRA",
                "title": "Chikitu - Official Music Video | COOLIE | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
                "description": "Presenting 'Chikitu' \u2013 The Official Music Video From Superstar Rajinikanth's #COOLIE\nDirected By Lokesh Kanagaraj & Music By Anirudh.\n\nListen to the \"Chikitu\" on your favourite Streaming Platforms: https://orcd.co/chikitusong\n\n#ChikituMusicVideo #Coolie #SuperstarRajinikanth #SunPictures #LokeshKanagaraj #Anirudh #cooliefirstsingle #cooliesong #cooliemovie #cooliemusicvideo #cooliedisco #cooliesongvideo\n-------------------------------------------------\nSong Title : Chikitu \nAlbum / Movie : Coolie\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu\nVocals - T Rajhendherr, Anirudh Ravichander, Arivu\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nRhythm Produced by Karthik Vamsi\nShehnai - Balesh\nAcoustic Guitar - Keba Jeremiah\nKeyboards, Synth & Rhythm Programmed by Anirudh Ravichander\nAdditional Rhythm Programmed by Shashank Vijay\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at:\nAlbuquerque Records, Chennai. Engineered by Srinivasan M, Shivakiran S \nMixed by Vinay Sridhar & Srinivasan M at Albuquerque Records, Chennai\nMastered by Rupendar Venkatesh at Mix Magic\nMusic Coordinator - Velavan B\n-------------------------------------------------\nMusic Video Credits:\n\nStarring : T Rajhendherr, Anirudh Ravichander, Sandy, Arivu\nDirector Of Photography : Leon Britto\nEditing : Philomin Raj\nProduction Designer : Sathees Kumar\nChoreographer : Sandy\nCostume Designer : Praveen Raja\nMakeup : Sasikumar Paramasivam\nPro : Riyaz K Ahmed\nSound Mixing : Kannan Ganpat\nColorist : Ranga (Prasad)\nStills : V Sittrarasu\nPublicity Designer: Gopi Prasannaa\nVfx Supervisor : Ajay\nAssociate Cinematographer : Yuva Karthick\nAssistant Cinematographers : Neil Adams, Venkatesh, S.Rohith Kumar\nAssociate Editor : Mithun Arumugam\nAssistant Editor : Tamilselvan Sakthivel, Alagar Naveen\nArt Associate Director : G.Durairaj\nArt Assistant : U.Vinothkumar , M.Deenathayal\nGraphic Designer: Ss.Naresh Kumar\nAssociate Stylist: Naushad Ahmed\nAssistant Stylist: Mahalekshmi K\n1st Focus Puller : A. Murugan\nLights : Light N Light\nGaffer : R. Siva Shanmugam\nCamera : Suresh\nSound & Nagara : PalPandi\nPhotoflood : Murali - KCL Lights\nGimbal : Selvam\nJimmy Jib : Seenu And Team\nDirection Team : Santhosh Krishnan, Immanuel Prakash, Magesh Balasubramaniam, Rohith Surya, Nithyanandan Rajasekar, Ganesh Damodharan, Gowtham Neduncheziyan, Vivek Elango, Santhosh Kumar Namachivayam, Nebutt Najdorf, Praveen Gandhi,\nKt Sidhaarth, Vijay S Veeramani, Lohi Charan, Suriya Kumaran, Pragadeesh Alagirisamy.\nSubtitles - Rekhs\n-------------------------------------------------\nTrack Lyrics::\n\nEy Navurraa dey\nSound ah Yaetthu..\nDeva Vaaraandey..\n\nEy Kaelraa dey\nKaelvi kaettu \nUsura vaangadhey..\n\nEnga vena Kaettukko\nElla oorum paathuko\nThambi konjam thallikko\nCoolie Varaan solliko..\n\nEdhukku Paechu\nOzhunga Ukkaaru\nEnakku Boss ey Kidayaadhu\n\nEnemy dhosthu\nEvanaa irundhaalum\nMoraikkalaama \nSari dhaan mudichudalaama..\n\nVambukku Neeya Izhukkaadha\nEnkitta modhi ezhakkaadha\nPollaadha Venga \nUn moonji Veenga..\n\nNa Potta Rule ah odaikkadha..\nNe mattum kaila kedaikkaadha..\nOppaari song ah..\nVechaachu Vaanga..\n\nEnga vena Kaettukko\nElla oorum paathuko\nThambi konjam thallikko\nCoolie Varaan solliko..!\n-------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsJ-LGpE7Lc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsJ-LGpE7Lc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsJ-LGpE7Lc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsJ-LGpE7Lc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rsJ-LGpE7Lc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sun TV",
                "tags": [
                    "chikitu music video",
                    "chikitu song video",
                    "chikitu video song",
                    "chikitu vibe song",
                    "chikitu song",
                    "chikitu vibe dance",
                    "chikitu full song",
                    "chikitu vibe",
                    "chikitu vibe coolie",
                    "coolie songs",
                    "coolie movie songs",
                    "Coolie movie song",
                    "Coolie movie",
                    "coolie song video",
                    "rajinikanth songs",
                    "sun pictures",
                    "superstar rajinikanth",
                    "lokesh kanagaraj",
                    "anirudh musical",
                    "Anirudh songs",
                    "coolie teaser tamil",
                    "coolie rajinikanth",
                    "chikitu coolie movie",
                    "coolie movie chikitu song",
                    "chikitu tamil movie song"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Chikitu - Official Music Video | COOLIE | Superstar Rajinikanth | Sun Pictures | Lokesh | Anirudh",
                    "description": "Presenting 'Chikitu' \u2013 The Official Music Video From Superstar Rajinikanth's #COOLIE\nDirected By Lokesh Kanagaraj & Music By Anirudh.\n\nListen to the \"Chikitu\" on your favourite Streaming Platforms: https://orcd.co/chikitusong\n\n#ChikituMusicVideo #Coolie #SuperstarRajinikanth #SunPictures #LokeshKanagaraj #Anirudh #cooliefirstsingle #cooliesong #cooliemovie #cooliemusicvideo #cooliedisco #cooliesongvideo\n-------------------------------------------------\nSong Title : Chikitu \nAlbum / Movie : Coolie\nComposed by Anirudh Ravichander\nLyrics - Arivu\nVocals - T Rajhendherr, Anirudh Ravichander, Arivu\nComposed, Arranged & Programmed by Anirudh Ravichander\nRhythm Produced by Karthik Vamsi\nShehnai - Balesh\nAcoustic Guitar - Keba Jeremiah\nKeyboards, Synth & Rhythm Programmed by Anirudh Ravichander\nAdditional Rhythm Programmed by Shashank Vijay\nMusic Advisor - Ananthakrrishnan\nCreative Consultant - Sajith Satya\nSession Assistant - Shivakiran S\n\nRecorded at:\nAlbuquerque Records, Chennai. Engineered by Srinivasan M, Shivakiran S \nMixed by Vinay Sridhar & Srinivasan M at Albuquerque Records, Chennai\nMastered by Rupendar Venkatesh at Mix Magic\nMusic Coordinator - Velavan B\n-------------------------------------------------\nMusic Video Credits:\n\nStarring : T Rajhendherr, Anirudh Ravichander, Sandy, Arivu\nDirector Of Photography : Leon Britto\nEditing : Philomin Raj\nProduction Designer : Sathees Kumar\nChoreographer : Sandy\nCostume Designer : Praveen Raja\nMakeup : Sasikumar Paramasivam\nPro : Riyaz K Ahmed\nSound Mixing : Kannan Ganpat\nColorist : Ranga (Prasad)\nStills : V Sittrarasu\nPublicity Designer: Gopi Prasannaa\nVfx Supervisor : Ajay\nAssociate Cinematographer : Yuva Karthick\nAssistant Cinematographers : Neil Adams, Venkatesh, S.Rohith Kumar\nAssociate Editor : Mithun Arumugam\nAssistant Editor : Tamilselvan Sakthivel, Alagar Naveen\nArt Associate Director : G.Durairaj\nArt Assistant : U.Vinothkumar , M.Deenathayal\nGraphic Designer: Ss.Naresh Kumar\nAssociate Stylist: Naushad Ahmed\nAssistant Stylist: Mahalekshmi K\n1st Focus Puller : A. Murugan\nLights : Light N Light\nGaffer : R. Siva Shanmugam\nCamera : Suresh\nSound & Nagara : PalPandi\nPhotoflood : Murali - KCL Lights\nGimbal : Selvam\nJimmy Jib : Seenu And Team\nDirection Team : Santhosh Krishnan, Immanuel Prakash, Magesh Balasubramaniam, Rohith Surya, Nithyanandan Rajasekar, Ganesh Damodharan, Gowtham Neduncheziyan, Vivek Elango, Santhosh Kumar Namachivayam, Nebutt Najdorf, Praveen Gandhi,\nKt Sidhaarth, Vijay S Veeramani, Lohi Charan, Suriya Kumaran, Pragadeesh Alagirisamy.\nSubtitles - Rekhs\n-------------------------------------------------\nTrack Lyrics::\n\nEy Navurraa dey\nSound ah Yaetthu..\nDeva Vaaraandey..\n\nEy Kaelraa dey\nKaelvi kaettu \nUsura vaangadhey..\n\nEnga vena Kaettukko\nElla oorum paathuko\nThambi konjam thallikko\nCoolie Varaan solliko..\n\nEdhukku Paechu\nOzhunga Ukkaaru\nEnakku Boss ey Kidayaadhu\n\nEnemy dhosthu\nEvanaa irundhaalum\nMoraikkalaama \nSari dhaan mudichudalaama..\n\nVambukku Neeya Izhukkaadha\nEnkitta modhi ezhakkaadha\nPollaadha Venga \nUn moonji Veenga..\n\nNa Potta Rule ah odaikkadha..\nNe mattum kaila kedaikkaadha..\nOppaari song ah..\nVechaachu Vaanga..\n\nEnga vena Kaettukko\nElla oorum paathuko\nThambi konjam thallikko\nCoolie Varaan solliko..!\n-------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ta"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6725914",
                "likeCount": "369640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ylMmnQqsfdq3FauPXeQuMH6S2ms",
            "id": "9AOZWYr6TlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:00:14Z",
                "channelId": "UCSLyEx8ISkp567AjOAHYN5Q",
                "title": "SALADES D'\u00c9T\u00c9  | Des recettes rapides qui go\u00fbtent l'\u00e9t\u00e9 pour tous les go\u00fbts",
                "description": "\ud83d\udea8 NOS RECETTES \u00c9CRITES SONT ICI :  https://www.micheldumas.com \n\ud83c\udf81 D\u00c9COUVREZ nos couteaux, tabliers et plus ici : https://www.chefmicheldumas.com\n\ud83c\udf81 MON NOUVEAU LIVRE EST DISPONIBLE ICI: https://linktr.ee/chefmicheldumas \n\n\u27a4 Abonnez-vous pour ne jamais manquer une miette: https://www.youtube.com/chefmicheldumas\n\n\u27a2Mat\u00e9riels de cuisine et de tournage (Liens d'affiliation)\n\ud83d\udcf9\ud83c\udf73 https://www.amazon.fr/shop/chefmicheldumas \ud83d\udcf9\ud83c\udf73\n\n\ud83d\udea9Subscribe to my son's English cooking channel here:\nhttps://www.youtube.com/c/JeanPierreDumas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/chefmicheldumas\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/micheldumasoff\nMicrosoft: https://shorturl.at/Th9ZL\nInstagram: https://www.instagram.com/chefmicheldumas\nTiktok: https://www.tiktok.com/@chefmicheldumastiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef Michel Dumas",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SALADES D'\u00c9T\u00c9  | Des recettes rapides qui go\u00fbtent l'\u00e9t\u00e9 pour tous les go\u00fbts",
                    "description": "\ud83d\udea8 NOS RECETTES \u00c9CRITES SONT ICI :  https://www.micheldumas.com \n\ud83c\udf81 D\u00c9COUVREZ nos couteaux, tabliers et plus ici : https://www.chefmicheldumas.com\n\ud83c\udf81 MON NOUVEAU LIVRE EST DISPONIBLE ICI: https://linktr.ee/chefmicheldumas \n\n\u27a4 Abonnez-vous pour ne jamais manquer une miette: https://www.youtube.com/chefmicheldumas\n\n\u27a2Mat\u00e9riels de cuisine et de tournage (Liens d'affiliation)\n\ud83d\udcf9\ud83c\udf73 https://www.amazon.fr/shop/chefmicheldumas \ud83d\udcf9\ud83c\udf73\n\n\ud83d\udea9Subscribe to my son's English cooking channel here:\nhttps://www.youtube.com/c/JeanPierreDumas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/chefmicheldumas\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/micheldumasoff\nMicrosoft: https://shorturl.at/Th9ZL\nInstagram: https://www.instagram.com/chefmicheldumas\nTiktok: https://www.tiktok.com/@chefmicheldumastiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113023",
                "likeCount": "2029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QhxqYXZy03C3srs5k5R1sFnABNQ",
            "id": "D7cpmfBxO1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:03:08Z",
                "channelId": "UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg",
                "title": "ET SI LES CHATS TRAVAILLAIENT 2",
                "description": "\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cpmfBxO1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cpmfBxO1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cpmfBxO1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7cpmfBxO1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Parole de chat",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ET SI LES CHATS TRAVAILLAIENT 2",
                    "description": "\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199129",
                "likeCount": "3360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "km3-LbtGlCTxir6B_IKXlI6-qng",
            "id": "km_FNBwG0ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T05:19:24Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Welcome to Starr Park! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "A place you never want to leave...\n\nThere's a new Trophy Road rework inspired by Starr Park itself! Progress through the theme park that our Brawlers call home and earn rewards from different Trophy Worlds!\n\nCheck out the release notes to know more: https://supercell.com/en/games/brawlstars/blog/game-updates/release-notes-june-2025/ \ud83d\udc4d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "starr park",
                    "trophy road",
                    "trophy worlds",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Welcome to Starr Park! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "A place you never want to leave...\n\nThere's a new Trophy Road rework inspired by Starr Park itself! Progress through the theme park that our Brawlers call home and earn rewards from different Trophy Worlds!\n\nCheck out the release notes to know more: https://supercell.com/en/games/brawlstars/blog/game-updates/release-notes-june-2025/ \ud83d\udc4d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5140348",
                "likeCount": "172509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t-JpQVvUOxo0HzxpldogWMELNT4",
            "id": "mySYckkoTBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:09:14Z",
                "channelId": "UC54RFwizYiuTu1Nn9S3Ekfg",
                "title": "TU ME DRAGUES SI ... Hot Girls Only #51",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode, on parle sport et image corporelle : comment l\u2019activit\u00e9 physique change notre rapport \u00e0 notre corps, mais aussi la fa\u00e7on dont on commente celui des autres, notamment sur les r\u00e9seaux et pourquoi on aimerait franchement que \u00e7a s\u2019arr\u00eate. On joue aussi \u00e0 \u00ab Tu me dragues si\u2026 \u00bb, version amiti\u00e9, pour partager ce qu\u2019on cherche et ce qui nous touche chez nos amies\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n0:58 Le \"\u00e7a va?\" premier degr\u00e9\n2:36 Les remarques sur le corps\n11:58 Le sport et la confiance en soi\n16:24 Beepboop\n19:25 Louise s'est fait pranker\n24:32 Tu me dragues si ...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hot Girls Only",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TU ME DRAGUES SI ... Hot Girls Only #51",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode, on parle sport et image corporelle : comment l\u2019activit\u00e9 physique change notre rapport \u00e0 notre corps, mais aussi la fa\u00e7on dont on commente celui des autres, notamment sur les r\u00e9seaux et pourquoi on aimerait franchement que \u00e7a s\u2019arr\u00eate. On joue aussi \u00e0 \u00ab Tu me dragues si\u2026 \u00bb, version amiti\u00e9, pour partager ce qu\u2019on cherche et ce qui nous touche chez nos amies\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n0:58 Le \"\u00e7a va?\" premier degr\u00e9\n2:36 Les remarques sur le corps\n11:58 Le sport et la confiance en soi\n16:24 Beepboop\n19:25 Louise s'est fait pranker\n24:32 Tu me dragues si ..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111161",
                "likeCount": "8176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l7wZOEhbrYNquTUw72jwdEvxVd0",
            "id": "BaGkSS23Ca0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T10:15:03Z",
                "channelId": "UCiGSmDSyC7WyUPPQToY_JNQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les m\u00eames OBJETS sur TEMU et AMAZON (arnaque ?)",
                "description": "Bonjour Bonsoir, \n\nNouvelle vid\u00e9o aujourd'hui, tout est dans le titre mais on compare Amazon et Temu! \n\n\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://www.youtube.com/channel/UCiGSmDSyC7WyUPPQToY_JNQ\nChaine Principale : https://www.youtube.com/c/GuiZziMamy\n\nRetrouvez les boissons HOLY (lien affili\u00e9) \n\ud83d\udc49 Code : Guizzi (-10% sur ton panier) : https://fr.weareholy.com/Guizzi/Youtube\n\n\ud83d\udea8 LE DISCORD qu'il faut rejoindre : https://discord.gg/guizzi\n\ud83c\udfa5 Retrouve-moi en live sur TWITCH : https://www.twitch.tv/guizzi_\n\ud83d\udcf8 INSTA : https://instagram.com/guizzi_/\n\nCharg\u00e9e de Production : Auriane Vanesse \n\n\ud83d\udea8 Contact : business@guizzi.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BaGkSS23Ca0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guizzi 2",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les m\u00eames OBJETS sur TEMU et AMAZON (arnaque ?)",
                    "description": "Bonjour Bonsoir, \n\nNouvelle vid\u00e9o aujourd'hui, tout est dans le titre mais on compare Amazon et Temu! \n\n\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://www.youtube.com/channel/UCiGSmDSyC7WyUPPQToY_JNQ\nChaine Principale : https://www.youtube.com/c/GuiZziMamy\n\nRetrouvez les boissons HOLY (lien affili\u00e9) \n\ud83d\udc49 Code : Guizzi (-10% sur ton panier) : https://fr.weareholy.com/Guizzi/Youtube\n\n\ud83d\udea8 LE DISCORD qu'il faut rejoindre : https://discord.gg/guizzi\n\ud83c\udfa5 Retrouve-moi en live sur TWITCH : https://www.twitch.tv/guizzi_\n\ud83d\udcf8 INSTA : https://instagram.com/guizzi_/\n\nCharg\u00e9e de Production : Auriane Vanesse \n\n\ud83d\udea8 Contact : business@guizzi.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79283",
                "likeCount": "2959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u-DbDOpqixp5vElvk8RRAkGznnQ",
            "id": "6bpXiwdDqvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:03:57Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ALLDAY PROJECT - WICKED #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.894 | Mnet 250626 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.894\n\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8 - \uc704\ud0a4\ub4dc (ALLDAY PROJECT - WICKED)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bpXiwdDqvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bpXiwdDqvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bpXiwdDqvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bpXiwdDqvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6bpXiwdDqvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "ALLDAYPROJECT",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "WICKED",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\uc704\ud0a4\ub4dc",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ALLDAY PROJECT - WICKED #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.894 | Mnet 250626 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.894\n\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8 - \uc704\ud0a4\ub4dc (ALLDAY PROJECT - WICKED)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1035050",
                "likeCount": "56490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "in0ictlIzYj9G30lVHODqlndInU",
            "id": "XzS5NLM-alM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:00:52Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "L'enregistrement secret de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler - HDG #62",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur votre eSim Saily avec le code MAMYTWINK : https://saily.com/mamytwink\n\nLes discours d'Adolf Hitler sont bien connus. Il existe des centaines d'archives dans lesquelles le F\u00fchrer hurle, harangue la foule et adopte des poses grandiloquentes. Pourtant, en priv\u00e9, la voix naturelle d'Hitler \u00e9tait calme et pos\u00e9e. Cette facette n'\u00e9tait pas connue du grand public, car il \u00e9tait strictement interdit d'enregistrer le F\u00fchrer en dehors de ses apparitions officielles. Cette diff\u00e9rence aurait pu rester totalement inconnue, mais c\u2019\u00e9tait sans compter sur un ing\u00e9nieur du son finlandais, qui dans le plus grand secret, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019enregistrer Hitler au cours d\u2019une conversation ! D\u00e9couvrez l'histoire du seul enregistrement connu de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler.\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\nProduction : Florian Henn, Lucie Renaut\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e, Alice Fischer (https://www.instagram.com/alicecommefischer/)\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\nMerci \u00e0 Eero Laaksonen des \u00e9ditions Laaksonen pour ses pr\u00e9cieuses informations et l'envoi d'ouvrages finlandais.\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ql43_gz5xZMjuhPVmeV7fShMYne69mDDn-f1rM96P34/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Adolf Hitler",
                    "Discours",
                    "Voix",
                    "Enregistrement secret",
                    "Mannerheim",
                    "Seconde Guerre mondiale",
                    "Histoire de Guerre",
                    "Mamytwink",
                    "Discours de Hitler",
                    "Thor Damen",
                    "Finlande",
                    "Hitler",
                    "La Chute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'enregistrement secret de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler - HDG #62",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur votre eSim Saily avec le code MAMYTWINK : https://saily.com/mamytwink\n\nLes discours d'Adolf Hitler sont bien connus. Il existe des centaines d'archives dans lesquelles le F\u00fchrer hurle, harangue la foule et adopte des poses grandiloquentes. Pourtant, en priv\u00e9, la voix naturelle d'Hitler \u00e9tait calme et pos\u00e9e. Cette facette n'\u00e9tait pas connue du grand public, car il \u00e9tait strictement interdit d'enregistrer le F\u00fchrer en dehors de ses apparitions officielles. Cette diff\u00e9rence aurait pu rester totalement inconnue, mais c\u2019\u00e9tait sans compter sur un ing\u00e9nieur du son finlandais, qui dans le plus grand secret, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019enregistrer Hitler au cours d\u2019une conversation ! D\u00e9couvrez l'histoire du seul enregistrement connu de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler.\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\nProduction : Florian Henn, Lucie Renaut\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e, Alice Fischer (https://www.instagram.com/alicecommefischer/)\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\nMerci \u00e0 Eero Laaksonen des \u00e9ditions Laaksonen pour ses pr\u00e9cieuses informations et l'envoi d'ouvrages finlandais.\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ql43_gz5xZMjuhPVmeV7fShMYne69mDDn-f1rM96P34/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271463",
                "likeCount": "13534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNdtbpLs2VFpVwQoQEHOxf67XA0",
            "id": "n-XNk2rBhTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:15Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udca5 'Dirty Work' MV https://youtu.be/M2WTUoy4y6E\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "MV Teaser"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udca5 'Dirty Work' MV https://youtu.be/M2WTUoy4y6E\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1230854",
                "likeCount": "112202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SXzUj76Rj-kVq5ioQU_KeqDODI0",
            "id": "tjYqMpLmCMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:30:19Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "8 NOURRISSONS retrouv\u00e9s DANS sa MAISON (Affaire Dominique Cottrez)",
                "description": "En 2010, Dominique Cottrez est arr\u00eat\u00e9e apr\u00e8s la d\u00e9couverte de huit corps de nourrissons dans sa propri\u00e9t\u00e9, dans le nord de la France. Derri\u00e8re cette affaire, une histoire familiale complexe et un secret gard\u00e9 pendant des ann\u00e9es.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\nIllustrations par Leya__Gribouille\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "dominique cottrez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "8 NOURRISSONS retrouv\u00e9s DANS sa MAISON (Affaire Dominique Cottrez)",
                    "description": "En 2010, Dominique Cottrez est arr\u00eat\u00e9e apr\u00e8s la d\u00e9couverte de huit corps de nourrissons dans sa propri\u00e9t\u00e9, dans le nord de la France. Derri\u00e8re cette affaire, une histoire familiale complexe et un secret gard\u00e9 pendant des ann\u00e9es.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\nIllustrations par Leya__Gribouille\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184402",
                "likeCount": "11285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Twhl-LvKaXX78Gbz4lttIJJt61U",
            "id": "CiAlc1mT62Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yanis LaCr\u00e8me film \nDOP : Antoine Belage \nProd : FNTYLS \n\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "SDM",
                    "IDS",
                    "D2",
                    "KLN",
                    "DAVID",
                    "DAVID DOUILLET",
                    "EURO DOLLAR BIFF",
                    "LE THEME",
                    "MOVIE",
                    "PELICAN",
                    "DAVID DOUILLER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yanis LaCr\u00e8me film \nDOP : Antoine Belage \nProd : FNTYLS \n\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370156",
                "likeCount": "14658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a9WGZgV3Ba2z39z2yvC5eBTS5no",
            "id": "L5YUyAsmgEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T21:34:28Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Seattle Sounders vs. PSG | Coupe du Monde des Clubs | Groupe B",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre les Seattle Sounders et le PSG lors de la Coupe du Monde des Clubs.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Seattle Sounders vs. PSG | Coupe du Monde des Clubs | Groupe B",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre les Seattle Sounders et le PSG lors de la Coupe du Monde des Clubs.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841070",
                "likeCount": "9711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GRJZgsiTINTByA998_2cOvMnAaU",
            "id": "Wjr45nKO4nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:30:12Z",
                "channelId": "UCIj_16ArbOVGgDhGmoyWcug",
                "title": "La roue des questions infernales feat Gad Elmaleh",
                "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 20\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code KEV20 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/3027671/29285\n\nMerci \u00e0 la l\u00e9gende Gad pour ce nouveau format sur la cha\u00eene.\nSon insta : https://www.instagram.com/gadelmaleh/?hl=fr\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Ana\u00eble Da Costa, Anna Fritz\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa, Lucas Texier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kev Adams",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La roue des questions infernales feat Gad Elmaleh",
                    "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 20\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code KEV20 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/3027671/29285\n\nMerci \u00e0 la l\u00e9gende Gad pour ce nouveau format sur la cha\u00eene.\nSon insta : https://www.instagram.com/gadelmaleh/?hl=fr\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Ana\u00eble Da Costa, Anna Fritz\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa, Lucas Texier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102525",
                "likeCount": "4971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mxLf5sqGJq3SIc0LQDGFloJdZCI",
            "id": "yebNIHKAC4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:30:00Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "We\u2019re going up, up, up. Watch the official lyric video for \u201cGolden\u201d from KPop Demon Hunters. KPop Demon Hunters is now on Netflix. \n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "Golden",
                    "KPop Demon Hunters"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "We\u2019re going up, up, up. Watch the official lyric video for \u201cGolden\u201d from KPop Demon Hunters. KPop Demon Hunters is now on Netflix. \n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4944313",
                "likeCount": "197635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nn4zO4OEUyx4zXZ5HQRj6jUbBbk",
            "id": "GOMccCnO9_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:21:13Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "POV : t'es Mcfly et Carlito",
                "description": "Comme vous nous demandez souvent \u00e0 quoi ressemblent nos vies, vous les petits curieux, voil\u00e0 les insides de David et Rapha\u00ebl ! \n\nEt sinon qui a des bourrelets des yeux ?\n\nChef OPV - Elyon\nMaquillage - Raphaellie Tziboulsky\n\nMontage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POV : t'es Mcfly et Carlito",
                    "description": "Comme vous nous demandez souvent \u00e0 quoi ressemblent nos vies, vous les petits curieux, voil\u00e0 les insides de David et Rapha\u00ebl ! \n\nEt sinon qui a des bourrelets des yeux ?\n\nChef OPV - Elyon\nMaquillage - Raphaellie Tziboulsky\n\nMontage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308413",
                "likeCount": "79493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OrR5O4ja6AhMb57r_vzIUDfv250",
            "id": "hJPlZwBTxVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:02:04Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Je teste les produits de YouTubers",
                "description": "Aujourd'hui je teste pour la premi\u00e8re fois les produits de mes coll\u00e8gues Youtubeurs! Est-ce que ces produits valent r\u00e9ellement la HYPE? C'est ce qu'on va voir! Au menu: Ciao Kombucha de Squeezie, Pop's Ice Tea de FastGoodCuisine, les bonbons JOYRIDE de Ryan Trahan l'un des youtubers am\u00e9ricain les plus populaires et encore plus!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "pepe chicken",
                    "fastgoodcuisine pepe chicken",
                    "fast food",
                    "pepe chicken degustation",
                    "pepe chicken review",
                    "gurky",
                    "gurki",
                    "fastgoodcuisine",
                    "critique",
                    "review",
                    "d\u00e9gustation",
                    "gurky fastgoodcuisine",
                    "gurky squeezie",
                    "je teste les produits de youtubers",
                    "produits de youtubers",
                    "gurky ciao kombucha",
                    "ciao kombucha degustation",
                    "joyride",
                    "emma chamberlain",
                    "produit squeezie",
                    "ryan trahan",
                    "bigflo et oli",
                    "mat\u00e9cito",
                    "pops",
                    "pops ice tea",
                    "pops fastgoodcuisine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les produits de YouTubers",
                    "description": "Aujourd'hui je teste pour la premi\u00e8re fois les produits de mes coll\u00e8gues Youtubeurs! Est-ce que ces produits valent r\u00e9ellement la HYPE? C'est ce qu'on va voir! Au menu: Ciao Kombucha de Squeezie, Pop's Ice Tea de FastGoodCuisine, les bonbons JOYRIDE de Ryan Trahan l'un des youtubers am\u00e9ricain les plus populaires et encore plus!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487094",
                "likeCount": "19780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_1_gz0VZwiibtrWSBmrmZhmKkdQ",
            "id": "kW_ZKJY4Ij8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T19:01:13Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump affirme avoir d\u00e9truit la capacit\u00e9 nucl\u00e9aire, l'Iran r\u00e9pond, explications",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNUCL\u00c9AIRE IRAN : \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/moyen-orient/20250625-le-nucl%C3%A9aire-iranien-n-a-pas-%C3%A9t%C3%A9-d%C3%A9truit-par-les-frappes-am%C3%A9ricaines-selon-un-rapport-du-renseignement\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250625-les-frappes-sur-l-iran-n-ont-pas-d%C3%A9truit-son-programme-nucl%C3%A9aire-selon-plusieurs-m%C3%A9dias-am%C3%A9ricains \n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/nucleaire-iranien-teheran-dispose-t-il-dun-autre-site-denrichissement-cache-sous-une-montagne-2EMVDNAOZFAYNPYKO2RS7N32TE/ \n\nGUERRE EN UKRAINE : \n\nhttps://information.tv5monde.com/international/ukraine-19-morts-dans-des-frappes-russes-dans-la-region-de-dnipropetrovsk-2778306\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/europe/ukraine/guerre-en-ukraine-au-moins-11-morts-apres-des-frappes-russes-dans-la-region-de-dnipropetrovsk_AD-202506240677.html\n\n\nWAGNER SAHEL : \n\nhttps://fr.euronews.com/2025/06/23/la-cpi-appelee-a-enqueter-sur-wagner-pour-des-atrocites-presumees-en-afrique-de-louest\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/russie/4160269-20250625-sahel-cannibalisme-depecages-cadavres-cpi-recoit-rapport-glacant-atrocites-wagner\n\nR\u00c9CHAUFFEMENT CLIMATIQUE \u00c9TAT : \n\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/des-ong-attaquent-l-etat-en-justice-pour-manque-d-adaptation-au-changement-climatique-20250625\n\nhttps://www.sudouest.fr/justice/l-etat-attaque-en-justice-pour-son-manque-d-adaptation-au-changement-climatique-une-action-inedite-en-europe-24987672.php\n\nBRIDGE COUR DES COMPTES : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/un-groupe-prive-d-ehpad-dans-le-viseur-de-la-cour-des-comptes-pour-des-dysfonctionnements-graves_251776.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/sante/senior/maltraitance-dans-les-ehpad/manque-de-personnels-de-nourriture-flou-sur-l-utilisation-des-fonds-publics-le-groupe-prive-d-ehpad-bridge-epingle-par-la-cour-des-comptes_7336323.html\n\nASSURANCE MALADIE : \n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4160281-20250625-assurance-maladie-craint-serieux-derapage-deficit-securite-sociale-prochaines-annees\n\nhttps://www.franceinfo.fr/economie/deficit/le-deficit-de-l-assurance-maladie-pourrait-atteindre-41-milliards-d-euros-en-2030-sans-inflexion-majeure-alerte-l-organisme_7336431.html\n\nCONGE PATERNITE\n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/economie-social/social/les-papas-ne-sont-pas-assez-associes-un-rapport-parlementaire-preconise-un-conge-paternite-egal-au-conge-maternite_AV-202506250248.html#:~:text=Cong%C3%A9%20paternit%C3%A9%20%C3%A9gal%20au%20cong%C3%A9%20maternit%C3%A9%2C%20demi%2Djourn%C3%A9es%20de%20cong%C3%A9,une%20%22parentalit%C3%A9%20plus%20%C3%A9galitaire%22.\n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4160304-20250625-conge-paternite-16-semaines-egal-conge-maternite-proposition-phare-rapport-parentalite\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:39 Que reste-t-il du programme nucl\u00e9aire iranien ?\n06:54 Ukraine/Russie : Derni\u00e8res infos\n07:44 La milice Wagner accus\u00e9e de cr*mes de gu*rre\n08:30 Des ONG attaquent le grouvernement fran\u00e7ais\n09:16 Le groupe Bridge critiqu\u00e9 par la Cour des comptes\n10:10 Le d\u00e9ficit de l\u2019Assurance maladie se creuse\n10:39 Nouveau rapport sur le cong\u00e9 paternit\u00e9\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW_ZKJY4Ij8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump affirme avoir d\u00e9truit la capacit\u00e9 nucl\u00e9aire, l'Iran r\u00e9pond, explications",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNUCL\u00c9AIRE IRAN : \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/moyen-orient/20250625-le-nucl%C3%A9aire-iranien-n-a-pas-%C3%A9t%C3%A9-d%C3%A9truit-par-les-frappes-am%C3%A9ricaines-selon-un-rapport-du-renseignement\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250625-les-frappes-sur-l-iran-n-ont-pas-d%C3%A9truit-son-programme-nucl%C3%A9aire-selon-plusieurs-m%C3%A9dias-am%C3%A9ricains \n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/nucleaire-iranien-teheran-dispose-t-il-dun-autre-site-denrichissement-cache-sous-une-montagne-2EMVDNAOZFAYNPYKO2RS7N32TE/ \n\nGUERRE EN UKRAINE : \n\nhttps://information.tv5monde.com/international/ukraine-19-morts-dans-des-frappes-russes-dans-la-region-de-dnipropetrovsk-2778306\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/europe/ukraine/guerre-en-ukraine-au-moins-11-morts-apres-des-frappes-russes-dans-la-region-de-dnipropetrovsk_AD-202506240677.html\n\n\nWAGNER SAHEL : \n\nhttps://fr.euronews.com/2025/06/23/la-cpi-appelee-a-enqueter-sur-wagner-pour-des-atrocites-presumees-en-afrique-de-louest\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/russie/4160269-20250625-sahel-cannibalisme-depecages-cadavres-cpi-recoit-rapport-glacant-atrocites-wagner\n\nR\u00c9CHAUFFEMENT CLIMATIQUE \u00c9TAT : \n\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/des-ong-attaquent-l-etat-en-justice-pour-manque-d-adaptation-au-changement-climatique-20250625\n\nhttps://www.sudouest.fr/justice/l-etat-attaque-en-justice-pour-son-manque-d-adaptation-au-changement-climatique-une-action-inedite-en-europe-24987672.php\n\nBRIDGE COUR DES COMPTES : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/un-groupe-prive-d-ehpad-dans-le-viseur-de-la-cour-des-comptes-pour-des-dysfonctionnements-graves_251776.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/sante/senior/maltraitance-dans-les-ehpad/manque-de-personnels-de-nourriture-flou-sur-l-utilisation-des-fonds-publics-le-groupe-prive-d-ehpad-bridge-epingle-par-la-cour-des-comptes_7336323.html\n\nASSURANCE MALADIE : \n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4160281-20250625-assurance-maladie-craint-serieux-derapage-deficit-securite-sociale-prochaines-annees\n\nhttps://www.franceinfo.fr/economie/deficit/le-deficit-de-l-assurance-maladie-pourrait-atteindre-41-milliards-d-euros-en-2030-sans-inflexion-majeure-alerte-l-organisme_7336431.html\n\nCONGE PATERNITE\n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/economie-social/social/les-papas-ne-sont-pas-assez-associes-un-rapport-parlementaire-preconise-un-conge-paternite-egal-au-conge-maternite_AV-202506250248.html#:~:text=Cong%C3%A9%20paternit%C3%A9%20%C3%A9gal%20au%20cong%C3%A9%20maternit%C3%A9%2C%20demi%2Djourn%C3%A9es%20de%20cong%C3%A9,une%20%22parentalit%C3%A9%20plus%20%C3%A9galitaire%22.\n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4160304-20250625-conge-paternite-16-semaines-egal-conge-maternite-proposition-phare-rapport-parentalite\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:39 Que reste-t-il du programme nucl\u00e9aire iranien ?\n06:54 Ukraine/Russie : Derni\u00e8res infos\n07:44 La milice Wagner accus\u00e9e de cr*mes de gu*rre\n08:30 Des ONG attaquent le grouvernement fran\u00e7ais\n09:16 Le groupe Bridge critiqu\u00e9 par la Cour des comptes\n10:10 Le d\u00e9ficit de l\u2019Assurance maladie se creuse\n10:39 Nouveau rapport sur le cong\u00e9 paternit\u00e9\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283071",
                "likeCount": "7222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hNSuEX1rGFxjabHY6ag2r3grasY",
            "id": "QGsevnbItdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T20:45:26Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "HUNTR/X show you how it's done, done, done. Watch the official lyric video for \"How It's Done\" from KPop Demon Hunters.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "Golden",
                    "KPop Demon Hunters",
                    "How It's Done"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "HUNTR/X show you how it's done, done, done. Watch the official lyric video for \"How It's Done\" from KPop Demon Hunters.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3574779",
                "likeCount": "115747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRmClMQiLO5nGO1dhOp1yMnXung",
            "id": "r62I7NOKcPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T09:00:40Z",
                "channelId": "UCKOY4n0sv1pAPs5E4LxtSXQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALLDAY PROJECT",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "TEASER",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc560\ub2c8",
                    "ANNIE",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "TARZZAN",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "BAILEY",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "WOOCHAN",
                    "\uc601\uc11c",
                    "YOUNGSEO",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac\uc11d",
                    "BAILEY SOK",
                    "\uc870\uc6b0\ucc2c",
                    "\uc1fc\ubbf8\ub354\uba38\ub2c8",
                    "\uc774\uc601\uc11c",
                    "\uc544\uc77c\ub9bf",
                    "\uc54c\uc720\ub125\uc2a4\ud2b8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2134272",
                "likeCount": "120866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TABqDWKrBzGrJJUTHrPyaeCn1W4",
            "id": "MMpbuTevOFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:15:02Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "J\u2019ai PASS\u00c9 24H dans l\u2019ATLAS ! (mon vlog au maroc)",
                "description": "\ud83c\udf0e B\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9duction de 15 % sur votre eSIM Saily en utilisant le code MICHOU au checkout. \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application Saily ou rendez-vous sur https://saily.com/michou\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va survivre pendant 24h dans l\u2019Atlas ! J\u2019ai voyag\u00e9 au maroc pour decouvrir une nouvelle culture et honn\u00eatement c\u2019etait assez fou ! J\u2019ai pass\u00e9 24h dans l\u2019Atlas, la cha\u00eene de montagne du maroc, on a m\u00eame dormi en mode Survivant !\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "michou",
                    "Atlas",
                    "24h",
                    "Maroc",
                    "Vlog",
                    "Voyage",
                    "survivre",
                    "survivant",
                    "montagne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai PASS\u00c9 24H dans l\u2019ATLAS ! (mon vlog au maroc)",
                    "description": "\ud83c\udf0e B\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9duction de 15 % sur votre eSIM Saily en utilisant le code MICHOU au checkout. \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application Saily ou rendez-vous sur https://saily.com/michou\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va survivre pendant 24h dans l\u2019Atlas ! J\u2019ai voyag\u00e9 au maroc pour decouvrir une nouvelle culture et honn\u00eatement c\u2019etait assez fou ! J\u2019ai pass\u00e9 24h dans l\u2019Atlas, la cha\u00eene de montagne du maroc, on a m\u00eame dormi en mode Survivant !\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1133875",
                "likeCount": "52250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5IRCSISr_JFMIVM0XlXhiSF_uv0",
            "id": "SQJAgwUkDQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T19:00:36Z",
                "channelId": "UC6WGCFe8X00zt1e2Zv2Gxlw",
                "title": "[EXCLU] Djadja & Dinaz - Gustavo #Plan\u00e8teRap",
                "description": "Djadja & Dinaz encha\u00eenent avec une nouvelle exclu : \"Gustavo\", d\u00e9voil\u00e9e durant leur semaine Plan\u00e8te Rap. Un titre de plus au compteur, qui renforce l\u2019attente autour de \"Terminal 7\".\n\nDjadja & Dinaz en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter leurs nouveau projet \"Terminal 7\" avec Fred Musa !\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@plan\u00e8te_rap\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plan\u00e8te Rap",
                "tags": [
                    "Skyrock",
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Djadja & Dinaz",
                    "Terminal 7"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Djadja & Dinaz - Gustavo #Plan\u00e8teRap",
                    "description": "Djadja & Dinaz encha\u00eenent avec une nouvelle exclu : \"Gustavo\", d\u00e9voil\u00e9e durant leur semaine Plan\u00e8te Rap. Un titre de plus au compteur, qui renforce l\u2019attente autour de \"Terminal 7\".\n\nDjadja & Dinaz en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter leurs nouveau projet \"Terminal 7\" avec Fred Musa !\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@plan\u00e8te_rap\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54576",
                "likeCount": "1343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4TRycNMKOFPediUpDN3OR55Q2bw",
            "id": "cgbJs5TBAHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:07:55Z",
                "channelId": "UCM8PgY92rf7mj8A5XkBdMwQ",
                "title": "TNT Records - Soprano",
                "description": "Download This Song On WAV In Better Quality: https://tntrecordsmusic.bandcamp.com/track/soprano\n\n\nGet This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : https://97music.link/Soprano\n\n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#trance #trancefamily #trancemix #trancemusic #trancemusic2024 #trance_remix #trancehousetechno90s #tranceworld #technorave #techno #technodance #technomusic #tomorrowland #tomorrowlandmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT RecordsMusic",
                "tags": [
                    "TNT Records - Soprano",
                    "Trance",
                    "Trance Music",
                    "Trance Mix",
                    "Techno",
                    "Tomorrowland",
                    "Tomorrowland Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Records - Soprano",
                    "description": "Download This Song On WAV In Better Quality: https://tntrecordsmusic.bandcamp.com/track/soprano\n\n\nGet This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : https://97music.link/Soprano\n\n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#trance #trancefamily #trancemix #trancemusic #trancemusic2024 #trance_remix #trancehousetechno90s #tranceworld #technorave #techno #technodance #technomusic #tomorrowland #tomorrowlandmusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520120",
                "likeCount": "4975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ImteBxgBd-TN8j9X2RpLf-rLAi8",
            "id": "jMndsnsXWRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:40:25Z",
                "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g",
                "title": "24H dans la Ville avec le RECORD de PLUIE mondial",
                "description": "Retrouvez le S\u00e9rum Eclat Anti-Taches Vitamine C+ ici : https://www.amazon.fr/Garnier-SkinActive-Anti-Taches-Salicylique-Niacinamide/dp/B09BD7L35V?ref_=ast_sto_dp&th=1 @Garnierfr #GarnierSkincare\n\nJe me rends \u00e0 Llor\u00f3, en Colombie, la ville la plus pluvieuse au monde. J\u2019y ai v\u00e9cu comme les habitants pour comprendre comment ils vivent face \u00e0 ces pluies record, avec plus de 13 m\u00e8tres de pluie par an. Comprendre comment ils s\u2019adaptent \u00e0 ce climat extr\u00eame.\n\nMa marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com\n\nLe insta de ma guide : oropendolatropical\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9onard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H dans la Ville avec le RECORD de PLUIE mondial",
                    "description": "Retrouvez le S\u00e9rum Eclat Anti-Taches Vitamine C+ ici : https://www.amazon.fr/Garnier-SkinActive-Anti-Taches-Salicylique-Niacinamide/dp/B09BD7L35V?ref_=ast_sto_dp&th=1 @Garnierfr #GarnierSkincare\n\nJe me rends \u00e0 Llor\u00f3, en Colombie, la ville la plus pluvieuse au monde. J\u2019y ai v\u00e9cu comme les habitants pour comprendre comment ils vivent face \u00e0 ces pluies record, avec plus de 13 m\u00e8tres de pluie par an. Comprendre comment ils s\u2019adaptent \u00e0 ce climat extr\u00eame.\n\nMa marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com\n\nLe insta de ma guide : oropendolatropical\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86577",
                "likeCount": "2994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}