{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "VXB9BzrnNoD5KduUoov-OBntASM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7-vX564a_CkiQiGoEWZWvbzkXJk",
            "id": "eFCxUc9docY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:43:43Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/JOIU-L123zk\n(16 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n4.  B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nNimet\u2019in Nisan ve Afra\u2019y\u0131 ka\u00e7\u0131rmas\u0131, Yetimler ve a\u015firet aras\u0131ndaki sava\u015f\u0131n uzayaca\u011f\u0131 sinyallerini verir. Serdar\u2019\u0131n uyar\u0131lar\u0131na ra\u011fmen E\u015fref ve Nusret, aralar\u0131ndaki intikam ate\u015fini k\u00f6r\u00fckleyecek hamleler yapmaktan ka\u00e7\u0131nmazlar. Kadir, Yetimler\u2019in E\u015fref\u2019i kar\u015f\u0131lar\u0131na almalar\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi dener. Bu s\u0131rada Nisan\u2019la yollar\u0131n\u0131n kesi\u015fmesi, Kadir\u2019in kalbinde beklenmedik duygular\u0131n filizlenmesine sebep olur. \n\nE\u015fref\u2019in Afra\u2019y\u0131 kurtarmak i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 hamle Nisan\u2019\u0131 \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r. B\u00fcy\u00fck bir ikilemde kalan Nisan, karde\u015finin hayat\u0131 pahas\u0131na elini kana bulamay\u0131 g\u00f6ze alacak m\u0131d\u0131r?\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFCxUc9docY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser",
                    "17 Nisan 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/JOIU-L123zk\n(16 Nisan 2025)\n\nE\u015fref R\u00fcya Yeni B\u00f6l\u00fcmleriyle Her \u00c7ar\u015famba 20.00'de Kanal D'de, Per\u015fembe ise Prime Video\u2019da Yay\u0131nda!\n\n4.  B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nNimet\u2019in Nisan ve Afra\u2019y\u0131 ka\u00e7\u0131rmas\u0131, Yetimler ve a\u015firet aras\u0131ndaki sava\u015f\u0131n uzayaca\u011f\u0131 sinyallerini verir. Serdar\u2019\u0131n uyar\u0131lar\u0131na ra\u011fmen E\u015fref ve Nusret, aralar\u0131ndaki intikam ate\u015fini k\u00f6r\u00fckleyecek hamleler yapmaktan ka\u00e7\u0131nmazlar. Kadir, Yetimler\u2019in E\u015fref\u2019i kar\u015f\u0131lar\u0131na almalar\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi dener. Bu s\u0131rada Nisan\u2019la yollar\u0131n\u0131n kesi\u015fmesi, Kadir\u2019in kalbinde beklenmedik duygular\u0131n filizlenmesine sebep olur. \n\nE\u015fref\u2019in Afra\u2019y\u0131 kurtarmak i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 hamle Nisan\u2019\u0131 \u015fa\u015f\u0131rt\u0131r. B\u00fcy\u00fck bir ikilemde kalan Nisan, karde\u015finin hayat\u0131 pahas\u0131na elini kana bulamay\u0131 g\u00f6ze alacak m\u0131d\u0131r?\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13665292",
                "likeCount": "224954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4YpbeR9aXAfkMhCUqkmEG745Ys",
            "id": "wc_pwJvI4xk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:13:45Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011fa akvaryumu kurdum \ud83d\udc38 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_pwJvI4xk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011fa akvaryumu kurdum \ud83d\udc38 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069334",
                "likeCount": "35962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OC4Q17kpSGrozketOyIcELTuN5g",
            "id": "QTMxcQxse6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:19:31Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "MODERN (!) AB\u0130 TER\u00d6R\u00dc \ud83d\ude01",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QTMxcQxse6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MODERN (!) AB\u0130 TER\u00d6R\u00dc \ud83d\ude01",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "956443",
                "likeCount": "22531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HcprASaW7LafSqNZQC6sNmvcQAQ",
            "id": "Tbn4cYCaZCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:00:15Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbn4cYCaZCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Drift This Car, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85031347",
                "likeCount": "2912754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zYDhzYxZ-e9HPU5rYpAAXPm-ndE",
            "id": "ZEJuoJ7amr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:08:47Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "BEN NEREDE HATA YAPTIM?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEJuoJ7amr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEN NEREDE HATA YAPTIM?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372956",
                "likeCount": "10601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fl9U87UHbOfPgWgbqV_B4kciWec",
            "id": "ieQEAEyYE6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:07:40Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "Avrupa Ligi \u00c7eyrek Final | Manchester United-Lyon (\u00d6zet) Old Trafford'da tarihi ma\u00e7!\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "description": "UEFA Avrupa Ligi'nde gecenin ma\u00e7\u0131 gol d\u00fcellosuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Manchester United, 2-2'nin r\u00f6van\u015f\u0131nda Lyon'u konuk etti. 90 dakika da 2-2 sona erdi.\nUzatma devresinde 5 gol daha izledi taraftarlar. Turu atlayan 5-4'l\u00fck skorla \u0130ngiliz ekibi, yar\u0131 finalde Athletic Bilbao ile e\u015fle\u015fti.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ieQEAEyYE6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "manchester united",
                    "lyon",
                    "\u00f6zet",
                    "trt spor",
                    "tabii spor",
                    "avrupa ligi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Avrupa Ligi \u00c7eyrek Final | Manchester United-Lyon (\u00d6zet) Old Trafford'da tarihi ma\u00e7!\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                    "description": "UEFA Avrupa Ligi'nde gecenin ma\u00e7\u0131 gol d\u00fcellosuna d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. Manchester United, 2-2'nin r\u00f6van\u015f\u0131nda Lyon'u konuk etti. 90 dakika da 2-2 sona erdi.\nUzatma devresinde 5 gol daha izledi taraftarlar. Turu atlayan 5-4'l\u00fck skorla \u0130ngiliz ekibi, yar\u0131 finalde Athletic Bilbao ile e\u015fle\u015fti."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3538791",
                "likeCount": "57889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Im6Q7DL_z3iorRhhIyvQfYS9QQ",
            "id": "5sx9r7Kp6io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:00:09Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Creations with three Clour Balloone #Bamboo #Bambooart",
                "description": "Bamboo creations with three Clour Balloone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sx9r7Kp6io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "tags": [
                    "Bamboo",
                    "Bamboo slingshots",
                    "Bamboo craft",
                    "Bamboo art",
                    "Bamboo video",
                    "Bamboo idea",
                    "Bamboo with slingshots",
                    "Slingshots with bamboo",
                    "Bamboo creations",
                    "diy bamboo video",
                    "diy bamboo craft video"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Creations with three Clour Balloone #Bamboo #Bambooart",
                    "description": "Bamboo creations with three Clour Balloone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97804298",
                "likeCount": "1617611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2jN-DjbMUBU499Jr76ElGaOgEGY",
            "id": "6uNgUiFWHrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCPwtBv1vrGio8Z_pv2w5X7A",
                "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uNgUiFWHrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Demariki",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Happy Dog \ud83e\udd23\u2764\ufe0f #demariki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45834169",
                "likeCount": "513434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpTwGWF8CZJnS_qzu-fW-eWdTJE",
            "id": "yHsLWNjK-o4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:17:47Z",
                "channelId": "UCZ16YOjOVQyFtinlGdl2-6A",
                "title": "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                "description": "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nda! Aylin vuruldu!\n\nEkip, 3 g\u00fcnde 3 cinayet i\u015fleyen bir keskin ni\u015fanc\u0131n\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fer. Yap\u0131lan operasyon esnas\u0131nda Aylin, keskin ni\u015fanc\u0131y\u0131 fark edince saniyeler i\u00e7inde onun kurban\u0131 oluverir. Peki t\u00fcm m\u00fcdahaleler sonucunda Aylin, hayata tutunmay\u0131 ba\u015farabilecek mi?\n\nArka Sokaklar cuma saat 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin Komiser), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHsLWNjK-o4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHsLWNjK-o4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHsLWNjK-o4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHsLWNjK-o4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHsLWNjK-o4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arka Sokaklar",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "Kanald",
                    "arka sokaklar son b\u00f6l\u00fcm",
                    "arkasokaklar",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar fragman",
                    "arka sokaklar",
                    "arka sokaklar izle",
                    "arka sokaklar yeni b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "arka sokaklar 2025",
                    "Arka Sokaklar yeni sezon",
                    "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 710. b\u00f6l\u00fcm full b\u00f6l\u00fcm",
                    "Arka Sokaklar 710",
                    "arka sokaklar 710. b\u00f6l\u00fcm",
                    "arka sokaklar 710. b\u00f6l\u00fcm full",
                    "arka sokaklar final",
                    "arka sokaklar son",
                    "kanal d dizileri",
                    "kanal d izle",
                    "arka sokaklar h\u00fcsn\u00fc mesut",
                    "710"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 @kanald @DMediaProduction",
                    "description": "Arka Sokaklar 710. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 yay\u0131nda! Aylin vuruldu!\n\nEkip, 3 g\u00fcnde 3 cinayet i\u015fleyen bir keskin ni\u015fanc\u0131n\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fer. Yap\u0131lan operasyon esnas\u0131nda Aylin, keskin ni\u015fanc\u0131y\u0131 fark edince saniyeler i\u00e7inde onun kurban\u0131 oluverir. Peki t\u00fcm m\u00fcdahaleler sonucunda Aylin, hayata tutunmay\u0131 ba\u015farabilecek mi?\n\nArka Sokaklar cuma saat 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\nARKA SOKAKLAR\nY\u00f6netmen: Baran \u00d6z\u00e7aylan\nTv Grup Ba\u015fkan\u0131: Murat Yanc\u0131\nDramalar Direkt\u00f6r\u00fc: G\u00f6khan Y\u0131ld\u0131z\nYap\u0131mc\u0131: Ali Cengiz Deveci\n\u0130dari Yap\u0131mc\u0131: Arzu E\u011fmir\nSenaryo: Ozan Yurdakul - Sinan Yurdakul\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u00d6zer Erten\nM\u00fczik: Murat Evgin\n\nOyuncular: Zafer Ergin (R\u0131za Baba), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut Komiser), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc Ba\u015fkomiser), Oya Okar (Selin Komiser), Ozan \u00c7obano\u011flu (Hakan Komiser),Ebru C\u00fcnd\u00fcbeyo\u011flu (Candan M\u00fcd\u00fcr),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin Komiser), Burak Sat\u0131bol (Zeki Komiser), Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), Gaye G\u00fcrsel (Esra), H\u00fclya Kalebay\u0131r (Ayla), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Ecem \u00d6z (\u015eule), Mustafa Efe G\u00fcnay (Haydarberk), Asl\u0131 Turan (Atiye), Tolga Kandemir (Melih), Felicia Sa\u011fnak (Merve), Asl\u0131 \u015eim\u015fek (Edanur), Orhan Alp (\u0130zzet)\n\nH\u0130KAYE:\nDizide, \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'nde \u00f6zel bir ekipte g\u00f6rev yapan polislerin aile ya\u015famlar\u0131 ve \u0130stanbul sokaklar\u0131ndaki maceralar\u0131 anlat\u0131lmaktad\u0131r. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hik\u00e2yeleriyle kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hik\u00e2yelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren \u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Soylu (Zafer Ergin) olur.\n\n#arkasokaklar #kanald #dmedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740396",
                "likeCount": "8899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f7leg3e5dcAM2wbpQpFmxiVOAc0",
            "id": "bzvCmOcHvJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T18:52:34Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Ma\u00e7 izlemek i\u00e7in yapman\u0131z gerekenler tam liste",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bzvCmOcHvJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7 izlemek i\u00e7in yapman\u0131z gerekenler tam liste",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211543",
                "likeCount": "10152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oik7a8RkdLjGBGXY26VpHI6oXvk",
            "id": "FZ969K-S8p4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:18Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "TEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | S\u0131la D\u00fcndar | Mert Eren B\u00fclb\u00fcl",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili arkada\u015flar\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte TEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !? videosu \u00e7ektik. Heyecan dolu bir video oldu. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\nBizi misafir eden Vialand Tema Park yetkililerine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. \n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\nhttps://youtu.be/r5Vu8yBoW5k\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZ969K-S8p4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "p\u0131nar burak",
                    "karde\u015fler",
                    "p\u0131nar bilir",
                    "burak bilir",
                    "tema park",
                    "lunapark",
                    "lunaparkta bir gece",
                    "lunaparakta kalmak",
                    "oyuncaklar",
                    "korku",
                    "bir g\u00fcn",
                    "1 gece",
                    "1 gece ge\u00e7irmek",
                    "bir gece ge\u00e7irmek",
                    "lunapark challenge",
                    "h\u0131z treni",
                    "h\u0131z treni lunapark",
                    "feride lunapark",
                    "tema parkta bir gece",
                    "tema park feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "bir",
                    "gece",
                    "tema",
                    "park",
                    "gizlice",
                    "gece gizlice tema park",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "feride s\u0131la",
                    "s\u0131la feride"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | S\u0131la D\u00fcndar | Mert Eren B\u00fclb\u00fcl",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili arkada\u015flar\u0131m S\u0131la D\u00fcndar ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte TEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !? videosu \u00e7ektik. Heyecan dolu bir video oldu. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\nBizi misafir eden Vialand Tema Park yetkililerine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. \n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\nhttps://youtu.be/r5Vu8yBoW5k\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704746",
                "likeCount": "38037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uHIpnZisDEG471jL35s0jBcfh0U",
            "id": "0-CLhtwsTzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:26:25Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "D\u0130KKAT R\u00d6VE\u015eATA \u00c7IKAB\u0130L\u0130R !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-CLhtwsTzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u0130KKAT R\u00d6VE\u015eATA \u00c7IKAB\u0130L\u0130R !",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1229849",
                "likeCount": "24225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gh9u9qErXJO7xPvSKrVFveoxhQA",
            "id": "x1YTG91YZCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T14:40:04Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Efsane Hava Temizleyici #reklam",
                "description": "Efsane Hava Temizleyici #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1YTG91YZCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Efsane Hava Temizleyici #reklam",
                    "description": "Efsane Hava Temizleyici #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293833",
                "likeCount": "6432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zw6858HvwrzyUp7rBu3Kp75Zgl8",
            "id": "SLDqut04YjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T20:17:03Z",
                "channelId": "UC1MFSdu8_Ibv0tIwexk-dtg",
                "title": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm  @atvturkiye",
                "description": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm (18 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4Oq-svEwt8KTa7B-bGzAzEb\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 3.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan tam da o\u011fluna yeniden kavu\u015fmu\u015fken, ac\u0131 ger\u00e7ekle y\u00fczle\u015fir. Yusuf\u2019un eski hayat\u0131na d\u00f6nebilmesi i\u00e7in Ceylan\u2019\u0131n para bulmas\u0131 gerekir. \u0130mkans\u0131zl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inde bir imkan aramaya ba\u015flar Ceylan, \u00e7aresi yoktur.  \n \nD\u00fc\u015fman\u0131n\u0131n kurdu\u011fu kumpasta \u00f6l\u00fcmle burun buruna gelen Bekri, Ceylan\u2019\u0131n t\u00fcm hayat\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecek bir teklif yapar. Ceylan, o\u011fluyla hayalini kurdu\u011fu gelecek i\u00e7in bug\u00fcn\u00fcn\u00fc feda etmenin e\u015fi\u011finde; geri d\u00f6nm\u00fc\u015f\u00fc olmayan karanl\u0131k bir d\u00fcnyaya ad\u0131m atmak \u00fczeredir. \n \nKader a\u011flar\u0131n\u0131 \u00f6rerken; Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 hi\u00e7 bilmedi\u011fi bu tehlikeli d\u00fcnyan\u0131n i\u00e7inde koruyabilecek midir? Ceylan, o\u011flunu kurtarmak i\u00e7in ne kadar ileri gidecek; karanl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inde zar zor ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 hayalleri u\u011fruna bir \u00e7\u0131k\u0131\u015f yolu bulabilecek midir? \n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLDqut04YjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sustal\u0131 Ceylan",
                "tags": [
                    "Melike G\u00fcner",
                    "Evrim Do\u011fan",
                    "Seda T\u00fcrkmen",
                    "Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin",
                    "Melisa Berbero\u011flu",
                    "Hakan Atalay",
                    "H\u00fclya Ayd\u0131n",
                    "Taha Bora Elkoca",
                    "Dilara S\u00fcmb\u00fcl ve G\u00fcl Onat ve Cezmi Bask\u0131n",
                    "atv",
                    "Sustal\u0131 Ceylan",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan",
                    "Burak Y\u00f6r\u00fck",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "yeni dizi",
                    "Sustal\u0131 Ceylan Fragman",
                    "S\u00fcmeyye Aydo\u011fan Sustal\u0131 Ceylan",
                    "Sustal\u0131 Ceylan oyuncu kadrosu",
                    "Sustal\u0131 Ceylan izle",
                    "sustal\u0131 ceylan 3.b\u00f6l\u00fcm",
                    "sustal\u0131 ceylan fragman",
                    "Burak y\u00f6r\u00fck s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "sustal\u0131 ceylan oyuncular"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm  @atvturkiye",
                    "description": "Sustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm (18 Nisan 2025)\nSustal\u0131 Ceylan 3. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3S5A4plz4Oq-svEwt8KTa7B-bGzAzEb\n\nSustal\u0131 Ceylan Her Cuma 20.00'de atv'de!\n\nSustal\u0131 Ceylan 3.B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti: \n\nCeylan tam da o\u011fluna yeniden kavu\u015fmu\u015fken, ac\u0131 ger\u00e7ekle y\u00fczle\u015fir. Yusuf\u2019un eski hayat\u0131na d\u00f6nebilmesi i\u00e7in Ceylan\u2019\u0131n para bulmas\u0131 gerekir. \u0130mkans\u0131zl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inde bir imkan aramaya ba\u015flar Ceylan, \u00e7aresi yoktur.  \n \nD\u00fc\u015fman\u0131n\u0131n kurdu\u011fu kumpasta \u00f6l\u00fcmle burun buruna gelen Bekri, Ceylan\u2019\u0131n t\u00fcm hayat\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecek bir teklif yapar. Ceylan, o\u011fluyla hayalini kurdu\u011fu gelecek i\u00e7in bug\u00fcn\u00fcn\u00fc feda etmenin e\u015fi\u011finde; geri d\u00f6nm\u00fc\u015f\u00fc olmayan karanl\u0131k bir d\u00fcnyaya ad\u0131m atmak \u00fczeredir. \n \nKader a\u011flar\u0131n\u0131 \u00f6rerken; Ferhat, Ceylan\u2019\u0131 hi\u00e7 bilmedi\u011fi bu tehlikeli d\u00fcnyan\u0131n i\u00e7inde koruyabilecek midir? Ceylan, o\u011flunu kurtarmak i\u00e7in ne kadar ileri gidecek; karanl\u0131\u011f\u0131n i\u00e7inde zar zor ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131 hayalleri u\u011fruna bir \u00e7\u0131k\u0131\u015f yolu bulabilecek midir? \n\nCeylan, erken ya\u015fta zorla evlendirilmi\u015f, gen\u00e7, g\u00fczel ve yoksul bir kad\u0131nd\u0131r. Bir \u00e7ocuk annesi Ceylan, i\u015fsiz g\u00fc\u00e7s\u00fcz, d\u00fczenbaz ve kaba saba bir adam olan kocas\u0131 Necmi\u2019ye, k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flu Yusuf i\u00e7in katlanmaktad\u0131r. Yedi ya\u015f\u0131ndaki Yusuf, ak\u0131ll\u0131, sevimli ve merhametli bir \u00e7ocuktur. Ceylan, gizlice sa\u011fl\u0131k meslek y\u00fcksek okulunda okumaktad\u0131r. Okulu bittikten sonra ka\u00e7may\u0131 planlamaktad\u0131r. \nGen\u00e7 kad\u0131n ile k\u00fc\u00e7\u00fck o\u011flunun, Necmi y\u00fcz\u00fcnden ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 t\u00fcrl\u00fc \u015fiddete ve sefalete kay\u0131ts\u0131z kalmayan tek ki\u015fi Necmi\u2019nin ya\u015fl\u0131 babas\u0131 Veysi\u2019dir. G\u00fcndelik\u00e7ilik yaparak ailesinin ge\u00e7imini sa\u011flayan ve okumay\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Ceylan, yer alt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nde gelen isimlerinden biri olan Atmaca Bekri ile sevgilisinin evinde \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Hem temizli\u011fini hem de evin ya\u015fl\u0131 kad\u0131n\u0131n bak\u0131m\u0131n\u0131 \u00fcstelenmektedir. Atmaca Bekri, bir yandan e\u015fi Muteber ve iki \u00e7ocu\u011fu ile malikanesinde ya\u015famakta bir yandan da gen\u00e7 sevgilisi Dilara ile farkl\u0131 bir hayat s\u00fcrd\u00fcrmektedir. Birbirinden farkl\u0131 iki d\u00fcnyas\u0131 olan Atmaca\u2019n\u0131n, her ko\u015fulda g\u00fcvendi\u011fi insan, sa\u011f kolu ve dostu Ferhat\u2019t\u0131r.\nFerhat, korkusuz, zeki ve yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 bir fedaidir. Kendine has y\u00f6ntemlerle intikam alan ve s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir adam olan Ferhat ile Ceylan\u2019\u0131n yolu tesad\u00fcfen kesi\u015fir. Gen\u00e7 adam, g\u00f6r\u00fcr g\u00f6rmez Ceylan\u2019\u0131n g\u00fczelli\u011finden b\u00fcy\u00fclenir. Yusuf organ mafyas\u0131n\u0131n eline d\u00fc\u015fer ve b\u00f6bre\u011fi \u00e7al\u0131n\u0131r. Bu noktadan sonra Ceylan, o\u011fluna bunu yapanlardan hesap soracak, bu yolda en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Ferhat olacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131m: S\u00fcre\u00e7 Film\nSenaryo: Sevgi Y\u0131lmaz, N. \u0130pek G\u00f6kdel, Merih Aslan, G\u00f6khan Zincir\nY\u00f6netmen: Volkan Kocat\u00fcrk\n\nOyuncular;\nCeylan - S\u00fcmeyye Aydo\u011fan \nFerhat  - Burak Y\u00f6r\u00fck\nAtmaca - Celil Nal\u00e7akan\nMuteber - Melike G\u00fcner\nDilara - Seda T\u00fcrkmen\nDevrim - Melisa Berbero\u011flu\nFahriye - Evrim Do\u011fan\nNecmi - Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7etin\nVeysi - Cezmi Bask\u0131n\nNur - Dilara S\u00fcmb\u00fcl\nMakbule  - H\u00fclya Ayd\u0131n\nSelim - Hakan Atalay\nCevahir - Taha Bora Elkoca\nG\u00fclsima - G\u00fcl Onat\n\nSustal\u0131 Ceylan Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sustaliceylan_/\nSustal\u0131 Ceylan x Hesab\u0131: https://x.com/sustaliceylan_\nSustal\u0131 Ceylan Tiktok Hesab\u0131: https://www.tiktok.com/@sustaliceylandizi\nSustal\u0131 Ceylan Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/sustaliceylan/\n\n#Sustal\u0131Ceylan #S\u00fcmeyyeAydo\u011fan #BurakY\u00f6r\u00fck"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1518214",
                "likeCount": "23849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6dfBJPdxYug0uMgAiDeJK4lLZQk",
            "id": "Rnsj-Yi9VOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T18:00:06Z",
                "channelId": "UC-IScyNs_YiknMfEs2TnEuw",
                "title": "G\u00f6khan Naml\u0131  & @tekironline - Vursunlar  Roman Version",
                "description": "G\u00f6khan Naml\u0131  & Tekir Vursunlar  Roman Version\n\nS\u00f6z-M\u00fczik: Tekir\nD\u00fczenleme: TKR\nMix&Mastering: Bu\u011fra Kunt\nLabel: TKR Music Lab\nDa\u011f\u0131t\u0131m \u015eirketi: ONErpm Turkey\nProducer: Tekir \nCo-Producer:\u00a0Yi\u011fit\u00a0Mahzuni\nDirector :\u0130brahim \u015eim\u015fek\nKlip : Spektif Ajans\n\nVursunlar\n\nSeni kur\u015funa dizmek varken\nAd\u0131na ka\u00e7 dize dizdim bilsen\nYoluna sermeye geldim g\u00fcller\nAma o bah\u00e7eye girmi\u015f eller\n\nA\u015fk, tek hecelik ili\u015fki\nDo\u011fruya eri\u015femedin; yalana ili\u015ftin\nBa\u015f edemedik, iti\u015ftik\n\u00d6mr\u00fcme kefil olan\u0131m; kafama tetikmi\u015f \n\nKayboldu\u011fum gecelerde\nYa da g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm resimlerde \nBulsunlar, seni bulsunlar\n\nHani kurdu\u011fum d\u00fc\u015f\u00fcm nerde?\nOnu \u00f6pt\u00fc\u011f\u00fcn k\u00f6\u015felerde \nBeni de vursunlar \nBeni vursunlar\n\nBal gibi g\u00fcl\u00fc\u015f\u00fcme \u00e7atlarlar benim\nEski de d\u00fc\u015fman\u0131m hayran \u015fimdi\nAnca da konu\u015fun hep arkamdan\nKaliten nerde be markaysan?\nOtur a\u011fla be haline\nG\u00fcld\u00fcm ahaline senin\nAkl\u0131n gitti ya g\u00f6rd\u00fcn de mahallede beni\nYol ald\u0131 bu \u00e7ocuk yan sen derdine\nSeni takmay\u0131\u015f\u0131m zaten etti ya \u00f6yle bi deli\n\n\u00c7ekti\u011fimde elini d\u00f6nd\u00fcn \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011f\u00fcne\nTenhada denk gelme kalabal\u0131k \u00f6tt\u00fc\u011f\u00fcne \nKonu bensem ac\u0131k geri dursunlar \nBeni de\u011fil d\u00fc\u015fmanlar\u0131 vursunlar \n\nKayboldu\u011fum gecelerde\nYa da g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm resimlerde \nBulsunlar, seni bulsunlar\n\nHani kurdu\u011fum d\u00fc\u015f\u00fcm nerde?\nOnu \u00f6pt\u00fc\u011f\u00fcn k\u00f6\u015felerde \nBeni de vursunlar\nBeni\u00a0vursunlar\n\n#g\u00f6khannaml\u0131 #tekir #vursunlar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rnsj-Yi9VOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00f6khan Naml\u0131",
                "tags": [
                    "G\u00f6khan Naml\u0131",
                    "T\u00fcrk\u00e7e m\u00fczik",
                    "en hit m\u00fczikler",
                    "t\u00fcrk\u00e7e 2024",
                    "tekir",
                    "beni vursunlar",
                    "vursunlar",
                    "roman",
                    "dans",
                    "tren",
                    "hit",
                    "oyna",
                    "tekir g\u00f6khan",
                    "g\u00f6khan tekir",
                    "vursunlar roman",
                    "vursunlar roman version",
                    "tekir vursunlar",
                    "g\u00f6khan naml\u0131 vursunlar",
                    "roman 2025",
                    "roman versiyon",
                    "Ba\u015f edemedik",
                    "iti\u015ftik",
                    "Bulsunlar",
                    "seni bulsunlar",
                    "A\u015fk",
                    "tek hecelik ili\u015fki",
                    "G\u00f6khan Naml\u0131 & Tekir \u2013 Vursunlar Roman Version"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00f6khan Naml\u0131  & @tekironline - Vursunlar  Roman Version",
                    "description": "G\u00f6khan Naml\u0131  & Tekir Vursunlar  Roman Version\n\nS\u00f6z-M\u00fczik: Tekir\nD\u00fczenleme: TKR\nMix&Mastering: Bu\u011fra Kunt\nLabel: TKR Music Lab\nDa\u011f\u0131t\u0131m \u015eirketi: ONErpm Turkey\nProducer: Tekir \nCo-Producer:\u00a0Yi\u011fit\u00a0Mahzuni\nDirector :\u0130brahim \u015eim\u015fek\nKlip : Spektif Ajans\n\nVursunlar\n\nSeni kur\u015funa dizmek varken\nAd\u0131na ka\u00e7 dize dizdim bilsen\nYoluna sermeye geldim g\u00fcller\nAma o bah\u00e7eye girmi\u015f eller\n\nA\u015fk, tek hecelik ili\u015fki\nDo\u011fruya eri\u015femedin; yalana ili\u015ftin\nBa\u015f edemedik, iti\u015ftik\n\u00d6mr\u00fcme kefil olan\u0131m; kafama tetikmi\u015f \n\nKayboldu\u011fum gecelerde\nYa da g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm resimlerde \nBulsunlar, seni bulsunlar\n\nHani kurdu\u011fum d\u00fc\u015f\u00fcm nerde?\nOnu \u00f6pt\u00fc\u011f\u00fcn k\u00f6\u015felerde \nBeni de vursunlar \nBeni vursunlar\n\nBal gibi g\u00fcl\u00fc\u015f\u00fcme \u00e7atlarlar benim\nEski de d\u00fc\u015fman\u0131m hayran \u015fimdi\nAnca da konu\u015fun hep arkamdan\nKaliten nerde be markaysan?\nOtur a\u011fla be haline\nG\u00fcld\u00fcm ahaline senin\nAkl\u0131n gitti ya g\u00f6rd\u00fcn de mahallede beni\nYol ald\u0131 bu \u00e7ocuk yan sen derdine\nSeni takmay\u0131\u015f\u0131m zaten etti ya \u00f6yle bi deli\n\n\u00c7ekti\u011fimde elini d\u00f6nd\u00fcn \u00e7\u00f6pl\u00fc\u011f\u00fcne\nTenhada denk gelme kalabal\u0131k \u00f6tt\u00fc\u011f\u00fcne \nKonu bensem ac\u0131k geri dursunlar \nBeni de\u011fil d\u00fc\u015fmanlar\u0131 vursunlar \n\nKayboldu\u011fum gecelerde\nYa da g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm resimlerde \nBulsunlar, seni bulsunlar\n\nHani kurdu\u011fum d\u00fc\u015f\u00fcm nerde?\nOnu \u00f6pt\u00fc\u011f\u00fcn k\u00f6\u015felerde \nBeni de vursunlar\nBeni\u00a0vursunlar\n\n#g\u00f6khannaml\u0131 #tekir #vursunlar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785540",
                "likeCount": "18273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61jMP9cHDXH_cFmZ5x-8PvqKUAM",
            "id": "NFcFN3M6PyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:00:34Z",
                "channelId": "UCUB51Ef9cv9rwz2GrI2DQDg",
                "title": "Y\u00fczba\u015f\u0131'dan \u0130stihbarat Dersi \ud83d\udca5 \ud83d\ude0e    #shorts",
                "description": "#ibrahim\u00e7elikkol #erdalbe\u015fik\u00e7io\u011flu #reaksiyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NFcFN3M6PyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reaksiyon",
                "tags": [
                    "Reaksiyon",
                    "Reaksiyon Dizisi",
                    "Reaksiyon 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Reaksiyon 2. b\u00f6l\u00fcm tek par\u00e7a",
                    "Erdal Be\u015fik\u00e7io\u011flu",
                    "\u0130brahim \u00c7elikkol",
                    "Nehir Erdo\u011fan",
                    "Melis \u0130\u015fiten",
                    "Fark Film",
                    "Onur Tan",
                    "Star Tv",
                    "mafya",
                    "derin devlet",
                    "istihbarat",
                    "reaksiyon erdal be\u015fik\u00e7io\u011flu sahneleri",
                    "reaksiyon dizi 1 bolum",
                    "Mill\u00ee \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131",
                    "mit",
                    "derin devlet belgesel",
                    "mafya dizileri",
                    "e\u015fref r\u00fcya",
                    "deha",
                    "te\u015fkilat",
                    "kurtlar vadisi",
                    "s\u00f6z",
                    "devlet",
                    "anayasa",
                    "savc\u0131",
                    "hukuk",
                    "\u00f6rg\u00fct",
                    "ibrahim \u00e7elikkol dizileri",
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "demet \u00f6zdemir"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Y\u00fczba\u015f\u0131'dan \u0130stihbarat Dersi \ud83d\udca5 \ud83d\ude0e    #shorts",
                    "description": "#ibrahim\u00e7elikkol #erdalbe\u015fik\u00e7io\u011flu #reaksiyon"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "766044",
                "likeCount": "33193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dq327O08cNnDzDDkjs__gOubLj0",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8067546",
                "likeCount": "394366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zbPmVLtyaOOg1kvU_QKKHEHlWXA",
            "id": "NjRSCPcxvL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:52:21Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm (16 Nisan 2025)\nSahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/vonIxqaiOxU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nKarde\u015flerin Abbas taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Devran, Cevdet ve Yusuf b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeyle harekete ge\u00e7er. Gelini Azize'nin ka\u00e7\u0131r\u0131lmas\u0131na \u00f6fkelenen Vahap ise adamlar\u0131n\u0131 toplayarak Abbas\u2019\u0131n izini s\u00fcrmeye ba\u015flar. Abbas, k\u0131zlar i\u00e7in korkun\u00e7 bir plan yaparken, Cemo\u2019yu da ac\u0131mas\u0131z bir kader beklemektedir.\n\nAzize ve karde\u015flerini kurtarmak i\u00e7in Devran ve Cevdet ad\u0131m ad\u0131m Abbas\u2019a yakla\u015f\u0131rken, Zeliha ve Fidan da Abbas\u2019\u0131n elinden kurtulmak i\u00e7in cesur bir giri\u015fimde bulunur. Ancak her \u015fey planland\u0131\u011f\u0131 gibi gitmez. Abbas\u2019a boyun e\u011fmeyi reddeden Azize, Devran\u2019\u0131n kendisini kurtaraca\u011f\u0131ndan emin olsa da, Cemo\u2019nun ya\u015fad\u0131klar\u0131yla ilgili b\u00fcy\u00fck bir endi\u015fe i\u00e7indedir. Karde\u015fleri kurtarma operasyonu ise son derece zorlu ve tehlikeli olacakt\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NjRSCPcxvL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm (16 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm (16 Nisan 2025)\nSahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/vonIxqaiOxU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nKarde\u015flerin Abbas taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen Devran, Cevdet ve Yusuf b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeyle harekete ge\u00e7er. Gelini Azize'nin ka\u00e7\u0131r\u0131lmas\u0131na \u00f6fkelenen Vahap ise adamlar\u0131n\u0131 toplayarak Abbas\u2019\u0131n izini s\u00fcrmeye ba\u015flar. Abbas, k\u0131zlar i\u00e7in korkun\u00e7 bir plan yaparken, Cemo\u2019yu da ac\u0131mas\u0131z bir kader beklemektedir.\n\nAzize ve karde\u015flerini kurtarmak i\u00e7in Devran ve Cevdet ad\u0131m ad\u0131m Abbas\u2019a yakla\u015f\u0131rken, Zeliha ve Fidan da Abbas\u2019\u0131n elinden kurtulmak i\u00e7in cesur bir giri\u015fimde bulunur. Ancak her \u015fey planland\u0131\u011f\u0131 gibi gitmez. Abbas\u2019a boyun e\u011fmeyi reddeden Azize, Devran\u2019\u0131n kendisini kurtaraca\u011f\u0131ndan emin olsa da, Cemo\u2019nun ya\u015fad\u0131klar\u0131yla ilgili b\u00fcy\u00fck bir endi\u015fe i\u00e7indedir. Karde\u015fleri kurtarma operasyonu ise son derece zorlu ve tehlikeli olacakt\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8758238",
                "likeCount": "151261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cP65fXWIY82pKGo0pPzS9GFtRxY",
            "id": "vkB7UQeKo2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T14:01:21Z",
                "channelId": "UC0NkSnlCOhoODbykzZwpiDw",
                "title": "Lava Chicken",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkB7UQeKo2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "albert_cancook",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Lava Chicken",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8769720",
                "likeCount": "450516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T3lReB-Ans5qB2U66MBrw7avIyY",
            "id": "-SgQmkkGzSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T11:18:08Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Havuza girmeden ay\u0131lam\u0131yorum #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SgQmkkGzSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Havuza girmeden ay\u0131lam\u0131yorum #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1355122",
                "likeCount": "30343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HOvy900cEKiSW1UYdZqyYfc9hvM",
            "id": "24s3eQrZ_NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:22:13Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "her gece benim ke\u015ffet\u2026 #shorts #reaction #yemek #emreuzunboy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24s3eQrZ_NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "her gece benim ke\u015ffet\u2026 #shorts #reaction #yemek #emreuzunboy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541327",
                "likeCount": "16662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uJFwSe7wmaOoLp-92nosXlO5xUw",
            "id": "urvw-SIc4qw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T16:01:34Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "Italians try CHOCOLATE EGG HACK @chefkoudy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urvw-SIc4qw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urvw-SIc4qw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urvw-SIc4qw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urvw-SIc4qw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urvw-SIc4qw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italians try CHOCOLATE EGG HACK @chefkoudy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8171586",
                "likeCount": "367578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DPABZaiR6M6a2RygInvKos1vwm0",
            "id": "o41A-yAicAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:30:25Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "TRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR !? | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 Mert Eren",
                "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131m ile yani Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile TRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u00fclendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizleri seviyorumm :)\n\nK\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI !? https://youtu.be/gZXzugIsvBA?si=NNU-_9c0lnaKnU6x\n\n\u00c7\u0130ZG\u0130 F\u0130LMLERDEK\u0130 YEMEKLER\u0130 DENED\u0130K !?  https://youtu.be/J7khmjokznc?si=AEZ6JsSEnjTAT2GK\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o41A-yAicAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "son b\u0131rakan kazan\u0131r",
                    "en son b\u0131rakan",
                    "z\u0131plama s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "en son b\u0131rakan kazan\u0131r",
                    "z\u0131plamay\u0131 son b\u0131rakan challenge",
                    "son b\u0131rakan kazan\u0131r yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "en son b\u0131rakan challenge",
                    "son b\u0131rakan challenge",
                    "z\u0131plama challenge",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar z\u0131plama",
                    "e\u011flence",
                    "son z\u0131playan kazan\u0131r",
                    "trambolin",
                    "trambolin kulesi",
                    "trambolin kulesinden son \u00e7\u0131kan kazan\u0131r",
                    "s\u0131la d\u00fcndar trambolin",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "kazan\u0131r",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "son \u00e7\u0131kan kazan\u0131r",
                    "s\u0131la ahmet feride mert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR !? | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 Mert Eren",
                    "description": "Herkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131m ile yani Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7 ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile TRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u00fclendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsiniz iyi seyirler sizleri seviyorumm :)\n\nK\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI !? https://youtu.be/gZXzugIsvBA?si=NNU-_9c0lnaKnU6x\n\n\u00c7\u0130ZG\u0130 F\u0130LMLERDEK\u0130 YEMEKLER\u0130 DENED\u0130K !?  https://youtu.be/J7khmjokznc?si=AEZ6JsSEnjTAT2GK\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1155848",
                "likeCount": "50147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hathUFgZxBRperApp9VK6BLeuAc",
            "id": "sVUWbv1VDGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:51:58Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\nSerpil G\u00fcl\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVUWbv1VDGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler star",
                    "yeni dizi sahipsizler",
                    "sahipsizler ogm",
                    "sahipsizler hazal",
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "Onur G\u00fcvenatam",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler \u0130lk Tan\u0131t\u0131m",
                    "Sahipsizler T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Sahipsizler Teaser",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\nSerpil G\u00fcl\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3120388",
                "likeCount": "37413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MbTi-Z24Uo1dIuJdalVWhtwoOic",
            "id": "jPKLjVNUY0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:52:46Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts",
                "description": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts \n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPKLjVNUY0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "beinsports ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "trabzonspor",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "t\u00fcrkiye ligi \u00f6zet",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts",
                    "description": "\ud83d\ude05  \"Kaleci Oyuncu Serbest...\" #shorts \n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2198418",
                "likeCount": "60355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJNgTfm9We9m1jtTHsX5P9PB0zY",
            "id": "Q4G_m9kw-ZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:14:05Z",
                "channelId": "UCFk46X7tz35K8tq3Kh_LqOg",
                "title": "Jeff Redd X BIGBAT - pUTA \ud83e\uddde (Official Video)",
                "description": "Jeff Redd- \u201cPUTA\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\n\nSpotify;\n\nhttps://open.spotify.com/album/4qu7sfvwNCwuqOReUcPIOd?si=dwRdKHmVQa6EnCCEpJq4wA\n\nProduced By: \u0130smail \n\nALL PRODUCED BIGBAT\n\nDirected & DOP: Umutcan \u00c7etin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Samchez\nEdit: Sedat Ta\u015fdemir\nPhoto: Ahmet G\u00fcnd\u00fcz\nCamera Asistant: K\u00fcbra Kirazl\u0131\nColor: Tiracantos\nLighting: Azim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4G_m9kw-ZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4G_m9kw-ZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4G_m9kw-ZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4G_m9kw-ZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4G_m9kw-ZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jeff Redd",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jeff Redd X BIGBAT - pUTA \ud83e\uddde (Official Video)",
                    "description": "Jeff Redd- \u201cPUTA\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\n\nSpotify;\n\nhttps://open.spotify.com/album/4qu7sfvwNCwuqOReUcPIOd?si=dwRdKHmVQa6EnCCEpJq4wA\n\nProduced By: \u0130smail \n\nALL PRODUCED BIGBAT\n\nDirected & DOP: Umutcan \u00c7etin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: Samchez\nEdit: Sedat Ta\u015fdemir\nPhoto: Ahmet G\u00fcnd\u00fcz\nCamera Asistant: K\u00fcbra Kirazl\u0131\nColor: Tiracantos\nLighting: Azim"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356017",
                "likeCount": "19468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVhY4LqZKiNQaCM8ScBdqu7X3-Q",
            "id": "8PVDYYVb7WU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T03:28:57Z",
                "channelId": "UCwKHygfd3opN04saX8qGRjQ",
                "title": "2099 Phone Compilation",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PVDYYVb7WU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adhemz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2099 Phone Compilation",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18756842",
                "likeCount": "736244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_Y9MI4FPKybwdXc8LJrnTdoeto",
            "id": "-K5PADvUZTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:00:00Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Think Being a Waiter Is Easy? Here\u2019s What They Actually Go Through",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K5PADvUZTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K5PADvUZTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K5PADvUZTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K5PADvUZTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K5PADvUZTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Think Being a Waiter Is Easy? Here\u2019s What They Actually Go Through",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10117596",
                "likeCount": "177645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kkqWKW7vo81W5XfwyiYTGbFo_uU",
            "id": "vU2Pdr6oQb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:01:16Z",
                "channelId": "UChpw5ERAQlYT7-BV2F9iqTQ",
                "title": "\u00d6k\u00fczl\u00fc\u011f\u00fcn \u0130neklere S\u00f6ker | Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan",
                "description": "Murat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\n\nMalko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan | Tek Par\u00e7a Full HD \u27a1\ufe0f https://youtu.be/NWrvUXpIZGI\n\nBeyaz\u0131t tahta otururken kendisine kar\u015f\u0131 koyan karde\u015fi Cem Sultan yenik d\u00fc\u015f\u00fcp ka\u00e7mak zorunda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBeyaz\u0131t\u2019ten emir alan Malko\u00e7o\u011flu Cem\u2019in pe\u015fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. Ka\u00e7makta olan Cem bir \u00e7oban olan Polat\u2019a rastlar, ak\u0131nc\u0131lar\u0131 sorup cevap alamay\u0131nca gider. Polat\u2019\u0131n sevgilisi Melek gelerek, kendini ba\u015fkas\u0131yla evlendirdiklerini s\u00f6yler. \u00d6fkelenen Polat k\u0131z\u0131n babas\u0131na gidip kafa turar ve d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fcr adamlar\u0131yla. K\u0131z\u0131 isteyen a\u011fan\u0131n da adamlar\u0131 i\u015fe kar\u0131\u015f\u0131r, Polat damat aday\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcr ve k\u0131za bir g\u00fcn d\u00f6nece\u011fini vadederek ka\u00e7ar. Ancak anas\u0131na bir ak\u0131nc\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yler. Anas\u0131 kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar ama Polat dinlemez gider. Oysa Polat\u2019\u0131n babas\u0131 \u0131rgat de\u011fil ak\u0131nc\u0131d\u0131r ve bir g\u00fcn gidip d\u00f6nmemi\u015ftir.\n\nY\u00f6netmen: Remzi J\u00f6nt\u00fcrk\n\nOyuncular: C\u00fcneyt Ark\u0131n, G\u00fclnaz Huri, Cihangir Gaffari, Feri Cansel, Suzan Avc\u0131, Beh\u00e7et Nacar, \u00d6zdemir Han, Ayton Sert, Aytekin Akkaya, Puri Banai, G\u00fcnay G\u00fcner, Adnan Mersinli, \u0130hsan GEDIK, Mehmet Ali G\u00fcng\u00f6r\n\n\nMurat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\nhttp://www.murat-film.com/\n\n\n#muratfilm #c\u00fcneytark\u0131n #malko\u00e7o\u011flu #yerlifilm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vU2Pdr6oQb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MURAT F\u0130LM",
                "tags": [
                    "murat film",
                    "muratfilm",
                    "murat filim",
                    "eski t\u00fcrk filmleri",
                    "eski filmler",
                    "C\u00fcneyt Ark\u0131n",
                    "Malko\u00e7o\u011flu Cem Sultan (Film)",
                    "Malko\u00e7o\u011flu Family (Family)",
                    "Feri Cansel (Film Actor)",
                    "malkocoglu",
                    "malkoc oglu",
                    "cem sultan izle",
                    "malko\u00e7o\u011flu izle",
                    "g\u00fclnaz huri",
                    "malkocoglu full izle",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n filmleri",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n komik sahneler",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n g\u00fcl\u015fen bubiko\u011flu filmleri",
                    "c\u00fcneyt ark\u0131n malko\u00e7o\u011flu",
                    "Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan - C\u00fcneyt Ark\u0131n | FULL HD",
                    "film",
                    "filmler",
                    "t\u00fcrk filmleri",
                    "turk filmleri"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00d6k\u00fczl\u00fc\u011f\u00fcn \u0130neklere S\u00f6ker | Malko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan",
                    "description": "Murat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\n\nMalko\u00e7o\u011flu ve Cem Sultan | Tek Par\u00e7a Full HD \u27a1\ufe0f https://youtu.be/NWrvUXpIZGI\n\nBeyaz\u0131t tahta otururken kendisine kar\u015f\u0131 koyan karde\u015fi Cem Sultan yenik d\u00fc\u015f\u00fcp ka\u00e7mak zorunda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBeyaz\u0131t\u2019ten emir alan Malko\u00e7o\u011flu Cem\u2019in pe\u015fine d\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. Ka\u00e7makta olan Cem bir \u00e7oban olan Polat\u2019a rastlar, ak\u0131nc\u0131lar\u0131 sorup cevap alamay\u0131nca gider. Polat\u2019\u0131n sevgilisi Melek gelerek, kendini ba\u015fkas\u0131yla evlendirdiklerini s\u00f6yler. \u00d6fkelenen Polat k\u0131z\u0131n babas\u0131na gidip kafa turar ve d\u00f6v\u00fc\u015f\u00fcr adamlar\u0131yla. K\u0131z\u0131 isteyen a\u011fan\u0131n da adamlar\u0131 i\u015fe kar\u0131\u015f\u0131r, Polat damat aday\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcr ve k\u0131za bir g\u00fcn d\u00f6nece\u011fini vadederek ka\u00e7ar. Ancak anas\u0131na bir ak\u0131nc\u0131 olaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yler. Anas\u0131 kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kar ama Polat dinlemez gider. Oysa Polat\u2019\u0131n babas\u0131 \u0131rgat de\u011fil ak\u0131nc\u0131d\u0131r ve bir g\u00fcn gidip d\u00f6nmemi\u015ftir.\n\nY\u00f6netmen: Remzi J\u00f6nt\u00fcrk\n\nOyuncular: C\u00fcneyt Ark\u0131n, G\u00fclnaz Huri, Cihangir Gaffari, Feri Cansel, Suzan Avc\u0131, Beh\u00e7et Nacar, \u00d6zdemir Han, Ayton Sert, Aytekin Akkaya, Puri Banai, G\u00fcnay G\u00fcner, Adnan Mersinli, \u0130hsan GEDIK, Mehmet Ali G\u00fcng\u00f6r\n\n\nMurat Film Kanal\u0131na ABONE OLUN: https://goo.gl/Yem1qL\nhttp://www.murat-film.com/\n\n\n#muratfilm #c\u00fcneytark\u0131n #malko\u00e7o\u011flu #yerlifilm"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1402481",
                "likeCount": "33437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bFtc5Iks60Hq9NTyZr_yPqYF9F8",
            "id": "AZOWNDyBFrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:09:49Z",
                "channelId": "UCJkBcPylctTT0_jVC5XMFIg",
                "title": "Silah\u0131na \u0130sim Veren Bir Asker | S\u00f6z #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AZOWNDyBFrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f6z Dizi",
                "tags": [
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "bordo bereli",
                    "deniz baysal",
                    "g\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n",
                    "meri\u00e7 aral",
                    "nihat alt\u0131nkaya",
                    "sarp akkaya",
                    "sar\u0131 komutan",
                    "serhat k\u0131l\u0131\u00e7",
                    "s\u00f6z",
                    "s\u00f6z dizi",
                    "s\u00f6z dizi izle",
                    "tolga sar\u0131ta\u015f",
                    "t\u00fcrk askeri",
                    "t\u00fcrk silahl\u0131 kuvvetleri",
                    "yavuz",
                    "\u00f6zel harekat",
                    "\u00f6zel kuvvetler dizisi",
                    "\u00fcste\u011fmen yavuz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Silah\u0131na \u0130sim Veren Bir Asker | S\u00f6z #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "749650",
                "likeCount": "36215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jtGT1d8kHrYHJ_kBRq40rpWfvYA",
            "id": "k2ObO6GmABw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:01:17Z",
                "channelId": "UC7Lu-ONZhIM_lvKnZn0F19Q",
                "title": "\u0130STANBUL GECE TABLA LEZZETLER\u0130 #2",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar!\n\nBu videomuzda Kafalar olarak \u0130stanbul\u2019un gece sokak lezzetlerini denedik.\nHem \u00e7ok e\u011flenceli hem de olduk\u00e7a lezzetli bir video oldu!\n\nBir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcn hangi \u015fehirde ge\u00e7mesini istersiniz? Yorumlarda bizimle payla\u015fmay\u0131 unutmay\u0131n.\nAyr\u0131ca sizin de bildi\u011finiz ve sevdi\u011finiz seyyar sokak lezzetlerini yorumlara yazabilirsiniz!\n\nYeni videolardan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bildirimleri a\u00e7may\u0131 unutmay\u0131n!\n\n#Kafalar #SokakLezzetleri #\u0130stanbul\n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2ObO6GmABw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2ObO6GmABw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2ObO6GmABw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2ObO6GmABw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2ObO6GmABw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kafalar",
                "tags": [
                    "kafalar",
                    "atakan \u00f6zyurt",
                    "bilal hanc\u0131",
                    "fatih yasin",
                    "kafalar medya",
                    "kafalar ofis",
                    "kafalar ekip",
                    "beyaz oda",
                    "24 saat ge\u00e7irmek",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "hesap kimde",
                    "kral vezir",
                    "hay\u0131r dersen \u00f6lersin",
                    "don challenge",
                    "\u015fansa ya\u015f\u0131yoruz",
                    "gece sokak lezzetleri",
                    "kafalar gece sokak",
                    "kafalar gece sokak lezzetleri"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130STANBUL GECE TABLA LEZZETLER\u0130 #2",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar!\n\nBu videomuzda Kafalar olarak \u0130stanbul\u2019un gece sokak lezzetlerini denedik.\nHem \u00e7ok e\u011flenceli hem de olduk\u00e7a lezzetli bir video oldu!\n\nBir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcn hangi \u015fehirde ge\u00e7mesini istersiniz? Yorumlarda bizimle payla\u015fmay\u0131 unutmay\u0131n.\nAyr\u0131ca sizin de bildi\u011finiz ve sevdi\u011finiz seyyar sokak lezzetlerini yorumlara yazabilirsiniz!\n\nYeni videolardan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bildirimleri a\u00e7may\u0131 unutmay\u0131n!\n\n#Kafalar #SokakLezzetleri #\u0130stanbul\n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785875",
                "likeCount": "28729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YZDbVzJ95QfQ3_8x2TR5zSLqpIo",
            "id": "GhR9IoKv9Vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:07:48Z",
                "channelId": "UC9KLY6Eftv__Ml3EQVbVasA",
                "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 42. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 42. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nHaftalard\u0131r kan\u0131yla, can\u0131yla ve teriyle Konstantiniyye surlar\u0131n\u0131 zorlayan Osmanl\u0131 ordusu nihayet a\u015f\u0131lmaz denilen surlar\u0131 a\u015fm\u0131\u015f, girilmez denilen Konstantiniyye\u2019ye girmeyi ba\u015farm\u0131\u015ft\u0131r. Zafere ramak kalan bu b\u00fcy\u00fck anlar\u0131n \u015fevkiyle, Hz. Peygamber \u00f6vg\u00fcs\u00fcne mazhar olmak i\u00e7in at\u0131lmay\u0131 bekleyen Mehmed, hi\u00e7 beklemedi\u011fi bir engelle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r ve b\u00fct\u00fcn planlar\u0131 alt \u00fcst olma noktas\u0131na gelir. Mehmed\u2019in kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 bu b\u00fcy\u00fck engel nedir? Sultan Mehmed yeniden aya\u011fa kalkabilecek midir?\n\u00a0\nOsmanl\u0131 ordusu d\u00f6rt bir koldan Konstantiniyye\u2019ye girmeyi ba\u015farsa da onlar\u0131 \u0130mparator Konstantinos\u2019un sokak sokak i\u015fledi\u011fi \u00f6l\u00fcmc\u00fcl tuzaklar bekledi\u011finden habersizdirler. Osmanl\u0131lar, Bizans\u2019\u0131n kurdu\u011fu \u00f6l\u00fcm kapanlar\u0131n\u0131 a\u015f\u0131p da zafere ula\u015fabilecekler midir? Bu akla hayale s\u0131\u011fmayacak tuzaklar hangi yi\u011fitleri hangi b\u00fcy\u00fck imtihanlara s\u00fcr\u00fckleyecektir?\n\u00a0\nOrdusuyla Konstantiniyye\u2019yi fethedip yeni bir \u00e7a\u011f\u0131 ba\u015flatman\u0131n e\u015fi\u011finde olan Sultan Mehmed\u2019i o a\u015f\u0131lmaz denilen surlar\u0131n ard\u0131nda hangi \u00f6l\u00fcmc\u00fcl tuzaklar ve y\u0131k\u0131c\u0131 s\u0131rlar beklemektedir? Sultan Mehmed ve g\u00f6z\u00fc kara ordusu m\u00fcjdelenen fethe sonunda ula\u015fabilecekler midir? \n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur, Enes \u015eeng\u00f6n\u00fcl, Fatih G\u00fcler, Yasin Usta\u00a0\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Se\u00e7kin \u00d6zdemir, T\u00fcba \u00dcnsal,\u00a0 Sinan Albayrak, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Kenan \u00c7oban, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Osman Soykut, Ali Sinan Demir, Beyti Engin, Mim Kemal \u00d6ke, Kaan Yal\u00e7\u0131n, Ali Buhara Mete, Emel \u00d6zcan, Ulvi Alacakaptan, Abdurrahman Tevruz, Recep \u00c7avdar, Sidar Tublek, Cebrail Esen, Burcu Alt\u0131n Deprem, Tolga Akkaya, Sabri Arafato\u011flu ve Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu ve Serdar G\u00f6khan ve Turgay Tan\u00fclk\u00fc ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FatihSultanMehmed\n#TRT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhR9IoKv9Vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhR9IoKv9Vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhR9IoKv9Vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhR9IoKv9Vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GhR9IoKv9Vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131",
                "tags": [
                    "fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih sultan mehmet dizisi trt",
                    "fatih sultan mehmet dizisi 42 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tarihi dizi",
                    "osmanl\u0131 devleti",
                    "osmanl\u0131 tarihi",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131",
                    "trt 1 fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih dizisi trt",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 42.b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "mehmed fetihler sultan 42.b\u00f6l\u00fcm",
                    "Fatih: Sultan of Conquests",
                    "\u0645\u062d\u0645\u062f: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627\u062a",
                    "Mehmed: Sult\u00e1n de conquistas",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Serkan \u00c7ayo\u011flu",
                    "kurt\u00e7u do\u011fan",
                    "\u00c7andarl\u0131 Halil pa\u015fa",
                    "istanbulun fethi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 42. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 42. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nHaftalard\u0131r kan\u0131yla, can\u0131yla ve teriyle Konstantiniyye surlar\u0131n\u0131 zorlayan Osmanl\u0131 ordusu nihayet a\u015f\u0131lmaz denilen surlar\u0131 a\u015fm\u0131\u015f, girilmez denilen Konstantiniyye\u2019ye girmeyi ba\u015farm\u0131\u015ft\u0131r. Zafere ramak kalan bu b\u00fcy\u00fck anlar\u0131n \u015fevkiyle, Hz. Peygamber \u00f6vg\u00fcs\u00fcne mazhar olmak i\u00e7in at\u0131lmay\u0131 bekleyen Mehmed, hi\u00e7 beklemedi\u011fi bir engelle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r ve b\u00fct\u00fcn planlar\u0131 alt \u00fcst olma noktas\u0131na gelir. Mehmed\u2019in kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 bu b\u00fcy\u00fck engel nedir? Sultan Mehmed yeniden aya\u011fa kalkabilecek midir?\n\u00a0\nOsmanl\u0131 ordusu d\u00f6rt bir koldan Konstantiniyye\u2019ye girmeyi ba\u015farsa da onlar\u0131 \u0130mparator Konstantinos\u2019un sokak sokak i\u015fledi\u011fi \u00f6l\u00fcmc\u00fcl tuzaklar bekledi\u011finden habersizdirler. Osmanl\u0131lar, Bizans\u2019\u0131n kurdu\u011fu \u00f6l\u00fcm kapanlar\u0131n\u0131 a\u015f\u0131p da zafere ula\u015fabilecekler midir? Bu akla hayale s\u0131\u011fmayacak tuzaklar hangi yi\u011fitleri hangi b\u00fcy\u00fck imtihanlara s\u00fcr\u00fckleyecektir?\n\u00a0\nOrdusuyla Konstantiniyye\u2019yi fethedip yeni bir \u00e7a\u011f\u0131 ba\u015flatman\u0131n e\u015fi\u011finde olan Sultan Mehmed\u2019i o a\u015f\u0131lmaz denilen surlar\u0131n ard\u0131nda hangi \u00f6l\u00fcmc\u00fcl tuzaklar ve y\u0131k\u0131c\u0131 s\u0131rlar beklemektedir? Sultan Mehmed ve g\u00f6z\u00fc kara ordusu m\u00fcjdelenen fethe sonunda ula\u015fabilecekler midir? \n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur, Enes \u015eeng\u00f6n\u00fcl, Fatih G\u00fcler, Yasin Usta\u00a0\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Se\u00e7kin \u00d6zdemir, T\u00fcba \u00dcnsal,\u00a0 Sinan Albayrak, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Kenan \u00c7oban, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Osman Soykut, Ali Sinan Demir, Beyti Engin, Mim Kemal \u00d6ke, Kaan Yal\u00e7\u0131n, Ali Buhara Mete, Emel \u00d6zcan, Ulvi Alacakaptan, Abdurrahman Tevruz, Recep \u00c7avdar, Sidar Tublek, Cebrail Esen, Burcu Alt\u0131n Deprem, Tolga Akkaya, Sabri Arafato\u011flu ve Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu ve Serdar G\u00f6khan ve Turgay Tan\u00fclk\u00fc ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FatihSultanMehmed\n#TRT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2158446",
                "likeCount": "43406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UGImwxQV14WXs9waIJratHE0TBE",
            "id": "6wPMxY1hx8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:41:37Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6wPMxY1hx8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Love #funny #simga",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61770021",
                "likeCount": "1479514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "14C4E7cdn-XP5VUPWs0EvD22ZUE",
            "id": "pi5y8FcN-ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:46:38Z",
                "channelId": "UC_rA7LUE1g4YVPW97JBrRMw",
                "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi5y8FcN-ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0411\u044d\u0442\u0441\u0438 Girl",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0427\u0442\u043e \u043c\u043d\u0435 \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e\u0442? \u041f\u0438\u0448\u0438\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u044f\u0445! #betsy #sigmaboy #\u0441\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u0439",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8899263",
                "likeCount": "116277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "97c91BUHATdeOG6loxYcSzvJGEY",
            "id": "UhetgWb2P3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:42:59Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Barcelona - Celta Vigo (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 32. haftas\u0131nda Barcelona, Celta Vigo'yu 4-3'l\u00fck skorla ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhetgWb2P3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhetgWb2P3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhetgWb2P3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhetgWb2P3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhetgWb2P3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona - Celta Vigo (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 32. haftas\u0131nda Barcelona, Celta Vigo'yu 4-3'l\u00fck skorla ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608445",
                "likeCount": "10450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEDWBRn5hPItpwKOZjPMxn88ti0",
            "id": "_IE02KrFFIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:13:32Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "TAK\u0130P\u00c7\u0130LER\u0130M\u0130 BASAN MAK\u0130NE YAPTIM \ud83e\udd29 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IE02KrFFIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TAK\u0130P\u00c7\u0130LER\u0130M\u0130 BASAN MAK\u0130NE YAPTIM \ud83e\udd29 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2581364",
                "likeCount": "322316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pB6o2F57-o4odYkNMUwlau-S-2U",
            "id": "S6YcH1k0_R0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T17:54:37Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\nSerpil G\u00fcl\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6YcH1k0_R0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6YcH1k0_R0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6YcH1k0_R0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6YcH1k0_R0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6YcH1k0_R0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler star",
                    "yeni dizi sahipsizler",
                    "sahipsizler ogm",
                    "sahipsizler hazal",
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "Onur G\u00fcvenatam",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler \u0130lk Tan\u0131t\u0131m",
                    "Sahipsizler T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Sahipsizler Teaser",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\nSerpil G\u00fcl\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1918095",
                "likeCount": "22661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tsH0BJadV2MLrLbBdGoNvr8K9zc",
            "id": "wpvtPPukRIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T12:03:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "Magic Marker GONE WRONG \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wpvtPPukRIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Magic Marker GONE WRONG \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27940088",
                "likeCount": "883466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eAS16IRbO_wQ_XzLPa3-19ubTGc",
            "id": "7jLXhA7wQv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:42:50Z",
                "channelId": "UCsFWY5scseFwCmDJjvnByPA",
                "title": "5 Kiloluk Dev Et D\u00f6ner! @TunaTavus",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7jLXhA7wQv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u0131rat Sobutay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 Kiloluk Dev Et D\u00f6ner! @TunaTavus",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1229959",
                "likeCount": "33088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x-mt25ygS8UJ522fjiIVbMgOhEM",
            "id": "9AL1oyQgKIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T18:30:35Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 5. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Sesinde B\u00fcy\u00fck Bir Yaln\u0131zl\u0131k Var\"",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 5. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Sesinde B\u00fcy\u00fck Bir Yaln\u0131zl\u0131k\u00a0Var\"\nE\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm izlemek i\u00e7in: https://youtu.be/eFCxUc9docY\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AL1oyQgKIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AL1oyQgKIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AL1oyQgKIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AL1oyQgKIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AL1oyQgKIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "e\u015fref tek",
                    "kadir yan\u0131k",
                    "yakup baba",
                    "nisan akyol",
                    "\u00e7a\u011fatay ulusoy demet \u00f6zdemir",
                    "e\u015fref r\u00fcya g\u00fcrdal",
                    "E\u015fref R\u00fcya 5. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131",
                    "\"Sesinde B\u00fcy\u00fck Bir Yaln\u0131zl\u0131k\u00a0Var\""
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 5. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Sesinde B\u00fcy\u00fck Bir Yaln\u0131zl\u0131k Var\"",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 5. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Sesinde B\u00fcy\u00fck Bir Yaln\u0131zl\u0131k\u00a0Var\"\nE\u015fref R\u00fcya 4. B\u00f6l\u00fcm izlemek i\u00e7in: https://youtu.be/eFCxUc9docY\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu, Macit Koper, Neslihan Arslan ve H\u00fcseyin Soysalan\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nTIMS&B: https://tims.tv\nResmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\nResmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/esrefruyadizitv\nResmi X Hesab\u0131: https://x.com/esrefruyadizitv\nKanal D: https://www.kanald.com.tr\nPrime Video: https://www.primevideo.com\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3500871",
                "likeCount": "101790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wC3sdPm11l0rkYdCfuM6gc7qd-4",
            "id": "yboHWk3ljO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:56Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "SEVG\u0130L\u0130M\u0130N \u0130NSTAGRAM DM'LER\u0130N\u0130 OKUDUM !  Ahmet Can D\u00fcndar | Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn yan\u0131mda sevgilim yani Feride \u00d6zdin\u00e7 var bug\u00fcn SEVG\u0130L\u0130M\u0130N \u0130NSTAGRAM DM'LER\u0130N\u0130 OKUDUM ! ben \u00e7ekerken genelde \u00e7ok gerildim ama sizin e\u011flenece\u011finiz d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum iyi seyirler umar\u0131m iyi vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorumm :) \n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\n100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yboHWk3ljO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yboHWk3ljO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yboHWk3ljO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yboHWk3ljO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yboHWk3ljO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "erkek mesajlar\u0131",
                    "instagram",
                    "dm",
                    "kad\u0131n erkek",
                    "instagram dm okuma",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 instagram dm",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "ahmet feride",
                    "feride ahmet",
                    "ahfer",
                    "ahmet can d\u00fcndar dm okuma",
                    "ahmet can d\u00fcndar dm okuma feride",
                    "sevgilimin instagram dm'lerini okudum",
                    "ahmet feride dm okuma",
                    "ahmet feride s\u0131la dm okuma",
                    "ahmet instagram dmlerini okudum",
                    "feride instagram dm",
                    "feride instagram dm'lerini okudum",
                    "ahmet feride tiktok",
                    "ahmet feride editleri",
                    "ahmet feride instagram"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEVG\u0130L\u0130M\u0130N \u0130NSTAGRAM DM'LER\u0130N\u0130 OKUDUM !  Ahmet Can D\u00fcndar | Feride \u00d6zdin\u00e7",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn yan\u0131mda sevgilim yani Feride \u00d6zdin\u00e7 var bug\u00fcn SEVG\u0130L\u0130M\u0130N \u0130NSTAGRAM DM'LER\u0130N\u0130 OKUDUM ! ben \u00e7ekerken genelde \u00e7ok gerildim ama sizin e\u011flenece\u011finiz d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum iyi seyirler umar\u0131m iyi vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorumm :) \n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\n100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1350181",
                "likeCount": "72770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mspYVO8CjJIEpPyK0gXATS4qcIk",
            "id": "r3m2O4Nc0E4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T12:33:00Z",
                "channelId": "UCMUxB3gYchkaOyaCCMHKKFg",
                "title": "I LOVE YOU, MOM\ud83d\ude22",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3m2O4Nc0E4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULI_PROETO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I LOVE YOU, MOM\ud83d\ude22",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11215010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "14Db_JsaV2grhHM5SMoybp6t4mc",
            "id": "gvOO-HqvXM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:01:10Z",
                "channelId": "UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q",
                "title": "\"Ge\u00e7mi\u015ften Gelen United Miras\u0131\" #shorts",
                "description": "Sports Digitale\u2019den herkese merhaba! Jose Mourinho y\u0131llar \u00f6nce yapt\u0131\u011f\u0131 bir r\u00f6portajda Manchester City\u2019nin ba\u015far\u0131lar\u0131 ve oyuncular\u0131 hakk\u0131nda bu s\u00f6zleri s\u00f6yledi. \u0130yi seyirler!\n\n\ud83d\ude4f Sports Digitale i\u00e7erikleri sizler sayesinde var. Kesintisiz yay\u0131n i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Sports Digitale ailesinin ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 d\u00fcnyas\u0131na Trib\u00fcn, Saha ve Loca \u00fcyeliklerinden birini se\u00e7erek siz de kat\u0131labilirsiniz:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q/join\n\n\n\ud83d\udc4d Videomuzu be\u011fendiyseniz di\u011fer videolar\u0131m\u0131za da g\u00f6z atabilirsiniz.\n\nSports Digitale, dijital d\u00fcnyan\u0131n spor kanal\u0131 olarak sporun ve YouTube'un ruhuna uygun \u015fekilde hem tarafl\u0131 hem tarafs\u0131z ancak her zaman sporla ilgili yeni nesil yay\u0131nlar yapan bir YouTube kanal\u0131d\u0131r.\n\nKendine \u00f6zg\u00fc, dinamik, e\u011flenceli ve g\u00fcncel haber odakl\u0131 i\u00e7eriklerle olu\u015fturdu\u011fumuz programlar\u0131 tarafl\u0131-tarafs\u0131z yorumcular e\u015fli\u011finde sporseverlerin be\u011fenisine sunan Sports Digitale kendi alan\u0131nda en \u00f6nde gelen medya kurulu\u015flar\u0131ndan biri olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gvOO-HqvXM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sports Digitale",
                "tags": [
                    "sports digitale",
                    "manchester city",
                    "premier lig",
                    "manchester united",
                    "tottenham",
                    "shorts",
                    "sports digitale shorts",
                    "sports digitale i\u00e7erikleri",
                    "mourinho",
                    "pep guardiola",
                    "haaland",
                    "kevin de bruyne",
                    "marmoush",
                    "bruno fernandes",
                    "manchester city shorts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Ge\u00e7mi\u015ften Gelen United Miras\u0131\" #shorts",
                    "description": "Sports Digitale\u2019den herkese merhaba! Jose Mourinho y\u0131llar \u00f6nce yapt\u0131\u011f\u0131 bir r\u00f6portajda Manchester City\u2019nin ba\u015far\u0131lar\u0131 ve oyuncular\u0131 hakk\u0131nda bu s\u00f6zleri s\u00f6yledi. \u0130yi seyirler!\n\n\ud83d\ude4f Sports Digitale i\u00e7erikleri sizler sayesinde var. Kesintisiz yay\u0131n i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Sports Digitale ailesinin ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 d\u00fcnyas\u0131na Trib\u00fcn, Saha ve Loca \u00fcyeliklerinden birini se\u00e7erek siz de kat\u0131labilirsiniz:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmEgRY1A2263UXrQhjDuU0Q/join\n\n\n\ud83d\udc4d Videomuzu be\u011fendiyseniz di\u011fer videolar\u0131m\u0131za da g\u00f6z atabilirsiniz.\n\nSports Digitale, dijital d\u00fcnyan\u0131n spor kanal\u0131 olarak sporun ve YouTube'un ruhuna uygun \u015fekilde hem tarafl\u0131 hem tarafs\u0131z ancak her zaman sporla ilgili yeni nesil yay\u0131nlar yapan bir YouTube kanal\u0131d\u0131r.\n\nKendine \u00f6zg\u00fc, dinamik, e\u011flenceli ve g\u00fcncel haber odakl\u0131 i\u00e7eriklerle olu\u015fturdu\u011fumuz programlar\u0131 tarafl\u0131-tarafs\u0131z yorumcular e\u015fli\u011finde sporseverlerin be\u011fenisine sunan Sports Digitale kendi alan\u0131nda en \u00f6nde gelen medya kurulu\u015flar\u0131ndan biri olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672750",
                "likeCount": "21436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pPS7cKiQJOV5pknpJwxVVHSSr08",
            "id": "WS3PIHygZMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T13:58:48Z",
                "channelId": "UCEicf154kgdk8-hcgEVhiww",
                "title": "Velet - Roman Olur Yazsam Seni (Official Video)",
                "description": "S\u00f6z : Velet\nBeat: Kalifor\nAranje:Kalifor & \u015eehkar\nMix & Mastering: Kalifor\nGitar: Haktan Kabahel\nY\u00f6netmen: Cem Erdem\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l\u00a0K\u0131l\u0131n\u00e7\nKamera Asistan\u0131: G\u00f6khan Alkan\nKurgu: Umut Co\u015fkun\nColorist: Utkan Topuzlu\nProduction Company : @bevibefilms\nYap\u0131m: Neef Social - Mb M\u00fczik Bankas\u0131\nYap\u0131m Koordinat\u00f6r\u00fc: Bar\u0131\u015f Batuhan Aya\nKay\u0131t St\u00fcdyo: Overground REC\nDijital Da\u011f\u0131t\u0131m : Neef Social\nReklam Ekibi: Sefa Mercan & R\u0131za Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nYap\u0131mc\u0131: Cihad \u00d6ZBULUT\nManagement: \u00d6zbulut Organizasyon // velet@ozbulut.co\nBookings: +90 543 587 08 11",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS3PIHygZMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "VELET MUSIC",
                "tags": [
                    "velet",
                    "roman olur yazsam seni",
                    "kendimden ala"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Velet - Roman Olur Yazsam Seni (Official Video)",
                    "description": "S\u00f6z : Velet\nBeat: Kalifor\nAranje:Kalifor & \u015eehkar\nMix & Mastering: Kalifor\nGitar: Haktan Kabahel\nY\u00f6netmen: Cem Erdem\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: An\u0131l\u00a0K\u0131l\u0131n\u00e7\nKamera Asistan\u0131: G\u00f6khan Alkan\nKurgu: Umut Co\u015fkun\nColorist: Utkan Topuzlu\nProduction Company : @bevibefilms\nYap\u0131m: Neef Social - Mb M\u00fczik Bankas\u0131\nYap\u0131m Koordinat\u00f6r\u00fc: Bar\u0131\u015f Batuhan Aya\nKay\u0131t St\u00fcdyo: Overground REC\nDijital Da\u011f\u0131t\u0131m : Neef Social\nReklam Ekibi: Sefa Mercan & R\u0131za Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\nYap\u0131mc\u0131: Cihad \u00d6ZBULUT\nManagement: \u00d6zbulut Organizasyon // velet@ozbulut.co\nBookings: +90 543 587 08 11"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4740735",
                "likeCount": "64832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PyZG3Xyor9y2aE5fo7Dse1RJ40s",
            "id": "y3i4bLRdYnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T14:29:23Z",
                "channelId": "UCalAM_EpRfd9LNlp1AvxO2w",
                "title": "Sina \"normal bir \u00e7ocuk\" olmaya karar veriyor. \ud83e\udd13",
                "description": "D\u00fcnyaya seslendi\u011fimiz yer: tabii! \ud83d\udc49 https://www.tabii.com\n\nBizi birle\u015ftiren hikayelerle yola \u00e7\u0131kt\u0131k ve diledi\u011fin yerde diledi\u011fin zaman izleyebilece\u011fin i\u00e7eriklerle dolu yeni nesil bir dijital platform yapt\u0131k. K\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc ve de\u011ferlerimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya duyuraca\u011f\u0131m\u0131z tabii\u2019de en b\u00fcy\u00fck amac\u0131m\u0131z hikayelerin d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00fcc\u00fcyle t\u00fcm d\u00fcnyaya ilham vermek. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitlili\u011fini en iyi \u015fekilde yans\u0131tmak i\u00e7in y\u00fcksek kalitede geni\u015f konu ve t\u00fcr \u00e7e\u015fitlili\u011finde yap\u0131mlar\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fck. T\u00fcm bunlar\u0131 sen ve ailen i\u00e7in yapt\u0131k. tabii\u2019ye \u00f6zel bir\u00e7ok dizi, film ve belgesel bir abonelik kadar yak\u0131n!\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n #tabii #BiziBirle\u015ftirenHikayeler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3i4bLRdYnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tabii resmi",
                "tags": [
                    "trt yeni platform",
                    "trt dijital platform",
                    "tabii",
                    "tabii dijital platform",
                    "tabii i\u00e7erikleri",
                    "tabii dizileri",
                    "yeni diziler",
                    "dizi izle",
                    "trt new platform",
                    "trt tabii platform"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sina \"normal bir \u00e7ocuk\" olmaya karar veriyor. \ud83e\udd13",
                    "description": "D\u00fcnyaya seslendi\u011fimiz yer: tabii! \ud83d\udc49 https://www.tabii.com\n\nBizi birle\u015ftiren hikayelerle yola \u00e7\u0131kt\u0131k ve diledi\u011fin yerde diledi\u011fin zaman izleyebilece\u011fin i\u00e7eriklerle dolu yeni nesil bir dijital platform yapt\u0131k. K\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc ve de\u011ferlerimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya duyuraca\u011f\u0131m\u0131z tabii\u2019de en b\u00fcy\u00fck amac\u0131m\u0131z hikayelerin d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc g\u00fcc\u00fcyle t\u00fcm d\u00fcnyaya ilham vermek. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitlili\u011fini en iyi \u015fekilde yans\u0131tmak i\u00e7in y\u00fcksek kalitede geni\u015f konu ve t\u00fcr \u00e7e\u015fitlili\u011finde yap\u0131mlar\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fck. T\u00fcm bunlar\u0131 sen ve ailen i\u00e7in yapt\u0131k. tabii\u2019ye \u00f6zel bir\u00e7ok dizi, film ve belgesel bir abonelik kadar yak\u0131n!\n\ntabii Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\n\ntabii Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/tabiiresmi\ntabii Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/tabii/\ntabii Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@tabii.resmi\ntabii Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://tiktok.com/@tabii\n\n #tabii #BiziBirle\u015ftirenHikayeler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "934008",
                "likeCount": "26422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cHqBJ50Ru_V_O0OFoTwFLU3baEU",
            "id": "tcAM9zaPhkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T20:54:21Z",
                "channelId": "UCt8FO3MT1fWD-UI7hnutj8A",
                "title": "Te\u015fkilat 139. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Te\u015fkilat 139. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\n\u200b\u200bAltay tam Krali\u00e7e\u2019yi yakalayacakken Te\u015fkilat, Krali\u00e7e\u2019nin Albay Naz\u0131m\u2019a ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmi\u015ftir. Ekip, Altay\u2019\u0131 durdurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131r fakat ba\u011flant\u0131 kopmu\u015ftur. Korkut\u2019un \u00f6\u011frendi\u011fi bilgi herkes i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Onun bir sonraki amac\u0131 ise Ejder\u2019i Krali\u00e7e\u2019nin g\u00f6z\u00fcnden d\u00fc\u015f\u00fcrerek saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak ve Kate\u2019in ad\u0131mlar\u0131ndan haberdar olmakt\u0131r. Altay ve ekip bu konuda Korkut\u2019a yard\u0131m edeceklerdir.\n\nAlbay Naz\u0131m\u2019a ula\u015fmak i\u00e7in F\u0131rt\u0131na, Krali\u00e7e taraf\u0131nda harekete ge\u00e7erken Kurtbey de onun hep bir ad\u0131m gerisindedir. Altay \u00f6\u011frendikleri ipu\u00e7lar\u0131 ile hedefe do\u011fru ilerlemektedir.\n\nTe\u015fkilat Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTe\u015fkilat Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TeskilatTRT/\nTe\u015fkilat Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://instagram.com/teskilattrt\nTe\u015fkilat Resmi X Sayfas\u0131: https://www.x.com/teskilattrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://www.twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#Te\u015fkilat\n#TRT\n#TRT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcAM9zaPhkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te\u015fkilat",
                "tags": [
                    "te\u015fkilat",
                    "te\u015fkilat dizi trt",
                    "te\u015fkilat trt izle",
                    "te\u015fkilat dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "te\u015fkilat trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "dizi izle",
                    "trt dizileri",
                    "te\u015fkilat full hd",
                    "te\u015fkilat izle",
                    "te\u015fkilat dizisi",
                    "trt1 dizileri",
                    "te\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "te\u015fkilat son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Tolga Sar\u0131ta\u015f",
                    "Ayb\u00fcke Pusat",
                    "Yunus Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131mer",
                    "Tuvana T\u00fcrkay",
                    "Ushan \u00c7ak\u0131r",
                    "Murat Aygen",
                    "Serdar Ye\u011fin",
                    "Melisa Akman",
                    "Eren Hac\u0131saliho\u011flu",
                    "\u00d6zlem Maden",
                    "Murat Han",
                    "Adnan Biricik",
                    "Y\u00fczba\u015f\u0131 Altay",
                    "Altay Yal\u00e7\u0131nda\u011f",
                    "Te\u015fkilat Altay'dan Tuna'ya"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Te\u015fkilat 139. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Te\u015fkilat 139. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\n\u200b\u200bAltay tam Krali\u00e7e\u2019yi yakalayacakken Te\u015fkilat, Krali\u00e7e\u2019nin Albay Naz\u0131m\u2019a ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmi\u015ftir. Ekip, Altay\u2019\u0131 durdurmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131r fakat ba\u011flant\u0131 kopmu\u015ftur. Korkut\u2019un \u00f6\u011frendi\u011fi bilgi herkes i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131maktad\u0131r. Onun bir sonraki amac\u0131 ise Ejder\u2019i Krali\u00e7e\u2019nin g\u00f6z\u00fcnden d\u00fc\u015f\u00fcrerek saf d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak ve Kate\u2019in ad\u0131mlar\u0131ndan haberdar olmakt\u0131r. Altay ve ekip bu konuda Korkut\u2019a yard\u0131m edeceklerdir.\n\nAlbay Naz\u0131m\u2019a ula\u015fmak i\u00e7in F\u0131rt\u0131na, Krali\u00e7e taraf\u0131nda harekete ge\u00e7erken Kurtbey de onun hep bir ad\u0131m gerisindedir. Altay \u00f6\u011frendikleri ipu\u00e7lar\u0131 ile hedefe do\u011fru ilerlemektedir.\n\nTe\u015fkilat Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTe\u015fkilat Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TeskilatTRT/\nTe\u015fkilat Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://instagram.com/teskilattrt\nTe\u015fkilat Resmi X Sayfas\u0131: https://www.x.com/teskilattrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://www.twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#Te\u015fkilat\n#TRT\n#TRT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3793442",
                "likeCount": "50142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rQYmxTQax2QMaXwKZ8v-XiNHXQ",
            "id": "F3S16YbKmzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:11:05Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "24 SAAT STADYUMDAN YED\u0130M!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F3S16YbKmzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT STADYUMDAN YED\u0130M!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3358883",
                "likeCount": "56893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "15-V4dMjBE3xvgfUbi_VaYa7PPU",
            "id": "NIuoYt45GLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:00:38Z",
                "channelId": "UCHcHHMGeCr6Xf_ZuFepFHOQ",
                "title": "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e2a\u0e01\u0e34\u0e15\u0e40\u0e17\u0e34\u0e25\u0e2a\u0e4c\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e21 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #shorts",
                "description": "\u0e01\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21 \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e25\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e08\u0e4b\u0e07 \u0e46 \u0e23\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32! \ud83d\ude1c\r\n\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIuoYt45GLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "123 GO! HOUSE Thai",
                "tags": [
                    "123go",
                    "diy",
                    "shorts",
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e1b\u0e25\u0e35\u0e48\u0e22\u0e19\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e04\u0e34\u0e14\u0e2a\u0e23\u0e49\u0e32\u0e07\u0e2a\u0e23\u0e23\u0e04\u0e4c",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e17\u0e49\u0e32\u0e17\u0e32\u0e22",
                    "\u0e07\u0e32\u0e19\u0e1d\u0e35\u0e21\u0e37\u0e2d",
                    "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e17\u0e31\u0e19\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e22",
                    "\u0e2a\u0e16\u0e32\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e13\u0e4c\u0e15\u0e25\u0e01",
                    "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e21\u0e13\u0e4c\u0e02\u0e31\u0e19",
                    "\u0e2d\u0e32\u0e2b\u0e32\u0e23",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e0a\u0e35\u0e27\u0e34\u0e15",
                    "\u0e40\u0e0a\u0e34\u0e07\u0e1a\u0e27\u0e01",
                    "\u0e40\u0e17\u0e23\u0e19\u0e14\u0e4c\u0e22\u0e2d\u0e14\u0e19\u0e34\u0e22\u0e21",
                    "\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e07\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e40\u0e23\u0e32\u0e30",
                    "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07",
                    "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e41\u0e1b\u0e25\u0e07\u0e42\u0e09\u0e21",
                    "\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e25"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e14\u0e49\u0e27\u0e22\u0e2a\u0e01\u0e34\u0e15\u0e40\u0e17\u0e34\u0e25\u0e2a\u0e4c\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e21 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #shorts",
                    "description": "\u0e01\u0e14\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e41\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e14\u0e39\u0e40\u0e1e\u0e34\u0e48\u0e21\u0e40\u0e15\u0e34\u0e21 \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e25\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a\u0e40\u0e08\u0e4b\u0e07 \u0e46 \u0e23\u0e2d\u0e04\u0e38\u0e13\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e19\u0e0a\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32! \ud83d\ude1c\r\n\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11770908",
                "likeCount": "172460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2aHJ6FR8kMyiiMnHlTU4TXMRI0",
            "id": "zVLnndWwMmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T15:47:15Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "YILD\u00d6N\u00dcM\u00dc HED\u0130YES\u0130 BULMA CHALLENGE #shorts #couple #emreuzunboy #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #gift #challenge",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVLnndWwMmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YILD\u00d6N\u00dcM\u00dc HED\u0130YES\u0130 BULMA CHALLENGE #shorts #couple #emreuzunboy #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #gift #challenge",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3225696",
                "likeCount": "94366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_xD2qYox0-_e2w00JykpPD4cgM",
            "id": "kxZaYFrHwTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T12:01:17Z",
                "channelId": "UC6KEKxHLxRqOmyyTweUWqPg",
                "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxZaYFrHwTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u9732\u516e\u7c91\u7c91",
                "tags": [
                    "\u840c\u5a03\u6210\u957f\u8bb0",
                    "\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6559\u80b2",
                    "\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u4f53\u9a8c",
                    "\u7cbe\u81f4\u5e26\u5a03\u751f\u6d3b",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u65e5\u5e38",
                    "\u7238\u7238\u80b2\u513f\u7ecf",
                    "\u513f\u7ae5\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u65e5\u8bb0",
                    "\u5b9d\u5b9d\u6210\u957f\u91cc\u7a0b\u7891",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u6e38\u620f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u6280\u5de7",
                    "\u7236\u4eb2\u80b2\u513f\u5fc3\u5f97",
                    "\u5a74\u5e7c\u513f\u6210\u957f\u9636\u6bb5",
                    "\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u6311\u6218",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u513f\u7ae5\u65e9\u671f\u6559\u80b2",
                    "\u80b2\u513f\u65e5\u5e38\u5206\u4eab",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e78\u798f\u79d8\u8bc0",
                    "\u4eb2\u5b50\u6d3b\u52a8\u521b\u610f",
                    "\u80b2\u513f\u751f\u6d3b\u5efa\u8bae",
                    "\u5b9d\u5b9d\u65e5\u5e38\u62a4\u7406",
                    "\u7236\u6bcd\u80b2\u513f\u5fc3\u58f0",
                    "\u5a74\u513f\u6210\u957f\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7c\u513f\u6559\u80b2\u7406\u5ff5",
                    "\u7236\u5b50\u4e92\u52a8\u65f6\u5149",
                    "\u7cbe\u81f4\u517b\u80b2\u65b9\u5f0f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u5b9e\u8df5",
                    "\u5e7c\u513f\u5fc3\u7406\u53d1\u5c55",
                    "\u7236\u6bcd\u4eb2\u6559\u80b2\u7ecf\u9a8c",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u6587\u5316"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                    "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26305342",
                "likeCount": "260147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 82,
        "resultsPerPage": 50
    }
}