{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OL64ri3qSistgwV_a5nmczgkhTE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WicYQGbiPL6cme7pEz1Fk5PZ_Vc",
            "id": "X3stVswM0VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:21:02Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Kediler Bant Sesine Dil \u00c7\u0131kar\u0131yor !",
                "description": "Kediler Bant Sesine Dil \u00c7\u0131kar\u0131yor !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kediler Bant Sesine Dil \u00c7\u0131kar\u0131yor !",
                    "description": "Kediler Bant Sesine Dil \u00c7\u0131kar\u0131yor !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1432782",
                "likeCount": "33843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M-_Sc-_YCqf_QUq4gIPoZAfYlG4",
            "id": "DmKgjb6LUS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:43:06Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131n yemek vakti! \ud83d\udc38 4. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131n yemek vakti! \ud83d\udc38 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354284",
                "likeCount": "12686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QZ24mbzt6yToKe4xCaVxEeFcuZQ",
            "id": "AhHvd25mhoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T22:16:45Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)\nSahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/I3G5vqLd5JU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nGen\u00e7lerin mutlu olmas\u0131na destek olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Cevdet Baba, Zeliha'y\u0131 Yusuf'a istemeye karar verir. Bu geli\u015fmeyi haber alan Ha\u015fmet, konuyu biraz da yanl\u0131\u015f anlayarak duruma tepki g\u00f6sterir. Zehirlenme olay\u0131n\u0131n arkas\u0131nda Meryem'in oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelenen Azize, onunla y\u00fczle\u015fir. Torununun Devran ile mutlu olmas\u0131n\u0131 isteyen Hamiyet, Azize'nin k\u0131nas\u0131n\u0131 yapmak istedi\u011fini s\u00f6yler ve haz\u0131rl\u0131klar ba\u015flar. Meryem'e sahip \u00e7\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Kevi Nine, Alazlara bu durumdan dolay\u0131 \u00e7ok \u00f6fkelenir. Ya\u015fanan onca zorlu\u011fa ve engellere ra\u011fmen birbirlerine ve sevgilerine sahip \u00e7\u0131kan Azize ile Devran, ba\u015f ba\u015fa kalabilmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)\nSahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/I3G5vqLd5JU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nGen\u00e7lerin mutlu olmas\u0131na destek olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Cevdet Baba, Zeliha'y\u0131 Yusuf'a istemeye karar verir. Bu geli\u015fmeyi haber alan Ha\u015fmet, konuyu biraz da yanl\u0131\u015f anlayarak duruma tepki g\u00f6sterir. Zehirlenme olay\u0131n\u0131n arkas\u0131nda Meryem'in oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelenen Azize, onunla y\u00fczle\u015fir. Torununun Devran ile mutlu olmas\u0131n\u0131 isteyen Hamiyet, Azize'nin k\u0131nas\u0131n\u0131 yapmak istedi\u011fini s\u00f6yler ve haz\u0131rl\u0131klar ba\u015flar. Meryem'e sahip \u00e7\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Kevi Nine, Alazlara bu durumdan dolay\u0131 \u00e7ok \u00f6fkelenir. Ya\u015fanan onca zorlu\u011fa ve engellere ra\u011fmen birbirlerine ve sevgilerine sahip \u00e7\u0131kan Azize ile Devran, ba\u015f ba\u015fa kalabilmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10539564",
                "likeCount": "157027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jNG1Jdx0LMEuXKNZuqf4t7EHfiM",
            "id": "czdn9wprcB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:27:54Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czdn9wprcB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45563566",
                "likeCount": "860899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K9Zca0auU9eIJam7k7HgXSIoi4A",
            "id": "8UpxiFOnNj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:23Z",
                "channelId": "UCMyOj6fhvKFMjxUCp3b_3gA",
                "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                "description": "@MrBeast @osmo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nick DiGiovanni",
                "tags": [
                    "Chef",
                    "Cook",
                    "Learn To Cook",
                    "Cooking",
                    "Food",
                    "MasterChef",
                    "Gordon Ramsay",
                    "MrBeast",
                    "Recipes",
                    "Healthy",
                    "Kitchen",
                    "Restaurant",
                    "Grill",
                    "Grilling",
                    "Seafood",
                    "Meat",
                    "Steak",
                    "United States",
                    "India",
                    "Spanish",
                    "International",
                    "Global",
                    "Cuisine"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                    "description": "@MrBeast @osmo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12993591",
                "likeCount": "559655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "86wNSYiGm9IWLyKuxp5udD5Til4",
            "id": "rigetmaU3Lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T19:04:47Z",
                "channelId": "UCpt1dLS78R6SpN82Qv9_ODw",
                "title": "Has\u00e7elikler and the City - B\u00fcy\u00fck d\u00fc\u011f\u00fcn...",
                "description": "Zurnalar kimin i\u00e7in \u00e7al\u0131yor?\nHas\u00e7elik ailesinin k\u0131ymetlisi Buse\u2019yi evlendiren Fato\u015f ve Neslihan\u2019\u0131 neler bekliyor? D\u00fc\u011f\u00fcnde kim ne takt\u0131? Yemek men\u00fcs\u00fcnde neler vard\u0131? Yerinde hi\u00e7 duramayan konuklar\u0131 ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok konu\u015fulan d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kar\u015f\u0131n\u0131zda!\nBir d\u00fc\u011f\u00fcne giderek ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z maceram\u0131z yine bir d\u00fc\u011f\u00fcnle sona eriyor. Has\u00e7elikler final b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile size veda ediyor\u2026 \n\nBug\u00fcne kadar bizleri yaln\u0131z b\u0131rakmayan siz de\u011ferli izleyicilerimize bizi destekleyen dostlar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. Biz bir oyun kurduk onu ger\u00e7ek k\u0131lan sizlersiniz. \n\nBelk\u0131sTv yay\u0131nda ve yap\u0131mda olmaya devam edecek\u2026 Ba\u015fka hikayelerde ba\u015fka oyunlarda g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. \n\nSude Belk\u0131s\nNergis Ural\nElifnaz \u00d6ng\u00f6ren\nZan I\u015f\u0131k\nDeniz G\u00f6khan\nAhmet Hakan Kele\u015f\n\nVe t\u00fcm konuklar\u0131m\u0131z\u2026\n\nMenajer: Ya\u011fmur \u015eenol\nD\u00fc\u011f\u00fcn etkinlik y\u00f6neticisi: Ceren \u00c7aylak\n\nKamera:\nDamla Es\nAdem Ustao\u011flu\n\nSes Teknisyeni - \u00d6mer Faruk Kurtg\u00f6z\n1. Boom Opt - Muhammet Yi\u011fithan Ayd\u0131n\n2. \u2060Boom Opt - Ekrem Kayhan\n\nD\u00fc\u011f\u00fcn Etkinlik Sponsoru: D\u0130MES \nFinal B\u00f6l\u00fcm Sponsorluklar\u0131: D\u0130MES \ud83d\udc9a\nSesu \ud83d\udc9c\nNesli & Buse & Fato\u015f Sa\u00e7-Makyaj: Arya Bekta\u015f - Hola T\u00fcrkiye\nCaka K\u0131yafet: Alt\u0131ny\u0131ld\u0131z Classics\nNesli & Fato\u015f K\u0131yafet: Dress Home Rental\n\nTe\u015fekk\u00fcrler: \nDavul zurnam\u0131z\u0131 ayarlayan Atahan Yersel,\nArt\u0131bir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelkisTV ",
                "tags": [
                    "Belk\u0131s Tv",
                    "belki tv",
                    "sude",
                    "has\u00e7elik",
                    "ha\u00e7elik yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "belk\u0131s tv yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni video",
                    "u\u011fur",
                    "buse",
                    "fato\u015f",
                    "may\u0131n tarlas\u0131",
                    "deniz cengiz",
                    "Emirhan Takva",
                    "D\u00fc\u015f\u00fcng\u00fcl\u00fc",
                    "Ya\u011f\u0131z Da\u015fk\u0131n",
                    "avrupa yakas\u0131",
                    "whatsapp",
                    "deniz g\u00f6khan",
                    "happn",
                    "arkada\u015fl\u0131k",
                    "sevgili",
                    "manita",
                    "yeni sevgilim",
                    "nesly sevgilisi",
                    "belk\u0131s sevgilisi",
                    "Ahmet Hakan Kele\u015f",
                    "zan \u0131\u015f\u0131k",
                    "elifnaz \u00f6ng\u00f6ren",
                    "nergis ural",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn",
                    "has\u00e7elikler d\u00fc\u011f\u00fcn",
                    "belk\u0131s d\u00fc\u011f\u00fc",
                    "belk\u0131s tv d\u00fc\u011f\u00fcn"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Has\u00e7elikler and the City - B\u00fcy\u00fck d\u00fc\u011f\u00fcn...",
                    "description": "Zurnalar kimin i\u00e7in \u00e7al\u0131yor?\nHas\u00e7elik ailesinin k\u0131ymetlisi Buse\u2019yi evlendiren Fato\u015f ve Neslihan\u2019\u0131 neler bekliyor? D\u00fc\u011f\u00fcnde kim ne takt\u0131? Yemek men\u00fcs\u00fcnde neler vard\u0131? Yerinde hi\u00e7 duramayan konuklar\u0131 ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok konu\u015fulan d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kar\u015f\u0131n\u0131zda!\nBir d\u00fc\u011f\u00fcne giderek ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z maceram\u0131z yine bir d\u00fc\u011f\u00fcnle sona eriyor. Has\u00e7elikler final b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile size veda ediyor\u2026 \n\nBug\u00fcne kadar bizleri yaln\u0131z b\u0131rakmayan siz de\u011ferli izleyicilerimize bizi destekleyen dostlar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. Biz bir oyun kurduk onu ger\u00e7ek k\u0131lan sizlersiniz. \n\nBelk\u0131sTv yay\u0131nda ve yap\u0131mda olmaya devam edecek\u2026 Ba\u015fka hikayelerde ba\u015fka oyunlarda g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. \n\nSude Belk\u0131s\nNergis Ural\nElifnaz \u00d6ng\u00f6ren\nZan I\u015f\u0131k\nDeniz G\u00f6khan\nAhmet Hakan Kele\u015f\n\nVe t\u00fcm konuklar\u0131m\u0131z\u2026\n\nMenajer: Ya\u011fmur \u015eenol\nD\u00fc\u011f\u00fcn etkinlik y\u00f6neticisi: Ceren \u00c7aylak\n\nKamera:\nDamla Es\nAdem Ustao\u011flu\n\nSes Teknisyeni - \u00d6mer Faruk Kurtg\u00f6z\n1. Boom Opt - Muhammet Yi\u011fithan Ayd\u0131n\n2. \u2060Boom Opt - Ekrem Kayhan\n\nD\u00fc\u011f\u00fcn Etkinlik Sponsoru: D\u0130MES \nFinal B\u00f6l\u00fcm Sponsorluklar\u0131: D\u0130MES \ud83d\udc9a\nSesu \ud83d\udc9c\nNesli & Buse & Fato\u015f Sa\u00e7-Makyaj: Arya Bekta\u015f - Hola T\u00fcrkiye\nCaka K\u0131yafet: Alt\u0131ny\u0131ld\u0131z Classics\nNesli & Fato\u015f K\u0131yafet: Dress Home Rental\n\nTe\u015fekk\u00fcrler: \nDavul zurnam\u0131z\u0131 ayarlayan Atahan Yersel,\nArt\u0131bir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "680958",
                "likeCount": "39877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M7GesgydhH5qLf5syOpFpa5SrWI",
            "id": "CXqSQeQb8jg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:30:19Z",
                "channelId": "UCAP7C8svvv-qeltDLdpDSFQ",
                "title": "Sahipsizler: Devran ve Azize B\u00fcy\u00fck A\u015fk! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131 #dizi",
                "description": "Devran ve Azize'nin t\u00f6reye kar\u015f\u0131 ba\u015flayan b\u00fcy\u00fck a\u015fk hikayesinin \u00f6zetini sizler i\u00e7in derledik! \u2764\ufe0f\nSahipsizler dizisinin efsane \u00e7ifti Devran ve Azize\u2019nin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler dahil a\u015fk hikayesi!\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da yay\u0131nlan\u0131yor. Ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131n b\u00f6l\u00fcmleri bizden takip edebilirsin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u0130 DAKKADA ANLAT",
                "tags": [
                    "ogm pictures",
                    "hazal suba\u015f\u0131 azize",
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler dizi",
                    "sahipsizler izle",
                    "Sahipsizler",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "ke\u015ffet",
                    "ke\u015ffetteyiz",
                    "komedi",
                    "shorts",
                    "bi dakkada anlat",
                    "k\u0131sa kes",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "sahipsizler fragman",
                    "\u00f6zet",
                    "dizi \u00f6zeti",
                    "sahipsizler dizisi",
                    "sahipsizler yeni dizi",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm \u00f6zet",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "tan\u0131t\u0131m",
                    "dizi",
                    "fragman",
                    "parodi",
                    "mizah",
                    "OGM",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler 22. Fragman\u0131",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "devran azize"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler: Devran ve Azize B\u00fcy\u00fck A\u015fk! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131 #dizi",
                    "description": "Devran ve Azize'nin t\u00f6reye kar\u015f\u0131 ba\u015flayan b\u00fcy\u00fck a\u015fk hikayesinin \u00f6zetini sizler i\u00e7in derledik! \u2764\ufe0f\nSahipsizler dizisinin efsane \u00e7ifti Devran ve Azize\u2019nin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler dahil a\u015fk hikayesi!\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da yay\u0131nlan\u0131yor. Ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131n b\u00f6l\u00fcmleri bizden takip edebilirsin."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1320924",
                "likeCount": "19515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_i2J5cGJyap43pU1BkTKM5nWO0",
            "id": "_lwmdMDhbho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:07:11Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "-50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                "description": "#reklam -50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "-50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                    "description": "#reklam -50 Derece So\u011futan Sprey Denedim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "699798",
                "likeCount": "26046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_vdSOaUPwepev0uywwhhs9LOIGc",
            "id": "ngY93wePl3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:01:20Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Burak ve Cengo Hapiste Ma\u015fa Oldu! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis #cihangirceyhan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "k\u0131yma",
                    "short",
                    "cihangir ceyhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burak ve Cengo Hapiste Ma\u015fa Oldu! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis #cihangirceyhan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056710",
                "likeCount": "42252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NrfG5HGctGUxFNBv8Z0eL1A7OLI",
            "id": "AkAUVTx9jyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:31:45Z",
                "channelId": "UCV6zcRug6Hqp1UX_FdyUeBg",
                "title": "SON DAK\u0130KA \ud83d\udea8 \u0130ran, \u0130srail'i Vuruyor! Tel Aviv'de Herkes S\u0131\u011f\u0131naklara Ka\u00e7\u0131yor! Y\u00fczlerce F\u00fcze...",
                "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\n\u0130ran, \u0130srail'i Vuruyor! Tel Aviv'de Herkes S\u0131\u011f\u0131naklara Ka\u00e7\u0131yor! Y\u00fczlerce F\u00fcze Ate\u015flendi.\n\nSON DAK\u0130KA \u0130RAN \u0130SRA\u0130L HABERLER\u0130\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Haber\n#Sondakika\n#israil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkAUVTx9jyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkAUVTx9jyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkAUVTx9jyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkAUVTx9jyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkAUVTx9jyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN T\u00dcRK",
                "tags": [
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "cnn t\u00fcrk",
                    "cnn t\u00fcrk canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "cnn",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "canl\u0131 tv",
                    "tv izle",
                    "canl\u0131 izle",
                    "haber canl\u0131",
                    "son haberler",
                    "canl\u0131 tv izle",
                    "tv izle canl\u0131"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SON DAK\u0130KA \ud83d\udea8 \u0130ran, \u0130srail'i Vuruyor! Tel Aviv'de Herkes S\u0131\u011f\u0131naklara Ka\u00e7\u0131yor! Y\u00fczlerce F\u00fcze...",
                    "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\n\u0130ran, \u0130srail'i Vuruyor! Tel Aviv'de Herkes S\u0131\u011f\u0131naklara Ka\u00e7\u0131yor! Y\u00fczlerce F\u00fcze Ate\u015flendi.\n\nSON DAK\u0130KA \u0130RAN \u0130SRA\u0130L HABERLER\u0130\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Haber\n#Sondakika\n#israil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503632",
                "likeCount": "3796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_DK3Zd6RMIPIwaj74rD9qfFXR4",
            "id": "kbnROLYZiMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:17:58Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "KALEC\u0130LER\u0130N DOKUNULMAZLI\u011eI KURALI",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KALEC\u0130LER\u0130N DOKUNULMAZLI\u011eI KURALI",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1353597",
                "likeCount": "30695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3504S_Vy9Bd8XZgWgfjoKY6-etU",
            "id": "O1DhCLAkHvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:50:22Z",
                "channelId": "UC49if6153NFe5lUNFSmIDxw",
                "title": "Sporcular\u0131n g\u00fc\u00e7lerini \u00f6l\u00e7t\u00fck!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TepkiKolik",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sporcular\u0131n g\u00fc\u00e7lerini \u00f6l\u00e7t\u00fck!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503744",
                "likeCount": "22239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kqRutvS_3ihdzWhJwdWZYNsIbM4",
            "id": "32k2EiH9UJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:59:54Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde...",
                "description": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde etkili olmaz demek zor.  \n\n#Galatasaray #LeroySane #VictorOsimhen #transfer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "futbol",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "kontraspor",
                    "milli tak\u0131m",
                    "nihat kahveci"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde...",
                    "description": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde etkili olmaz demek zor.  \n\n#Galatasaray #LeroySane #VictorOsimhen #transfer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509771",
                "likeCount": "10265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdY4qKNz2H0gYrhSBBFZkaylWSU",
            "id": "G7qtx3N7pzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:24Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - \u015eeyma Suba\u015f\u0131",
                "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nCapsule of us trendyol ma\u011fazam\u0131z: https://ty.gl/yppbzh8je6abe\n\nSohbetine Philips LatteGo ile keyif katmak i\u00e7in hemen ke\u015ffet: http://bit.ly/45nXdZY\n\nZ\u00fcber\u2019in temiz i\u00e7eri\u011fi ve kar\u015f\u0131 konulmaz lezzeti birle\u015fti ortaya Z\u00fcber Antep F\u0131st\u0131\u011f\u0131 Kremas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! https://bit.ly/4e7A3te\n\nDossha It Girl Koleksiyonunu \u015eimdi Ke\u015ffet https://bit.ly/3HTdhsI\n\nTurknet'teki f\u0131rsatlardan Faydalanmak \u0130\u00e7in Hemen Altyap\u0131n\u0131 Sorgula; https://bit.ly/3TlbE9F\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\n#garnierskincare\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - \u015eeyma Suba\u015f\u0131",
                    "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nCapsule of us trendyol ma\u011fazam\u0131z: https://ty.gl/yppbzh8je6abe\n\nSohbetine Philips LatteGo ile keyif katmak i\u00e7in hemen ke\u015ffet: http://bit.ly/45nXdZY\n\nZ\u00fcber\u2019in temiz i\u00e7eri\u011fi ve kar\u015f\u0131 konulmaz lezzeti birle\u015fti ortaya Z\u00fcber Antep F\u0131st\u0131\u011f\u0131 Kremas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! https://bit.ly/4e7A3te\n\nDossha It Girl Koleksiyonunu \u015eimdi Ke\u015ffet https://bit.ly/3HTdhsI\n\nTurknet'teki f\u0131rsatlardan Faydalanmak \u0130\u00e7in Hemen Altyap\u0131n\u0131 Sorgula; https://bit.ly/3TlbE9F\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\n#garnierskincare\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212937",
                "likeCount": "4866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3GKPVh33r0T0TCzG6Wp6veAyKXY",
            "id": "co3bPi5cUME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:01:10Z",
                "channelId": "UCHLeANrhVQ13NhpAia5tdJw",
                "title": "9 Y\u0131ld\u0131r \u00c7at\u0131da Yatan Mercedes 200E",
                "description": "\u00c7at\u0131dan indirilip sat\u0131n al\u0131nan W124 kasa Mercedes 200E videomuzun tamam\u0131 kanalda.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sekizsilindir",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "9 Y\u0131ld\u0131r \u00c7at\u0131da Yatan Mercedes 200E",
                    "description": "\u00c7at\u0131dan indirilip sat\u0131n al\u0131nan W124 kasa Mercedes 200E videomuzun tamam\u0131 kanalda."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "476293",
                "likeCount": "5095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uhLtXn1G1YAWs149zUSSUGiopAA",
            "id": "o1U_hIXzVQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T07:00:49Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso",
                "description": "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso\nKonu\u015fanlar 170. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/30JRIuQ93dA?feature=shared\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nKOMEDYEN: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 171",
                    "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso",
                    "description": "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso\nKonu\u015fanlar 170. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/30JRIuQ93dA?feature=shared\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nKOMEDYEN: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2232375",
                "likeCount": "52252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-jeedTgC47TVKkP76nzu7LhxIos",
            "id": "X6a_5DZQkJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:49:54Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "RONALDO MA\u011eAZASI \ud83d\udccdPortekiz",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "RONALDO MA\u011eAZASI \ud83d\udccdPortekiz",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1521082",
                "likeCount": "19270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gHaENfLqAP_ZGPVJwerf7SX98YM",
            "id": "XK95EDmqWdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:22:12Z",
                "channelId": "UCTZPwwg5VF8aB5GN5snPqwA",
                "title": "Mara\u015fl\u0131'dan orman ortas\u0131nda racon! #mara\u015fl\u0131",
                "description": "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83e\udd0d: https://youtu.be/1jxxj6-Ie3s\nB\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in\ud83c\udfac: https://bit.ly/37x9Gik\nMara\u015fl\u0131 Resmi YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in\ud83e\udd17 : https://rb.gy/shb5tt\n\nMara\u015fl\u0131, \u00d6zel Kuvvetlerden ayr\u0131lan eski bir askerdir. Kendine bir sahaf d\u00fckkan\u0131 a\u00e7arak hayat\u0131n\u0131 hasta olan k\u0131z\u0131 Zeli\u015f ile ilgilenerek ve kitap satarak ge\u00e7irme karar\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r.  Ta ki bir g\u00fcn d\u00fcnyalar g\u00fczeli Mahur T\u00fcrel, Mara\u015fl\u0131\u2019n\u0131n sahaf d\u00fckkan\u0131ndan i\u00e7eri girene kadar.  T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck i\u015f adamlar\u0131ndan olan Aziz T\u00fcrel\u2019in, \u00e7ocuklar\u0131ndan en k\u0131ymetlisi olan Mahur\u2019un ba\u015f\u0131 o g\u00fcn \u00e7ekti\u011fi bir foto\u011fraf karesi y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck derde girer. Mahur\u2019un istemeden kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 olaydan, hayat\u0131n\u0131 Mara\u015fl\u0131 kurtar\u0131r. O g\u00fcn kaderleri birbirine ba\u011flan\u0131r. Art\u0131k Mahur\u2019un hayat\u0131 tehlikededir\u2026\n\nOyuncular:\nBurak Deniz, Alina Boz, Kerem Atabeyo\u011flu, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Sayg\u0131n Soysal, Rojda Demirer, Cemil B\u00fcy\u00fckd\u00f6\u011ferli, Melis \u0130\u015fiten, Cihan Yenici, Hakan Boyav\n\n#Mara\u015fl\u0131 #BurakDeniz #AlinaBoz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mara\u015fl\u0131",
                "tags": [
                    "mara\u015fl\u0131",
                    "atv",
                    "atv mara\u015fl\u0131",
                    "atv mara\u015fl\u0131 izle",
                    "mara\u015fl\u0131 dizi",
                    "mara\u015fl\u0131 youtube",
                    "mara\u015fli",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi izle",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi atv",
                    "Burak Deniz",
                    "Alina Boz",
                    "Sayg\u0131n Soysal",
                    "Serhat K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "mahur mara\u015fl\u0131",
                    "mara\u015fl\u0131 mahur",
                    "mahmar",
                    "marmah",
                    "mahcel",
                    "mara\u015fl\u0131 2. sezon",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi",
                    "mara\u015fl\u0131 izle",
                    "mara\u015fl\u0131 full",
                    "mara\u015fl\u0131 celal",
                    "mehmet ince",
                    "hakan boyav",
                    "hurdac\u0131",
                    "hurdac\u0131 sahneleri",
                    "mara\u015fl\u0131 sahneleri",
                    "Mara\u015fl\u0131 ilk sahneler",
                    "Mara\u015fl\u0131 ilk anlar",
                    "Mara\u015fl\u0131 \u0130lk B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm Sahneleri"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mara\u015fl\u0131'dan orman ortas\u0131nda racon! #mara\u015fl\u0131",
                    "description": "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83e\udd0d: https://youtu.be/1jxxj6-Ie3s\nB\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in\ud83c\udfac: https://bit.ly/37x9Gik\nMara\u015fl\u0131 Resmi YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in\ud83e\udd17 : https://rb.gy/shb5tt\n\nMara\u015fl\u0131, \u00d6zel Kuvvetlerden ayr\u0131lan eski bir askerdir. Kendine bir sahaf d\u00fckkan\u0131 a\u00e7arak hayat\u0131n\u0131 hasta olan k\u0131z\u0131 Zeli\u015f ile ilgilenerek ve kitap satarak ge\u00e7irme karar\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r.  Ta ki bir g\u00fcn d\u00fcnyalar g\u00fczeli Mahur T\u00fcrel, Mara\u015fl\u0131\u2019n\u0131n sahaf d\u00fckkan\u0131ndan i\u00e7eri girene kadar.  T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck i\u015f adamlar\u0131ndan olan Aziz T\u00fcrel\u2019in, \u00e7ocuklar\u0131ndan en k\u0131ymetlisi olan Mahur\u2019un ba\u015f\u0131 o g\u00fcn \u00e7ekti\u011fi bir foto\u011fraf karesi y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck derde girer. Mahur\u2019un istemeden kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 olaydan, hayat\u0131n\u0131 Mara\u015fl\u0131 kurtar\u0131r. O g\u00fcn kaderleri birbirine ba\u011flan\u0131r. Art\u0131k Mahur\u2019un hayat\u0131 tehlikededir\u2026\n\nOyuncular:\nBurak Deniz, Alina Boz, Kerem Atabeyo\u011flu, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Sayg\u0131n Soysal, Rojda Demirer, Cemil B\u00fcy\u00fckd\u00f6\u011ferli, Melis \u0130\u015fiten, Cihan Yenici, Hakan Boyav\n\n#Mara\u015fl\u0131 #BurakDeniz #AlinaBoz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233858",
                "likeCount": "8069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lCkgRlHmbiPP8r8yv3q1jKus-mc",
            "id": "djY8F7FCcMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T09:55:00Z",
                "channelId": "UCPhHBEtG6dVZ5fJKoNArcJw",
                "title": "3D Stereoscopic Lip Plumper",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc2b9\ube44\ub2c8 Seungbini",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3D Stereoscopic Lip Plumper",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22879146",
                "likeCount": "289619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G2DlAJHQMO89diqsnTNwy2s3VT8",
            "id": "VbPwRE0DfgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:49:20Z",
                "channelId": "UCLb86cLe-V30XbnQ8g1L_2A",
                "title": "\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c \ud2b8\ub784\ub784\ub77c \uac00\uc6d0 \uc5d0\ubc84\ub79c\ub4dc\uc5d0\uc11c?#\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc #\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758\ub79c\ub364\ub304\uc2a4 #dance #\ub304\uc2a4 #kpop #kpop #music #\uc774\ud0c8\ub9ac\uc548\ube0c\ub808\uc778\ub86f #\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c\ud2b8\ub784\ub784\ub77c #chatgpt",
                "description": "\ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^ \ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758 \ub79c\ub364\ub304\uc2a4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c \ud2b8\ub784\ub784\ub77c \uac00\uc6d0 \uc5d0\ubc84\ub79c\ub4dc\uc5d0\uc11c?#\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc #\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758\ub79c\ub364\ub304\uc2a4 #dance #\ub304\uc2a4 #kpop #kpop #music #\uc774\ud0c8\ub9ac\uc548\ube0c\ub808\uc778\ub86f #\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c\ud2b8\ub784\ub784\ub77c #chatgpt",
                    "description": "\ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^ \ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9790423",
                "likeCount": "97028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N6XCX6wjBAMSUg8-1B3tdLBfliQ",
            "id": "5ieQpqSrSBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:07:02Z",
                "channelId": "UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA",
                "title": "\ud83d\udccd Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'da!",
                "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray",
                "tags": [
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray sk",
                    "galatasaray 2020",
                    "cimbombom",
                    "galatasaray youtube",
                    "galatasaray sk youtube",
                    "galatasaray youtube kanal\u0131",
                    "galatasaray youtube channel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udccd Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'da!",
                    "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "897017",
                "likeCount": "84104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L2za9PGKn6BbWxofmL0tf9KBQoo",
            "id": "g0RxQGCi2xE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:15:04Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "9 Bin TL Ceza Yiyen Vatanda\u015f, Trafik Tabelalar\u0131na \u0130syan Etti",
                "description": "300 metre arayla farkl\u0131 h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 uygulamalar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6ren ve 9 bin 200 TL ceza yedi\u011fini s\u00f6yleyen vatanda\u015f, duruma isyan etti.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "9 Bin TL Ceza Yiyen Vatanda\u015f, Trafik Tabelalar\u0131na \u0130syan Etti",
                    "description": "300 metre arayla farkl\u0131 h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 uygulamalar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6ren ve 9 bin 200 TL ceza yedi\u011fini s\u00f6yleyen vatanda\u015f, duruma isyan etti.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2504846",
                "likeCount": "92046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IxMYkN-maRD0Qewz5G2K4YejIiE",
            "id": "l6TRO3_9lu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:11:40Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Leroy Sane \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 | Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\n\nKoray Ko\u00e7: https://youtube.com/@KorayKoc-KK?si=Un8ZyBjP_KS6b72o\n\nKoray G\u00f6k: https://youtube.com/@KorayG\u00f6kYT?si=V8Rr29ZemsvPuXaM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leroy Sane \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 | Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                    "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\n\nKoray Ko\u00e7: https://youtube.com/@KorayKoc-KK?si=Un8ZyBjP_KS6b72o\n\nKoray G\u00f6k: https://youtube.com/@KorayG\u00f6kYT?si=V8Rr29ZemsvPuXaM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797393",
                "likeCount": "27986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "98xQDWW339HioRgcT5H8SybiGr8",
            "id": "uPtDLacuok8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:34:29Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "World\u2019s Strongest Man vs Apple!",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "World\u2019s Strongest Man vs Apple!",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23862050",
                "likeCount": "679039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pWgqJ70UoH-gh3vGwY09U-O5MiU",
            "id": "bmxadYdSwow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T12:42:03Z",
                "channelId": "UCJfNJmcv6LXCDsaa2kB_-7A",
                "title": "Elderly Anti-Pressure Easy Roller Pillow ( # 2336  ) 1\ufe0f\u20e3 Product Link in Bio",
                "description": "\u2753 How to buy? Look for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products.\n\nYou can also find the product links in our bio  @MaviGadgets  \n\ud83d\udd25Product Number: # 2336\nProduct Name: Elderly Anti-Pressure Easy Roller Pillow\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/elderly-anti-pressure-easy-roller-pillow/?ref=mbuy\n\nLook for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products. \n\n Find more unique products -  @MaviGadgets  \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app \n\nDiscover the latest gadgets with MaviGadget! Explore smart tech, innovative devices, and trending accessories. Subscribe for updates and reviews on cutting-edge products.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmxadYdSwow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmxadYdSwow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmxadYdSwow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmxadYdSwow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmxadYdSwow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaviGadget",
                "tags": [
                    "gadget",
                    "tech",
                    "useful",
                    "technology",
                    "gadgets",
                    "home",
                    "outdoor",
                    "camping",
                    "car",
                    "car gadgets",
                    "must-have products",
                    "trending products",
                    "trending gadgets",
                    "trending",
                    "viral",
                    "shorts",
                    "new technology",
                    "innovations",
                    "tech world",
                    "tech blogger",
                    "tech lover",
                    "satisfying",
                    "future tech",
                    "innovation",
                    "digital transformation",
                    "tech geek",
                    "design",
                    "product design",
                    "product designer",
                    "design inspiration",
                    "design inspirations",
                    "innovative design",
                    "innovative products",
                    "modern design",
                    "design love",
                    "design ideas",
                    "archiproducts"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elderly Anti-Pressure Easy Roller Pillow ( # 2336  ) 1\ufe0f\u20e3 Product Link in Bio",
                    "description": "\u2753 How to buy? Look for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products.\n\nYou can also find the product links in our bio  @MaviGadgets  \n\ud83d\udd25Product Number: # 2336\nProduct Name: Elderly Anti-Pressure Easy Roller Pillow\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/elderly-anti-pressure-easy-roller-pillow/?ref=mbuy\n\nLook for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products. \n\n Find more unique products -  @MaviGadgets  \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app \n\nDiscover the latest gadgets with MaviGadget! Explore smart tech, innovative devices, and trending accessories. Subscribe for updates and reviews on cutting-edge products."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8680261",
                "likeCount": "72485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4zvxIgIk93P_wjZxVWrCmVS9iU",
            "id": "hxZ_0BKCERA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:49:20Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "D\u00dcNYANIN EN EK\u015e\u0130 \u015eEKER\u0130N\u0130 ANNEME DENETT\u0130M. BU FARKLI \ud83e\udd23 ucretsiz reklam #summeronshorts #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxZ_0BKCERA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00dcNYANIN EN EK\u015e\u0130 \u015eEKER\u0130N\u0130 ANNEME DENETT\u0130M. BU FARKLI \ud83e\udd23 ucretsiz reklam #summeronshorts #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1152013",
                "likeCount": "22301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w8f-3S8YJ34autkwzVKmxwa6lm4",
            "id": "ckQK33k5F1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:01:05Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "Zamans\u0131zd\u0131k - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k, @m6nifestgirls",
                "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin ilk konu\u011fu @m6nifestgirls ile birlikte \u2018Zamans\u0131zd\u0131k\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nmanifest YouTube kanal\u0131 i\u00e7in: https://www.youtube.com/@m6nifestgirls\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Ate\u015f Atilla\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nManifest Sanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Manifest Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n#zamans\u0131zd\u0131k #zeynepbast\u0131k #manifest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "zamans\u0131zd\u0131k zeynep bast\u0131k",
                    "zeynep bast\u0131k",
                    "zamans\u0131zd\u0131k ilk ba\u015fta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamans\u0131zd\u0131k - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k, @m6nifestgirls",
                    "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin ilk konu\u011fu @m6nifestgirls ile birlikte \u2018Zamans\u0131zd\u0131k\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nmanifest YouTube kanal\u0131 i\u00e7in: https://www.youtube.com/@m6nifestgirls\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Ate\u015f Atilla\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nManifest Sanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Manifest Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n#zamans\u0131zd\u0131k #zeynepbast\u0131k #manifest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "796383",
                "likeCount": "36574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kVBgoGlwWQt8Nklu8RcI0scYPko",
            "id": "BdW9soilkgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:50:01Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "Hatay'da bir sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 omzu \u00e7\u0131kan gencin omzunu b\u00f6yle oturttu #shorts #hatay #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-625\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hatay'da bir sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 omzu \u00e7\u0131kan gencin omzunu b\u00f6yle oturttu #shorts #hatay #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-625\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1861651",
                "likeCount": "71556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ta-gtSr0QH1YU8Y8CzTB15RD04o",
            "id": "dgvMjn10yk4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T20:10:15Z",
                "channelId": "UCZrN40rKKaBlIOadNxI1hPw",
                "title": "Ballerina Girl Sneaks Lipstick In School \ud83d\udc84 #makeup #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yap Yap Snazz",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ballerina Girl Sneaks Lipstick In School \ud83d\udc84 #makeup #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13932308",
                "likeCount": "180890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VrfIO7rAQW4skkQsvqCzTmpSp9U",
            "id": "D9fbUTz7SCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T19:49:06Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Human Balloon Challenge\ud83c\udf88",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Human Balloon Challenge\ud83c\udf88",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40979069",
                "likeCount": "1702688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9MyO_AAGE_rd-T1_Qm7iU_B3m4g",
            "id": "414PjJbiSHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:15:42Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ev Yap\u0131m\u0131 Projeksiyon Cihaz\u0131 Denedim",
                "description": "Ev Yap\u0131m\u0131 Projeksiyon Cihaz\u0131 Denedim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/414PjJbiSHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ev Yap\u0131m\u0131 Projeksiyon Cihaz\u0131 Denedim",
                    "description": "Ev Yap\u0131m\u0131 Projeksiyon Cihaz\u0131 Denedim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1163724",
                "likeCount": "23795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZShMY_pNsM99geHxgUa7J8qo69Y",
            "id": "zuP6l1oA3Ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Ya\u015fanacaksa | Official Music Video",
                "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7, Faruk K.\nM\u00fczik / Music: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7\nAranje / Arrengement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nY\u00f6netmen / Director: Lidya P\u0131nar\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Lidya P\u0131nar & \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nTitle Design: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri / English Translate: Sam Patizleri\n\n'Ya\u015fanacaksa' s\u00f6zleriyle;\n\nBu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse\nNiye ko\u015ftun pe\u015fimden\nHep kar\u015f\u0131ma \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7eldin akl\u0131m\u0131\n\nT\u00fcm su\u00e7 bende\nSak\u0131n yine geri d\u00f6nme\nA\u015fktan fazla ayr\u0131l\u0131klar birikti sayende \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden korkmaya devam et\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden ka\u00e7maya devam et\n\nNas\u0131l bak\u0131yormu\u015fum o haline\n\u015eimdi \u00f6zl\u00fcyorum eski g\u00fcnleri\nG\u00f6zlerini ay\u0131rmadan bak bir kez\nS\u00f6yle ka\u00e7 kere kalp severmi\u015f \n\nNeyse ge\u00e7er bunlar\u0131 da atlat\u0131r\u0131z\nYerime kimi koysan yine olamad\u0131\nBen gibi sana katlanan biri \u00e7\u0131kmad\u0131 \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n#manifest #ya\u015fanacaksa #manifestival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "manifest girls",
                    "ya\u015fanacaksa",
                    "manifest zeynep",
                    "manifest durma",
                    "manifest alb\u00fcm",
                    "alb\u00fcm manifest",
                    "manifest big5",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "music video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "kts",
                    "manifest snap",
                    "manifestival",
                    "manifestival ya\u015fanacaksa",
                    "manifest ya\u015fanacaksa lyrics",
                    "manifest dinle",
                    "new release",
                    "manifest ya\u015fanacaksa",
                    "bu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Ya\u015fanacaksa | Official Music Video",
                    "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7, Faruk K.\nM\u00fczik / Music: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7\nAranje / Arrengement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nY\u00f6netmen / Director: Lidya P\u0131nar\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Lidya P\u0131nar & \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nTitle Design: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri / English Translate: Sam Patizleri\n\n'Ya\u015fanacaksa' s\u00f6zleriyle;\n\nBu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse\nNiye ko\u015ftun pe\u015fimden\nHep kar\u015f\u0131ma \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7eldin akl\u0131m\u0131\n\nT\u00fcm su\u00e7 bende\nSak\u0131n yine geri d\u00f6nme\nA\u015fktan fazla ayr\u0131l\u0131klar birikti sayende \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden korkmaya devam et\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden ka\u00e7maya devam et\n\nNas\u0131l bak\u0131yormu\u015fum o haline\n\u015eimdi \u00f6zl\u00fcyorum eski g\u00fcnleri\nG\u00f6zlerini ay\u0131rmadan bak bir kez\nS\u00f6yle ka\u00e7 kere kalp severmi\u015f \n\nNeyse ge\u00e7er bunlar\u0131 da atlat\u0131r\u0131z\nYerime kimi koysan yine olamad\u0131\nBen gibi sana katlanan biri \u00e7\u0131kmad\u0131 \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n#manifest #ya\u015fanacaksa #manifestival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859976",
                "likeCount": "68538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AHPj1eyJTL_VvNjIufdqWDy9GJA",
            "id": "uTsHk8ig2f8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T12:31:03Z",
                "channelId": "UCvFudBDDILdDljN4VIZ4Msw",
                "title": "T\u00f6vbekar Ye\u011fenine Yap\u0131lan Yanl\u0131\u015f\u0131 Affetmiyor! | #trt1 #te\u015fkilat",
                "description": "------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTsHk8ig2f8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT 1",
                "tags": [
                    "trt1",
                    "trt",
                    "trt1dizileri",
                    "t\u00f6vbekar",
                    "hakan boyav",
                    "te\u015fkilat",
                    "bar\u0131\u015f"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f6vbekar Ye\u011fenine Yap\u0131lan Yanl\u0131\u015f\u0131 Affetmiyor! | #trt1 #te\u015fkilat",
                    "description": "------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1399922",
                "likeCount": "59681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Hn57Re-mkPDhG6ARN5rpIVTUQ0",
            "id": "m4Pi_KkMnvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T08:00:52Z",
                "channelId": "UCQPMKK3ZuDep5FaCUJQYzQA",
                "title": "\u597d\u5413\u4eba\u554a\u8fd8\u597d\u662f\u5047\u7684 #\u6d77\u8d3c\u738b #\u8def\u98de",
                "description": "\u88c5\u626e\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\uff0c\u4ee5\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe\u6f14\u7ece\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5\uff0c\u6cb9\u7ba1\u7684\u4f19\u4f34\u4eec\u5927\u5bb6\u597d!\n\u6211\u662f\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850\uff0c\u6b63\u5f0f\u5165\u9a7b\u6cb9\u7ba1\u4e86\uff0c\u6b64\u9891\u9053\u552f\u4e00\u6388\u6743\u9891\u9053\n\u5176\u4ed6\u9891\u9053\u7686\u4e3a\u76d7\u7248\uff0c\u6253\u51fb\u76d7\u7248\uff0c\u4ece\u6211\u505a\u8d77~\n\u6d77\u8d3c\u738b\u7c89\u4e1d\u5343\u5343\u4e07\uff0c\u8def\u98de\u5bb6\u7684\u5360\u4e00\u534a\n\u88c5\u626e\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\uff0c\u4ee5\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe\u6f14\u7ece\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5\n\u6bcf\u5929\u5e26\u7ed9\u4f60\u4eec\u5f00\u5fc3\u5feb\u4e50 \uff0c\u8981\u8bb0\u5f97\u51c6\u65f6\u6536\u770b\u6211\u7684\u5f71\u7247\n\u54e6!\n\u8d76\u7d27\u8ba2\u9605\uff0c\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850\u5728\u7b49\u4f60~\n\u672c\u9891\u9053\u5236\u4f5c\u7684\u6240\u6709\u89c6\u9891\u90fd\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u653f\u7b56\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4Pi_KkMnvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4Pi_KkMnvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4Pi_KkMnvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4Pi_KkMnvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m4Pi_KkMnvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850",
                "tags": [
                    "\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850",
                    "\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe",
                    "\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5",
                    "\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\u88c5\u626e",
                    "\u6d77\u8d3c\u738b\u7c89\u4e1d",
                    "\u65e5\u5e38\u5e7d\u9ed8",
                    "\u6f2b\u753b\u6539\u7f16",
                    "\u52a8\u6f2b\u6587\u5316",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143\u4e16\u754c",
                    "\u6f2b\u8ff7\u4ea4\u6d41",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u5267\u60c5\u89e3\u6790",
                    "\u7c89\u4e1d\u4e92\u52a8",
                    "\u52a8\u6f2b\u63a8\u8350",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u52a8\u753b\u521b\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u5206\u6790",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143\u5e7d\u9ed8",
                    "\u52a8\u6f2b\u5a31\u4e50",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u6587\u5316\u4f20\u64ad",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u7f51\u7edc\u7ea2\u4eba",
                    "\u52a8\u6f2b\u89d2\u8272\u8ba8\u8bba"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u597d\u5413\u4eba\u554a\u8fd8\u597d\u662f\u5047\u7684 #\u6d77\u8d3c\u738b #\u8def\u98de",
                    "description": "\u88c5\u626e\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\uff0c\u4ee5\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe\u6f14\u7ece\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5\uff0c\u6cb9\u7ba1\u7684\u4f19\u4f34\u4eec\u5927\u5bb6\u597d!\n\u6211\u662f\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850\uff0c\u6b63\u5f0f\u5165\u9a7b\u6cb9\u7ba1\u4e86\uff0c\u6b64\u9891\u9053\u552f\u4e00\u6388\u6743\u9891\u9053\n\u5176\u4ed6\u9891\u9053\u7686\u4e3a\u76d7\u7248\uff0c\u6253\u51fb\u76d7\u7248\uff0c\u4ece\u6211\u505a\u8d77~\n\u6d77\u8d3c\u738b\u7c89\u4e1d\u5343\u5343\u4e07\uff0c\u8def\u98de\u5bb6\u7684\u5360\u4e00\u534a\n\u88c5\u626e\u6d77\u8d3c\u738b\u89d2\u8272\uff0c\u4ee5\u52a8\u6f2b\u4eba\u8bbe\u6f14\u7ece\u73b0\u4ee3\u641e\u7b11\u5267\u60c5\n\u6bcf\u5929\u5e26\u7ed9\u4f60\u4eec\u5f00\u5fc3\u5feb\u4e50 \uff0c\u8981\u8bb0\u5f97\u51c6\u65f6\u6536\u770b\u6211\u7684\u5f71\u7247\n\u54e6!\n\u8d76\u7d27\u8ba2\u9605\uff0c\u8def\u98de\u4e0e\u5510\u821e\u6850\u5728\u7b49\u4f60~\n\u672c\u9891\u9053\u5236\u4f5c\u7684\u6240\u6709\u89c6\u9891\u90fd\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u653f\u7b56\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41006749",
                "likeCount": "436584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1dWc9thucIWWOliT1VmqE6iM87s",
            "id": "RL7E9_XyIrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T07:07:54Z",
                "channelId": "UCD1R_7IhcpPZu9-wxTKLTpA",
                "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RL7E9_XyIrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emrah Ko\u00e7o\u011flu",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4861377",
                "likeCount": "112811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iaBHVYlwiEnzhrg-KTuqrO24djM",
            "id": "rlOPk0BbsDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:01:24Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Sekiz Babas\u0131zl\u0131\u011f\u0131 \u0130yi Bilir! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlOPk0BbsDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlOPk0BbsDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlOPk0BbsDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlOPk0BbsDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlOPk0BbsDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sekiz Babas\u0131zl\u0131\u011f\u0131 \u0130yi Bilir! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PIZV9QRvRgViAUfUcPpNQBFxhO4",
            "id": "Z5NpKWjJLX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T10:55:23Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5NpKWjJLX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Discover your Hay Day farmer type and win special rewards!",
                    "description": "Discover your farmer type: https://supr.cl/HayDayHighlights\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1883730",
                "likeCount": "30446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y0g83JfEipiy1b20EcvqkBRlRi0",
            "id": "mz8z5YMSo0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T14:01:08Z",
                "channelId": "UCsuCJkznDGPaYMkBUWY8tdA",
                "title": "Ni\u015fan\u0131mda Giyece\u011fim #yalan",
                "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsuCJkznDGPaYMkBUWY8tdA?sub_confirmation=1\n\nKocas\u0131n\u0131n katili olmakla su\u00e7lanan Melike, yirmi y\u0131l sonra hapisten \u00e7\u0131kar. Y\u0131llarca hasret kald\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131na kavu\u015fmaktan ba\u015fka derdi olmayan Melike, d\u0131\u015far\u0131da kendisini yalanlarla \u00f6r\u00fcl\u00fc bir d\u00fcnyan\u0131n bekledi\u011finden habersizdir. Melike\u2019yi bekleyen yaln\u0131z yalanlar de\u011fildir, kocas\u0131n\u0131n kin dolu ailesi de intikam almak i\u00e7in g\u00fcn saymaktad\u0131r. Melike yeni hayat\u0131n\u0131n daha en ba\u015f\u0131nda m\u00fccadele etmek zorunda kal\u0131rken, en b\u00fcy\u00fck sava\u015f\u0131n\u0131 k\u0131z\u0131 Hazal\u2019la yak\u0131nl\u0131k kurabilmek i\u00e7in verecektir. Ancak bu hi\u00e7 de kolay olmaz...\n\nAsl\u0131han G\u00fcner, Feyyaz Duman, Eyl\u00fcl Tumbar, Ye\u015fim Ceren Bozo\u011flu, \u00d6zge Borak, Emir Benderlio\u011flu, Serra Pirin\u00e7, Atakan Ho\u015fg\u00f6ren, Renan Bilek, Kubilay Tun\u00e7er ve Zeynep Eronat gibi tecr\u00fcbeli isimlerin kadrosunda yer ald\u0131\u011f\u0131 Yalan\u2019\u0131n y\u00f6netmen koltu\u011funa Hakan \u0130nan otururken; dizinin senaryosunu Cem Akyolda\u015f ve Murat Boyac\u0131o\u011flu kaleme al\u0131yor.\n\n#yalan #kanald #yalandizisi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8z5YMSo0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yalan",
                "tags": [
                    "Yalan dizisi izle",
                    "yalan dizisi konusu",
                    "yalan dizisi oyuncular\u0131",
                    "yalan dizisi full b\u00f6l\u00fcm",
                    "yalan tek par\u00e7a",
                    "yalan dizi konusu",
                    "yalan dizisi feyyaz duman",
                    "yalan Asl\u0131han g\u00fcner",
                    "yalan emir benderlio\u011flu",
                    "yalan atakan ho\u015fg\u00f6ren",
                    "yalan Zeynep eronat",
                    "yalan eyl\u00fcl tumbar",
                    "eylul tumbar yalan",
                    "yalan \u00f6zge borak",
                    "yalan ye\u015fim ceren Bozo\u011flu",
                    "ya\u015fan serra pirin\u00e7",
                    "yalan Zeynep Eronat",
                    "yalan yeni dizi",
                    "kanal d yalan dizisi",
                    "kanal d yalan izle"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ni\u015fan\u0131mda Giyece\u011fim #yalan",
                    "description": "Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsuCJkznDGPaYMkBUWY8tdA?sub_confirmation=1\n\nKocas\u0131n\u0131n katili olmakla su\u00e7lanan Melike, yirmi y\u0131l sonra hapisten \u00e7\u0131kar. Y\u0131llarca hasret kald\u0131\u011f\u0131 k\u0131z\u0131na kavu\u015fmaktan ba\u015fka derdi olmayan Melike, d\u0131\u015far\u0131da kendisini yalanlarla \u00f6r\u00fcl\u00fc bir d\u00fcnyan\u0131n bekledi\u011finden habersizdir. Melike\u2019yi bekleyen yaln\u0131z yalanlar de\u011fildir, kocas\u0131n\u0131n kin dolu ailesi de intikam almak i\u00e7in g\u00fcn saymaktad\u0131r. Melike yeni hayat\u0131n\u0131n daha en ba\u015f\u0131nda m\u00fccadele etmek zorunda kal\u0131rken, en b\u00fcy\u00fck sava\u015f\u0131n\u0131 k\u0131z\u0131 Hazal\u2019la yak\u0131nl\u0131k kurabilmek i\u00e7in verecektir. Ancak bu hi\u00e7 de kolay olmaz...\n\nAsl\u0131han G\u00fcner, Feyyaz Duman, Eyl\u00fcl Tumbar, Ye\u015fim Ceren Bozo\u011flu, \u00d6zge Borak, Emir Benderlio\u011flu, Serra Pirin\u00e7, Atakan Ho\u015fg\u00f6ren, Renan Bilek, Kubilay Tun\u00e7er ve Zeynep Eronat gibi tecr\u00fcbeli isimlerin kadrosunda yer ald\u0131\u011f\u0131 Yalan\u2019\u0131n y\u00f6netmen koltu\u011funa Hakan \u0130nan otururken; dizinin senaryosunu Cem Akyolda\u015f ve Murat Boyac\u0131o\u011flu kaleme al\u0131yor.\n\n#yalan #kanald #yalandizisi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1338953",
                "likeCount": "36971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FzbilpPBbsQOZa23suEBWH-sHUU",
            "id": "p1_MnK_W1GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:01:29Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Bebeklik Halleri \ud83d\ude02 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                "description": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl, Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131n\u0131 bebeklik hallerinden tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1_MnK_W1GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Bebeklik Halleri \ud83d\ude02 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl \ud83d\ude02 #shortsvideo",
                    "description": "Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl, Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131n\u0131 bebeklik hallerinden tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3893553",
                "likeCount": "77834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xhmiB3o9cMnaVIu2MPAidL6lxfo",
            "id": "5ofTmh9B__0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T22:15:26Z",
                "channelId": "UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA",
                "title": "\ud83d\udd34 \ud83d\udd25 U\u00e7ak Takibi | Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'a geliyor",
                "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ofTmh9B__0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray",
                "tags": [
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray sk",
                    "galatasaray 2020",
                    "cimbombom",
                    "galatasaray youtube",
                    "galatasaray sk youtube",
                    "galatasaray youtube kanal\u0131",
                    "galatasaray youtube channel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 \ud83d\udd25 U\u00e7ak Takibi | Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'a geliyor",
                    "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1477303",
                "likeCount": "86886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hyg5-KnPntYeBTctEGdpAyb9APo",
            "id": "TcGJBai76JM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:31:35Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "Portekiz - \u0130spanya (2-2) (PEN 5-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Final Ma\u00e7\u0131\u00a0\u00a0@ExxenSpor",
                "description": "Portekiz ile \u0130spanya aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131.\n\n\u26bd Nuno Mendes\n\u26bd Cristiano Ronaldo\n\u26bd Mart\u00edn Zubimendi\n\u26bd Mikel Oyarzabal\n\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TcGJBai76JM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Portekiz - \u0130spanya (2-2) (PEN 5-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi Final Ma\u00e7\u0131\u00a0\u00a0@ExxenSpor",
                    "description": "Portekiz ile \u0130spanya aras\u0131nda oynanan UEFA Uluslar Ligi Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131.\n\n\u26bd Nuno Mendes\n\u26bd Cristiano Ronaldo\n\u26bd Mart\u00edn Zubimendi\n\u26bd Mikel Oyarzabal\n\n\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#exxen #exxenspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3510554",
                "likeCount": "46075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ShuuQK-jfz7Ga8mxErveIRZVNWU",
            "id": "iOV438NR-tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:01:25Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "?? Bride\u2019s Elevator Nightmare Flips Into a Happy Ending!",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iOV438NR-tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "?? Bride\u2019s Elevator Nightmare Flips Into a Happy Ending!",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55914814",
                "likeCount": "758991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KEAMR8IrE7a8NJcd3JNZaDotDfs",
            "id": "wisCXdFReu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T19:04:36Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "The Joker's obsession with long hair#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wisCXdFReu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Joker's obsession with long hair#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14587087",
                "likeCount": "238839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_AO3__tTIiBfPBXcfCDP4jdDeU",
            "id": "WQsCgzRR4J8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:21:39Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman ( Sezon Finali )",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192  @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSerpil G\u00fcl\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQsCgzRR4J8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQsCgzRR4J8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQsCgzRR4J8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQsCgzRR4J8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQsCgzRR4J8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler star",
                    "yeni dizi sahipsizler",
                    "sahipsizler ogm",
                    "sahipsizler hazal",
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler \u0130lk Tan\u0131t\u0131m",
                    "Sahipsizler T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Sahipsizler Teaser",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "sahipsizler 28.b\u00f6l\u00fcm fragman"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm Fragman ( Sezon Finali )",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192  @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSerpil G\u00fcl\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "741012",
                "likeCount": "10019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LPD_kZGSLD8P-OB2cgQWmi71rBs",
            "id": "vwtNWnzBDNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T09:30:28Z",
                "channelId": "UCvFudBDDILdDljN4VIZ4Msw",
                "title": "Ertu\u011frul Posto\u011flu, T\u00fcrk tarihinden tan\u0131\u015fmak istedi\u011fi h\u00fck\u00fcmdar\u0131 se\u00e7iyor! \ud83d\udc51 @mehmedfetihlersultani",
                "description": "Ertu\u011frul Posto\u011flu, T\u00fcrk tarihinden tan\u0131\u015fmak istedi\u011fi h\u00fck\u00fcmdar\u0131 se\u00e7iyor! \ud83d\udc51\n\nSizin se\u00e7iminiz kim olurdu? Yorumlara bekliyoruz! \u270d\ud83c\udffb\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131 #TRT1 \n\n@mehmedfetihlersultanitrt \n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwtNWnzBDNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwtNWnzBDNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwtNWnzBDNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwtNWnzBDNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwtNWnzBDNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT 1",
                "tags": [
                    "trt1",
                    "trt",
                    "trt1dizileri",
                    "padi\u015fah",
                    "h\u00fcnkar",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131",
                    "mehmed dizisi",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 dizi",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 dizisi trt 1",
                    "ertu\u011frul posto\u011flu",
                    "t\u00fcrk",
                    "h\u00fck\u00fcmdar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ertu\u011frul Posto\u011flu, T\u00fcrk tarihinden tan\u0131\u015fmak istedi\u011fi h\u00fck\u00fcmdar\u0131 se\u00e7iyor! \ud83d\udc51 @mehmedfetihlersultani",
                    "description": "Ertu\u011frul Posto\u011flu, T\u00fcrk tarihinden tan\u0131\u015fmak istedi\u011fi h\u00fck\u00fcmdar\u0131 se\u00e7iyor! \ud83d\udc51\n\nSizin se\u00e7iminiz kim olurdu? Yorumlara bekliyoruz! \u270d\ud83c\udffb\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131 #TRT1 \n\n@mehmedfetihlersultanitrt \n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296948",
                "likeCount": "10598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w43ymejkuNZax7bgtux68fBJoJw",
            "id": "Nlvol1_u778",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T10:00:38Z",
                "channelId": "UCREFXZzL5vJuAaBmK9nTTBg",
                "title": "What should I do if a child wants to swim without swimming rings?#Short #Officer Rabbit #angel",
                "description": "Welcome to [Officer Rabbit]'s channel. The video will be updated every day. I hope you can enjoy it. \nIf you have any thoughts, you can leave me a message.\n\nWe promise that the channel content is 100% original and strictly abides by the platform rules. We will take resolute measures to protect copyright from infringement for any piracy!\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nlvol1_u778/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u5154\u5b50\u8b66\u5b98",
                "tags": [
                    "Officer Rabbit.",
                    "clown",
                    "short",
                    "Superhero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "What should I do if a child wants to swim without swimming rings?#Short #Officer Rabbit #angel",
                    "description": "Welcome to [Officer Rabbit]'s channel. The video will be updated every day. I hope you can enjoy it. \nIf you have any thoughts, you can leave me a message.\n\nWe promise that the channel content is 100% original and strictly abides by the platform rules. We will take resolute measures to protect copyright from infringement for any piracy!\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46586268",
                "likeCount": "530842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "42C4sZLdORzU_lm0evNga56Z0wg",
            "id": "WlO4witjZFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:49:36Z",
                "channelId": "UCOpJOBKVJC9HX3M3aQq6hRg",
                "title": "\ud83d\udc31Punch Minecraft challenge/ Villager sv Golem sv Zombie sv Witch #challenge #shorts #minecraft",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WlO4witjZFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JULIA xS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc31Punch Minecraft challenge/ Villager sv Golem sv Zombie sv Witch #challenge #shorts #minecraft",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14087342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aFfbUh8SZDSwMlm4s3_2HataU-E",
            "id": "fbelrTRlls8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:00:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest feat. Arem & Arman  - Manifest | Official Dance Video",
                "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Aisu & Sena \u015eahin\nM\u00fczik / Music: Aisu & Sena \u015eahin & Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nAranje / Arrangement: Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal \n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, G\u00fcl\u015fah Alan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nKapak Tasar\u0131m\u0131: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri: Sam Patizleri\n\n#manifest #dancevideo #manifestival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest ya",
                    "manifest",
                    "manifest hay\u0131r",
                    "music videos",
                    "music video",
                    "manifest alb\u00fcm",
                    "alb\u00fcm manifest",
                    "manifest dinle",
                    "music video clip",
                    "manifest zeynep",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "girlband",
                    "snap",
                    "kts",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "ar\u0131yo",
                    "sana alk\u0131\u015f yok",
                    "finger snap",
                    "manifest KTS",
                    "manifest snap",
                    "manifest girls",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "manifest music video",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "manifestival",
                    "kalbimin tek sahibi",
                    "kts manifest",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 mina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest feat. Arem & Arman  - Manifest | Official Dance Video",
                    "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Aisu & Sena \u015eahin\nM\u00fczik / Music: Aisu & Sena \u015eahin & Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nAranje / Arrangement: Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal \n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, G\u00fcl\u015fah Alan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nKapak Tasar\u0131m\u0131: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri: Sam Patizleri\n\n#manifest #dancevideo #manifestival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "850734",
                "likeCount": "55492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O9RhqIdZQvBX6pDZ6_GGs6tRdSI",
            "id": "sq4PJiidmZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T14:10:12Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | \u00c7in - T\u00fcrkiye \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na \u00c7in kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n#T\u00fcrkiye #\u00c7in #VNL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sq4PJiidmZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | \u00c7in - T\u00fcrkiye \u201c2025 Kad\u0131nlar VNL\u201d TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'deki d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na \u00c7in kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz\n\n#T\u00fcrkiye #\u00c7in #VNL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949483",
                "likeCount": "11866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l2-I1tGXBe7ZWoQzSu6cqmmz1i4",
            "id": "jJuCLjhb_hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T13:00:06Z",
                "channelId": "UCE7DCT5ikgv55I_cxXN1gmA",
                "title": "Hi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131 3 #uzak\u015fehir #ozanakbaba #sinem\u00fcnsal",
                "description": "Ay Yap\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://goo.gl/4IxTAZ\n\nAy Yap\u0131m, kuruldu\u011fu 2005 y\u0131l\u0131ndan bug\u00fcne kadar \u00fcretti\u011fi 4000 saat ve 60 adet dizi ve  22 adet film ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00f6nemli i\u00e7erik \u00fcreticilerinden biridir.\n \nDizi sekt\u00f6r\u00fcne ve sanata yapt\u0131\u011f\u0131 yat\u0131r\u0131mlarla \u00fclkenin dizi ihracat\u0131nda b\u00fcy\u00fcmesinde b\u00fcy\u00fck paya sahip olan Ay Yap\u0131m 2016 y\u0131l\u0131ndan itibaren en \u00e7ok dizi ihracat\u0131 yapan yap\u0131m \u015firketi olmu\u015f ve 5 defa T\u00fcrkiye \u0130hracat\u00e7\u0131lar Birli\u011fi taraf\u0131ndan \u00f6d\u00fcllendirilmi\u015ftir.\nGlobal pazarda ses getiren i\u00e7eriklerinin sayesinde \u00fclkenin en fazla uluslararas\u0131 \u00f6d\u00fcllere sahip \u015firketlerinden biri olan Ay Yap\u0131m,  T\u00fcrkiye\u2019de \u201cInternational Emmy\u201d \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk ve bu \u00f6d\u00fcle 2 defa lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen tek yap\u0131m \u015firketidir. \n \nD\u00fcnyada  150 \u00fclkeye ula\u015fan Ay Yap\u0131m orta\u011f\u0131 oldu\u011fu Madd ile \u00fclkenin en b\u00fcy\u00fck da\u011f\u0131t\u0131m a\u011f\u0131na sahiptir.\n \nYaratt\u0131\u011f\u0131 i\u015f hacmi ve global pazardaki pay\u0131 nedeniyle devlet taraf\u0131ndan da onurland\u0131r\u0131lan Ay Yap\u0131m, b\u00fcy\u00fcmeye ve hem ulusal hem uluslararas\u0131 dizi sekt\u00f6r\u00fcne yat\u0131r\u0131m yapmaya, yarat\u0131c\u0131 ekiplere imkan sa\u011flamaya ve b\u00fcy\u00fck \u00e7apta sosyal sorumluluk projelerini hayata ge\u00e7irmeye devam etmektedir.\n\nAy Yap\u0131m | Facebook \u2192 https://www.facebook.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Twitter \u2192 https://twitter.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Instagram \u2192 https://instagram.com/ayyapim\n\nAy Yap\u0131m | Official Website \u2192 http://www.ayyapim.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJuCLjhb_hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ay Yap\u0131m",
                "tags": [
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Ay Yapim",
                    "\u00c7ukur",
                    "Dizi",
                    "Movie",
                    "Yeni",
                    "Youtube",
                    "Season",
                    "Fragman",
                    "Tan\u0131t\u0131m",
                    "Full Dizi",
                    "Turkish Tv Series",
                    "Drama",
                    "Film (Invention)",
                    "Film (Film)",
                    "Kara Sevda",
                    "\u015eahsiyet",
                    "Persona",
                    "Yarg\u0131",
                    "Yarg\u0131 Dizi",
                    "Haluk Bilginer",
                    "Series",
                    "\u015eahsiyet \u0130zle",
                    "\u015eahsiyet Tan\u0131t\u0131m",
                    "Aile",
                    "K\u0131van\u00e7 Tatl\u0131tu\u011f",
                    "Serenay Sar\u0131kaya",
                    "\u015eahane Hayat\u0131m",
                    "\u015eahsiyet 2. Sezon",
                    "Deha",
                    "Leyla",
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Aras Bulut \u0130ynemli",
                    "Deha Tan\u0131t\u0131m",
                    "Leyla Tan\u0131t\u0131m",
                    "\u0130zle",
                    "Leyla \u0130zle",
                    "Deha \u0130zle",
                    "Cemre Baysel",
                    "Alperen Duymaz",
                    "Leyla Dizi",
                    "Deha Dizi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hi\u00e7 G\u00f6rmedikleriniz | Uzak \u015eehir - Kamera Arkas\u0131 3 #uzak\u015fehir #ozanakbaba #sinem\u00fcnsal",
                    "description": "Ay Yap\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://goo.gl/4IxTAZ\n\nAy Yap\u0131m, kuruldu\u011fu 2005 y\u0131l\u0131ndan bug\u00fcne kadar \u00fcretti\u011fi 4000 saat ve 60 adet dizi ve  22 adet film ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00f6nemli i\u00e7erik \u00fcreticilerinden biridir.\n \nDizi sekt\u00f6r\u00fcne ve sanata yapt\u0131\u011f\u0131 yat\u0131r\u0131mlarla \u00fclkenin dizi ihracat\u0131nda b\u00fcy\u00fcmesinde b\u00fcy\u00fck paya sahip olan Ay Yap\u0131m 2016 y\u0131l\u0131ndan itibaren en \u00e7ok dizi ihracat\u0131 yapan yap\u0131m \u015firketi olmu\u015f ve 5 defa T\u00fcrkiye \u0130hracat\u00e7\u0131lar Birli\u011fi taraf\u0131ndan \u00f6d\u00fcllendirilmi\u015ftir.\nGlobal pazarda ses getiren i\u00e7eriklerinin sayesinde \u00fclkenin en fazla uluslararas\u0131 \u00f6d\u00fcllere sahip \u015firketlerinden biri olan Ay Yap\u0131m,  T\u00fcrkiye\u2019de \u201cInternational Emmy\u201d \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc kazanan ilk ve bu \u00f6d\u00fcle 2 defa lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen tek yap\u0131m \u015firketidir. \n \nD\u00fcnyada  150 \u00fclkeye ula\u015fan Ay Yap\u0131m orta\u011f\u0131 oldu\u011fu Madd ile \u00fclkenin en b\u00fcy\u00fck da\u011f\u0131t\u0131m a\u011f\u0131na sahiptir.\n \nYaratt\u0131\u011f\u0131 i\u015f hacmi ve global pazardaki pay\u0131 nedeniyle devlet taraf\u0131ndan da onurland\u0131r\u0131lan Ay Yap\u0131m, b\u00fcy\u00fcmeye ve hem ulusal hem uluslararas\u0131 dizi sekt\u00f6r\u00fcne yat\u0131r\u0131m yapmaya, yarat\u0131c\u0131 ekiplere imkan sa\u011flamaya ve b\u00fcy\u00fck \u00e7apta sosyal sorumluluk projelerini hayata ge\u00e7irmeye devam etmektedir.\n\nAy Yap\u0131m | Facebook \u2192 https://www.facebook.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Twitter \u2192 https://twitter.com/ayyapim\nAy Yap\u0131m | Instagram \u2192 https://instagram.com/ayyapim\n\nAy Yap\u0131m | Official Website \u2192 http://www.ayyapim.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "871327",
                "likeCount": "18079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 73,
        "resultsPerPage": 50
    }
}