{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "1lp2cK_5UYPinZP4FDeVggICvkE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_oqSHqq-GLfIIRdS8BgIT9AT_-Q",
            "id": "d9xFFChm-f0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T08:59:20Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Which Shoe Will Protect Feet?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9xFFChm-f0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoe Will Protect Feet?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16237186",
                "likeCount": "329432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uICglLRG4pQnhQ30s0Buk34jWrc",
            "id": "VcxildUGgfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T08:59:19Z",
                "channelId": "UCJlumPwjk1-PStyYGhtK9yA",
                "title": "\u0639\u0632\u0627\u062a \u0631\u0627\u062d \u0631\u0627\u0633\u0648 \u0645\u0646 \u064a\u062d\u064a\u0649\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a - Yahea Alzo3bi",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "\u0639\u0632\u0627\u062a \u0631\u0627\u062d \u0631\u0627\u0633\u0648 \u0645\u0646 \u064a\u062d\u064a\u0649\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8835499",
                "likeCount": "157962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JMMWPNBY7MP3qT12MrHS76qpZgo",
            "id": "0T-168yilZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:02:05Z",
                "channelId": "UCvOi0S9H1Plb7ph-acVnqhw",
                "title": "DER\u0130N TALU ile SEMT TURU",
                "description": "Herkese selam ben Ebo , DER\u0130N TALU ile SEMT TURU videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Derin'e daha \u00f6nce hi\u00e7 girmedi\u011fi \u0130stanbul sokaklar\u0131n\u0131 gezdirdim. Ona k\u00fc\u00e7\u00fckken \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m, ko\u015fturdu\u011fum semtleri g\u00f6sterdiim. Ger\u00e7ek hayat\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck bir k\u0131sm\u0131n\u0131 elimden geldi\u011fince g\u00f6stermeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m. Biz videoyu \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\nDerin: https://www.instagram.com/derintalu/\n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Rexups https://www.instagram.com/rexups",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T-168yilZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Tilaver",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DER\u0130N TALU ile SEMT TURU",
                    "description": "Herkese selam ben Ebo , DER\u0130N TALU ile SEMT TURU videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Derin'e daha \u00f6nce hi\u00e7 girmedi\u011fi \u0130stanbul sokaklar\u0131n\u0131 gezdirdim. Ona k\u00fc\u00e7\u00fckken \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m, ko\u015fturdu\u011fum semtleri g\u00f6sterdiim. Ger\u00e7ek hayat\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck bir k\u0131sm\u0131n\u0131 elimden geldi\u011fince g\u00f6stermeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m. Biz videoyu \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\nDerin: https://www.instagram.com/derintalu/\n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Rexups https://www.instagram.com/rexups"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2860398",
                "likeCount": "110478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B_6eMXaWOXYkzPuFb8LzHqyzkE0",
            "id": "gy-dCq8x07Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T19:52:20Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Pull The Sword From The Slime!",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gy-dCq8x07Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pull The Sword From The Slime!",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13343799",
                "likeCount": "355688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0un5Bp7NLFGAaaJ1Kx3i2DXxkXc",
            "id": "3NZwfwKZKxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:00:09Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u3010Safety Notice\u3011\nAll actions in this video were performed by professionals under safety protocols, with special effects and prop assistance. Parents/guardians must supervise children to understand: This is staged for entertainment - Strictly DO NOT attempt!\n\n#5Minute #BoongItems #Appliances #UtensilsSmartHome",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3NZwfwKZKxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3NZwfwKZKxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3NZwfwKZKxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3NZwfwKZKxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3NZwfwKZKxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u3010Safety Notice\u3011\nAll actions in this video were performed by professionals under safety protocols, with special effects and prop assistance. Parents/guardians must supervise children to understand: This is staged for entertainment - Strictly DO NOT attempt!\n\n#5Minute #BoongItems #Appliances #UtensilsSmartHome"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20318601",
                "likeCount": "208139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aDMFO_sS9tr0N0SYnzxWlyRCUDU",
            "id": "depyhsQZXLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:06:15Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Abi Ter\u00f6r\u00fcms\u00fc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/depyhsQZXLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abi Ter\u00f6r\u00fcms\u00fc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2571627",
                "likeCount": "84803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Au48Pfzp_RqPMoqqTa8unmhIOds",
            "id": "q3OueDwIXeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:59:46Z",
                "channelId": "UCmM7x8Q42iPxXWSAQXyGViw",
                "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aaliyah Skit",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                    "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34436894",
                "likeCount": "1572905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TPZEbOKL73tQUnEliYmB0dC4s7Y",
            "id": "Cntzsy8h7XY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T07:00:12Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "That Plot Twist \ud83e\udd2f",
                "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "That Plot Twist \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10081800",
                "likeCount": "403558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AXQfwEvHZpzVfMPX6wEJqwQP0e8",
            "id": "8VMVea6ZAM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:30:08Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "CAJA MISTERIOSA DE DEMON SLAYER !!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VMVea6ZAM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAJA MISTERIOSA DE DEMON SLAYER !!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9305217",
                "likeCount": "445285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wPmoMuxnkoA46KohXlnpKKIJvxE",
            "id": "SOATZrBeGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:30:33Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153060904",
                "likeCount": "2984850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k1xFRn74aM8DVQuE7pmT8kQWFus",
            "id": "GFF96sv8_44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:00:09Z",
                "channelId": "UCKUwIEjEWOK8MnQ23q8MMNQ",
                "title": "Afra & Sefo - A\u015fiyan",
                "description": "#afra #sefo #a\u015fiyan #mahzenmedia \n\n\u201cA\u015fiyan\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: spotify:album:5Cv1gREuQjfm8vM2b0SrsT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://music.apple.com/tr/album/a%C5%9Fiyan-single/1819939891?l=tr\nAfra\u2019y\u0131 Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\nSefo'yu Instagram'dan takip etmek i\u00e7in:https://www.instagram.com/sefo/?hl=tr\n\n\u201cA\u015fiyan\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: spotify:album:5Cv1gREuQjfm8vM2b0SrsT\nListen on Apple Music: https://music.apple.com/tr/album/a%C5%9Fiyan-single/1819939891?l=tr\nFollow Afra on Instagram: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\nFollow Sefo on Instagram: https://www.instagram.com/sefo/?hl=tr\n\nS\u00f6z & Beste : Afra, Sefo \nAranj\u00f6r / Producer / Arrangement : Esad Fidan\nMix : Esad Fidan, JagerStereo\nMastering : Bu\u011fra Kunt\nYard\u0131mc\u0131 Aranj\u00f6r : \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu\nGitar : Caner G\u00fcneysu\nY\u00f6netmen: Ecem G\u00fcndo\u011fdu\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz\nColor: Musap \u00c7elik\nSanat & Prod\u00fcksiyon: Naz Demirhisar, Sezgin Y\u00fczay, Obi\nFocuspullar: F\u0131rat Levendo\u011flu\nKamera Asistanlar\u0131: Yunus K\u00f6se, Serhat Do\u011fan, Bersu Alka\u00e7\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nI\u015f\u0131k Ekibi: Hasan \u00d6zkan \u015eahin, \u0130zzet \u015eahin\nKamera: 117 Rental\nAfra Styling : Geco Styling \nSefo Styling : Samet \u00c7etinkaya \nAfra Hair & Make Up : Mert Pek\u015fen \nSefo Hair : Yusuf- Cut \nSefo Sanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131 : Niyazi Karag\u00f6z \nMahzen Media Production Manager  : Hande G\u00f6k\u00e7imen \nMahzen Media Label Director : Canan Yal\u00e7\u0131n \nCatering: Tabbaq Caterin\nPlato: Film Soka\u011f\u0131 St\u00fcdyolar\u0131\nYap\u0131mc\u0131 : Tolga Aykut \n\n\n'' A\u015fiyan '' Lyrics ;\n\nHarabemi saklar, kaftan\u0131m ipek\nBenzim soluk, metruk a\u015fiyan yanar, yanar i\u00e7imde\nBen bi' demir yumruk, eldivenim kadifeden\nBen de pek kibard\u0131m hen\u00fcz ac\u0131y\u0131 \u00f6\u011frenmeden\nBeni eskiten, \u00e7ok eskiden\nHarabemi saklar, kaftan\u0131m ipek\nBenzim soluk, metruk a\u015fiyan yanar, yanar i\u00e7imde\nBen bi' demir yumruk, eldivenim kadifeden\nBen de pek kibard\u0131m hen\u00fcz ac\u0131y\u0131 \u00f6\u011frenmeden\nBeni \u0435skiten, \u00e7ok eskiden\n\nYaramad\u0131m, ah d\u0435nizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\nYaramad\u0131m, ah, denizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\n\nYan\u0131mda sen, yar\u0131n da sen \nNe var ki bir kez g\u00fcl desem sana \nVe sen de g\u00fcl\u00fcmsesen \nS\u00f6z\u00fcnden d\u00f6nmesen \nR\u00fcyam\u0131 b\u00f6lmesen \nH\u0131rs\u0131ndan \u00f6lmesen ya \nBen de kafam\u0131 denklesem \nKaybolup gitsem ya burdan hi\u00e7 bilinmesem \nOlmuyorsa yollar\u0131nda hi\u00e7 s\u00fcr\u00fcnmesem \nBir kere git desen oohh\n\nYaramad\u0131m, ah d\u0435nizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\nYaramad\u0131m, ah, denizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GFF96sv8_44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mahzen Fabrick",
                "tags": [
                    "mahzen media",
                    "mahzen",
                    "t\u00fcrk\u00e7e muzik",
                    "t\u00fcrk\u00e7e m\u00fczik",
                    "pop m\u00fczik",
                    "en iyi m\u00fczik",
                    "turkish pop",
                    "turkish",
                    "2023 music",
                    "2023 muzik",
                    "2025 m\u00fczik",
                    "2025 music",
                    "sefo",
                    "afra",
                    "yerinde dur",
                    "demet \u00d6zdemir",
                    "e\u015fref r\u00fcya",
                    "a\u015fiyan",
                    "demet akal\u0131n",
                    "vay vay vay demet ablam ho\u015fgeldin",
                    "yaramad\u0131m ah denizleri",
                    "yasemen",
                    "maziden",
                    "zeze",
                    "bilmem mi ?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afra & Sefo - A\u015fiyan",
                    "description": "#afra #sefo #a\u015fiyan #mahzenmedia \n\n\u201cA\u015fiyan\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: spotify:album:5Cv1gREuQjfm8vM2b0SrsT\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://music.apple.com/tr/album/a%C5%9Fiyan-single/1819939891?l=tr\nAfra\u2019y\u0131 Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\nSefo'yu Instagram'dan takip etmek i\u00e7in:https://www.instagram.com/sefo/?hl=tr\n\n\u201cA\u015fiyan\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: spotify:album:5Cv1gREuQjfm8vM2b0SrsT\nListen on Apple Music: https://music.apple.com/tr/album/a%C5%9Fiyan-single/1819939891?l=tr\nFollow Afra on Instagram: https://www.instagram.com/elifafrakilic/\nFollow Sefo on Instagram: https://www.instagram.com/sefo/?hl=tr\n\nS\u00f6z & Beste : Afra, Sefo \nAranj\u00f6r / Producer / Arrangement : Esad Fidan\nMix : Esad Fidan, JagerStereo\nMastering : Bu\u011fra Kunt\nYard\u0131mc\u0131 Aranj\u00f6r : \u0130brahim K\u00fc\u00e7\u00fcko\u011flu\nGitar : Caner G\u00fcneysu\nY\u00f6netmen: Ecem G\u00fcndo\u011fdu\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz\nColor: Musap \u00c7elik\nSanat & Prod\u00fcksiyon: Naz Demirhisar, Sezgin Y\u00fczay, Obi\nFocuspullar: F\u0131rat Levendo\u011flu\nKamera Asistanlar\u0131: Yunus K\u00f6se, Serhat Do\u011fan, Bersu Alka\u00e7\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nI\u015f\u0131k Ekibi: Hasan \u00d6zkan \u015eahin, \u0130zzet \u015eahin\nKamera: 117 Rental\nAfra Styling : Geco Styling \nSefo Styling : Samet \u00c7etinkaya \nAfra Hair & Make Up : Mert Pek\u015fen \nSefo Hair : Yusuf- Cut \nSefo Sanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131 : Niyazi Karag\u00f6z \nMahzen Media Production Manager  : Hande G\u00f6k\u00e7imen \nMahzen Media Label Director : Canan Yal\u00e7\u0131n \nCatering: Tabbaq Caterin\nPlato: Film Soka\u011f\u0131 St\u00fcdyolar\u0131\nYap\u0131mc\u0131 : Tolga Aykut \n\n\n'' A\u015fiyan '' Lyrics ;\n\nHarabemi saklar, kaftan\u0131m ipek\nBenzim soluk, metruk a\u015fiyan yanar, yanar i\u00e7imde\nBen bi' demir yumruk, eldivenim kadifeden\nBen de pek kibard\u0131m hen\u00fcz ac\u0131y\u0131 \u00f6\u011frenmeden\nBeni eskiten, \u00e7ok eskiden\nHarabemi saklar, kaftan\u0131m ipek\nBenzim soluk, metruk a\u015fiyan yanar, yanar i\u00e7imde\nBen bi' demir yumruk, eldivenim kadifeden\nBen de pek kibard\u0131m hen\u00fcz ac\u0131y\u0131 \u00f6\u011frenmeden\nBeni \u0435skiten, \u00e7ok eskiden\n\nYaramad\u0131m, ah d\u0435nizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\nYaramad\u0131m, ah, denizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\n\nYan\u0131mda sen, yar\u0131n da sen \nNe var ki bir kez g\u00fcl desem sana \nVe sen de g\u00fcl\u00fcmsesen \nS\u00f6z\u00fcnden d\u00f6nmesen \nR\u00fcyam\u0131 b\u00f6lmesen \nH\u0131rs\u0131ndan \u00f6lmesen ya \nBen de kafam\u0131 denklesem \nKaybolup gitsem ya burdan hi\u00e7 bilinmesem \nOlmuyorsa yollar\u0131nda hi\u00e7 s\u00fcr\u00fcnmesem \nBir kere git desen oohh\n\nYaramad\u0131m, ah d\u0435nizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni\nYaramad\u0131m, ah, denizleri\nYapamad\u0131m ama \u00e7ok istedim\nDe\u011fi\u015ftiremedim seni\nArt\u0131k beni yakar onun elleri\n\u015eimdi uzaklarda mutlulu\u011funu izlerim\nBi' daha sevemem seni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701772",
                "likeCount": "24126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ie74wszxJxJFxHI5jfFEHDPxwcE",
            "id": "JbMIL5pPr28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:30:09Z",
                "channelId": "UCSHWWgz7EXJ2NpLo0jgubNQ",
                "title": "Ramiz Day\u0131 Yerini Ezel'e Devrediyor #ezel #ramizkaraeski #shorts #short",
                "description": "#ezel #ramizday\u0131 #ramizkaraeski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbMIL5pPr28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ramiz Karaeski",
                "tags": [
                    "ezel",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "ramiz karaeski",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel ramiz day\u0131 sahneleri",
                    "ramiz karaeski sahneleri",
                    "ramiz day\u0131 intikam",
                    "ramiz karaeski racon",
                    "ramiz day\u0131 s\u00f6zleri",
                    "ramiz day\u0131 gen\u00e7li\u011fi",
                    "ramiz day\u0131 racon",
                    "ezel kumarhane soygunu",
                    "ramiz day\u0131 raconu",
                    "ramiz karaeski ezel",
                    "ramiz day\u0131 racon edit",
                    "racon edit",
                    "selma hunel",
                    "day\u0131",
                    "day\u0131 2",
                    "ramiz karaeski \u015fiir",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "discovery",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "reels"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ramiz Day\u0131 Yerini Ezel'e Devrediyor #ezel #ramizkaraeski #shorts #short",
                    "description": "#ezel #ramizday\u0131 #ramizkaraeski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667182",
                "likeCount": "17494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1hWlWZ_pMlJIBvNTUnit1PU898",
            "id": "pDL491etkIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T10:01:35Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "Remove Watermelon Seeds \ud83c\udf49\ud83d\udc80 @coolskull17  #squidgame",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDL491etkIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remove Watermelon Seeds \ud83c\udf49\ud83d\udc80 @coolskull17  #squidgame",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7696267",
                "likeCount": "77411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dA_KV1J4zjwjLF-gz00Gvo_nVZc",
            "id": "SKrC55e0k3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:32:51Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Boyun K\u00fctleten Aleti Denedim ( evet yine bir k\u00fctletme aleti)  # shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKrC55e0k3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "tags": [
                    "hasanmucci"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boyun K\u00fctleten Aleti Denedim ( evet yine bir k\u00fctletme aleti)  # shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458857",
                "likeCount": "11299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "97YyCFCbquqXTka1vHPad3qpdo4",
            "id": "NhnRY1eYcrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:00:45Z",
                "channelId": "UCWm5B-qsRWFMTSHTF93eNSw",
                "title": "INTENTA SALVAR TU CABELLO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhnRY1eYcrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artem and Bruno SHORTS",
                "tags": [
                    "Arishnev",
                    "Bruno",
                    "Safik",
                    "nueva serie",
                    "nueva serie A4",
                    "historias de terror A4",
                    "historias de terror de Vlad",
                    "nuevos videos de Vlad",
                    "Arishnev Lunomosik",
                    "Arishnev Lumonosik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INTENTA SALVAR TU CABELLO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6488601",
                "likeCount": "70065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7jr5wNySZwvEBpCN3rJaiAmsJq0",
            "id": "mw3qKvMFse0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:17:43Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "ATLAS NE TEPK\u0130 VERECEK? \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mw3qKvMFse0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ATLAS NE TEPK\u0130 VERECEK? \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542039",
                "likeCount": "10024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "azMEzqORpbAIp7wGHgMcpfFzCVw",
            "id": "pWkW3lxPSuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T07:24:12Z",
                "channelId": "UCcKVWGBVOto4jOX9-4aShMQ",
                "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc Haz\u0131rl\u0131k Vlog!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWkW3lxPSuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWkW3lxPSuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWkW3lxPSuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWkW3lxPSuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pWkW3lxPSuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aspenya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc Haz\u0131rl\u0131k Vlog!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "831612",
                "likeCount": "27034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WKmpDP30Oj1P2wDX_yZVIvdXN-U",
            "id": "aHrK586PVeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:02Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39037909",
                "likeCount": "1030735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FJWRjlgpF-GYqVI3TiauTgKS_ss",
            "id": "7pVbnjx_fDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T18:00:08Z",
                "channelId": "UC_w199hdhsLX2tXK6I4kaOg",
                "title": "Pelin Karahan, \u2018\u00d6lsem Yapmam\u2019 Dedi\u011fi Al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u0130tiraf Etti! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pVbnjx_fDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamba\u015fka Sohbetler",
                "tags": [
                    "Bamba\u015fka sohbetler",
                    "ceyda d\u00fcvenci",
                    "talk show",
                    "sohbet",
                    "ntv",
                    "ntv program",
                    "samimi a\u00e7\u0131klamalar",
                    "itiraflar",
                    "tuna kiremit\u00e7i",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil",
                    "burcu esmersoy",
                    "g\u00f6khan t\u00fcrkmen",
                    "hande kazanova",
                    "bur\u00e7 yorumlar\u0131",
                    "r\u00f6portaj",
                    "magazin",
                    "\u00fcnl\u00fc konuklar",
                    "\u00fcnl\u00fclerin ya\u015fam\u0131",
                    "ntv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "bamba\u015fka sohbetler izle",
                    "bamba\u015fka sohbetler full hd",
                    "bamba\u015fka sohbetler 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "bamba\u015fka sohbetler fragman",
                    "pelin karahan",
                    "pelin karahan berfu yenenler",
                    "pelin karahan e\u015fi",
                    "pelin karahan d\u00fc\u011f\u00fcn"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pelin Karahan, \u2018\u00d6lsem Yapmam\u2019 Dedi\u011fi Al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u0130tiraf Etti! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                    "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "901148",
                "likeCount": "18492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kAT8MVvMO0FfNj6jXqvPV_PfLgY",
            "id": "g0Ygas1Nj9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                "description": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                    "description": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36497415",
                "likeCount": "819937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sAuQPEX2sae79vnzcxxStZhoFEw",
            "id": "CTEnk_4PjlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:00:31Z",
                "channelId": "UC6KEKxHLxRqOmyyTweUWqPg",
                "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def \uff0c\u548c\u6211\u60f3\u8c61\u7684\u6709\u70b9\u4e0d\u4e00\u6837\u554a #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTEnk_4PjlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u9732\u516e\u7c91\u7c91",
                "tags": [
                    "\u840c\u5a03\u6210\u957f\u8bb0",
                    "\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6559\u80b2",
                    "\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u4f53\u9a8c",
                    "\u7cbe\u81f4\u5e26\u5a03\u751f\u6d3b",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u65e5\u5e38",
                    "\u7238\u7238\u80b2\u513f\u7ecf",
                    "\u513f\u7ae5\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u65e5\u8bb0",
                    "\u5b9d\u5b9d\u6210\u957f\u91cc\u7a0b\u7891",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u6e38\u620f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u6280\u5de7",
                    "\u7236\u4eb2\u80b2\u513f\u5fc3\u5f97",
                    "\u5a74\u5e7c\u513f\u6210\u957f\u9636\u6bb5",
                    "\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u6311\u6218",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u513f\u7ae5\u65e9\u671f\u6559\u80b2",
                    "\u80b2\u513f\u65e5\u5e38\u5206\u4eab",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e78\u798f\u79d8\u8bc0",
                    "\u4eb2\u5b50\u6d3b\u52a8\u521b\u610f",
                    "\u80b2\u513f\u751f\u6d3b\u5efa\u8bae",
                    "\u5b9d\u5b9d\u65e5\u5e38\u62a4\u7406",
                    "\u7236\u6bcd\u80b2\u513f\u5fc3\u58f0",
                    "\u5a74\u513f\u6210\u957f\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7c\u513f\u6559\u80b2\u7406\u5ff5",
                    "\u7236\u5b50\u4e92\u52a8\u65f6\u5149",
                    "\u7cbe\u81f4\u517b\u80b2\u65b9\u5f0f",
                    "\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u5b9e\u8df5",
                    "\u5e7c\u513f\u5fc3\u7406\u53d1\u5c55",
                    "\u7236\u6bcd\u4eb2\u6559\u80b2\u7ecf\u9a8c",
                    "\u5e78\u798f\u5bb6\u5ead\u6587\u5316"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u9a97\u5a03\u5403\u836f\u7684n\u79cd\u5957\u8def \uff0c\u548c\u6211\u60f3\u8c61\u7684\u6709\u70b9\u4e0d\u4e00\u6837\u554a #\u5b9d\u7238\u5e26\u5a03#\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d",
                    "description": "#\u9732\u516e\u7c91\u7c91#\u840c\u5a03#\u53ef\u7231#\u4e91\u517b\u5a03\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u8bb0\u5f55\u840c\u5a03\uff0c\u5373\u4eba\u7c7b\u5e7c\u5d3d\u6210\u957f\u7684\u6e29\u99a8\u5bb6\u56ed\u3002\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u4e91\u517b\u5973\u9e45\u7684\u8da3\u5473\u7ecf\u5386\u548c\u7cbe\u81f4\u7684\u5e26\u5a03\u65e5\u5e38\u3002\u6bcf\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5173\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u5c0f\u5b9d\u8d1d\u6210\u957f\u7684\u7f8e\u597d\u8bb0\u5fc6\uff0c\u5305\u62ec\u7238\u7238\u5e26\u5a03\u7684\u70b9\u6ef4\u548c\u5e78\u798f\u4e00\u5bb6\u4eba\u7684\u6e29\u99a8\u65f6\u523b\u3002\n\n\u6211\u4eec\u6bcf\u65e5\u66f4\u65b0\u5185\u5bb9\uff0c\u4ee5\u786e\u4fdd\u6bcf\u4e00\u5929\u90fd\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u65b0\u9c9c\u7684\u840c\u5a03\u6210\u957f\u6545\u4e8b\u3002\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u5fd8\u8bb0\u8ba2\u9605\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\u975e\u5e38\u6b22\u8fce\u4f60\u5728\u8bc4\u8bba\u533a\u7559\u8a00\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e00\u8d77\u89c1\u8bc1\u548c\u53c2\u4e0e\u8fd9\u4e9b\u53ef\u7231\u5e7c\u5d3d\u7684\u6210\u957f\u65c5\u7a0b\u3002\n\n\u52a0\u5165\u201c\u9732\u516e\u7c91\u7c91\u201d\uff0c\u4e00\u8d77\u4eab\u53d7\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u4e50\u7684\u5bb6\u5ead\u65f6\u5149\u5427\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16421257",
                "likeCount": "178692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "stqux8OgJ0aowbQYPGR2vtz9spo",
            "id": "Zz4GwCJfvyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:30:20Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Kara Celal Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zz4GwCJfvyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kara Celal Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MIqYhwzUxOLuwoxeQSNGiHhGjSU",
            "id": "am_Rb1QZzxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:00:03Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "$1 vs $1000 Nerf Gun!",
                "description": "Its Nerf or nothing!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Nerf Gun!",
                    "description": "Its Nerf or nothing!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10631623",
                "likeCount": "453609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YK9qGDZO2dmu7J02dt2y2y8e4jI",
            "id": "7dXc3qhlNzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T08:35:00Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "\u00c7ocu\u011funu di\u015f hastanesine g\u00f6t\u00fcren baba b\u00f6yle isyan etti #shorts #di\u015f #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal\n\nAE-725 \n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXc3qhlNzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXc3qhlNzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXc3qhlNzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXc3qhlNzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7dXc3qhlNzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ocu\u011funu di\u015f hastanesine g\u00f6t\u00fcren baba b\u00f6yle isyan etti #shorts #di\u015f #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal\n\nAE-725 \n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056964",
                "likeCount": "60271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wKD_V3NNhyyBGBxjjiTxNX-d9bY",
            "id": "nq8aKBH8lQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:02:13Z",
                "channelId": "UCo9RMALE8ELFhnHnDg7eA_w",
                "title": "Perfect cropped shirt hack \ud83d\udc9b What do you think? Comment below \ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq8aKBH8lQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq8aKBH8lQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq8aKBH8lQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq8aKBH8lQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq8aKBH8lQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BO BROWN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Perfect cropped shirt hack \ud83d\udc9b What do you think? Comment below \ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14475976",
                "likeCount": "424953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qSlyXzzZ3FrjdyHDCGoRHeVPTd4",
            "id": "D7AIBDbzumI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T08:34:56Z",
                "channelId": "UCcKVWGBVOto4jOX9-4aShMQ",
                "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Kombinlerimiz\ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7AIBDbzumI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7AIBDbzumI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7AIBDbzumI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7AIBDbzumI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D7AIBDbzumI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aspenya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ablam\u0131n D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcne Kombinlerimiz\ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2339658",
                "likeCount": "54600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Medl2Vq-8KTzUlRL5_TeObPCPs",
            "id": "K56O5RdE3KM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:00:36Z",
                "channelId": "UCMyOj6fhvKFMjxUCp3b_3gA",
                "title": "How Dalgona Candy Is Made",
                "description": "#dalgona #squidgame",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K56O5RdE3KM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K56O5RdE3KM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K56O5RdE3KM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K56O5RdE3KM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K56O5RdE3KM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nick DiGiovanni",
                "tags": [
                    "Chef",
                    "Cook",
                    "Learn To Cook",
                    "Cooking",
                    "Food",
                    "MasterChef",
                    "Gordon Ramsay",
                    "MrBeast",
                    "Recipes",
                    "Healthy",
                    "Kitchen",
                    "Restaurant",
                    "Grill",
                    "Grilling",
                    "Seafood",
                    "Meat",
                    "Steak",
                    "United States",
                    "India",
                    "Spanish",
                    "International",
                    "Global",
                    "Cuisine"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Dalgona Candy Is Made",
                    "description": "#dalgona #squidgame"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14385893",
                "likeCount": "582249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hAEdYEvznKtC5PWtvRyCHiCoTyU",
            "id": "YFXS0F2IxmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T04:00:41Z",
                "channelId": "UCvIBdvu7jGcuA_hH7EQPYdA",
                "title": "\u8fd9\u4e5f\u592a\u5389\u5bb3\u4e86 #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #joker#cosplay",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXS0F2IxmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXS0F2IxmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXS0F2IxmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXS0F2IxmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXS0F2IxmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                "tags": [
                    "\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba",
                    "\u706b\u5f71\u5fcd\u8005",
                    "\u9e23\u4eba",
                    "\u5c0f\u6a31",
                    "\u5361\u5361\u897f",
                    "\u4f50\u52a9",
                    "\u6597\u7f57\u5927\u9646",
                    "\u5510\u821e\u6850",
                    "\u5c0f\u821e",
                    "\u5510\u4e09",
                    "\u5144\u5f1f\u641e\u602a",
                    "\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b",
                    "\u73b0\u4ee3\u6f14\u7ece",
                    "\u52a8\u6f2b\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u53cb\u60c5\u6545\u4e8b",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5feb\u4e50\u5206\u4eab",
                    "\u52a8\u6f2b\u6587\u5316",
                    "\u5fcd\u8005\u4e16\u754c",
                    "\u641e\u7b11\u5267\u60c5",
                    "\u65e5\u5e38\u8da3\u4e8b",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6",
                    "\u7cbe\u5f69\u77ac\u95f4",
                    "\u5fcd\u8005\u5192\u9669",
                    "\u706b\u5f71\u7c89\u4e1d",
                    "\u89d2\u8272\u5206\u6790",
                    "\u5e55\u540e\u82b1\u7d6e",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u7206\u7b11\u573a\u9762"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u8fd9\u4e5f\u592a\u5389\u5bb3\u4e86 #\u706b\u5f71\u5fcd\u8005 #joker#cosplay",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u4f50\u52a9\u4e0e\u9e23\u4eba\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u6211\u4eec\u4ee5\u300a\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u300b\u4e2d\u4e24\u4f4d\u89d2\u8272\u7684\u8eab\u4efd\uff0c\u5206\u4eab\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5144\u5f1f\u822c\u641e\u602a\u751f\u6d3b\u7684\u7279\u522b\u5730\u65b9\uff01\ud83c\udf5c\ud83c\udf2a\n\n\u5728\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u770b\u5230\u4f50\u52a9\u548c\u9e23\u4eba\u5728\u73b0\u4ee3\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u8da3\u4e8b\uff0c\u4ece\u65e5\u5e38\u6253\u95f9\u5230\u5171\u540c\u9762\u5bf9\u56f0\u96be\uff0c\u6211\u4eec\u7528\u4e00\u79cd\u8f7b\u677e\u5e7d\u9ed8\u7684\u65b9\u5f0f\uff0c\u91cd\u65b0\u8be0\u91ca\u4e86\u8fd9\u4e24\u4e2a\u89d2\u8272\u6df1\u539a\u7684\u53cb\u60c5\u3002\ud83d\ude02\ud83d\udc6c\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u89c6\u9891\uff0c\u4e0d\u8981\u72b9\u8c6b\uff0c\u5feb\u6765\u8ba2\u9605\u548c\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u8fd9\u6837\u4f60\u5c31\u4e0d\u4f1a\u9519\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u4efb\u4f55\u65b0\u89c6\u9891\u3002\n\n\ud83d\udeab \u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u4e25\u683c\u9075\u5b88YouTube\u7684\u89c4\u5219\uff0c\u6240\u6709\u89c6\u9891\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u539f\u521b\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u6211\u4eec\u5c0a\u91cd\u5e76\u4fdd\u62a4\u77e5\u8bc6\u4ea7\u6743\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u5f62\u5f0f\u7684\u4fb5\u6743\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff01\ud83d\udee1\ufe0f\u2696\ufe0f\n\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66578936",
                "likeCount": "792086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lf2ycXtWif84bWY2n3KXoMlBxKA",
            "id": "yggnDM0FtaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:19:06Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ta\u015f\u0131nabilir Tra\u015f Makinesi Denedim",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yggnDM0FtaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yggnDM0FtaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yggnDM0FtaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yggnDM0FtaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yggnDM0FtaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ta\u015f\u0131nabilir Tra\u015f Makinesi Denedim",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1602142",
                "likeCount": "53619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kdl9P51ELmMYlVYJ6HO2oKqG71c",
            "id": "-Wli1tM-EPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:15:01Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who's clever now?\ud83d\ude33\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who's clever now?\ud83d\ude33\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45842896",
                "likeCount": "681896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VSA6DFJ8F2B-GESs3IDeqj3_iBM",
            "id": "wsoMGEwyF8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:05:11Z",
                "channelId": "UCaWv5-pcBv_HKBaXH2ZtllA",
                "title": "\u0130NTERNET SAYES\u0130NDE GE\u00c7\u0130NEN \u00dcLKE..?",
                "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsoMGEwyF8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsoMGEwyF8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsoMGEwyF8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsoMGEwyF8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsoMGEwyF8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CharmQuell",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130NTERNET SAYES\u0130NDE GE\u00c7\u0130NEN \u00dcLKE..?",
                    "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1240413",
                "likeCount": "63213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCOEfaZWeGHG1NdMpsDb-44B-DI",
            "id": "2C8zYFArnKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T19:44:29Z",
                "channelId": "UCWpk9PSGHoJW1hZT4egxTNQ",
                "title": "The Coldest Village on Earth (I got facial paralysis, couldn't speak) -71\u00b0C, -96\u00b0F",
                "description": "Use the coupon code RUHI29 to buy the MyHeritage DNA kit for only $29/\u20ac29/\u00a329 https://bit.ly/RuhiCenet_MH or start your family tree with a 14-day free trial.\n\nHere is my friend's video:\nJourney to the World's Coldest Village: Oymyakon at -71\u00b0C https://www.youtube.com/watch?v=w6fyb46Z-SM\nDon't forget to check out \"The Ulengovs\" channel: https://www.youtube.com/@TheUlengovs\n\nThanks to MyHeritage for sponsoring this video. (There is a brand integration in this video) (Bu videoda marka entegrasyonu, \u00fcr\u00fcn reklam\u0131 vard\u0131r)\n\nImagine a village where temperatures drop as low as -71\u00b0C, -96\u00b0F. Here, spending just a few extra minutes outside can lead to frostbite, the loss of a limb, or even end of life.\n\nI\u2019m in the coldest inhabited place on Earth, at the coldest time of the year. This is Oymyakon. Just to stay alive, I\u2019m wearing more than 20 layers of clothing, weighing nearly 14 kilos. Stepping outside from a warm 30\u00b0C home means facing a temperature drop of over 100 degrees. That\u2019s why I\u2019m also wearing gloves, boots, pants, and a coat, all made from reindeer fur. And even that\u2019s not enough. And now, I\u2019m about to show you what life is like when simply going outside becomes a battle for survival.\n\nThe cold doesn't just affect people and wild animals. It stops everything from functioning.  Phones don\u2019t work properly and often shut down. Cars left outside freeze in just a few hours. Since the ground is always frozen, no fruits or vegetables can grow here.\n\nWe boarded a plane in Moscow, flying east for seven hours to Yakutsk. From there, we covered an 18 hour, 900 kilometer road trip. When we stepped out of the car, it felt like we were on another planet. The hairs in our nose were frozen, and we felt them prick with every breath. The dry air makes us cough uncontrollably.  \n\nOymyakon is home to around 800 people, spread across 1.5 square kilometers. Seeing anyone else outside is almost impossible, the village feels like it has been abandoned.\n\nOur team that worked on this project \u25ba https://docs.google.com/document/d/1vDYIkyfFR1fayrUZOsA80xEN3X-nYhU003F1FewGCy8/edit?usp=sharing\n\nSubscribe \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C8zYFArnKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhi \u00c7enet",
                "tags": [
                    "ruhi \u00e7enet",
                    "ruhi cenet",
                    "documentary",
                    "ruhi cenet documentary",
                    "ruhi",
                    "cenet",
                    "\u00e7enet",
                    "education",
                    "travel",
                    "flight",
                    "plane ticket",
                    "yakutsk",
                    "the coldest village on earth",
                    "oymyakon",
                    "the coldest city on earth",
                    "the coldest place on earth",
                    "the coldest village in the world",
                    "the coldest",
                    "the coldest city in the world",
                    "yakutia",
                    "siberia",
                    "saha republic",
                    "russia",
                    "the coldest town",
                    "the coldest town on earth",
                    "antarctica",
                    "arctic",
                    "freezing cold",
                    "winter",
                    "blizzard",
                    "snow"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Coldest Village on Earth (I got facial paralysis, couldn't speak) -71\u00b0C, -96\u00b0F",
                    "description": "Use the coupon code RUHI29 to buy the MyHeritage DNA kit for only $29/\u20ac29/\u00a329 https://bit.ly/RuhiCenet_MH or start your family tree with a 14-day free trial.\n\nHere is my friend's video:\nJourney to the World's Coldest Village: Oymyakon at -71\u00b0C https://www.youtube.com/watch?v=w6fyb46Z-SM\nDon't forget to check out \"The Ulengovs\" channel: https://www.youtube.com/@TheUlengovs\n\nThanks to MyHeritage for sponsoring this video. (There is a brand integration in this video) (Bu videoda marka entegrasyonu, \u00fcr\u00fcn reklam\u0131 vard\u0131r)\n\nImagine a village where temperatures drop as low as -71\u00b0C, -96\u00b0F. Here, spending just a few extra minutes outside can lead to frostbite, the loss of a limb, or even end of life.\n\nI\u2019m in the coldest inhabited place on Earth, at the coldest time of the year. This is Oymyakon. Just to stay alive, I\u2019m wearing more than 20 layers of clothing, weighing nearly 14 kilos. Stepping outside from a warm 30\u00b0C home means facing a temperature drop of over 100 degrees. That\u2019s why I\u2019m also wearing gloves, boots, pants, and a coat, all made from reindeer fur. And even that\u2019s not enough. And now, I\u2019m about to show you what life is like when simply going outside becomes a battle for survival.\n\nThe cold doesn't just affect people and wild animals. It stops everything from functioning.  Phones don\u2019t work properly and often shut down. Cars left outside freeze in just a few hours. Since the ground is always frozen, no fruits or vegetables can grow here.\n\nWe boarded a plane in Moscow, flying east for seven hours to Yakutsk. From there, we covered an 18 hour, 900 kilometer road trip. When we stepped out of the car, it felt like we were on another planet. The hairs in our nose were frozen, and we felt them prick with every breath. The dry air makes us cough uncontrollably.  \n\nOymyakon is home to around 800 people, spread across 1.5 square kilometers. Seeing anyone else outside is almost impossible, the village feels like it has been abandoned.\n\nOur team that worked on this project \u25ba https://docs.google.com/document/d/1vDYIkyfFR1fayrUZOsA80xEN3X-nYhU003F1FewGCy8/edit?usp=sharing\n\nSubscribe \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22740964",
                "likeCount": "548197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "juRMwT2S3UWqPHuJss5w7BQeLv0",
            "id": "my8iWQce5Fs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:41:24Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "JAPON TURBU TUR\u015eUSUNU BU KEZ JAPONYA'DA DENED\u0130M! ucretsiz reklam #shorts #summeronshorts",
                "description": "Japon turbunu kendim ald\u0131m ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden *reklam olarak belirtiyorum. Siz denediniz mi?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/my8iWQce5Fs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAPON TURBU TUR\u015eUSUNU BU KEZ JAPONYA'DA DENED\u0130M! ucretsiz reklam #shorts #summeronshorts",
                    "description": "Japon turbunu kendim ald\u0131m ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden *reklam olarak belirtiyorum. Siz denediniz mi?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1167131",
                "likeCount": "17744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9F_yKd0QL3jxWymPAZa-ZZEpDM",
            "id": "Ifqt-6mTvl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T08:09:49Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23612171",
                "likeCount": "440211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ldf2juzf6b1be00Q5Nj6qFacWV4",
            "id": "UWvaty7IKsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:15:16Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "MA\u00c7 \u0130ZLERKEN KADINLAR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWvaty7IKsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MA\u00c7 \u0130ZLERKEN KADINLAR",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1885934",
                "likeCount": "43900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QTvTQhBw4naG_5oYot8IqkuXmRA",
            "id": "a8fBye4BgMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T19:00:00Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "CALENDARIO DE JUEGOS RETRO !!",
                "description": "SI LEES ESTO, COMENTA MUCHAS VECES:\nY SALDR\u00c1S EN MI PR\u00d3XIMO VIDEO !!!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8fBye4BgMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8fBye4BgMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8fBye4BgMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8fBye4BgMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8fBye4BgMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CALENDARIO DE JUEGOS RETRO !!",
                    "description": "SI LEES ESTO, COMENTA MUCHAS VECES:\nY SALDR\u00c1S EN MI PR\u00d3XIMO VIDEO !!!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6506018",
                "likeCount": "266809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GH_EZCmHeQO113HJWuuSOFzq6pc",
            "id": "Dk3Bky7LBjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:30:42Z",
                "channelId": "UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw",
                "title": "Fenerbah\u00e7e'mizin Yeni Sezon Forma Lansman\u0131",
                "description": "Fenerbah\u00e7e'mizin Yeni Sezon Forma Lansman\u0131\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFenerbah\u00e7e YouTube, Fenerbah\u00e7e YouTube Kat\u0131l ve FBTV YouTube kanallar\u0131na y\u00fcklenen videolar\u0131n herhangi bir YouTube kanal\u0131nda ve YouTube d\u0131\u015f\u0131nda farkl\u0131 mecralarda izinsiz kullan\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. \u0130zinsiz kullan\u0131mlarda YouTube Content ID Telif Hakk\u0131 Koruma devreye girecektir.\n\nAbone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz.\n\u25bahttp://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e YouTube'da bulunan videolara ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve altyaz\u0131lara farkl\u0131 dillerde katk\u0131da bulunmak i\u00e7in \n\u25ba http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw&tab=2\n\n\u0130zlemeniz gereken e\u011flenceli son videolar\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udd38 Jose Mourinho'dan Minik Taraftar\u0131m\u0131za B\u00fcy\u00fck Jest!\nhttps://youtu.be/H0aB_zLn5ic\n\ud83d\udd39 Sofyan Amrabat ile Antrenman Yolu \ud83e\udd29 #vlog\nhttps://youtu.be/iXixDyoVsY8\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Ayak Tenisi \u26bd\nhttps://youtu.be/o0CNI8QrQ6Y\n\ud83d\udd39 \u0130rfan Can E\u011fribayat ve Ailesinin #Fenerium ile Bir G\u00fcn\u00fc #vlog\nhttps://youtu.be/by5kRoHTuu8\n\ud83d\udd38 Allan Saint-Maximin'in Tak\u0131m\u0131 100% OVNI Akademi\nhttps://youtu.be/V2HiHIooB7g\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Adana Demirspor Deplasman Hikayesi \ud83e\udd19\u2708\ufe0f #vlog\nhttps://youtu.be/2NQZjfxkICg\n\n\u0130zlemeniz gereken video alb\u00fcmlerimiz!\n\n\ud83d\udd38 Fenerbah\u00e7e YouTube Originals \u25ba https://bit.ly/2T7e5By\n\ud83d\udd39 Kat\u0131l'a \u00d6zel \u25ba https://bit.ly/3x3ZAgj\n\ud83d\udd38 Challenge Videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3vZ006l\n\ud83d\udd39 Bire Bir \u25ba https://bit.ly/3qup2cq\n\ud83d\udd38 Deplasman Hikayeleri \u25ba https://bit.ly/3xWkHBa\n\ud83d\udd39 \u0130\u00e7imizden Biri \u25ba https://bit.ly/3hbv9hH\n\ud83d\udd38 Ma\u00e7 \u00d6zetleri \u25ba https://bit.ly/3qx04Jw\n\nFenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z videolar\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.  Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz!\n\n**\n#Fenerbah\u00e7e SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce SK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk3Bky7LBjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk3Bky7LBjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk3Bky7LBjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk3Bky7LBjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dk3Bky7LBjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fenerbah\u00e7e SK",
                "tags": [
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "fenerbah\u00e7e sk",
                    "fenerbah\u00e7e youtube",
                    "fenerbah\u00e7e kat\u0131l",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kat\u0131l",
                    "fenerbah\u00e7e videolar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e spor kul\u00fcb\u00fc",
                    "fenerbah\u00e7e tv",
                    "fb tv",
                    "ali ko\u00e7",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kanal\u0131",
                    "Fenerbah\u00e7e'mizin Yeni Sezon Forma Lansman\u0131",
                    "forma lansman\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e forma",
                    "fenerbah\u00e7e yeni sezon",
                    "yeni sezon formas\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e \u00e7ubuklu",
                    "2025-2026 sezonu",
                    "fenerbah\u00e7e 25 26"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e'mizin Yeni Sezon Forma Lansman\u0131",
                    "description": "Fenerbah\u00e7e'mizin Yeni Sezon Forma Lansman\u0131\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFenerbah\u00e7e YouTube, Fenerbah\u00e7e YouTube Kat\u0131l ve FBTV YouTube kanallar\u0131na y\u00fcklenen videolar\u0131n herhangi bir YouTube kanal\u0131nda ve YouTube d\u0131\u015f\u0131nda farkl\u0131 mecralarda izinsiz kullan\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. \u0130zinsiz kullan\u0131mlarda YouTube Content ID Telif Hakk\u0131 Koruma devreye girecektir.\n\nAbone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz.\n\u25bahttp://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e YouTube'da bulunan videolara ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve altyaz\u0131lara farkl\u0131 dillerde katk\u0131da bulunmak i\u00e7in \n\u25ba http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw&tab=2\n\n\u0130zlemeniz gereken e\u011flenceli son videolar\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udd38 Jose Mourinho'dan Minik Taraftar\u0131m\u0131za B\u00fcy\u00fck Jest!\nhttps://youtu.be/H0aB_zLn5ic\n\ud83d\udd39 Sofyan Amrabat ile Antrenman Yolu \ud83e\udd29 #vlog\nhttps://youtu.be/iXixDyoVsY8\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Ayak Tenisi \u26bd\nhttps://youtu.be/o0CNI8QrQ6Y\n\ud83d\udd39 \u0130rfan Can E\u011fribayat ve Ailesinin #Fenerium ile Bir G\u00fcn\u00fc #vlog\nhttps://youtu.be/by5kRoHTuu8\n\ud83d\udd38 Allan Saint-Maximin'in Tak\u0131m\u0131 100% OVNI Akademi\nhttps://youtu.be/V2HiHIooB7g\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Adana Demirspor Deplasman Hikayesi \ud83e\udd19\u2708\ufe0f #vlog\nhttps://youtu.be/2NQZjfxkICg\n\n\u0130zlemeniz gereken video alb\u00fcmlerimiz!\n\n\ud83d\udd38 Fenerbah\u00e7e YouTube Originals \u25ba https://bit.ly/2T7e5By\n\ud83d\udd39 Kat\u0131l'a \u00d6zel \u25ba https://bit.ly/3x3ZAgj\n\ud83d\udd38 Challenge Videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3vZ006l\n\ud83d\udd39 Bire Bir \u25ba https://bit.ly/3qup2cq\n\ud83d\udd38 Deplasman Hikayeleri \u25ba https://bit.ly/3xWkHBa\n\ud83d\udd39 \u0130\u00e7imizden Biri \u25ba https://bit.ly/3hbv9hH\n\ud83d\udd38 Ma\u00e7 \u00d6zetleri \u25ba https://bit.ly/3qx04Jw\n\nFenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z videolar\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.  Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz!\n\n**\n#Fenerbah\u00e7e SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce SK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520377",
                "likeCount": "12818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1J2PH4dGLiVtYSyNQwLEXQ5izyw",
            "id": "0sVulnx4RLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T23:15:01Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Popcorn Cappuccino Assassino #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sVulnx4RLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sVulnx4RLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sVulnx4RLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sVulnx4RLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sVulnx4RLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Popcorn Cappuccino Assassino #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9741887",
                "likeCount": "171201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ksRz4-yGxvLGOYhHGwIUEwUECwY",
            "id": "_IxaqHno75w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T13:00:59Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "B\u00d6YLE VLOG OLMAZ DAYI MISIN? - Hamza 1 ayd\u0131r u\u011fra\u015f\u0131yor",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, uzun zamand\u0131r istedi\u011finiz vlogistan videosu ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. 1 ay boyunca kamerayla oram\u0131z\u0131 buram\u0131z\u0131 \u00e7eken Hamza'n\u0131n eserini umar\u0131m be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IxaqHno75w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IxaqHno75w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IxaqHno75w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IxaqHno75w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IxaqHno75w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "e\u011flence",
                    "vlog",
                    "ekip",
                    "boks",
                    "komik",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "haber",
                    "\u00fcnl\u00fc",
                    "magazin",
                    "g\u00fcndem",
                    "edit",
                    "meme",
                    "meto",
                    "sohbet",
                    "1 g\u00fcn",
                    "bir g\u00fcn",
                    "challenge",
                    "yar\u0131\u015fma",
                    "program",
                    "yeni",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "tuhaf",
                    "ilgin\u00e7",
                    "trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "B\u00d6YLE VLOG OLMAZ DAYI MISIN? - Hamza 1 ayd\u0131r u\u011fra\u015f\u0131yor",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, uzun zamand\u0131r istedi\u011finiz vlogistan videosu ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. 1 ay boyunca kamerayla oram\u0131z\u0131 buram\u0131z\u0131 \u00e7eken Hamza'n\u0131n eserini umar\u0131m be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1014056",
                "likeCount": "59570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D2AjhEtM9S_jL0MvEPhOFxlfRz0",
            "id": "MNWjEElB2Qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:28:00Z",
                "channelId": "UC-X06OS-52UBuYBQNpox-Rw",
                "title": "kendi kendine \u015f\u00fcphe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNWjEElB2Qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNWjEElB2Qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNWjEElB2Qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNWjEElB2Qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MNWjEElB2Qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sergen Deveci",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "kendi kendine \u015f\u00fcphe",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435751",
                "likeCount": "23917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Da5LGIA0EAhMeTbC_IiYxQq4zM",
            "id": "OpWiUYxCCx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T12:00:44Z",
                "channelId": "UC8ZNwowJagXR8RQBInwc8Pw",
                "title": "Yetim \u00e7ocu\u011fu tehdit etti!\ud83d\ude24 - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpWiUYxCCx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv Nostalji",
                "tags": [
                    "atv dizileri",
                    "atv nostalji",
                    "atv eski dizileri",
                    "atv'nin t\u00fcm dizileri",
                    "nostalji diziler",
                    "eski diziler",
                    "90'lar dizileri",
                    "2000'ler dizileri",
                    "eski dizi izle",
                    "hd dizi izle",
                    "hepsibir dizisi",
                    "karay\u0131lan dizisi",
                    "hayat\u0131m sana feda",
                    "kalbim seni se\u00e7ti",
                    "k\u0131z\u0131m nerede",
                    "alev alev",
                    "ahh istanbul",
                    "nostalji"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yetim \u00e7ocu\u011fu tehdit etti!\ud83d\ude24 - Eve D\u00f6n\u00fc\u015f #shorts #eved\u00f6n\u00fc\u015f",
                    "description": "atv'nin en sevilen nostalji dizileri, atv nostalji youtube kanal\u0131 ile sizlerle..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1262330",
                "likeCount": "21906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVS0TEh8FsBw9xcVbyLblPSo4kI",
            "id": "a2GeX6SODc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:30:00Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "KEND\u0130M\u0130N F\u0130G\u00dcR\u00dcN\u00dc YAPTIRDIM!! \ud83e\udd2f #emreuzunboy #figure #unboxing #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2GeX6SODc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KEND\u0130M\u0130N F\u0130G\u00dcR\u00dcN\u00dc YAPTIRDIM!! \ud83e\udd2f #emreuzunboy #figure #unboxing #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2635044",
                "likeCount": "60245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r3jtUnGPt75lPdVyn3wLw1415dI",
            "id": "8bnPIrN-NWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:00:22Z",
                "channelId": "UCvOi0S9H1Plb7ph-acVnqhw",
                "title": "BODRUM VLOG w/ @blok3real.",
                "description": "Herkese selam ben Ebo , bug\u00fcn BLOK3 ile BODRUM VLOG  videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\nBlok3: https://www.instagram.com/blok3.real @blok3real. \n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bnPIrN-NWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Tilaver",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BODRUM VLOG w/ @blok3real.",
                    "description": "Herkese selam ben Ebo , bug\u00fcn BLOK3 ile BODRUM VLOG  videosuyla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\nBlok3: https://www.instagram.com/blok3.real @blok3real. \n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2797444",
                "likeCount": "90093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R7XhD9-QGdFlHdCcHRjBS9jorpw",
            "id": "GeWvCFSEz0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:23:19Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Tammy Abraham ve Jhon Duran \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 | Duble Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                "description": "ACIKTIYSAN150 koduyla 150 TL indirim GetirYemek\u2019te! Hemen sipari\u015f ver; se\u00e7ili restoranlarda ge\u00e7erli 150 TL indirimi ka\u00e7\u0131rma! Detaylar GetirYemek\u2019te! https://getir.onelink.me/5Bpa/wffr6wq1\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeWvCFSEz0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeWvCFSEz0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeWvCFSEz0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeWvCFSEz0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeWvCFSEz0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tammy Abraham ve Jhon Duran \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 | Duble Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                    "description": "ACIKTIYSAN150 koduyla 150 TL indirim GetirYemek\u2019te! Hemen sipari\u015f ver; se\u00e7ili restoranlarda ge\u00e7erli 150 TL indirimi ka\u00e7\u0131rma! Detaylar GetirYemek\u2019te! https://getir.onelink.me/5Bpa/wffr6wq1\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639210",
                "likeCount": "15535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pghj1c7ZCTQrvd0cbDFEdrVuX1k",
            "id": "pt0h-Y_1PKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T13:01:38Z",
                "channelId": "UCZCUdSjhEFof8_dNn4e9maQ",
                "title": "SQUID GAME 3 - ELE\u015eT\u0130REL PAROD\u0130",
                "description": "Canlar G\u00fcney Kore'nin son y\u0131llara damga vuran dizisi Squid Game'in final sezonu Ele\u015ftirel Parodisi ile sizlerle... Keyifli seyirler ve iyi e\u011flenceler . Seviliyorsunuz...\n#squidgame3 #squidgame #filmlervefilimler \n\ud83d\udc4d Videoyu be\u011fendiyseniz be\u011fenmeyi ve payla\u015fmay\u0131 unutmay\u0131n!  \n\ud83d\udccc \ud83d\udd14 Hemen ABONE OL ve yeni videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma! \ud83d\udccc Daha fazla video i\u00e7in abone olmay\u0131 unutma! \ud83d\ude80\ud83d\udc49https://www.youtube.com/FilmlerveFilimler?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd34IKat\u0131l \u00dcyemiz olarak ayr\u0131cal\u0131klardan faydalanabilirsiniz.\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZCUdSjhEFof8_dNn4e9maQ/join\n\n\ud83d\udcf8 G\u00fcnl\u00fck film \u00f6nerileri i\u00e7in Instagram\u2019dan takip et: https://www.instagram.com/filmlervefilimler\n\ud83c\udfa4 Discord\u2019a kat\u0131l, film sohbetlerine dahil ol: https://discord.gg/WhRQ7bZ\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri ve sponsorluk i\u00e7in: filmlervefilimler@gmail.com\n\n\u25baELE\u015eT\u0130REL PAROD\u0130LER: https://youtu.be/4I4iTvn1K9Y?list=PLJc89agZ0QizMSKCMpIqCWntaY2d5jyxD\n\u25baNEDEN EFSANE SER\u0130S\u0130: https://youtu.be/D2AQLj12taI?list=PLJc89agZ0QiyfifeJ9dZTMNEOazOt1xXn\n\u25baNEDEN KESTANE SER\u0130S\u0130: https://youtu.be/nnSkGevpwn4?list=PLJc89agZ0Qiy2CYHDg1nQ61yUNziveY2G\n\u25baH\u0130LE WEB SER\u0130S\u0130: https://youtu.be/SThze8RBWsE?list=PLJc89agZ0QizXn80gjD29L6MQn1RNSP8C\n\n\u2666\u2666Filmler ve Filimler kanal\u0131nda vizyona girmi\u015f bir yap\u0131mlar\u0131n Ele\u015ftirel Parodisi yer al\u0131r. Bu parodilerin sonunda F\u0130LM(iyi) F\u0130L\u0130M(k\u00f6t\u00fc) anlam\u0131na gelen ibareler dile getirilir. \u2666\u2666\n\n\u25b6Filmler ve Filimler (Movies and Moovieez) is a Turkish entertainment platform. We produce movie parodies to make people smile.\n\nFilm (Movie) is the grade that we gave to \"good\" productions. Filim (Mooovie) is the grade that we gave to \"bad\" productions.\n\nCharlie Chaplin logo means \"Movie\" and Hitler logo means \"Mooovie\".\n\nWatch it, like it, share it !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt0h-Y_1PKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt0h-Y_1PKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt0h-Y_1PKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt0h-Y_1PKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt0h-Y_1PKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filmler ve Filimler",
                "tags": [
                    "filmparodisi",
                    "komikfilmele\u015ftirisi",
                    "abs\u00fcrtkomedi",
                    "sinema",
                    "filmyorumu",
                    "filmtavsiyesi",
                    "mizah",
                    "film",
                    "filmkanal\u0131",
                    "komedikanal\u0131",
                    "sinemaparodisi",
                    "filmlervefilimler",
                    "squid game 3",
                    "squid game 3 sezon",
                    "squid",
                    "game",
                    "final sezonu",
                    "ele\u015ftirel parodi",
                    "ele\u015ftirel",
                    "filmler ve filimler",
                    "filmler",
                    "filimler",
                    "squid parodi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SQUID GAME 3 - ELE\u015eT\u0130REL PAROD\u0130",
                    "description": "Canlar G\u00fcney Kore'nin son y\u0131llara damga vuran dizisi Squid Game'in final sezonu Ele\u015ftirel Parodisi ile sizlerle... Keyifli seyirler ve iyi e\u011flenceler . Seviliyorsunuz...\n#squidgame3 #squidgame #filmlervefilimler \n\ud83d\udc4d Videoyu be\u011fendiyseniz be\u011fenmeyi ve payla\u015fmay\u0131 unutmay\u0131n!  \n\ud83d\udccc \ud83d\udd14 Hemen ABONE OL ve yeni videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma! \ud83d\udccc Daha fazla video i\u00e7in abone olmay\u0131 unutma! \ud83d\ude80\ud83d\udc49https://www.youtube.com/FilmlerveFilimler?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd34IKat\u0131l \u00dcyemiz olarak ayr\u0131cal\u0131klardan faydalanabilirsiniz.\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZCUdSjhEFof8_dNn4e9maQ/join\n\n\ud83d\udcf8 G\u00fcnl\u00fck film \u00f6nerileri i\u00e7in Instagram\u2019dan takip et: https://www.instagram.com/filmlervefilimler\n\ud83c\udfa4 Discord\u2019a kat\u0131l, film sohbetlerine dahil ol: https://discord.gg/WhRQ7bZ\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri ve sponsorluk i\u00e7in: filmlervefilimler@gmail.com\n\n\u25baELE\u015eT\u0130REL PAROD\u0130LER: https://youtu.be/4I4iTvn1K9Y?list=PLJc89agZ0QizMSKCMpIqCWntaY2d5jyxD\n\u25baNEDEN EFSANE SER\u0130S\u0130: https://youtu.be/D2AQLj12taI?list=PLJc89agZ0QiyfifeJ9dZTMNEOazOt1xXn\n\u25baNEDEN KESTANE SER\u0130S\u0130: https://youtu.be/nnSkGevpwn4?list=PLJc89agZ0Qiy2CYHDg1nQ61yUNziveY2G\n\u25baH\u0130LE WEB SER\u0130S\u0130: https://youtu.be/SThze8RBWsE?list=PLJc89agZ0QizXn80gjD29L6MQn1RNSP8C\n\n\u2666\u2666Filmler ve Filimler kanal\u0131nda vizyona girmi\u015f bir yap\u0131mlar\u0131n Ele\u015ftirel Parodisi yer al\u0131r. Bu parodilerin sonunda F\u0130LM(iyi) F\u0130L\u0130M(k\u00f6t\u00fc) anlam\u0131na gelen ibareler dile getirilir. \u2666\u2666\n\n\u25b6Filmler ve Filimler (Movies and Moovieez) is a Turkish entertainment platform. We produce movie parodies to make people smile.\n\nFilm (Movie) is the grade that we gave to \"good\" productions. Filim (Mooovie) is the grade that we gave to \"bad\" productions.\n\nCharlie Chaplin logo means \"Movie\" and Hitler logo means \"Mooovie\".\n\nWatch it, like it, share it !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986637",
                "likeCount": "48264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Gvh0AyBLbrH1bKaWBtzDr-KxeY",
            "id": "nRbQdrkjNJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T21:39:58Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "CALENDARIO MISTERIOSO GRAVITY FALLS !!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRbQdrkjNJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRbQdrkjNJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRbQdrkjNJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRbQdrkjNJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRbQdrkjNJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CALENDARIO MISTERIOSO GRAVITY FALLS !!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11324329",
                "likeCount": "619509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91-SgiL7SvTKFTLrroycSJvxLj4",
            "id": "C3vWz_VCtVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T03:56:52Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "How to make your ex jealous \ud83e\udee2 #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to make your ex jealous \ud83e\udee2 #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19949648",
                "likeCount": "508600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9DoODcV0QkGLyMJiGddE3NV8gjc",
            "id": "rYJjgfCfBOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:01:03Z",
                "channelId": "UC6OI7Crv96jgra5pwJNDFRQ",
                "title": "Sezen Aksu - Ey A\u015fk [Official Audio]",
                "description": "Sezen Aksu - \"Pa\u015fa G\u00f6n\u00fcl \u015eark\u0131lar\u0131\" alb\u00fcm\u00fcn\u00fc t\u00fcm platformlarda dinleyin: https://SezenAksu.lnk.to/PasaGonulSarkilari\n\n-\n\nS\u00f6z - M\u00fczik: Sezen Aksu\nD\u00fczenleme: Mustafa Ceceli\n\nBas: Birkan \u015eener\nBa\u011flama, Gitar, Darbuka: Mustafa Ceceli\nPerk\u00fcsyon: Arto Tun\u00e7boyac\u0131 \n\u00c7ello: Timur Atasever \nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings \nVokaller: Sibel G\u00fcrsoy, Tuba \u00d6nal, D\u00fcnya K\u0131z\u0131l\u00e7ay \nMix - Mastering: Koray P\u00fcsk\u00fcl\n\n-\n\nSezen Aksu - Ey A\u015fk [\u015eark\u0131 S\u00f6zleri | Lyrics]\n\nD\u00f6nd\u00fcm d\u00f6nd\u00fcm \u00e2lime sordum\nDedim, neden zalimin zulm\u00fc?\nMerhametten de maraz oldu\nDedim, nedir \u00e2lemin ilmi?\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m \n\nEy a\u015fk, \nDerin bir suya dalar gibi \nEvin yolunu arar gibi \nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi \nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\n---\n\nSezen Aksu Resmi YouTube Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xPnZlA\n\n---\n\nResmi Web Sitesi - http://www.sezenaksu.com.tr\nFacebook - https://www.facebook.com/SezenAksu\n\n---\n\n#sezenaksu #t\u00fcrk\u00e7epop #minikser\u00e7e #sezenaksu\u015fark\u0131lar\u0131 #turkishpop #eniyit\u00fcrk\u015fark\u0131lar #sezenaksusongs #pa\u015fag\u00f6n\u00fcl\u015fark\u0131lar\u0131\n\nBu eser; embed kod ya da di\u011fer y\u00f6ntemlerle ba\u015fka mecralarda T\u0130CAR\u0130 AMA\u00c7LA oynat\u0131lamaz, kopyalanamaz ya da indirilemez.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYJjgfCfBOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sezen Aksu",
                "tags": [
                    "sezen aksu",
                    "Turkish music",
                    "Turkish Pop Music",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "romantik \u015fark\u0131lar",
                    "en iyi t\u00fcrk \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "minik ser\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sezen Aksu - Ey A\u015fk [Official Audio]",
                    "description": "Sezen Aksu - \"Pa\u015fa G\u00f6n\u00fcl \u015eark\u0131lar\u0131\" alb\u00fcm\u00fcn\u00fc t\u00fcm platformlarda dinleyin: https://SezenAksu.lnk.to/PasaGonulSarkilari\n\n-\n\nS\u00f6z - M\u00fczik: Sezen Aksu\nD\u00fczenleme: Mustafa Ceceli\n\nBas: Birkan \u015eener\nBa\u011flama, Gitar, Darbuka: Mustafa Ceceli\nPerk\u00fcsyon: Arto Tun\u00e7boyac\u0131 \n\u00c7ello: Timur Atasever \nYayl\u0131lar: \u0130stanbul Strings \nVokaller: Sibel G\u00fcrsoy, Tuba \u00d6nal, D\u00fcnya K\u0131z\u0131l\u00e7ay \nMix - Mastering: Koray P\u00fcsk\u00fcl\n\n-\n\nSezen Aksu - Ey A\u015fk [\u015eark\u0131 S\u00f6zleri | Lyrics]\n\nD\u00f6nd\u00fcm d\u00f6nd\u00fcm \u00e2lime sordum\nDedim, neden zalimin zulm\u00fc?\nMerhametten de maraz oldu\nDedim, nedir \u00e2lemin ilmi?\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\nBir sevindim g\u00fcld\u00fcm g\u00fcl\u00fcn ba\u011f\u0131nda\nBir \u00e7\u0131rp\u0131nd\u0131m durdum kulun a\u011f\u0131nda\nBir zevk-\u00fc sefaya y\u00e2r kuca\u011f\u0131nda\nBir g\u00f6\u011fe erdi ba\u015f\u0131m bir vurdum ta\u015fa\n\nEy a\u015fk,\nDerin bir suya dalar gibi\nEvin yolunu arar gibi\nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi\nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m \n\nEy a\u015fk, \nDerin bir suya dalar gibi \nEvin yolunu arar gibi \nAnnem sa\u00e7lar\u0131m\u0131 tarar gibi \nDaima sana s\u0131\u011f\u0131n\u0131r\u0131m\n\n---\n\nSezen Aksu Resmi YouTube Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xPnZlA\n\n---\n\nResmi Web Sitesi - http://www.sezenaksu.com.tr\nFacebook - https://www.facebook.com/SezenAksu\n\n---\n\n#sezenaksu #t\u00fcrk\u00e7epop #minikser\u00e7e #sezenaksu\u015fark\u0131lar\u0131 #turkishpop #eniyit\u00fcrk\u015fark\u0131lar #sezenaksusongs #pa\u015fag\u00f6n\u00fcl\u015fark\u0131lar\u0131\n\nBu eser; embed kod ya da di\u011fer y\u00f6ntemlerle ba\u015fka mecralarda T\u0130CAR\u0130 AMA\u00c7LA oynat\u0131lamaz, kopyalanamaz ya da indirilemez."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3579227",
                "likeCount": "42141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_bnbHvYctBQobbxkKaRqzM57ab0",
            "id": "qDxfNmR95dM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:15:07Z",
                "channelId": "UCiAr3BkNuPdjP-sT1W-uK-w",
                "title": "Norm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f - Bir \u00c7ift G\u00f6z",
                "description": "Norm Ender ve Ebru G\u00fcnde\u015f'in ortak \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 #Bir\u00c7iftG\u00f6z \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nProduced By Norm Ender\nS\u00f6z & M\u00fczik: Norm Ender\nD\u00fczenleme: Mert Kemanc\u0131\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\nYap\u0131mc\u0131: Norm M\u00fczik Medya\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n - Kaan Akp\u0131nar\nYayl\u0131 Grubu: \u0130stanbul Strings\nSt\u00fcdyo: Hazel Music - Turquilla \n\nY\u00f6netmen: Norm Ender\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen : O\u011fuzhan Baran\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Veli Kuzlu\nEdit: Ba\u015fak Yang\u0131r\nColor : The Post Brothers\nStyling : S\u0131la Ceren \u00d6zyurt\nSanat Y\u00f6netmeni : Onur \u00d6zcan\nGenel Koordinat\u00f6r : Aykut Durmaz\nSa\u00e7 : \u0130brahim Zengin\nMakyaj : Zeynep Dombayc\u0131o\u011flu\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131 : Yi\u011fit Eken\nDans\u00e7\u0131 : \u00c7a\u011fla K\u00fcbra \u00d6zcan\nKemanc\u0131 : Ay\u00e7a Toruno\u011flu\nI\u015f\u0131k \u015eefi :Davut \u00c7aml\u0131\nSet Amiri : \u00dclgen Ba\u011flar\nFocus Puller : \u00c7a\u011fatay G\u00f6ktepe\n\nNorm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f \u2013 Bir \u00c7ift G\u00f6z\n\nTutuklu kalm\u0131\u015f\u0131m, nak\u0131\u015fa benzeyen m\u00fch\u00fcrl\u00fc g\u00f6zlerinde,\nEn i\u00e7li \u015fark\u0131larla bir r\u00fcyaya dalm\u0131\u015f\u0131m.\nNafile, avunamam ki hi\u00e7bir saz\u0131n bam teliyle,\nUnutamam ki, her nefes bu kalbe ad\u0131n\u0131 yazm\u0131\u015f\u0131m.\n\nGitti\u011finde korkular haf\u0131zamda yer etmi\u015f,\nVe yoklu\u011funda her bir duygu kursa\u011f\u0131mda birikmi\u015f.\nAkreple yelkovan\u0131 hayalinle y\u00fcr\u00fctt\u00fcm,\nBen i\u00e7imdeki seni \u00f6zleminle daha da b\u00fcy\u00fctt\u00fcm.\n\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...\n\nUmuda yolculuk bu; g\u00f6zlerinde beklemek,\nVe depresif d\u00fc\u015f\u00fcnceler sol yan\u0131mdan ak\u0131n eder.\nKimselerde huzur yok, sanki ba\u015fka bir memleket,\nSokaklar\u0131nda, caddelerinde s\u00fcrekli bir kara haber...\n\nDostlar\u0131m da sarm\u0131yor; dillerinde \u00e7eli\u015fki,\nOnlar\u0131n da a\u015fk dedi\u011fi tek gecelik ili\u015fki.\nNeslimiz mi t\u00fckenmi\u015f, bak hi\u00e7bir \u00e7are bulamad\u0131m,\nVe kalmam\u0131\u015f bir insano\u011flu; ben bu devre uyamad\u0131m.\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDxfNmR95dM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Norm Ender",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Norm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f - Bir \u00c7ift G\u00f6z",
                    "description": "Norm Ender ve Ebru G\u00fcnde\u015f'in ortak \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 #Bir\u00c7iftG\u00f6z \u015fimdi t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nProduced By Norm Ender\nS\u00f6z & M\u00fczik: Norm Ender\nD\u00fczenleme: Mert Kemanc\u0131\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\nYap\u0131mc\u0131: Norm M\u00fczik Medya\nKay\u0131t: \u00dcnal A\u015fk\u0131n - Kaan Akp\u0131nar\nYayl\u0131 Grubu: \u0130stanbul Strings\nSt\u00fcdyo: Hazel Music - Turquilla \n\nY\u00f6netmen: Norm Ender\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen : O\u011fuzhan Baran\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Veli Kuzlu\nEdit: Ba\u015fak Yang\u0131r\nColor : The Post Brothers\nStyling : S\u0131la Ceren \u00d6zyurt\nSanat Y\u00f6netmeni : Onur \u00d6zcan\nGenel Koordinat\u00f6r : Aykut Durmaz\nSa\u00e7 : \u0130brahim Zengin\nMakyaj : Zeynep Dombayc\u0131o\u011flu\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131 : Yi\u011fit Eken\nDans\u00e7\u0131 : \u00c7a\u011fla K\u00fcbra \u00d6zcan\nKemanc\u0131 : Ay\u00e7a Toruno\u011flu\nI\u015f\u0131k \u015eefi :Davut \u00c7aml\u0131\nSet Amiri : \u00dclgen Ba\u011flar\nFocus Puller : \u00c7a\u011fatay G\u00f6ktepe\n\nNorm Ender X Ebru G\u00fcnde\u015f \u2013 Bir \u00c7ift G\u00f6z\n\nTutuklu kalm\u0131\u015f\u0131m, nak\u0131\u015fa benzeyen m\u00fch\u00fcrl\u00fc g\u00f6zlerinde,\nEn i\u00e7li \u015fark\u0131larla bir r\u00fcyaya dalm\u0131\u015f\u0131m.\nNafile, avunamam ki hi\u00e7bir saz\u0131n bam teliyle,\nUnutamam ki, her nefes bu kalbe ad\u0131n\u0131 yazm\u0131\u015f\u0131m.\n\nGitti\u011finde korkular haf\u0131zamda yer etmi\u015f,\nVe yoklu\u011funda her bir duygu kursa\u011f\u0131mda birikmi\u015f.\nAkreple yelkovan\u0131 hayalinle y\u00fcr\u00fctt\u00fcm,\nBen i\u00e7imdeki seni \u00f6zleminle daha da b\u00fcy\u00fctt\u00fcm.\n\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen...\n\nUmuda yolculuk bu; g\u00f6zlerinde beklemek,\nVe depresif d\u00fc\u015f\u00fcnceler sol yan\u0131mdan ak\u0131n eder.\nKimselerde huzur yok, sanki ba\u015fka bir memleket,\nSokaklar\u0131nda, caddelerinde s\u00fcrekli bir kara haber...\n\nDostlar\u0131m da sarm\u0131yor; dillerinde \u00e7eli\u015fki,\nOnlar\u0131n da a\u015fk dedi\u011fi tek gecelik ili\u015fki.\nNeslimiz mi t\u00fckenmi\u015f, bak hi\u00e7bir \u00e7are bulamad\u0131m,\nVe kalmam\u0131\u015f bir insano\u011flu; ben bu devre uyamad\u0131m.\n\nDal\u0131nca maziye bir sen kal\u0131rs\u0131n \u00f6z\u00fcmde,\nG\u00fczel y\u00fcz\u00fcn ve ho\u015f seda... \n\u201cGe\u00e7mi\u015fe dair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nBak\u0131nca hep yar\u0131m, bu son de\u011fil, bu ayr\u0131l\u0131k,\nYak\u0131\u015fmam\u0131\u015f bu bo\u015f veda... \n\u201cHer g\u00fcn\u00fc kahir.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nVe \u015fimdi d\u00f6rt duvar, ad\u0131nla sarho\u015fum,\nVe her sat\u0131rda \u00e7a\u011flayan bu kalp... \n\u201cBir deli \u015fair.\u201d (Ebru G\u00fcnde\u015f)\nGel, etme sevdi\u011fim, bu hasret bize tuzak,\nDudaklar\u0131ndan ayr\u0131 her mesafe bana uzak!\n\n\nBir gelsen, bir g\u00f6rsen sersefil h\u00e2limi...\nHer yerde h\u00fcz\u00fcn var,\nHayalin yetmiyor.\nBu ba\u015fka, bu a\u015fka hi\u00e7bir s\u00f6z yetmiyor.\nBu d\u00fcnyay\u0131 verseler,\nBir \u00e7ift g\u00f6z etmiyor...\nBi gelsen..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7316639",
                "likeCount": "162305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0gQNY7VG7Z8CQnTsBCaCY6DYbNI",
            "id": "yFHDtmWl-Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:52Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "Benden Sonra - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer",
                "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin bu haftaki konu\u011fu R\u0131za Tamer. S\u00f6z ve m\u00fczi\u011fi R\u0131za Tamer'e ait olan \u2018Benden Sonra\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Benden Sonra' s\u00f6zleriyle;\n\nSonunda kalp nakli de yapt\u0131lar sana\nNe oldu beni g\u00f6z\u00fc gibi seven o kad\u0131na?\nEline bi \u015fey ge\u00e7ti mi bari d\u00fc\u015fman\u0131mla saf tutunca?\nYazd\u0131n, \u00e7izdin, oynad\u0131n, bast\u0131n damar\u0131ma\n\nKuklan de\u011filim, oyuncak de\u011filim\nBi ben de\u011filim\nSeni tan\u0131yan herkes hakl\u0131\n\u00d6l\u00fcn\u00fcm, delinim\n\u00c7a\u011f\u0131rsan gelirim\nAnla be, seninim\nSevme, \u00f6z\u00fcrl\u00fc kalp, yasakl\u0131\n\nY\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa\nNe canlar verdim, neyine yetmiyorsa\nG\u00fcn gelip de kader hesab\u0131n\u0131 sorsa\n\u00c7ek cezan\u0131 senin a\u015fktan anlad\u0131\u011f\u0131n buysa\nBenden sonra kimse de\u011ferini bi\u00e7emez\nSa\u011flam dursa da bi kadehten fazla i\u00e7emez\nO tozlu yollar\u0131 tek ba\u015f\u0131na ge\u00e7emez\nBi yan\u0131 \"Git\" diyo, bi yan\u0131 \"Kal\"\nBi nefes al, i\u00e7imde kal\n\nYakalad\u0131m seni, seni\n\u015eimdi biraz ben, biraz sen\nDe\u015ftik mi yaralar\u0131? \u00d6z\u00fcr...\n\n#bendensonra #zeynepbast\u0131k #r\u0131zatamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFHDtmWl-Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik",
                    "r\u0131za tamer",
                    "r\u0131za tamer benden sonra",
                    "benden sonra",
                    "zeynep bast\u0131k r\u0131za tamer",
                    "r\u0131za tamer \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "r\u0131za tamer zeynep bast\u0131k d\u00fcet",
                    "benden sonra akustik",
                    "r\u0131za tamer akustik"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benden Sonra - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k & R\u0131za Tamer",
                    "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin bu haftaki konu\u011fu R\u0131za Tamer. S\u00f6z ve m\u00fczi\u011fi R\u0131za Tamer'e ait olan \u2018Benden Sonra\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n'Benden Sonra' s\u00f6zleriyle;\n\nSonunda kalp nakli de yapt\u0131lar sana\nNe oldu beni g\u00f6z\u00fc gibi seven o kad\u0131na?\nEline bi \u015fey ge\u00e7ti mi bari d\u00fc\u015fman\u0131mla saf tutunca?\nYazd\u0131n, \u00e7izdin, oynad\u0131n, bast\u0131n damar\u0131ma\n\nKuklan de\u011filim, oyuncak de\u011filim\nBi ben de\u011filim\nSeni tan\u0131yan herkes hakl\u0131\n\u00d6l\u00fcn\u00fcm, delinim\n\u00c7a\u011f\u0131rsan gelirim\nAnla be, seninim\nSevme, \u00f6z\u00fcrl\u00fc kalp, yasakl\u0131\n\nY\u0131ld\u0131z yata\u011f\u0131ndan kalkar bu a\u015fk\u0131 duysa\nNe canlar verdim, neyine yetmiyorsa\nG\u00fcn gelip de kader hesab\u0131n\u0131 sorsa\n\u00c7ek cezan\u0131 senin a\u015fktan anlad\u0131\u011f\u0131n buysa\nBenden sonra kimse de\u011ferini bi\u00e7emez\nSa\u011flam dursa da bi kadehten fazla i\u00e7emez\nO tozlu yollar\u0131 tek ba\u015f\u0131na ge\u00e7emez\nBi yan\u0131 \"Git\" diyo, bi yan\u0131 \"Kal\"\nBi nefes al, i\u00e7imde kal\n\nYakalad\u0131m seni, seni\n\u015eimdi biraz ben, biraz sen\nDe\u015ftik mi yaralar\u0131? \u00d6z\u00fcr...\n\n#bendensonra #zeynepbast\u0131k #r\u0131zatamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12012212",
                "likeCount": "160245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4036"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 75,
        "resultsPerPage": 50
    }
}