{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "HGWAau02tdD4MNVrdYwOu80ht5A",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q7-ZQVyBmrh0Exb1mQCYtqOa1rk",
            "id": "co7F73h2g68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T18:00:07Z",
                "channelId": "UCAQZ4iOfUvCQmgtd_a69N9w",
                "title": "Fito & Fitipaldis - Los cuervos se lo pasan bien (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Fito & Fitipaldis \"Los cuervos se lo pasan bien\".\n\nInclu\u00edda en su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \"El Monte de los Aullidos\".\nRes\u00e9rvalo ya!! https://warnermusicspain.lnk.to/FitoFitipaldis-elmontedelosaullidos-PO\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nLetra/Lyric\n\nLlegu\u00e9 hasta el fondo y ya no supe volver\nSer\u00e1 mejor que ahora me sueltes la mano\nSi te preguntan, no les hables de m\u00ed\nSabes que soy solo un ave de paso\n\nSent\u00ed el hast\u00edo y la desilusi\u00f3n,\nY la llamada de la carretera \nY me invent\u00e9 una vida porque si no\nTendr\u00eda que haber copiado la de cualquiera\n\nIr\u00e9 a buscarte si consigo volver\nCaminar\u00e9 del infierno a tus brazos\nNo te preocupes, nada va a ocurrir\nNo te preocupes, no es necesario\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSue\u00f1o profundo no me dejes salir\nNo me despiertes, no me sueltes la mano\nSabes que los demonios vienen a por m\u00ed\nNo s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 siempre les hago caso\n\nA\u00fan no era tarde cuando se fue\nPero el dolor se qued\u00f3 a dormir\nSent\u00ed el comp\u00e1s al amanecer\nNo hay m\u00e1s remedio que seguir bailando\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSonr\u00edo por seguir en pie\nYa s\u00e9 que el tiempo siempre est\u00e1 nublado\nLos cuervos se lo pasan bien\nY bailan a saltitos a mi lado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co7F73h2g68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fito&Fitipaldis",
                "tags": [
                    "Fito",
                    "Fitipaldis",
                    "Fito y Fitipaldis",
                    "Fito & Fitipaldis",
                    "Videoclip",
                    "Video",
                    "Oficial",
                    "Exitos Fito",
                    "Lo mejor de fito",
                    "Fito Fitipaldis",
                    "Los fitipaldis",
                    "Rock",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Rock espa\u00f1ol",
                    "Exitos Rock",
                    "Nuevo disco",
                    "Nuevo album",
                    "Videoclip Fito",
                    "Mejores exitos de fito",
                    "Clasicos rock",
                    "Fito y Fitipaldis Los cuervos se lo pasan bien",
                    "Los cuervos se lo pasan bien",
                    "fito y fitipaldis video",
                    "fito y fitipaldis canciones",
                    "el monte de los aullidos",
                    "fito nuevo video",
                    "fito nueva canci\u00f3n",
                    "fito los cuervos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fito & Fitipaldis - Los cuervos se lo pasan bien (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Fito & Fitipaldis \"Los cuervos se lo pasan bien\".\n\nInclu\u00edda en su pr\u00f3ximo \u00e1lbum \"El Monte de los Aullidos\".\nRes\u00e9rvalo ya!! https://warnermusicspain.lnk.to/FitoFitipaldis-elmontedelosaullidos-PO\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades y lanzamientos.\n\nLetra/Lyric\n\nLlegu\u00e9 hasta el fondo y ya no supe volver\nSer\u00e1 mejor que ahora me sueltes la mano\nSi te preguntan, no les hables de m\u00ed\nSabes que soy solo un ave de paso\n\nSent\u00ed el hast\u00edo y la desilusi\u00f3n,\nY la llamada de la carretera \nY me invent\u00e9 una vida porque si no\nTendr\u00eda que haber copiado la de cualquiera\n\nIr\u00e9 a buscarte si consigo volver\nCaminar\u00e9 del infierno a tus brazos\nNo te preocupes, nada va a ocurrir\nNo te preocupes, no es necesario\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSue\u00f1o profundo no me dejes salir\nNo me despiertes, no me sueltes la mano\nSabes que los demonios vienen a por m\u00ed\nNo s\u00e9 muy bien por qu\u00e9 siempre les hago caso\n\nA\u00fan no era tarde cuando se fue\nPero el dolor se qued\u00f3 a dormir\nSent\u00ed el comp\u00e1s al amanecer\nNo hay m\u00e1s remedio que seguir bailando\n\nNO, NO, NO!!! Yo siempre me he sentido extra\u00f1o\nNO, NO, NO!!! Tan triste como afortunado\n\nSonr\u00edo por seguir en pie\nYa s\u00e9 que el tiempo siempre est\u00e1 nublado\nLos cuervos se lo pasan bien\nY bailan a saltitos a mi lado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95211",
                "likeCount": "7070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JFDlHu3tzEMBQsjkbRpeSwwt7SI",
            "id": "ID0rqEWrN44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:00:06Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "\"Wuthering Heights\" | Official Teaser",
                "description": "Drive me mad. #WutheringHeightsMovie comes to theaters Valentine\u2019s Day.\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Academy Award and BAFTA-winning filmmaker Emerald Fennell comes \u201cWUTHERING HEIGHTS,\u201d starring Academy Award and BAFTA nominee Margot Robbie opposite BAFTA nominee Jacob Elordi.  \n\nThe film also stars alongside Oscar nominee Hong Chau, Shazad Latif, Alison Oliver, BAFTA winner Martin Clunes and Ewan Mitchell. \n\nFennell directs from her own screenplay.  The producers are Oscar nominee and BAFTA award winner Josey McNamara, Fennell and Robbie. Sara Desmond and Oscar nominee Tom Ackerley are executive producing.\n\nWarner Bros. Pictures and MRC Present A Lie Still & LuckyChap Entertainment Production, a film by Emerald Fennell, \u201cWUTHERING HEIGHTS.\u201d  Distributed by Warner Bros. Pictures, the film will be in theaters nationwide on February 13, 2026, and internationally beginning 11 February.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ID0rqEWrN44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\"Wuthering Heights\" | Official Teaser",
                    "description": "Drive me mad. #WutheringHeightsMovie comes to theaters Valentine\u2019s Day.\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Academy Award and BAFTA-winning filmmaker Emerald Fennell comes \u201cWUTHERING HEIGHTS,\u201d starring Academy Award and BAFTA nominee Margot Robbie opposite BAFTA nominee Jacob Elordi.  \n\nThe film also stars alongside Oscar nominee Hong Chau, Shazad Latif, Alison Oliver, BAFTA winner Martin Clunes and Ewan Mitchell. \n\nFennell directs from her own screenplay.  The producers are Oscar nominee and BAFTA award winner Josey McNamara, Fennell and Robbie. Sara Desmond and Oscar nominee Tom Ackerley are executive producing.\n\nWarner Bros. Pictures and MRC Present A Lie Still & LuckyChap Entertainment Production, a film by Emerald Fennell, \u201cWUTHERING HEIGHTS.\u201d  Distributed by Warner Bros. Pictures, the film will be in theaters nationwide on February 13, 2026, and internationally beginning 11 February."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5626763",
                "likeCount": "15536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jz4j8ncSHAcvNHb89s1aRlPADE4",
            "id": "xkxiDFIExrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T17:00:33Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "Haciendo Trucos 99% IMPOSIBLES en Skate 4",
                "description": "Like si t\u00fa tambi\u00e9n quieres rodar en libertad\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkxiDFIExrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkxiDFIExrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkxiDFIExrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkxiDFIExrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkxiDFIExrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "skate 4",
                    "skate",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "reto",
                    "rubius juega skate 4",
                    "skate.",
                    "challenge",
                    "mejor",
                    "divertido",
                    "montaje",
                    "patin",
                    "patinete",
                    "juego",
                    "retos",
                    "skater",
                    "escalar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Haciendo Trucos 99% IMPOSIBLES en Skate 4",
                    "description": "Like si t\u00fa tambi\u00e9n quieres rodar en libertad\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "765386",
                "likeCount": "55311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wM5DbtqEJJiMSujY5swpZzvMEog",
            "id": "TU0AxQ2of7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T17:00:08Z",
                "channelId": "UC_ixBF2BWlWc9Bxo7fReiSA",
                "title": "Sergio Ramos - CIBELES (Official Video)",
                "description": "Sergio Ramos - CIBELES [Official Video]\n\nEscucha \"CIBELES\" aqu\u00ed:\nhttps://rimasmusic.io/cibeles\n\n_______________________________________\n\nEscrito por Sergio Ramos.\nProducido por Ovy On the Drums y YerayMusic.\nMezclado y masterizado por Mosty. \nUn v\u00eddeo musical de Little Spain.\n\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nHay cosas que no te dije\nQue todav\u00eda me duelen \nYo nunca quise irme \nT\u00fa me pediste que vuele \nUohohoh\nT\u00fa me pediste que vuele\nHmmm\nT\u00fa me pediste\nYo mataba por ti\nTe am\u00e9 y te defend\u00ed\nPero no estaba en m\u00ed \nT\u00fa me pediste que vuele\nDe gala me vest\u00ed\nSangre y sudor te di\nTe disfrut\u00e9 y te sufr\u00ed\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe puse coronas\nT\u00fa me pusiste alas\nNo sab\u00eda que eran solo para que me alejara\nY te miro ahora\nSigues igual de bella\nQue nadie es imprescindible la vida te ense\u00f1a\nUn partido dura 90\nY te di 90 y tres m\u00e1s de la cuenta\nNunca me cans\u00e9 de intentar\nEsta historia fue una leyenda\nPrefiero morir de pie que vivir arrodillado\nDar\u00e9 el coraz\u00f3n, aunque me lo devuelvan da\u00f1ado\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe olvidaste de m\u00ed\nMe dejaste de lado\nSin poder decidir\nEso es lo que m\u00e1s me duele\nY aunque todo fue as\u00ed\nVolver\u00eda encantado\nUna vez y hasta 1.000\nT\u00fa lo sabes, Cibeles\n\n\nS\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sergioramos/\nX: https://twitter.com/sergioramos\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sergioramos\n\n #cibeles  #sr93 #sergioramos \n\nMusic video by Sergio Ramos performing \u00a8Cibeles\u00a8 \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TU0AxQ2of7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sergio Ramos",
                "tags": [
                    "sergio ramos",
                    "ramos",
                    "sr93",
                    "sr 93",
                    "93",
                    "ovy on the drums",
                    "latin music",
                    "pop urbano",
                    "futbol musica",
                    "musica futbol",
                    "cancion futbolista",
                    "real madrid",
                    "cibeles",
                    "madrid",
                    "cancion sergio ramos",
                    "sergio ramos cancion",
                    "musica ramos",
                    "ramos cancion",
                    "real madrid cancion",
                    "sergio ramos video oficial",
                    "ovy",
                    "prod ovy",
                    "cibeles sergio ramos",
                    "sergio ramos cibeles",
                    "ovy on the drums cibeles",
                    "sergio ramos reaccion",
                    "madridistas",
                    "bernabeu",
                    "no me contradigas",
                    "sergio ramos song",
                    "sergio ramos new music."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sergio Ramos - CIBELES (Official Video)",
                    "description": "Sergio Ramos - CIBELES [Official Video]\n\nEscucha \"CIBELES\" aqu\u00ed:\nhttps://rimasmusic.io/cibeles\n\n_______________________________________\n\nEscrito por Sergio Ramos.\nProducido por Ovy On the Drums y YerayMusic.\nMezclado y masterizado por Mosty. \nUn v\u00eddeo musical de Little Spain.\n\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nHay cosas que no te dije\nQue todav\u00eda me duelen \nYo nunca quise irme \nT\u00fa me pediste que vuele \nUohohoh\nT\u00fa me pediste que vuele\nHmmm\nT\u00fa me pediste\nYo mataba por ti\nTe am\u00e9 y te defend\u00ed\nPero no estaba en m\u00ed \nT\u00fa me pediste que vuele\nDe gala me vest\u00ed\nSangre y sudor te di\nTe disfrut\u00e9 y te sufr\u00ed\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe puse coronas\nT\u00fa me pusiste alas\nNo sab\u00eda que eran solo para que me alejara\nY te miro ahora\nSigues igual de bella\nQue nadie es imprescindible la vida te ense\u00f1a\nUn partido dura 90\nY te di 90 y tres m\u00e1s de la cuenta\nNunca me cans\u00e9 de intentar\nEsta historia fue una leyenda\nPrefiero morir de pie que vivir arrodillado\nDar\u00e9 el coraz\u00f3n, aunque me lo devuelvan da\u00f1ado\nEspero que te vaya bien\nAunque sin ti me siento mal\nMenos mal que yo me march\u00e9\nPorque no me trataste igual\nT\u00fa me amaste y yo te am\u00e9 \nPero siempre alguien da m\u00e1s\nTodo fue como lo so\u00f1\u00e9\nHasta que toc\u00f3 despertar\nTe olvidaste de m\u00ed\nMe dejaste de lado\nSin poder decidir\nEso es lo que m\u00e1s me duele\nY aunque todo fue as\u00ed\nVolver\u00eda encantado\nUna vez y hasta 1.000\nT\u00fa lo sabes, Cibeles\n\n\nS\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sergioramos/\nX: https://twitter.com/sergioramos\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@sergioramos\n\n #cibeles  #sr93 #sergioramos \n\nMusic video by Sergio Ramos performing \u00a8Cibeles\u00a8 \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4871777",
                "likeCount": "356867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B8QnXPcB0X52UmvYkJ9TiAOvz2Y",
            "id": "0KzPAICUPxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:00:03Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Monstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Las cl\u00e1sicas pel\u00edculas de terror inspiradas en su perverso legado ya las conoces. \u00bfSu nombre? Puede que no\u2026 La serie de antolog\u00eda \u00abMonstruo\u00bb, de Ryan Murphy, regresa con la temporada 3, que promete ser la m\u00e1s macabra hasta ahora. \u00abMonstruo: La historia de Ed Gein\u00bb llega a Netflix el 3 de octubre.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81783093\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMonstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KzPAICUPxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Addison Rae",
                    "Charlie Hunnam",
                    "Dahmer",
                    "Ed Gein",
                    "El silencio de los inocentes",
                    "La masacre de Texas",
                    "Laurie Metcalf",
                    "Menendez",
                    "Men\u00e9ndez",
                    "Monstruo",
                    "Psicosis",
                    "Ryan Murphy",
                    "antolog\u00eda",
                    "asesinato",
                    "asesino en serie",
                    "asesino serial",
                    "cr\u00edmenes reales",
                    "serie antol\u00f3gica",
                    "serie de Netflix",
                    "serie de antolog\u00eda",
                    "terror",
                    "trajes de piel",
                    "true crime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Las cl\u00e1sicas pel\u00edculas de terror inspiradas en su perverso legado ya las conoces. \u00bfSu nombre? Puede que no\u2026 La serie de antolog\u00eda \u00abMonstruo\u00bb, de Ryan Murphy, regresa con la temporada 3, que promete ser la m\u00e1s macabra hasta ahora. \u00abMonstruo: La historia de Ed Gein\u00bb llega a Netflix el 3 de octubre.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81783093\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMonstruo: La historia de Ed Gein | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198676",
                "likeCount": "2860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TbjMGvnUDTnMtHSOHCqsj6Yuq2Y",
            "id": "_7WRM1hRBho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T18:38:00Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "VUELVEN TUS ITALIANOS FAVORITOS || MARBELLA 3 - D\u00cdA 1 || LOS GAMBINO",
                "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7WRM1hRBho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VUELVEN TUS ITALIANOS FAVORITOS || MARBELLA 3 - D\u00cdA 1 || LOS GAMBINO",
                    "description": "https://www.twitch.tv/auronplay/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1026055",
                "likeCount": "46056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTaDYUSnXUeQlu6PLYQjoDHX7PA",
            "id": "xGaZBfJOyAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGaZBfJOyAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "dead dance",
                    "wednesday dance",
                    "tim",
                    "burton",
                    "the",
                    "dead",
                    "dance",
                    "mayhem",
                    "new",
                    "music",
                    "2025",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - The Dead Dance (Official Music Video)",
                    "description": "DO THE DEAD DANCE \nhttps://LadyGaga.lnk.to/TheDeadDance\n\nDirected by Tim Burton\n\nMAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://www.twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com/\n\nMusic video by Lady Gaga performing The Dead Dance.\u00a9 2025 Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8002270",
                "likeCount": "463106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7FmIra1z6st0B68JtNLKDxXhjd4",
            "id": "aS0NxrRJm6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Adventure Awaits | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Adventure Awaits Expansion Pack* arrives Oct 2 and is available for pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\nOrder now through Nov 13 for the Warm & Cozy Digital Content**; the Toasty Tower Lamp, Toast-Tea Kettle, and Toasty Tootsies Socks.\n\nGet inspiration for your next adventure: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/adventure-awaits-expansion-pack\n\nNew experiences are out there for you to discover \u2013 or create! Make Getaways that last a day or more like a kids\u2019 camp, fitness retreat, or even a romantic contest. Plus, create Custom Venues for Sims to explore and share them to the Gallery for other Simmers to enjoy.\n\nNurture the spirit of play in childhood and carry it through a bold, adventurous life. Kids will find their playtime more meaningful than ever with Childhood Sentiments, Imaginary Friends, and more ways to play like new games, Skills, and Modular Playgrounds you can customize.\n\nAvailable October 2 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack. **CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY.\n\nhttps://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS0NxrRJm6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4",
                    "The Sims 4 Adventure Awaits",
                    "Sims 4 Adventure Awaits",
                    "Adventure Awaits",
                    "Adventure Awaits Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sims vacation",
                    "Sims getaways",
                    "sims getaway",
                    "build/buy",
                    "Sims gameplay trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Adventure Awaits | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Adventure Awaits Expansion Pack* arrives Oct 2 and is available for pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\nOrder now through Nov 13 for the Warm & Cozy Digital Content**; the Toasty Tower Lamp, Toast-Tea Kettle, and Toasty Tootsies Socks.\n\nGet inspiration for your next adventure: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/adventure-awaits-expansion-pack\n\nNew experiences are out there for you to discover \u2013 or create! Make Getaways that last a day or more like a kids\u2019 camp, fitness retreat, or even a romantic contest. Plus, create Custom Venues for Sims to explore and share them to the Gallery for other Simmers to enjoy.\n\nNurture the spirit of play in childhood and carry it through a bold, adventurous life. Kids will find their playtime more meaningful than ever with Childhood Sentiments, Imaginary Friends, and more ways to play like new games, Skills, and Modular Playgrounds you can customize.\n\nAvailable October 2 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack\n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack. **CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY.\n\nhttps://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-adventure-awaits-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259762",
                "likeCount": "18817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wz9JqaLD2_uH3FjlIwrEycxhlFE",
            "id": "CughkjQWMmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T15:29:36Z",
                "channelId": "UC1StC0C68OdfjB9qyJPUF8A",
                "title": "EL FINAL del MODO CARRERA del MILAN (RECONSTRUYENDO)",
                "description": "As\u00ed termina el RECONSTRUYENDO al MILAN en MODO CARRERA EA SPORTS FC 25\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CughkjQWMmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROBERT PG",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartir",
                    "tel\u00e9fono con c\u00e1mara",
                    "tel\u00e9fono con v\u00eddeo",
                    "gratis",
                    "subida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL FINAL del MODO CARRERA del MILAN (RECONSTRUYENDO)",
                    "description": "As\u00ed termina el RECONSTRUYENDO al MILAN en MODO CARRERA EA SPORTS FC 25\n\nSuscribete al canal gratis aqu\u00ed: https://goo.gl/KGkAEd\n\nInstagram: https://www.instagram.com/robert__pg/\n\nTwitter: https://twitter.com/RobertPG94\n\nBusiness Contact:  contact@robertpg.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331524",
                "likeCount": "22609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9acktclDnWuExu6UsJJM9ZkZaCE",
            "id": "v5cZa_-7Uig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:07Z",
                "channelId": "UCPF00Bu1GWyj99XJwpDst-A",
                "title": "Soge Culebra, Raul Clyde, Juseph, La Pantera, Lucho RK - Party Privado (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Soge Culebra \"Party Privado\" junto a Juseph, La Pantera, Lucho RK y Raul Clyde.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades\n\nSigue a Soge Culebra en sus RRSS:\nhttps://www.instagram.com/sogeculebra/\nhttps://www.tiktok.com/@sogecillo\nhttps://twitter.com/sogeculebra1\nhttps://www.facebook.com/sogeculebraoficial/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5cZa_-7Uig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soge Culebra",
                "tags": [
                    "soge",
                    "soge culebra",
                    "urban",
                    "urban music",
                    "video urban",
                    "hits urban",
                    "\u00e9xitos urbanos",
                    "exitos urbanos",
                    "soge culebra canciones",
                    "soge culebra video",
                    "nuevo video soge culebra",
                    "nueva canci\u00f3n soge culebra",
                    "Soge Culebra 2025",
                    "2025",
                    "exitos 2025",
                    "soge culebra jushep la pantera lucho rk raul clyde",
                    "Jushep canciones",
                    "Party Privado",
                    "party privado video",
                    "soge culebra party privado video",
                    "soge party video",
                    "La Pantera canciones",
                    "Lucho RK canciones",
                    "Raul Clyde canciones",
                    "feat."
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Soge Culebra, Raul Clyde, Juseph, La Pantera, Lucho RK - Party Privado (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de Soge Culebra \"Party Privado\" junto a Juseph, La Pantera, Lucho RK y Raul Clyde.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedades\n\nSigue a Soge Culebra en sus RRSS:\nhttps://www.instagram.com/sogeculebra/\nhttps://www.tiktok.com/@sogecillo\nhttps://twitter.com/sogeculebra1\nhttps://www.facebook.com/sogeculebraoficial/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25570",
                "likeCount": "4088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3BW3tGksXBoqESvPFSPTBH1Pq0",
            "id": "PTQ1naoCw88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T07:09:22Z",
                "channelId": "UCdtdjXU0tf6fcuZhUoKN3Nw",
                "title": "28 A\u00f1os Despu\u00e9s: El Templo de los Huesos | Trailer Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines el 16 de enero",
                "description": "Ampliando el mundo creado por Danny Boyle y Alex Garland en \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s\u2019, pero d\u00e1ndole un giro radical, Nia DaCosta dirige \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s: El templo de los huesos\u2019. En la continuaci\u00f3n de esta \u00e9pica historia, el Dr. Kelson (Ralph Fiennes) se ve envuelto en una nueva y sorprendente relaci\u00f3n, cuyas consecuencias podr\u00edan cambiar el mundo tal y como lo conocen, y el encuentro de Spike (Alfie Williams) con Jimmy Crystal (Jack O'Connell) se convierte en una pesadilla de la que no puede escapar. En el mundo de The Bone Temple, los infectados ya no son la mayor amenaza para la supervivencia: la inhumanidad de los supervivientes puede ser a\u00fan m\u00e1s extra\u00f1a y aterradora.\n\n\n #28A\u00f1osDespu\u00e9s: El templo de los huesos\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PTQ1naoCw88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sony pictures espa\u00f1a",
                    "peliculas",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "marvel",
                    "spiderman",
                    "rubius",
                    "auronplay",
                    "venom",
                    "trailer oficial",
                    "trailer espa\u00f1ol",
                    "el rubius",
                    "trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "pelicula",
                    "sony",
                    "estreno",
                    "pel\u00edculas",
                    "Cazafantasmas",
                    "Ghostbusters",
                    "trailer 2021",
                    "new trailer",
                    "comedia",
                    "Pixels",
                    "ruega por nosotros",
                    "no way home",
                    "spiderman no way home",
                    "trailer spiderman",
                    "trailer no way home"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "28 A\u00f1os Despu\u00e9s: El Templo de los Huesos | Trailer Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines el 16 de enero",
                    "description": "Ampliando el mundo creado por Danny Boyle y Alex Garland en \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s\u2019, pero d\u00e1ndole un giro radical, Nia DaCosta dirige \u201828 a\u00f1os despu\u00e9s: El templo de los huesos\u2019. En la continuaci\u00f3n de esta \u00e9pica historia, el Dr. Kelson (Ralph Fiennes) se ve envuelto en una nueva y sorprendente relaci\u00f3n, cuyas consecuencias podr\u00edan cambiar el mundo tal y como lo conocen, y el encuentro de Spike (Alfie Williams) con Jimmy Crystal (Jack O'Connell) se convierte en una pesadilla de la que no puede escapar. En el mundo de The Bone Temple, los infectados ya no son la mayor amenaza para la supervivencia: la inhumanidad de los supervivientes puede ser a\u00fan m\u00e1s extra\u00f1a y aterradora.\n\n\n #28A\u00f1osDespu\u00e9s: El templo de los huesos\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51680",
                "likeCount": "1940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AeLpvq-SH6B6JncTXxmaUZPXL78",
            "id": "unfm59RDC6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T12:38:53Z",
                "channelId": "UCTbi__ayOOaw8YQG-UK9TdQ",
                "title": "Montamos un CASINO ILEGAL...Juan Demonio en Marbella #3",
                "description": "Modo carrera en EA FC de jugador!\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unfm59RDC6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spursito El Mejor",
                "tags": [
                    "spursito",
                    "la elite",
                    "spursito elite",
                    "la elite canal",
                    "canal secundario spursito",
                    "spurs canal secundario",
                    "secundario spurs",
                    "spursito elite canal",
                    "spursito canales",
                    "spursito canal",
                    "futbol",
                    "bar\u00e7a",
                    "juan demonio",
                    "marbella vice",
                    "fifa 25",
                    "ea fc 25",
                    "fc 25"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Montamos un CASINO ILEGAL...Juan Demonio en Marbella #3",
                    "description": "Modo carrera en EA FC de jugador!\n\nSimplemente Spursito. \nLink de Life Pro: https://www.lifepronutrition.com/es/\nCada 20 \u20ac regalos a elegir \n10% con cup\u00f3n SPURSITO\n\n\n\nS\u00edguelos en DIRECTO aqu\u00ed:\n\u27a5 https://www.twitch.tv/spursito\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nMI EDITOR!\nInstagram: alfonsitochico\n\nMI CANAL PRINCIPAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/Spursito\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nSpursito en GTA V, Roleplay, FC 25, EA FC 25 v\u00eddeos secretos y mucho m\u00e1s!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43488",
                "likeCount": "1664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cbejJNWqxGBM_o59tThZ4C_e-W4",
            "id": "9GCyD6HexgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpXMiGQlzxA9AWaviDmQjXw",
                "title": "Milo J - Bajo De La Piel (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/tiktokusemysound \n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #BajoDeLaPiel\n\nOfficial Video by Milo J performing Bajo De La Piel.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GCyD6HexgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MILOJVEVO",
                "tags": [
                    "Milo Bajo De La Piel",
                    "Milo BDLP",
                    "Bajo de La Piel letra",
                    "Bajo de la Piel lyrics",
                    "Milo letra",
                    "Milo lyrics",
                    "BDLP video oficial",
                    "Milo video oficial",
                    "Milo official video",
                    "Bajo de la Piel video",
                    "Bajo de la Piel video oficial",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Milo 2025",
                    "Bajo De La Piel",
                    "Milo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Milo J - Bajo De La Piel (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BajoDeLaPiel/tiktokusemysound \n\nMilo J: \nInstagram: https://www.instagram.com/milo.j\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@milo_j\n\n#MiloJ #BajoDeLaPiel\n\nOfficial Video by Milo J performing Bajo De La Piel.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Milo J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340952",
                "likeCount": "80510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YuVfYjHkm-VabyP9Rfbo0cAfEd0",
            "id": "n7yobs9pQso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T17:29:03Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Marvel Zombies | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "\u00bfQui\u00e9n nos salvar\u00e1 de nuestros h\u00e9roes?\n\n#MarvelZombies, estreno el 24 de septiembre en #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n7yobs9pQso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "tags": [
                    "marvel zombies trailer",
                    "marvel zombies",
                    "marvel studios"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Zombies | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "\u00bfQui\u00e9n nos salvar\u00e1 de nuestros h\u00e9roes?\n\n#MarvelZombies, estreno el 24 de septiembre en #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640119",
                "likeCount": "44198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p53TuMC3Y--UFn_pua9V4f9AgSw",
            "id": "VvkU6sE8jNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T17:53:54Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "JUEGO CLASH ROYALE EN PC POR PRIMERA VEZ -\u00a0TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvkU6sE8jNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "juego",
                    "clash royale",
                    "pc",
                    "por primera vez",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUEGO CLASH ROYALE EN PC POR PRIMERA VEZ -\u00a0TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883131",
                "likeCount": "33828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z1Uw8a7eF7SsNVEqnJrtFvMDLi4",
            "id": "yYSqZ7DQD7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:06Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - El Del Flavor (Official Video)",
                "description": "Official Video \"El Del Flavor\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#ElDelFlavor #DEIV #underwatermusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yYSqZ7DQD7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "clima dei v",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "Dei V El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "TU$$I"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - El Del Flavor (Official Video)",
                    "description": "Official Video \"El Del Flavor\" By Dei V\n\nSubscribe: https://bit.ly/deivpr\n\nFOLLOW DEI V:\nInstagram: https://www.instagram.com/deivpr/\nTwitter: https://twitter.com/Deivpr\nSpotify: https://spoti.fi/3HhHKOp\n\nBOOKING & PRESS INQUIRES:\nUNDER WATER MUSIC | DRIP 369 MEDIA GROUP \n(787) 669 -3974\nBOOKING@DRIP369MEDIA.COM\n\nManagement\nUnder Water Music , LLC. \n\n#ElDelFlavor #DEIV #underwatermusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73415",
                "likeCount": "9849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pZsV27SSrUA4DCR7qSYRiz9awxw",
            "id": "qX-DolWVyE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T17:24:07Z",
                "channelId": "UCaIT8QyuRf30BWjl3fOILJw",
                "title": "\ud83d\udea8 REACCIONO al trailer de la nueva expansi\u00f3n: LOS SIMS 4 \u00a1A LA AVENTURA! *Todo lo que debes saber* \ud83c\udff9",
                "description": "#EAPartner | Gracias a EA Creator Network recibo c\u00f3digos gratuitos del juego, accesos anticipados y a veces oportunidades pagadas. Este video no est\u00e1 patrocinado.  \n\nMIJOS! Lleg\u00f3 el d\u00eda del trailer y la informaci\u00f3n completa de la nueva expansi\u00f3n de Los Sims 4 \u00a1A la Aventura! \n\n\ud83d\udc9a Tambi\u00e9n soy Afiliado de EA, lo que significa que puedes usar el c\u00f3digo Mprin al pagar cuando compres Packs de Los Sims 4 desde la App/Origen de EA. No se trata de un c\u00f3digo de descuento para el usuario. Recibo un 5% de devoluci\u00f3n de cualquier venta realizada con mi c\u00f3digo y esta es una forma de apoyarme a m\u00ed y a mi canal (AD) Gracias a cualquiera que decida utilizar esto. \n\ud83d\udc9a Si quieres apoyar al canal puedes comprar en Amazon usando este enlace: https://amzn.to/3A0zpJw\n\ud83d\udc9c Mis streams en TWITCH: https://www.twitch.tv/mprinyt\n\n\u25ba \u00danete al ej\u00e9rcito de los mijos, ES GRATIS \u2665 \ud83e\udc82  http://goo.gl/zw0Rwt\n\ud83c\udfae Discord oficial de los MIJOS \ud83e\udc82  https://discord.gg/mprinoficial\n\ud83d\udc51 Convi\u00e9rtete en un MIJO VIP y obt\u00e9n beneficios exclusivos \ud83d\udc51 \ud83e\udc82 https://www.youtube.com/channel/UCaIT8QyuRf30BWjl3fOILJw/join\n\n\u2728 C O N T A C T O \u2728 \n\n\ud83d\udc8cE-MAIL: marioprincipemp@gmail.com\n\ud83d\udd17TWITTER: https://twitter.com/mario_principe\n\ud83d\udd17INSTAGRAM: https://instagram.com/mario_principe\n\ud83d\udd17FACEBOOK: https://www.facebook.com/mprinYT\n\ud83d\udd17SIMBLR: http://mprinyt.tumblr.com/\n\n\u2714 \u00bfD\u00f3nde puedo ver y conseguir tu CC y mods? https://www.youtube.com/playlist?list=PLRXEKs7tmqow-8J7QM_I10yZhPTZIYoLE\n\u2714 \u00bfC\u00f3mo te llamas en la galer\u00eda de Los Sims 4? MprinYT\n\n* Mis v\u00eddeos se recomiendan para los espectadores mayores de 13 a\u00f1os, tenga en cuenta que este no es un canal hecho para ni\u00f1os y puede contener temas y humor adulto, terror y jugabilidad que exploran gr\u00e1ficos e historias confrontadas.\n\n*Producci\u00f3n musical cortes\u00eda de Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nSul sul!\n#Mprin #sims4  #EAPartner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qX-DolWVyE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mprin",
                "tags": [
                    "los sims 4",
                    "sims 4",
                    "mprin mods",
                    "mprin cc",
                    "mprin sims 4",
                    "sims 4 mprin",
                    "the sims",
                    "the sims 4",
                    "the sims 4 mods",
                    "sims 4 mprin mods",
                    "sims 4 mprin cc",
                    "sims 4 mprin contenido personalizado",
                    "sims 4 mods",
                    "mod review sims 4",
                    "los sims",
                    "mprin mods sims 4",
                    "mprin mods review",
                    "mprin sims 4 mods",
                    "mprin actualizacion sims 4",
                    "trailer reaction",
                    "sims 4 reaccion",
                    "sims 4 review",
                    "sims 4 bugs",
                    "sims 4 actualizacion",
                    "sims 4 kits",
                    "sims 4 gratis",
                    "ROAD MAP",
                    "sims 4 nuevo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 REACCIONO al trailer de la nueva expansi\u00f3n: LOS SIMS 4 \u00a1A LA AVENTURA! *Todo lo que debes saber* \ud83c\udff9",
                    "description": "#EAPartner | Gracias a EA Creator Network recibo c\u00f3digos gratuitos del juego, accesos anticipados y a veces oportunidades pagadas. Este video no est\u00e1 patrocinado.  \n\nMIJOS! Lleg\u00f3 el d\u00eda del trailer y la informaci\u00f3n completa de la nueva expansi\u00f3n de Los Sims 4 \u00a1A la Aventura! \n\n\ud83d\udc9a Tambi\u00e9n soy Afiliado de EA, lo que significa que puedes usar el c\u00f3digo Mprin al pagar cuando compres Packs de Los Sims 4 desde la App/Origen de EA. No se trata de un c\u00f3digo de descuento para el usuario. Recibo un 5% de devoluci\u00f3n de cualquier venta realizada con mi c\u00f3digo y esta es una forma de apoyarme a m\u00ed y a mi canal (AD) Gracias a cualquiera que decida utilizar esto. \n\ud83d\udc9a Si quieres apoyar al canal puedes comprar en Amazon usando este enlace: https://amzn.to/3A0zpJw\n\ud83d\udc9c Mis streams en TWITCH: https://www.twitch.tv/mprinyt\n\n\u25ba \u00danete al ej\u00e9rcito de los mijos, ES GRATIS \u2665 \ud83e\udc82  http://goo.gl/zw0Rwt\n\ud83c\udfae Discord oficial de los MIJOS \ud83e\udc82  https://discord.gg/mprinoficial\n\ud83d\udc51 Convi\u00e9rtete en un MIJO VIP y obt\u00e9n beneficios exclusivos \ud83d\udc51 \ud83e\udc82 https://www.youtube.com/channel/UCaIT8QyuRf30BWjl3fOILJw/join\n\n\u2728 C O N T A C T O \u2728 \n\n\ud83d\udc8cE-MAIL: marioprincipemp@gmail.com\n\ud83d\udd17TWITTER: https://twitter.com/mario_principe\n\ud83d\udd17INSTAGRAM: https://instagram.com/mario_principe\n\ud83d\udd17FACEBOOK: https://www.facebook.com/mprinYT\n\ud83d\udd17SIMBLR: http://mprinyt.tumblr.com/\n\n\u2714 \u00bfD\u00f3nde puedo ver y conseguir tu CC y mods? https://www.youtube.com/playlist?list=PLRXEKs7tmqow-8J7QM_I10yZhPTZIYoLE\n\u2714 \u00bfC\u00f3mo te llamas en la galer\u00eda de Los Sims 4? MprinYT\n\n* Mis v\u00eddeos se recomiendan para los espectadores mayores de 13 a\u00f1os, tenga en cuenta que este no es un canal hecho para ni\u00f1os y puede contener temas y humor adulto, terror y jugabilidad que exploran gr\u00e1ficos e historias confrontadas.\n\n*Producci\u00f3n musical cortes\u00eda de Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nSul sul!\n#Mprin #sims4  #EAPartner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12919",
                "likeCount": "1441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_yIr2qy7Tp72JoAkhTcR-2FU8RU",
            "id": "iXipoyG-qf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T15:50:01Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "ABRO 40 CAJAS de SUBWAY SURFERS Y ME TOCAN *TODAS LAS SKINS* en BRAWL STARS",
                "description": "\u279c Video de la historia de Subway Surfers https://youtu.be/7t25Gd6K8d0?si=G1QtdiMr83w3TcM4\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nAbro 40 cajas de Subway Surfers y me tocan todas las skins en Brawl Stars\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXipoyG-qf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXipoyG-qf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXipoyG-qf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXipoyG-qf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXipoyG-qf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars cajas",
                    "cajas",
                    "cajas brawl stars",
                    "godeik",
                    "nuevo",
                    "nuevas skins",
                    "skins",
                    "brawl stars skins",
                    "subway surfers",
                    "subway surfers brawl stars",
                    "brawl stars subway surfers",
                    "brawl stars colaboracion",
                    "brawl stars apertura",
                    "apertura",
                    "apertura brawl stars",
                    "brawler",
                    "brawl stars gratis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ABRO 40 CAJAS de SUBWAY SURFERS Y ME TOCAN *TODAS LAS SKINS* en BRAWL STARS",
                    "description": "\u279c Video de la historia de Subway Surfers https://youtu.be/7t25Gd6K8d0?si=G1QtdiMr83w3TcM4\n\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\nAbro 40 cajas de Subway Surfers y me tocan todas las skins en Brawl Stars\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204412",
                "likeCount": "9873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wITS0i8WOS7hWGuQziXnV7oEIS4",
            "id": "7pLHJFh-bqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arcangel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os (Video Oficial) | Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/srsantossuenosdegrandeza\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #yanblock #entussue\u00f1os #srsantossue\u00f1osdegrandeza\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pLHJFh-bqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Sr. Santos Sue\u00f1os de Grandeza",
                    "Sr. Santos",
                    "Sr. Santos II",
                    "Yan Block",
                    "En Tus Sue\u00f1os"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Arcangel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os (Video Oficial) | Sr. Santos II Sue\u00f1os de Grandeza",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Yan Block - En Tus Sue\u00f1os\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/srsantossuenosdegrandeza\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #yanblock #entussue\u00f1os #srsantossue\u00f1osdegrandeza\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112064",
                "likeCount": "15936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mMJ5qRi26JO0POyZS6q8OehMlVM",
            "id": "AafBPL156-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-11T09:00:13Z",
                "channelId": "UCrtU-I_pl2d2FvZoJ--AJ7g",
                "title": "Romer\u00eda, de Carla Sim\u00f3n | Tr\u00e1iler espa\u00f1ol | 5 de septiembre en cines",
                "description": "#Cannes2025 #FestivaldeCannes #CannesFimFestival #CannesFilmFestival2025 #Romer\u00eda #CarlaSim\u00f3n #Elastica\n\nSinopsis:\n\nMarina (18), adoptada desde muy peque\u00f1a, viaja a Vigo para encontrarse por primera vez con la familia de su padre biol\u00f3gico. Su llegada trae de vuelta un pasado ya enterrado. Guiada por el diario de su madre y a trav\u00e9s de una conexi\u00f3n especial con su nuevo primo, Marina descubrir\u00e1 las heridas familiares y podr\u00e1 por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres de los que apenas tiene recuerdos. \n\nDirecci\u00f3n y guion: Carla Sim\u00f3n\nReparto: Ll\u00facia Garcia, Mitch, Trist\u00e1n Ulloa\nProducci\u00f3n: Elastica (Spain), Ventall Cinema (Germany), Dos Soles Media (Spain)\nVentas internacionales: MK2\n\nDistribuidora: Elastica\n\n5 de septiembre en cines",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AafBPL156-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elastica Films",
                "tags": [
                    "Romer\u00eda",
                    "Carla Sim\u00f3n",
                    "R\u00eda de Vigo",
                    "Vigo",
                    "R\u00edas Baixas",
                    "Llucia Garc\u00eda",
                    "trailer",
                    "trailer de romer\u00eda",
                    "alcarr\u00e0s",
                    "verano 1993",
                    "estiu1993",
                    "elastica",
                    "elastica films",
                    "mitch",
                    "mitch robles",
                    "trist\u00e1n ulloa",
                    "alberto gracia",
                    "miriam gallego",
                    "pr\u00f3ximos estrenos",
                    "festival de cannes",
                    "cannes 2025",
                    "cannes film festival",
                    "nyiff"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Romer\u00eda, de Carla Sim\u00f3n | Tr\u00e1iler espa\u00f1ol | 5 de septiembre en cines",
                    "description": "#Cannes2025 #FestivaldeCannes #CannesFimFestival #CannesFilmFestival2025 #Romer\u00eda #CarlaSim\u00f3n #Elastica\n\nSinopsis:\n\nMarina (18), adoptada desde muy peque\u00f1a, viaja a Vigo para encontrarse por primera vez con la familia de su padre biol\u00f3gico. Su llegada trae de vuelta un pasado ya enterrado. Guiada por el diario de su madre y a trav\u00e9s de una conexi\u00f3n especial con su nuevo primo, Marina descubrir\u00e1 las heridas familiares y podr\u00e1 por fin revivir la memoria fragmentada de unos padres de los que apenas tiene recuerdos. \n\nDirecci\u00f3n y guion: Carla Sim\u00f3n\nReparto: Ll\u00facia Garcia, Mitch, Trist\u00e1n Ulloa\nProducci\u00f3n: Elastica (Spain), Ventall Cinema (Germany), Dos Soles Media (Spain)\nVentas internacionales: MK2\n\nDistribuidora: Elastica\n\n5 de septiembre en cines"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439965",
                "likeCount": "153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pTFel5z4DnTB2brMg0z8JTqmkpo",
            "id": "FgXuymLNR_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T13:22:15Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "INFILTRADO EN EL LABORATORIO \ud83e\udd13 - Metal Gear Solid Delta: Snake Eater #2",
                "description": "D\u00eda 2 de esta vuelta a la adolescencia. Me sigue flipando el remake. Llegamos al laboratorio de armas para encontrar a Sokolov. Japonesadas. Sigilo perfecto. Gameplay de absoluto cu\u00f1ado. Espero que os mole, gracias por seguir la serie :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgXuymLNR_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgXuymLNR_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgXuymLNR_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgXuymLNR_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FgXuymLNR_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "INFILTRADO EN EL LABORATORIO \ud83e\udd13 - Metal Gear Solid Delta: Snake Eater #2",
                    "description": "D\u00eda 2 de esta vuelta a la adolescencia. Me sigue flipando el remake. Llegamos al laboratorio de armas para encontrar a Sokolov. Japonesadas. Sigilo perfecto. Gameplay de absoluto cu\u00f1ado. Espero que os mole, gracias por seguir la serie :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80378",
                "likeCount": "3429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QqqWYMLe1mfJdPeFCoyJFoKGmYI",
            "id": "F7Gs2G0u02o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UC5vXWX9hIn2vV6SRItx2oWw",
                "title": "Ela Taubert, Jay Wheeler - NO SUPISTE CUIDARNOS (Respuesta #2)| Official Video",
                "description": "Disfruta de \u2018No Supiste Cuidarnos\u2019 en todas las plataformas: https://elataubert.lnk.to/NSCR2!YTD \n\nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@ElaTaubert \n\n\nEla Taubert\nInstagram: https://www.instagram.com/elataubert/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@elataubert \nFacebook: https://www.facebook.com/ElaTaubert \nX: https://twitter.com/elataubert \n\nJay Wheeler\nInstagram: https://www.instagram.com/jaywheelerpr/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaywheeler  \nFacebook: https://www.facebook.com/LaVozFavorita  \nX: https://x.com/jaywheelerpr \n\n\nLETRA\n\nPor qu\u00e9 ahora querernos es complicado\nSi antes no pod\u00edamos estar separados\nQuiz\u00e1s no fue perfecto pero mi amor por ti era honesto\nYa no se si fue por mi o fue por alguien\nHasta tu forma de mirar me la cambiaste\nY ahora me siento tan tonta\nNo s\u00e9 c\u00f3mo no lo vi antes\n\n\u00bfComo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nT\u00fa y yo nos perdimos\nYa no es ni la mitad de lo que un d\u00eda fuimos\nDe tanto querernos el coraz\u00f3n lo fundimos\nYo creo que nos fue mal por querer ser m\u00e1s que amigos\nY cogimos otro camino\n\nPero ahora estas por otro lao\nY no duermo si no te siento\nTengo el reloj congelao\u2019\nPor no querer perder el tiempo\nCon otra que no seas t\u00fa\nPero es que ya fallamos en el intento\nHace tiempo lo da\u00f1amos y eso t\u00fa lo sabes\nBebe, yo lo siento\n\n\u00bfC\u00f3mo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nNo supiste cuidarme\nCuando m\u00e1s te quise\nBorraste lo que prometiste\nAy, dime \u00bfc\u00f3mo fue tan f\u00e1cil irte?\n\nNo supiste cuidarme\nCuando m\u00e1s te quise\nBorraste lo que prometiste\nAy, dime \u00bfc\u00f3mo fue tan f\u00e1cil irte?\n\n\u00bfComo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nNo supiste cuidarme\nNo supiste\n\n\n#ElaTaubert #JayWheeler #NSC #Respuesta2\n\n\nMusic video by Ela Taubert, Jay Wheeler performing NO SUPISTE CUIDARNOS (Respuesta #2).\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7Gs2G0u02o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElaTaubertVEVO",
                "tags": [
                    "Ela Taubert",
                    "Jay Wheeler",
                    "Joe Jonas",
                    "Ela Taubert Joe Jonas",
                    "\u00bfQui\u00e9n Dir\u00eda?",
                    "No Supiste Cuidarnos",
                    "quien diria ela taubert",
                    "yo primero",
                    "nueva cancion ela taubert",
                    "letra No Supiste Cuidarnos",
                    "que hubiera pasado",
                    "si eras tu",
                    "crecer",
                    "quien dijo que era facil",
                    "dime si hay algo",
                    "los rotos",
                    "donde esta el amor",
                    "baladas",
                    "pop",
                    "universal music",
                    "latin",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "como paso",
                    "morat",
                    "morat faltas tu",
                    "latin mafia",
                    "humbe",
                    "premios juventud ela",
                    "premios juventud",
                    "ela tini"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Ela Taubert, Jay Wheeler - NO SUPISTE CUIDARNOS (Respuesta #2)| Official Video",
                    "description": "Disfruta de \u2018No Supiste Cuidarnos\u2019 en todas las plataformas: https://elataubert.lnk.to/NSCR2!YTD \n\nPara m\u00e1s videos: https://www.youtube.com/@ElaTaubert \n\n\nEla Taubert\nInstagram: https://www.instagram.com/elataubert/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@elataubert \nFacebook: https://www.facebook.com/ElaTaubert \nX: https://twitter.com/elataubert \n\nJay Wheeler\nInstagram: https://www.instagram.com/jaywheelerpr/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jaywheeler  \nFacebook: https://www.facebook.com/LaVozFavorita  \nX: https://x.com/jaywheelerpr \n\n\nLETRA\n\nPor qu\u00e9 ahora querernos es complicado\nSi antes no pod\u00edamos estar separados\nQuiz\u00e1s no fue perfecto pero mi amor por ti era honesto\nYa no se si fue por mi o fue por alguien\nHasta tu forma de mirar me la cambiaste\nY ahora me siento tan tonta\nNo s\u00e9 c\u00f3mo no lo vi antes\n\n\u00bfComo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nT\u00fa y yo nos perdimos\nYa no es ni la mitad de lo que un d\u00eda fuimos\nDe tanto querernos el coraz\u00f3n lo fundimos\nYo creo que nos fue mal por querer ser m\u00e1s que amigos\nY cogimos otro camino\n\nPero ahora estas por otro lao\nY no duermo si no te siento\nTengo el reloj congelao\u2019\nPor no querer perder el tiempo\nCon otra que no seas t\u00fa\nPero es que ya fallamos en el intento\nHace tiempo lo da\u00f1amos y eso t\u00fa lo sabes\nBebe, yo lo siento\n\n\u00bfC\u00f3mo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nNo supiste cuidarme\nCuando m\u00e1s te quise\nBorraste lo que prometiste\nAy, dime \u00bfc\u00f3mo fue tan f\u00e1cil irte?\n\nNo supiste cuidarme\nCuando m\u00e1s te quise\nBorraste lo que prometiste\nAy, dime \u00bfc\u00f3mo fue tan f\u00e1cil irte?\n\n\u00bfComo pudiste soltarnos?\nSi nos cost\u00f3 tanto encontrarnos\nQu\u00e9 poco dur\u00f3 el para siempre\nMe va a costar mucho poder olvidarnos\nY dime, \u00bfpor qu\u00e9 me soltaste?\nDime, \u00bfcu\u00e1ndo dejaste de amarme?\nSi te di todo lo que soy\nTe entregu\u00e9 el coraz\u00f3n\nNo supiste cuidarme\n\nNo supiste cuidarme\nNo supiste\n\n\n#ElaTaubert #JayWheeler #NSC #Respuesta2\n\n\nMusic video by Ela Taubert, Jay Wheeler performing NO SUPISTE CUIDARNOS (Respuesta #2).\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208395",
                "likeCount": "14584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7MxNAiAl2cM-n-L9p9mwidjx8Tg",
            "id": "L93Bfc0fk-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T19:25:50Z",
                "channelId": "UCPZsNertSS82YCT2qX9-wHA",
                "title": "'Tusk Force' Update Trailer / War Thunder",
                "description": "The next major update for War Thunder \u2014 'Tusk Force'!\n\n\ud83d\udd18 Site: http://warthunder.com/ \n\ud83d\udd18 Twitch: https://www.twitch.tv/warthunder\n\ud83d\udd18 Telegram: https://t.me/warthunder\n\ud83d\udd18 Twitter: http://twitter.com/warthunder\n\ud83d\udd18 Facebook: http://www.facebook.com/WarThunder\n\ud83d\udd18 Forum: http://forum.warthunder.com/\n\n#WarThunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L93Bfc0fk-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "War Thunder. Official channel.",
                "tags": [
                    "war thunder",
                    "wt",
                    "war thunder update",
                    "war thunder trailer",
                    "trailer",
                    "update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "'Tusk Force' Update Trailer / War Thunder",
                    "description": "The next major update for War Thunder \u2014 'Tusk Force'!\n\n\ud83d\udd18 Site: http://warthunder.com/ \n\ud83d\udd18 Twitch: https://www.twitch.tv/warthunder\n\ud83d\udd18 Telegram: https://t.me/warthunder\n\ud83d\udd18 Twitter: http://twitter.com/warthunder\n\ud83d\udd18 Facebook: http://www.facebook.com/WarThunder\n\ud83d\udd18 Forum: http://forum.warthunder.com/\n\n#WarThunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156061",
                "likeCount": "12425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HxcrI5zjx_nhVtubNCvIy0LMR7M",
            "id": "SX2CWJ5ZsWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:17:29Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Consegu\u00ed los BRAINROTS SECRETOS mas RAROS en 24 HORAS en Steal a Brainrot",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SX2CWJ5ZsWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed los BRAINROTS SECRETOS mas RAROS en 24 HORAS en Steal a Brainrot",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2024126",
                "likeCount": "29104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oo7tMM7oyaNnbc-QKhnD0PKpx4E",
            "id": "QAr5HZruYaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:06Z",
                "channelId": "UCxMoxJfk9w32ak8yq4rpTVQ",
                "title": "Manolo Garcia - No est\u00e1s solo, tienes tu voz (Video Oficial)",
                "description": "Music video by Manolo Garcia performing No est\u00e1s solo, tienes tu voz (Video Oficial).(C) 2025 Sony Music Entertainment Espa\u00f1a, S.L.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QAr5HZruYaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manologarciaVEVO",
                "tags": [
                    "Manolo Garcia",
                    "No est\u00e1s solo",
                    "tienes tu voz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Manolo Garcia - No est\u00e1s solo, tienes tu voz (Video Oficial)",
                    "description": "Music video by Manolo Garcia performing No est\u00e1s solo, tienes tu voz (Video Oficial).(C) 2025 Sony Music Entertainment Espa\u00f1a, S.L."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12159",
                "likeCount": "1144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZuMu3EYVZA6dTeE-nCAceTp66A",
            "id": "RYI-WG_HFV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T15:00:45Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "JUJUTSU KAISEN The Culling Game | Official Teaser | Crunchyroll",
                "description": "JUJUTSU KAISEN Season 3 is coming exclusively to Crunchyroll January 2026! Watch JUJUTSU KAISEN Crunchyroll! https://got.cr/cc-jjkpv\n\nYuji Itadori is a boy with tremendous physical strength, though he lives a completely ordinary high school life. One day, to save a classmate who has been attacked by curses, he eats the finger of Ryomen Sukuna, taking the curse into his own soul. From then on, he shares one body with Ryomen Sukuna. Guided by the most powerful of sorcerers, Satoru Gojo, Itadori is admitted to Tokyo Jujutsu High School, an organization that fights the curses... and thus begins the heroic tale of a boy who became a curse to exorcise a curse, a life from which he could never turn back.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7days\n\n#JUJUTSUKAISEN #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RYI-WG_HFV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "jujutsu kaisen",
                    "jujutsu kaisen anime",
                    "jjk",
                    "jjk anime",
                    "jujutsu kaisen season 3",
                    "jujutsu kaisen s3",
                    "jjk s3",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime pv",
                    "anime trailer",
                    "jujutsu kaisen season 3 release date",
                    "jujutsu kaisen season 3 trailer",
                    "jujutsu kaisen season 3 trailer official",
                    "jujutsu kaisen season 3 teaser",
                    "jujutsu kaisen season 3 news",
                    "jujutsu kaisen the culling game",
                    "jujutsu kaisen the culling game arc",
                    "jujutsu kaisen the culling game trailer",
                    "jjk season 3",
                    "jjk season 3 trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JUJUTSU KAISEN The Culling Game | Official Teaser | Crunchyroll",
                    "description": "JUJUTSU KAISEN Season 3 is coming exclusively to Crunchyroll January 2026! Watch JUJUTSU KAISEN Crunchyroll! https://got.cr/cc-jjkpv\n\nYuji Itadori is a boy with tremendous physical strength, though he lives a completely ordinary high school life. One day, to save a classmate who has been attacked by curses, he eats the finger of Ryomen Sukuna, taking the curse into his own soul. From then on, he shares one body with Ryomen Sukuna. Guided by the most powerful of sorcerers, Satoru Gojo, Itadori is admitted to Tokyo Jujutsu High School, an organization that fights the curses... and thus begins the heroic tale of a boy who became a curse to exorcise a curse, a life from which he could never turn back.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7days\n\n#JUJUTSUKAISEN #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8036864",
                "likeCount": "521989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lfVsrhj7XvK156hZqbWk8zsr_zQ",
            "id": "8e5gC_23gmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T13:00:15Z",
                "channelId": "UCyaZPNj3EbIb0ZJ9_vmAGhA",
                "title": "ESTE JUGADOR SE PAS\u00d3 HELLO NEIGHBOR en 5:20 (WORLD R\u00c9CORD) | Agustin51",
                "description": "Os dejamos por aqu\u00ed los links originales de cada speedrun por si quer\u00e9is darles apoyo:\n\nANY% GLITCHLESS (11 minutos) https://www.youtube.com/watch?v=48RdJCGFZsw&t=584s (11:41)\nANY% sin abusar de lag (7:21)  https://www.youtube.com/watch?v=ZJGgtqKo6gA&embeds_referring_euri=https%3A%2F%2Fwww.speedrun.com%2F&source_ve_path=MjM4NTE\nANY% abusando de lag (5:20) youtube.com/watch?v=m-VO3isqzpE&embeds_referring_euri=https%3A%2F%2Fwww.speedrun.com%2F&source_ve_path=MjM4NTE\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nwww.twitch.tv/agustin51\n\n\u2022 CANAL PRINCIPAL:\nwww.youtube.com/@Agustin5111   \n\n\u2022 CANAL DE DIRECTOS RESUBIDOS:\nhttps://www.youtube.com/@Agustin51VODS\n\n\u25ba Canal de variedad de Agustin51 \u25c4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8e5gC_23gmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8e5gC_23gmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8e5gC_23gmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8e5gC_23gmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8e5gC_23gmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AGUSTIN51 WORLD",
                "tags": [
                    "agustin51",
                    "hello neighbor speedrun",
                    "speedrun sin bugs",
                    "hello neighbor world record",
                    "agustin51 hello neighbor",
                    "speedrun hello neighbor espa\u00f1ol",
                    "record sin glitches hello neighbor",
                    "como pasarse hello neighbor rapido",
                    "speedrun 2025 hello neighbor",
                    "agustin51 speedrun",
                    "sin bugs hello neighbor",
                    "r\u00e9cord mundial hello neighbor",
                    "hello neighbor walkthrough",
                    "hello neighbor juego completo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE JUGADOR SE PAS\u00d3 HELLO NEIGHBOR en 5:20 (WORLD R\u00c9CORD) | Agustin51",
                    "description": "Os dejamos por aqu\u00ed los links originales de cada speedrun por si quer\u00e9is darles apoyo:\n\nANY% GLITCHLESS (11 minutos) https://www.youtube.com/watch?v=48RdJCGFZsw&t=584s (11:41)\nANY% sin abusar de lag (7:21)  https://www.youtube.com/watch?v=ZJGgtqKo6gA&embeds_referring_euri=https%3A%2F%2Fwww.speedrun.com%2F&source_ve_path=MjM4NTE\nANY% abusando de lag (5:20) youtube.com/watch?v=m-VO3isqzpE&embeds_referring_euri=https%3A%2F%2Fwww.speedrun.com%2F&source_ve_path=MjM4NTE\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nwww.twitch.tv/agustin51\n\n\u2022 CANAL PRINCIPAL:\nwww.youtube.com/@Agustin5111   \n\n\u2022 CANAL DE DIRECTOS RESUBIDOS:\nhttps://www.youtube.com/@Agustin51VODS\n\n\u25ba Canal de variedad de Agustin51 \u25c4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35201",
                "likeCount": "1835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xes2JrdewdtnZRKlDVtPWYflRFY",
            "id": "1ORukr1I3NI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:06Z",
                "channelId": "UCTcqFJumnQDRj606hpyL5Dg",
                "title": "Kendo Kaponi, Omar Courtz - BUTI CALL (Official Video)",
                "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/tiktokusemysound\n\nKendo Kaponi: \nInstagram: https://www.instagram.com/kendokaponi\nTik Tok: https://www.tiktok.com/discover/kendo-kaponi-official\nFacebook: https://www.facebook.com/OfficialKendoo \n\nOmar Courtz: \nInstagram: https://www.instagram.com/omarcourtz\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@omarcourtz\nFacebook: https://www.facebook.com/courtzpr/\nX: https://x.com/omarcourtz\n\n#KendoKaponi #OmarCourtz #BUTICALL \n\nOfficial Video by Kendo Kaponi & Omar Courtz performing BUTI CALL.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Kendo Kaponi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ORukr1I3NI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KendoKaponiVEVO",
                "tags": [
                    "Kendo Kaponi",
                    "Kendo Kaponi 2025",
                    "Kendo Kaponi letra",
                    "Kendo Kaponi lyrics;",
                    "Omar Courtz letra",
                    "Omar Courtz lyrics",
                    "Omar Courtz Video oficial",
                    "Omar Courtz official video",
                    "Kendo Kaponi Omar Courtz letra",
                    "BUTI CALL letra",
                    "BUTI CALL lyrics",
                    "BUTI CALL video oficial",
                    "BUTI CALL official video",
                    "BUTI CALL",
                    "Kendo Kaponi Omar Courtz",
                    "Reggaeton"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "lt",
                "localized": {
                    "title": "Kendo Kaponi, Omar Courtz - BUTI CALL (Official Video)",
                    "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/BUTI_CALL/tiktokusemysound\n\nKendo Kaponi: \nInstagram: https://www.instagram.com/kendokaponi\nTik Tok: https://www.tiktok.com/discover/kendo-kaponi-official\nFacebook: https://www.facebook.com/OfficialKendoo \n\nOmar Courtz: \nInstagram: https://www.instagram.com/omarcourtz\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@omarcourtz\nFacebook: https://www.facebook.com/courtzpr/\nX: https://x.com/omarcourtz\n\n#KendoKaponi #OmarCourtz #BUTICALL \n\nOfficial Video by Kendo Kaponi & Omar Courtz performing BUTI CALL.(C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Kendo Kaponi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93480",
                "likeCount": "21167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6xkrfUHD-BjIV4dtE5UdORNNaws",
            "id": "Sh1MYnxeQa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T17:03:32Z",
                "channelId": "UCECLpDchXGkpxX_qXIkZ0PQ",
                "title": "\ud83e\udddf\u200d\u2642 MARVEL ZOMBIES\ud83e\udddf\u200d\u2642 O la AMO, o la ODIO \u00a1Reacci\u00f3n\u00a0Tr\u00e1iler!",
                "description": "Chicos, este es mi Patreon \ud83d\udc49 https://www.patreon.com/c/stripmarvel/membership?view_as=patron\n\n\ud83d\udd25 Sorteos cada mes de figuras, c\u00f3mics y merch exclusivo.\n\ud83d\udcac Grupo privado en Telegram para enterarte de todo antes.\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeos exclusivos de Q&A solo para mecenas.\n\n\u274c Mis libros y mi c\u00f3mic\u274c https://www.akiracomics.com/producto/listadobuscar?buscar=dani+lagi\n\u274c Mis shows de comedia Marvel\u274c https://www.stripmarvelshow.com/\n\nDescubre las \u00faltimas novedades y rese\u00f1as de pel\u00edculas, series y c\u00f3mics de Marvel con Dani Lagi, creador de STRIP MARVEL. En este canal te explico todo lo que sucede en el MCU, y otras pel\u00edculas de Marvel, como las de Spider-Man.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sh1MYnxeQa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Strip Marvel",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comic con",
                    "marvel phase 5",
                    "marvel phase 6",
                    "avengers",
                    "secret wars",
                    "kang dynasty",
                    "captain america new world order",
                    "black panther",
                    "kang",
                    "guardians of the galaxy",
                    "she-hulk",
                    "wakanda forever",
                    "namor",
                    "fantastic four",
                    "thunderbolts",
                    "daredevil",
                    "FASE 5",
                    "FASE 4 MARVEL",
                    "FASE 5 MARVEL",
                    "FASE 6 MARVEL",
                    "avengers secret wars",
                    "avengers kang dynasty",
                    "vengadores dinastia de kang",
                    "kevin feige",
                    "noticias marvel",
                    "actualidad marvel",
                    "trailer avengers kang dinasty",
                    "trailer avengers secret wars"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udddf\u200d\u2642 MARVEL ZOMBIES\ud83e\udddf\u200d\u2642 O la AMO, o la ODIO \u00a1Reacci\u00f3n\u00a0Tr\u00e1iler!",
                    "description": "Chicos, este es mi Patreon \ud83d\udc49 https://www.patreon.com/c/stripmarvel/membership?view_as=patron\n\n\ud83d\udd25 Sorteos cada mes de figuras, c\u00f3mics y merch exclusivo.\n\ud83d\udcac Grupo privado en Telegram para enterarte de todo antes.\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeos exclusivos de Q&A solo para mecenas.\n\n\u274c Mis libros y mi c\u00f3mic\u274c https://www.akiracomics.com/producto/listadobuscar?buscar=dani+lagi\n\u274c Mis shows de comedia Marvel\u274c https://www.stripmarvelshow.com/\n\nDescubre las \u00faltimas novedades y rese\u00f1as de pel\u00edculas, series y c\u00f3mics de Marvel con Dani Lagi, creador de STRIP MARVEL. En este canal te explico todo lo que sucede en el MCU, y otras pel\u00edculas de Marvel, como las de Spider-Man."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46538",
                "likeCount": "4287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xZaGs0FnfNZzm6E1XHGsWfTLkFU",
            "id": "fJ4kdoivlZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:33:37Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34 - Inauguramos nuestro casino en Marbella \ud83c\udccf\ud83d\udcb0",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJ4kdoivlZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJ4kdoivlZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJ4kdoivlZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJ4kdoivlZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJ4kdoivlZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 - Inauguramos nuestro casino en Marbella \ud83c\udccf\ud83d\udcb0",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145900",
                "likeCount": "10558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ITJuHw45Fo-nTqO9Gg4ET0JATic",
            "id": "xQfW3fvxIUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T22:00:06Z",
                "channelId": "UCTmIkSAZsViMmfpGX4ySJAA",
                "title": "La Maravillosa Orquesta del Alcohol, Repion - No te necesito para ser feliz (Video Oficial)",
                "description": "No te necesito para ser feliz, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://LaMODARepion.lnk.to/Notenecesitoparaserfelizvp\n\nhttps://www.instagram.com/lamaravillosaorquesta/\nhttps://www.tiktok.com/@lamaravillosaorquesta\nhttps://x.com/estoesLaMODA\nhttps://www.facebook.com/LaMaravillosaOrquesta/\n\nLetra / Lyrics\n\nHe buceado en oc\u00e9anos de indiferencia\nEstoy invent\u00e1ndome un m\u00e9todo para mi ciencia\n \nA lo mejor descubro una nueva dimensi\u00f3n\nEn la que ser yo mismo\nLo siento, pero...\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\n \nEn una p\u00e9rdida m\u00e1s del umbral de inocencia Una b\u00fasqueda trascendental de conciencia\n \nA lo mejor descubro una nueva dimensi\u00f3n\nEn la que decirte a la cara\nTe quiero, pero no\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n \nLo siento, pero no\nLo siento, pero no\nLo siento, pero no\nLo siento, pero no\nLo siento, pero no lo sientas\nLo siento, pero no lo sientas\nLo siento, pero no lo sientas\nLo siento, pero no\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n\n#LaMaravillosaOrquestadelAlcohol #Repion #Notenecesitoparaserfeliz #LaMODA\n\n@MaravillosaOrquesta\n\nMusic video by La Maravillosa Orquesta del Alcohol, Repion performing No te necesito para ser feliz.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQfW3fvxIUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQfW3fvxIUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQfW3fvxIUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQfW3fvxIUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQfW3fvxIUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaMODAVEVO",
                "tags": [
                    "La Maravillosa Orquesta del Alcohol",
                    "Repion",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Maravillosa Orquesta del Alcohol, Repion - No te necesito para ser feliz (Video Oficial)",
                    "description": "No te necesito para ser feliz, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://LaMODARepion.lnk.to/Notenecesitoparaserfelizvp\n\nhttps://www.instagram.com/lamaravillosaorquesta/\nhttps://www.tiktok.com/@lamaravillosaorquesta\nhttps://x.com/estoesLaMODA\nhttps://www.facebook.com/LaMaravillosaOrquesta/\n\nLetra / Lyrics\n\nHe buceado en oc\u00e9anos de indiferencia\nEstoy invent\u00e1ndome un m\u00e9todo para mi ciencia\n \nA lo mejor descubro una nueva dimensi\u00f3n\nEn la que ser yo mismo\nLo siento, pero...\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\n \nEn una p\u00e9rdida m\u00e1s del umbral de inocencia Una b\u00fasqueda trascendental de conciencia\n \nA lo mejor descubro una nueva dimensi\u00f3n\nEn la que decirte a la cara\nTe quiero, pero no\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n \nLo siento, pero no\nLo siento, pero no\nLo siento, pero no\nLo siento, pero no\nLo siento, pero no lo sientas\nLo siento, pero no lo sientas\nLo siento, pero no lo sientas\nLo siento, pero no\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n \nNo te necesito para ser feliz\nNo te necesito para ser feliz\nNo guardo ning\u00fan rencor\nEs una liberaci\u00f3n\n\n#LaMaravillosaOrquestadelAlcohol #Repion #Notenecesitoparaserfeliz #LaMODA\n\n@MaravillosaOrquesta\n\nMusic video by La Maravillosa Orquesta del Alcohol, Repion performing No te necesito para ser feliz.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "und"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10127",
                "likeCount": "1149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wGFnkxe6LQUoglB2icrazk7heDg",
            "id": "Q1bvwjV5u3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T13:52:22Z",
                "channelId": "UCMm8XFMnB2wODJqYt6d6OJQ",
                "title": "Tron: Ares | Nuevo Tr\u00e1iler Oficial en espa\u00f1ol | HD",
                "description": "La guerra por nuestro mundo comienza. Vive #TRON: Ares, rodada para IMAX. 10 de octubre solo en cines.\n\nTRON: Ares es una continuaci\u00f3n de la pel\u00edcula de ciencia ficci\u00f3n de Disney de 1982, TRON, y su secuela de 2010, TRON: El legado.\n\nJoachim R\u00f8nning dirige TRON: Ares y afirma: \u201cEstoy encantado de formar parte de la franquicia TRON y llevar esta nueva pel\u00edcula a los fans de todo el mundo. \u2018TRON: Ares' se basa en el legado de dise\u00f1o, tecnolog\u00eda y narraci\u00f3n vanguardistas. Y est\u00e1 claro que ahora es el mejor momento para regresar al Grid\u201d.\n\nTRON: Ares cuenta la historia de Ares, un programa muy sofisticado que se env\u00eda desde el mundo digital al mundo real en una misi\u00f3n peligrosa y que va a representar el primer encuentro de la humanidad con seres creados por la IA.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, con Gillian Anderson.\n\nLos productores son Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook y Steven Lisberger, con Russell Allen como productor ejecutivo.\n\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/DisneySpain \nS\u00edguenos en nuestro TikTok: https://www.tiktok.com/@disneyspain\nEn Twitter: https://www.twitter.com/DisneySpain \nEn Facebook: https://www.facebook.com/waltdisneystudioses\nY en nuestra web: http://disney.es/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1bvwjV5u3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1bvwjV5u3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1bvwjV5u3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1bvwjV5u3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1bvwjV5u3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Espa\u00f1a",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Nuevo Tr\u00e1iler Oficial en espa\u00f1ol | HD",
                    "description": "La guerra por nuestro mundo comienza. Vive #TRON: Ares, rodada para IMAX. 10 de octubre solo en cines.\n\nTRON: Ares es una continuaci\u00f3n de la pel\u00edcula de ciencia ficci\u00f3n de Disney de 1982, TRON, y su secuela de 2010, TRON: El legado.\n\nJoachim R\u00f8nning dirige TRON: Ares y afirma: \u201cEstoy encantado de formar parte de la franquicia TRON y llevar esta nueva pel\u00edcula a los fans de todo el mundo. \u2018TRON: Ares' se basa en el legado de dise\u00f1o, tecnolog\u00eda y narraci\u00f3n vanguardistas. Y est\u00e1 claro que ahora es el mejor momento para regresar al Grid\u201d.\n\nTRON: Ares cuenta la historia de Ares, un programa muy sofisticado que se env\u00eda desde el mundo digital al mundo real en una misi\u00f3n peligrosa y que va a representar el primer encuentro de la humanidad con seres creados por la IA.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por Jared Leto, Greta Lee, Evan Peters, Hasan Minhaj, Jodie Turner-Smith, Arturo Castro, Cameron Monaghan, con Gillian Anderson.\n\nLos productores son Sean Bailey, Jeffrey Silver, Justin Springer, Jared Leto, Emma Ludbrook y Steven Lisberger, con Russell Allen como productor ejecutivo.\n\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/DisneySpain \nS\u00edguenos en nuestro TikTok: https://www.tiktok.com/@disneyspain\nEn Twitter: https://www.twitter.com/DisneySpain \nEn Facebook: https://www.facebook.com/waltdisneystudioses\nY en nuestra web: http://disney.es/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283800",
                "likeCount": "288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3VBEShvbouVPdRYDa4CRD0vBMns",
            "id": "jFryLYb5Pb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T17:01:04Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "NADIE PUEDE PARAR MI TURBO PEKKA\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFryLYb5Pb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFryLYb5Pb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFryLYb5Pb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFryLYb5Pb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFryLYb5Pb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NADIE PUEDE PARAR MI TURBO PEKKA\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223239",
                "likeCount": "12457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SEOXU0wu_0nksL1qF99yveNZV2o",
            "id": "9IRNvPEU8hY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T18:00:14Z",
                "channelId": "UCw3-Bi0IiXaKXY6WYk-pX4w",
                "title": "Shakira - Inevitable (Lyrics)",
                "description": "\ud83d\udd14 Turn on notifications and stay up to date with new videos!\n\n\u23ec Digital Platforms:\n\ud83c\udfb6 Shakira - Inevitable: https://open.spotify.com/intl-es/track/78dbqYDvx6FOefROApu9w0\n\n\ud83d\udc49 Shakira:\nhttps://instagram.com/shakira\nhttps://facebook.com/shakira\nhttps://twitter.com/shakira\nhttps://shakira.com\n\n\ud83d\udc49 Chiva Retro:\nInstagram: https://instagram.com/chivaretro_\nFollow our Spotify playlists: https://spti.fi/ChivaRetro\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfa4Lyrics: \n\nSi es cuesti\u00f3n de confesar\nNo s\u00e9 preparar caf\u00e9\nY no entiendo de f\u00fatbol\nCreo que alguna vez fui infiel\nJuego mal hasta al parqu\u00e9s\nY jam\u00e1s uso reloj\nY para ser m\u00e1s franca, nadie piensa en ti\nComo lo hago yo\nAunque te d\u00e9 lo mismo\nSi es cuesti\u00f3n de confesar\nNunca duermo antes de diez\nNi me ba\u00f1o los domingos\nLa verdad es que tambi\u00e9n\nLloro una vez al mes\nSobre todo cuando hay fr\u00edo\nConmigo nada es f\u00e1cil, ya debes saber\nMe conoces bien\nSin ti todo es tan aburrido\nEl cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer\nY cada d\u00eda que pasa es uno m\u00e1s parecido a ayer\nNo encuentro forma alguna de olvidarte porque\nSeguir am\u00e1ndote es inevitable\nSiempre supe que es mejor\nCuando hay que hablar de dos\nEmpezar por uno mismo\nYa sabr\u00e1s la situaci\u00f3n\nAqu\u00ed todo est\u00e1 peor\nPero al menos a\u00fan respiro\nNo tienes que decirlo, no vas a volver\nTe conozco bien\nYa buscar\u00e9 qu\u00e9 hacer conmigo\nEl cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer\nY cada d\u00eda que pasa es uno m\u00e1s parecido a ayer\nNo encuentro forma alguna de olvidarte porque\nSeguir am\u00e1ndote es inevitable\nSiempre supe que es mejor\nCuando hay que hablar de dos\nEmpezar por uno mismo\n\n#Chiva #Retro #Lyrics #Shakira #Inevitable\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udce7 Contact: yenzigaston@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IRNvPEU8hY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiva Retro",
                "tags": [
                    "Chiva",
                    "Retro",
                    "Chiva Retro",
                    "Letra",
                    "Lyrics",
                    "shakira",
                    "inevitable",
                    "shakira inevitable",
                    "shakira inevitable letra",
                    "shakira inevitable lyrics",
                    "inevitable shakira",
                    "shakira lyrics",
                    "shakira letra inevitable",
                    "inevitable shakira letra",
                    "inevitable letra",
                    "shakira - inevitable lyrics",
                    "shakira - inevitable - letra",
                    "inevitable - shakira - letra",
                    "shakira inevitable letra lyrics",
                    "shakira - inevitable (video oficial) (letra)",
                    "Shakira - Inevitable",
                    "El cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer",
                    "letra",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - Inevitable (Lyrics)",
                    "description": "\ud83d\udd14 Turn on notifications and stay up to date with new videos!\n\n\u23ec Digital Platforms:\n\ud83c\udfb6 Shakira - Inevitable: https://open.spotify.com/intl-es/track/78dbqYDvx6FOefROApu9w0\n\n\ud83d\udc49 Shakira:\nhttps://instagram.com/shakira\nhttps://facebook.com/shakira\nhttps://twitter.com/shakira\nhttps://shakira.com\n\n\ud83d\udc49 Chiva Retro:\nInstagram: https://instagram.com/chivaretro_\nFollow our Spotify playlists: https://spti.fi/ChivaRetro\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfa4Lyrics: \n\nSi es cuesti\u00f3n de confesar\nNo s\u00e9 preparar caf\u00e9\nY no entiendo de f\u00fatbol\nCreo que alguna vez fui infiel\nJuego mal hasta al parqu\u00e9s\nY jam\u00e1s uso reloj\nY para ser m\u00e1s franca, nadie piensa en ti\nComo lo hago yo\nAunque te d\u00e9 lo mismo\nSi es cuesti\u00f3n de confesar\nNunca duermo antes de diez\nNi me ba\u00f1o los domingos\nLa verdad es que tambi\u00e9n\nLloro una vez al mes\nSobre todo cuando hay fr\u00edo\nConmigo nada es f\u00e1cil, ya debes saber\nMe conoces bien\nSin ti todo es tan aburrido\nEl cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer\nY cada d\u00eda que pasa es uno m\u00e1s parecido a ayer\nNo encuentro forma alguna de olvidarte porque\nSeguir am\u00e1ndote es inevitable\nSiempre supe que es mejor\nCuando hay que hablar de dos\nEmpezar por uno mismo\nYa sabr\u00e1s la situaci\u00f3n\nAqu\u00ed todo est\u00e1 peor\nPero al menos a\u00fan respiro\nNo tienes que decirlo, no vas a volver\nTe conozco bien\nYa buscar\u00e9 qu\u00e9 hacer conmigo\nEl cielo est\u00e1 cansado ya de ver la lluvia caer\nY cada d\u00eda que pasa es uno m\u00e1s parecido a ayer\nNo encuentro forma alguna de olvidarte porque\nSeguir am\u00e1ndote es inevitable\nSiempre supe que es mejor\nCuando hay que hablar de dos\nEmpezar por uno mismo\n\n#Chiva #Retro #Lyrics #Shakira #Inevitable\n\n-------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udce7 Contact: yenzigaston@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155682",
                "likeCount": "638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZgDntvHPZl0GsjZ3rAJG9fVK3Q",
            "id": "SyyNDebPKQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T14:15:44Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Hollow Knight: Silksong \u2013 Nintendo Switch 2 Edition \u2013 Launch Trailer",
                "description": "Hollow Knight: Silksong is out now on Nintendo Switch 2 and Nintendo Switch! Play now: https://ninten.do/6055s5D6S \n\nExperience the epic sequel to the award winning action-adventure, Hollow Knight! Play as the lethal hunter, Hornet, who is captured and taken to an unfamiliar world. Explore mossy grottos, gilded cities, and misted moors to ascend to the peak of this beautifully handcrafted haunted world. Craft weapons and learn new abilities to engage in lethal acrobatic combat to vanquish hordes of bugs, beasts, and legendary bosses. Help Hornet restore hope to a fallen kingdom. \n \n#HollowKnight #Silksong #NintendoSwitch2 #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyyNDebPKQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyyNDebPKQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyyNDebPKQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyyNDebPKQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyyNDebPKQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hollow Knight: Silksong \u2013 Nintendo Switch 2 Edition \u2013 Launch Trailer",
                    "description": "Hollow Knight: Silksong is out now on Nintendo Switch 2 and Nintendo Switch! Play now: https://ninten.do/6055s5D6S \n\nExperience the epic sequel to the award winning action-adventure, Hollow Knight! Play as the lethal hunter, Hornet, who is captured and taken to an unfamiliar world. Explore mossy grottos, gilded cities, and misted moors to ascend to the peak of this beautifully handcrafted haunted world. Craft weapons and learn new abilities to engage in lethal acrobatic combat to vanquish hordes of bugs, beasts, and legendary bosses. Help Hornet restore hope to a fallen kingdom. \n \n#HollowKnight #Silksong #NintendoSwitch2 #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340275",
                "likeCount": "19539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zHZpaRIyLDq4kj4R6BCxb9RHkh4",
            "id": "pZi95aAIvIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T08:03:33Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE FASTEST EVENT VIDEO EVER! #SubwaySurfers #BrawlStars",
                "description": "\ud83d\ude87 Get Rails to progress through the track and unlock rewards including Jake Ollie Skin!\n\ud83d\udce6 Open Boom Boxes to get Subway Supers, new Skins, and even more rewards!\n\ud83e\udd13 You can get up to 624 in total during the event! See how in the update release notes!\n\ud83c\udfc3 Play the new Subway Run game mode!\n\ud83d\udc7e New Brawl Pass Season with Streetwear, Hypebeast and Techwear Emz \n\nThe #SubwaySurfers event starts now and ends on September 30th! \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n\nAn epic battle royale made for mobile! Play with friends or solo across various game modes in under three minutes.\n\nUnlock and upgrade dozens of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets and Gears! \nCollect unique skins to stand out and show off. Battle in a variety of mysterious locations within the Brawliverse!\n\nBATTLE IN MULTIPLE GAME MODES\n- Gem Grab (3v3): Team up and out-strategize the opposing team. Collect and hold 10 gems to win, but get fragged and lose your gems.\n- Showdown (Solo/Duo): A battle royale style fight for survival. Collect power ups for your Brawler. Grab a friend or play solo - be the last Brawler standing in the rowdiest battle royale yet. Winner take all!\n- Brawl Ball (3v3): It\u2019s a whole new Brawl game! Show off your soccer/football skills and score two goals before the other team. There are no red cards here.\n- Bounty (3v3): Take out opponents to earn stars, but don\u2019t let them pick you off. The squad with the most stars wins the match!\n- Heist (3v3): Protect your team\u2019s safe and try to crack open your opponents\u2019. Navigate the map to sneak, blast and blow your way clear to the enemies treasure.\n- Special Events: Limited time special PvE and PvP game modes.\n\nUNLOCK AND UPGRADE BRAWLERS\nCollect and upgrade a variety of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets! and Gears! Level them up and collect unique skins!\n\nBRAWL PASS\nComplete quests, open Brawl Boxes, earn Gems, pins and an exclusive Brawl Pass skin! Fresh content every season!\n\nBECOME THE STAR PLAYER\nClimb the local and regional leaderboards to prove you\u2019re the greatest Brawler of them all!\n\nCONSTANTLY EVOLVING\nLook out for new Brawlers, skins, maps, special events and games modes in the future!\n\nPLEASE NOTE! Brawl Stars is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don\u2019t want to use this feature, please disable in-app purchases in your device\u2019s settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 9 years of age to play or download Brawl Stars.\n\nFeatures:\n- Team up for real-time 3v3 battles against players from across the world\n- A fast-paced multiplayer battle royale mode made for mobile\n- Unlock and collect new, powerful Brawlers - each with a signature attack and Super ability\n- New events and game modes daily\n- Battle solo or with friends\n- Climb to the top of the leaderboards in global and local rankings\n- Join or start your own Club with fellow players to share tips and battle together\n- Customize Brawlers with unlockable skins\n- Player-designed maps offer challenging new terrain to master\n\nFrom the makers of Clash of Clans, Clash Royale and Boom Beach!\n\nSupport:\nContact us in-game via Settings, Help and Support \u2014 or visit http://supercell.helpshift.com/a/brawl-stars/\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZi95aAIvIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "subway surfers",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "jake ollie",
                    "tricky janet",
                    "graffiti skins",
                    "subway surfers collab",
                    "collab",
                    "brawl collab"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE FASTEST EVENT VIDEO EVER! #SubwaySurfers #BrawlStars",
                    "description": "\ud83d\ude87 Get Rails to progress through the track and unlock rewards including Jake Ollie Skin!\n\ud83d\udce6 Open Boom Boxes to get Subway Supers, new Skins, and even more rewards!\n\ud83e\udd13 You can get up to 624 in total during the event! See how in the update release notes!\n\ud83c\udfc3 Play the new Subway Run game mode!\n\ud83d\udc7e New Brawl Pass Season with Streetwear, Hypebeast and Techwear Emz \n\nThe #SubwaySurfers event starts now and ends on September 30th! \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n\nAn epic battle royale made for mobile! Play with friends or solo across various game modes in under three minutes.\n\nUnlock and upgrade dozens of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets and Gears! \nCollect unique skins to stand out and show off. Battle in a variety of mysterious locations within the Brawliverse!\n\nBATTLE IN MULTIPLE GAME MODES\n- Gem Grab (3v3): Team up and out-strategize the opposing team. Collect and hold 10 gems to win, but get fragged and lose your gems.\n- Showdown (Solo/Duo): A battle royale style fight for survival. Collect power ups for your Brawler. Grab a friend or play solo - be the last Brawler standing in the rowdiest battle royale yet. Winner take all!\n- Brawl Ball (3v3): It\u2019s a whole new Brawl game! Show off your soccer/football skills and score two goals before the other team. There are no red cards here.\n- Bounty (3v3): Take out opponents to earn stars, but don\u2019t let them pick you off. The squad with the most stars wins the match!\n- Heist (3v3): Protect your team\u2019s safe and try to crack open your opponents\u2019. Navigate the map to sneak, blast and blow your way clear to the enemies treasure.\n- Special Events: Limited time special PvE and PvP game modes.\n\nUNLOCK AND UPGRADE BRAWLERS\nCollect and upgrade a variety of Brawlers with powerful Super abilities, Star Powers, Gadgets! and Gears! Level them up and collect unique skins!\n\nBRAWL PASS\nComplete quests, open Brawl Boxes, earn Gems, pins and an exclusive Brawl Pass skin! Fresh content every season!\n\nBECOME THE STAR PLAYER\nClimb the local and regional leaderboards to prove you\u2019re the greatest Brawler of them all!\n\nCONSTANTLY EVOLVING\nLook out for new Brawlers, skins, maps, special events and games modes in the future!\n\nPLEASE NOTE! Brawl Stars is free to download and play, however, some game items can also be purchased for real money. If you don\u2019t want to use this feature, please disable in-app purchases in your device\u2019s settings. Also, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 9 years of age to play or download Brawl Stars.\n\nFeatures:\n- Team up for real-time 3v3 battles against players from across the world\n- A fast-paced multiplayer battle royale mode made for mobile\n- Unlock and collect new, powerful Brawlers - each with a signature attack and Super ability\n- New events and game modes daily\n- Battle solo or with friends\n- Climb to the top of the leaderboards in global and local rankings\n- Join or start your own Club with fellow players to share tips and battle together\n- Customize Brawlers with unlockable skins\n- Player-designed maps offer challenging new terrain to master\n\nFrom the makers of Clash of Clans, Clash Royale and Boom Beach!\n\nSupport:\nContact us in-game via Settings, Help and Support \u2014 or visit http://supercell.helpshift.com/a/brawl-stars/\n\nPrivacy Policy:\nhttp://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttp://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttp://supercell.com/en/parents/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1412093",
                "likeCount": "38136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BiU4qUOOxgMI00RT-ZOd-UzZD8A",
            "id": "5oQVTnq-UKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T04:00:14Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oQVTnq-UKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "INTRO",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Rich Man",
                    "\ub9ac\uce58 \ub9e8",
                    "MV",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV",
                    "description": "aespa's 6th mini album \"Rich Man\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/RichMan\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Rich Man\n02 Drift\n03 Bubble\n04 Count On Me\n05 Angel #48\n06 To The Girls\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #RichMan \n#\u00e6spa #aespaRichMan\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Rich Man' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4204291",
                "likeCount": "251986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0PHSEmCxJcDhHToaSCKl_uKtsJo",
            "id": "_TtG9CdoZck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T01:00:04Z",
                "channelId": "UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A",
                "title": "Explicado trailer Marvel Zombies con Spider Man clase R, Blade, Namor, Wanda, Thanos",
                "description": "Marvel Zombies trailer espa\u00f1ol latino reacci\u00f3n, an\u00e1lisis y explicaci\u00f3n, Blade Moon Knight, Spider-Man acaba con los zombies, Namor zombie, Scarlet Witch y Thor.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_TtG9CdoZck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pelicomic",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Explicado trailer Marvel Zombies con Spider Man clase R, Blade, Namor, Wanda, Thanos",
                    "description": "Marvel Zombies trailer espa\u00f1ol latino reacci\u00f3n, an\u00e1lisis y explicaci\u00f3n, Blade Moon Knight, Spider-Man acaba con los zombies, Namor zombie, Scarlet Witch y Thor.\n\nMi peli podcast: https://youtube.com/@Pelicomic\n\nConvi\u00e9rtete en un peli miembro aqu\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsMzBY3X_RS6GhGBiHXW19A/join\n\nInstagram https://bit.ly/3011iAQ\nTwitter https://bit.ly/3cqANcN\nTikTok: https://bit.ly/3j7X7NE\nMis STREAMS https://bit.ly/3iY1Ej1\nFace https://bit.ly/3hZnmSg\nContacto: pelicomic@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312359",
                "likeCount": "20328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ew8CYN-M6ViDROI8yQcy6BmhuAU",
            "id": "_i10SWXWa6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T23:21:19Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon DEDSAF\u00cdO 2 Ep.8 - FOLAGOR ROBA UN POK\u00c9MON",
                "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_i10SWXWa6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03",
                    "pokemon",
                    "dedsafio",
                    "randomlocke"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon DEDSAF\u00cdO 2 Ep.8 - FOLAGOR ROBA UN POK\u00c9MON",
                    "description": "SAYORA VIAJES: https://sayoraviajes.com/\n\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106309",
                "likeCount": "6068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vv2in6WFZLzqxlm8yW9Gi9oFoFY",
            "id": "73bEsqpRYXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T12:30:07Z",
                "channelId": "UCZCmb5a8LE9LMxW9I3-BFjA",
                "title": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo",
                "description": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo\n\nFollow Don Omar:\nhttps://www.instagram.com/donomar\nhttps://twitter.com/DONOMAR\nhttps://www.facebook.com/donomar\n\nLetra:\n\n[Intro: Don Omar]\nA&X\nEl Orfanato\n\u00a1Danza Kuduro! (Plop, plop, plop, plop, plop, plop, plop)\n\u00a1Lucenzo! (El Orfanato)\n\u00a1El Rey!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Verso: Don Omar]\n\u00bfQui\u00e9n puede domar la fuerza del mar que se mete por tus vena'? (\u00a1Don!)\nLo caliente del sol que se te meti\u00f3 y no te deja quieta, nena (\u00a1Toma, toma!)\n\u00bfQui\u00e9n puede parar eso que al bailar descontrola tus cadera'? (Sexy)\nY ese fuego que quema por dentro y lento te convierte en fiera (\u00a1Rra!)\n\n[Coro: Don Omar]\nCon la mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta y sacude duro\nNo te quite' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza y sacude duro (\u00a1Don!)\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nMexe kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo & Don Omar]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\u00a1El Orfanato!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba (Vai, vai, vuelta), cintura sola (Vai, vai, vuelta)\nDa media vuelta (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nNo te canse' ahora (Vai, vai, vuelta), que esto solo empieza (Vai, vai, vuelta)\nMueve la cabeza (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Outro: Don Omar]\nA&X\n\nTags\nDon Omar, Lucenzo, Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro, Danza Kuduro Don Omar, Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo, Letra, Letra Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics, Danza Kuduro Don Omar Letra, Don Omar Letra, Danza Kuduro Letra Don Omar, Letra Don Omar Danza Kuduro, Letra Danza Kuduro Don Omar, Latin Music, Latin, Danza Kuduro song, trending, Don Omar song, Latin viral song, La mano arriba cintura sola, Da media vuelta danza kuduro, No te canse' ahora que esto solo empieza, Mueve la cabeza danza kuduro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/73bEsqpRYXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ourmemoriestonight",
                "tags": [
                    "Don Omar",
                    "Lucenzo",
                    "Danza Kuduro",
                    "Don Omar Danza Kuduro",
                    "Danza Kuduro Don Omar",
                    "Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo",
                    "Letra",
                    "Letra Danza Kuduro",
                    "Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics",
                    "Danza Kuduro Don Omar Letra",
                    "Don Omar Letra",
                    "Danza Kuduro Letra Don Omar",
                    "Latin Music",
                    "Latin",
                    "Danza Kuduro song",
                    "trending",
                    "Don Omar song",
                    "Latin viral song",
                    "La mano arriba cintura sola",
                    "Da media vuelta danza kuduro",
                    "No te canse' ahora que esto solo empieza",
                    "Mueve la cabeza danza kuduro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo",
                    "description": "Don Omar - Danza Kuduro (Letra/Lyrics) ft. Lucenzo\n\nFollow Don Omar:\nhttps://www.instagram.com/donomar\nhttps://twitter.com/DONOMAR\nhttps://www.facebook.com/donomar\n\nLetra:\n\n[Intro: Don Omar]\nA&X\nEl Orfanato\n\u00a1Danza Kuduro! (Plop, plop, plop, plop, plop, plop, plop)\n\u00a1Lucenzo! (El Orfanato)\n\u00a1El Rey!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Verso: Don Omar]\n\u00bfQui\u00e9n puede domar la fuerza del mar que se mete por tus vena'? (\u00a1Don!)\nLo caliente del sol que se te meti\u00f3 y no te deja quieta, nena (\u00a1Toma, toma!)\n\u00bfQui\u00e9n puede parar eso que al bailar descontrola tus cadera'? (Sexy)\nY ese fuego que quema por dentro y lento te convierte en fiera (\u00a1Rra!)\n\n[Coro: Don Omar]\nCon la mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta y sacude duro\nNo te quite' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza y sacude duro (\u00a1Don!)\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nMexe kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Refr\u00e1n: Lucenzo]\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado\nQuero ver mexer kuduro\nBalan\u00e7a que \u00e9 uma loucura\nMorena, vem a meu lado\nNingu\u00e9m vai ficar parado, oh\n\n[Pre-Coro: Lucenzo & Don Omar]\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\n\u00c9 pa' quebrar kuduro\nVamos dan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\nOi, oi, oi, oi\nSeja morena ou loira\nVem balan\u00e7ar kuduro\nOi, oi, oi\n\u00a1El Orfanato!\n\n[Coro: Don Omar]\nLa mano arriba (Vai, vai, vuelta), cintura sola (Vai, vai, vuelta)\nDa media vuelta (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nNo te canse' ahora (Vai, vai, vuelta), que esto solo empieza (Vai, vai, vuelta)\nMueve la cabeza (Vai, vai, vuelta), danza kuduro (Vai, vai, vuelta)\nLa mano arriba, cintura sola\nDa media vuelta, danza kuduro\nNo te canse' ahora, que esto solo empieza\nMueve la cabeza, danza kuduro\n\n[Outro: Don Omar]\nA&X\n\nTags\nDon Omar, Lucenzo, Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro, Danza Kuduro Don Omar, Danza Kuduro Don Omar lyrics ft. Lucenzo, Letra, Letra Danza Kuduro, Don Omar Danza Kuduro Letra Lyrics, Danza Kuduro Don Omar Letra, Don Omar Letra, Danza Kuduro Letra Don Omar, Letra Don Omar Danza Kuduro, Letra Danza Kuduro Don Omar, Latin Music, Latin, Danza Kuduro song, trending, Don Omar song, Latin viral song, La mano arriba cintura sola, Da media vuelta danza kuduro, No te canse' ahora que esto solo empieza, Mueve la cabeza danza kuduro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582665",
                "likeCount": "1283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rIWkf8OpAtEuOFLYYcVuNPYnqhE",
            "id": "nYG-BLlvTpI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T13:59:06Z",
                "channelId": "UCgPClNr5VSYC3syrDUIlzLw",
                "title": "Smiling Friends | SEASON 3 TRAILER | adult swim",
                "description": "Smiling Friends season 3 premieres October 5 at 11:30, next day on HBO Max.\n\nWatch Adult Swim on HBO Max: http://bit.ly/3Gy0aXA\nSUBSCRIBE: https://youtube.com/adultswim1?sub_confirmation=1\n\nAbout Adult Swim:\nWatch Adult Swim on HBO Max, www.adultswim.com or by downloading the Adult Swim app. Binge marathons or watch selected episodes of many of your favorite shows including Rick and Morty, SMILING FRIENDS, The Boondocks, Aqua Teen Hunger Force, and many more.\n\nConnect with Adult Swim Online:\nDownload the APPS: http://www.adultswim.com/apps/\nVisit Adult Swim WEBSITE: http://www.adultswim.com \nLike Adult Swim on FACEBOOK: https://facebook.com/adultswim\nFollow Adult Swim on TWITTER: https://twitter.com/adultswim\nFollow Adult Swim on INSTAGRAM: http://instagram.com/adultswim\n\nWatch Adult Swim in your country:\nUnited Kingdom: https://bit.ly/AS_GB\nRepublic of Ireland: https://bit.ly/AS_GB\nUSA: https://bit.ly/AS_US\nCanada: https://adultsw.im/Canada\nFrance: https://bit.ly/AS_FRA\nGermany: https://bit.ly/AS_GER\nItaly: https://bit.ly/AS_IT\nCentral and Eastern Europe: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nDenmark: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nFinland: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nHungary: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nNetherlands: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nNorway: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nPoland: https://bit.ly/AS_HBOMAX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYG-BLlvTpI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYG-BLlvTpI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYG-BLlvTpI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYG-BLlvTpI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nYG-BLlvTpI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adult Swim",
                "tags": [
                    "adult swim",
                    "animation",
                    "adult animation",
                    "comedy",
                    "animated",
                    "funny",
                    "animated series",
                    "comedy series",
                    "watch adult swim",
                    "watch animation",
                    "watch comedy",
                    "animated show",
                    "adult swim official",
                    "animation series",
                    "smiling friends",
                    "watch smiling friends",
                    "zach hadel",
                    "smiling friends season 3",
                    "smiling friends trailer",
                    "smiling friends mr frog show",
                    "smiling friends show",
                    "smiling friends smiling",
                    "shows like smiling friends",
                    "smiling friends full show"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Smiling Friends | SEASON 3 TRAILER | adult swim",
                    "description": "Smiling Friends season 3 premieres October 5 at 11:30, next day on HBO Max.\n\nWatch Adult Swim on HBO Max: http://bit.ly/3Gy0aXA\nSUBSCRIBE: https://youtube.com/adultswim1?sub_confirmation=1\n\nAbout Adult Swim:\nWatch Adult Swim on HBO Max, www.adultswim.com or by downloading the Adult Swim app. Binge marathons or watch selected episodes of many of your favorite shows including Rick and Morty, SMILING FRIENDS, The Boondocks, Aqua Teen Hunger Force, and many more.\n\nConnect with Adult Swim Online:\nDownload the APPS: http://www.adultswim.com/apps/\nVisit Adult Swim WEBSITE: http://www.adultswim.com \nLike Adult Swim on FACEBOOK: https://facebook.com/adultswim\nFollow Adult Swim on TWITTER: https://twitter.com/adultswim\nFollow Adult Swim on INSTAGRAM: http://instagram.com/adultswim\n\nWatch Adult Swim in your country:\nUnited Kingdom: https://bit.ly/AS_GB\nRepublic of Ireland: https://bit.ly/AS_GB\nUSA: https://bit.ly/AS_US\nCanada: https://adultsw.im/Canada\nFrance: https://bit.ly/AS_FRA\nGermany: https://bit.ly/AS_GER\nItaly: https://bit.ly/AS_IT\nCentral and Eastern Europe: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nDenmark: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nFinland: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nHungary: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nNetherlands: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nNorway: https://bit.ly/AS_HBOMAX\nPoland: https://bit.ly/AS_HBOMAX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518125",
                "likeCount": "57604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SlrFVMKQuZAK_TltRCme3ye5Uns",
            "id": "4nUsFCd0koU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T19:00:07Z",
                "channelId": "UC5uFttEUB_fNnJqBly_jRXQ",
                "title": "SCHEDULE #12 | ME TOCA TRIPLE 7 Y ME LO ROBAN!! | Vegetta y Fargan",
                "description": "\u27a8 Spotify: https://spoti.fi/4dG7jph\n\u27a8 Te gusta? Click Aqui (Suscr\u00edbete): http://goo.gl/HIujg0\n\u27a8 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y disfruta de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5uFttEUB_fNnJqBly_jRXQ/join\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc MI LIBRO \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n\u27a8 Donde comprar?: \nFormato f\u00edsico Amazon: https://goo.gl/MgjRXd\nFormato digital Amazon: https://goo.gl/oPzebn\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc REDES SOCIALES \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n- Mi Twitter: https://twitter.com/xFaRgAnx\n- Mi Instagram: https://www.instagram.com/xfarganxig\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bcJUGANDO CON \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n\n\u25cfVegetta777: https://www.youtube.com/user/vegetta777\n\n#fargan #xfarganx #schedule1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nUsFCd0koU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nUsFCd0koU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nUsFCd0koU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nUsFCd0koU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4nUsFCd0koU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xFaRgAnx YT",
                "tags": [
                    "xFaRgAnx",
                    "fargan",
                    "gameplay",
                    "gaming",
                    "momentos divertidos",
                    "humor",
                    "juegos random",
                    "funny moments",
                    "MUCHAS RISAS",
                    "SCHEDULE 1",
                    "SCHEDULE",
                    "VEGETTA Y FARGAN",
                    "SCHEDULE ESPA\u00d1OL",
                    "SCHEDULE SERIE",
                    "vegetta777",
                    "lavado de dinero sucio",
                    "mudanza",
                    "TRIPLE 7"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCHEDULE #12 | ME TOCA TRIPLE 7 Y ME LO ROBAN!! | Vegetta y Fargan",
                    "description": "\u27a8 Spotify: https://spoti.fi/4dG7jph\n\u27a8 Te gusta? Click Aqui (Suscr\u00edbete): http://goo.gl/HIujg0\n\u27a8 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y disfruta de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5uFttEUB_fNnJqBly_jRXQ/join\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc MI LIBRO \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n\u27a8 Donde comprar?: \nFormato f\u00edsico Amazon: https://goo.gl/MgjRXd\nFormato digital Amazon: https://goo.gl/oPzebn\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc REDES SOCIALES \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n- Mi Twitter: https://twitter.com/xFaRgAnx\n- Mi Instagram: https://www.instagram.com/xfarganxig\n\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bcJUGANDO CON \u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\n\n\u25cfVegetta777: https://www.youtube.com/user/vegetta777\n\n#fargan #xfarganx #schedule1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81922",
                "likeCount": "10450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bWMKNe-EQTwXt0pXRXBL2t3cjGg",
            "id": "RSTdA4QE3lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T18:00:06Z",
                "channelId": "UCn2GelSzIgLe5lWblcf5qag",
                "title": "JP Fernandez ft 3dnan - BOCAITOS",
                "description": "JP Fernandez, 3dnan - BOCAITOS\n\u00b7 \nLetra JP Fernandez, 3dnan / @jpfernandez_oficial @3dnan\nProducci\u00f3n;  Dawii / @Probydawii \nMezcla y Master; Koar / @Mixerbykoar\nGrabaci\u00f3n, Edici\u00f3n video & Color; FearGrylls / @Fear.Grylls\n.\nSpotify: https://open.spotify.c....\nAmazon music: https://music.amazon.e....\nInstagram: @jpfernandez_oficial\nContacto: booking@a4a.es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSTdA4QE3lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSTdA4QE3lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSTdA4QE3lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSTdA4QE3lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RSTdA4QE3lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Fernandez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JP Fernandez ft 3dnan - BOCAITOS",
                    "description": "JP Fernandez, 3dnan - BOCAITOS\n\u00b7 \nLetra JP Fernandez, 3dnan / @jpfernandez_oficial @3dnan\nProducci\u00f3n;  Dawii / @Probydawii \nMezcla y Master; Koar / @Mixerbykoar\nGrabaci\u00f3n, Edici\u00f3n video & Color; FearGrylls / @Fear.Grylls\n.\nSpotify: https://open.spotify.c....\nAmazon music: https://music.amazon.e....\nInstagram: @jpfernandez_oficial\nContacto: booking@a4a.es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10167",
                "likeCount": "1169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NA4QukHPHj3VJy4oWXnRXqi-zDM",
            "id": "2aua3byharo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-03T20:00:02Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "\"Cumbres Borrascosas\" | Teaser Oficial | Subtitulado",
                "description": "Enloqu\u00e9ceme. #CumbresBorrascosas llega a los cines el 12 de febrero.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aua3byharo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2026",
                    "Alison Oliver",
                    "Amor",
                    "Cine",
                    "Cumbres Borrascosas",
                    "Dia de los Enamorados",
                    "Emerald Fennell",
                    "Estreno",
                    "Ewan Mitchell",
                    "Febrero 2026",
                    "Hong Chau",
                    "Jacob Elordi",
                    "Margot Robbie",
                    "Martin Clunes",
                    "Pelicula",
                    "Proximamente",
                    "San Valentin",
                    "Shazad Latif",
                    "Trailer",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "Warner",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Brothers",
                    "Warner Media",
                    "Wuthering Heights",
                    "libro"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\"Cumbres Borrascosas\" | Teaser Oficial | Subtitulado",
                    "description": "Enloqu\u00e9ceme. #CumbresBorrascosas llega a los cines el 12 de febrero."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779149",
                "likeCount": "739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "goVmW-1p_h-0Ew-P_lvZr0xccdQ",
            "id": "RxREiW-PT5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T23:19:59Z",
                "channelId": "UC1t29JMFpYWanYZ7VWWxr5A",
                "title": "Llegu\u00e9 al TOP 1 de Steal a Brainrot en 24 HORAS con Brainrot OG...",
                "description": "Hooooy voy a conseguir el TOP 1 de steal a brainrot!!\n\n\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RxREiW-PT5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RxREiW-PT5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RxREiW-PT5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RxREiW-PT5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RxREiW-PT5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flex Roblox",
                "tags": [
                    "roblox steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "top 1",
                    "top 1 steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "flex roblox",
                    "soyneto",
                    "zeer",
                    "donpanchis",
                    "admin roba un brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Llegu\u00e9 al TOP 1 de Steal a Brainrot en 24 HORAS con Brainrot OG...",
                    "description": "Hooooy voy a conseguir el TOP 1 de steal a brainrot!!\n\n\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "749241",
                "likeCount": "9864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ig0BKpku-Zz0GvBRchxw6y-eNz0",
            "id": "_XnVo1EzeQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T13:01:08Z",
                "channelId": "UC3OfGMtDvPmzMz5XjBNcxdw",
                "title": "Kapo - OHNANA (Letra/Lyrics)",
                "description": "\u266b Kapo - OHNANA (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Kapo - OHNANA\n\n[Intro]\nOh-na-na, oh-na-na\nAy, mami\n\n[Verso 1]\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#Kapo #OHNANA #Letra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XnVo1EzeQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chicano Tunes",
                "tags": [
                    "kapo ohnana",
                    "ohnana lyrics",
                    "ohnana kapo letra",
                    "kapo ohnana letra lyrics",
                    "kapo ohnana lyrics",
                    "ohnana lyrics kapo",
                    "kapo ohnana letra",
                    "ohnana letra kapo",
                    "ohnana kapo lyrics",
                    "kapo letra ohnana",
                    "Sigo pensando en tu boca me encierro en cuatro paredes",
                    "Una historia tan hermosa en esto' tiempo' no se ve",
                    "Y yo tan loco tan loco",
                    "Siempre pensando en tu baile",
                    "Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando",
                    "Oh-na-na oh-na-na oh-na-na",
                    "Una historia tan hermosa en estos tiempos no se ve"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Kapo - OHNANA (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\u266b Kapo - OHNANA (Letra/Lyrics)\n\u2b50 Download/Stream: \n\n\ud83c\udfa4 Letra: Kapo - OHNANA\n\n[Intro]\nOh-na-na, oh-na-na\nAy, mami\n\n[Verso 1]\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#Kapo #OHNANA #Letra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195950",
                "likeCount": "257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZxWF-Ul-2-XC_QBMdGhz78p_nX8",
            "id": "YC1RtWLgOqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T17:24:29Z",
                "channelId": "UCzDI_VuYb14FLu9f8uXOeSA",
                "title": "La DECADENCIA de XBOX",
                "description": "SILKSONG. YA. SABES D\u00d3NDE. TIENES EL LINK AQU\u00cd MISMO ABAJO. NUEVA ERA EN EL CANAL\n\n\ud83d\udfe3 Directitos bien directos: https://www.twitch.tv/josejuanjo\n\ud83d\udd35 Mi red social de los posts cortos: https://twitter.com/Josejusejo\n\ud83d\udfe1 Mi d\u00eda a d\u00eda: https://www.instagram.com/josejusejo/?hl=es\n\ud83d\udd34 Canal secundario: https://www.youtube.com/@Josetwo2\n\nMail comercial: joseju.comercial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC1RtWLgOqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC1RtWLgOqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC1RtWLgOqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC1RtWLgOqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC1RtWLgOqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joseju",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La DECADENCIA de XBOX",
                    "description": "SILKSONG. YA. SABES D\u00d3NDE. TIENES EL LINK AQU\u00cd MISMO ABAJO. NUEVA ERA EN EL CANAL\n\n\ud83d\udfe3 Directitos bien directos: https://www.twitch.tv/josejuanjo\n\ud83d\udd35 Mi red social de los posts cortos: https://twitter.com/Josejusejo\n\ud83d\udfe1 Mi d\u00eda a d\u00eda: https://www.instagram.com/josejusejo/?hl=es\n\ud83d\udd34 Canal secundario: https://www.youtube.com/@Josetwo2\n\nMail comercial: joseju.comercial@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104131",
                "likeCount": "11592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gj9TIfdGSNeJkas7aQu_SXT2DpY",
            "id": "TyhBC1LiPuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:07Z",
                "channelId": "UC5Jn-9jqrVvKm9Hx0WW8Pgw",
                "title": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo | Video Oficial",
                "description": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo \n\nEscucha mi \u00faltimo \u00e1lbum 201: https://ytrocket.app/201album.KND\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nA Nombre Tuyo \u25b6 https://ytrocket.app/anombretuyo/youtube\nQu\u00e9 Pecao \u25b6 https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtube\n\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n#Pop \n#M\u00edrameAhora\n#SaludMiRein\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TyhBC1LiPuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manuel Turizo",
                "tags": [
                    "Manuel Turizo",
                    "La Bachata",
                    "Una Lady Como T\u00fa",
                    "El Merengue",
                    "Vagabundo",
                    "De Lunes a Lunes",
                    "201 \u00e1lbum",
                    "Qu\u00e9 Pecao",
                    "Mamasota",
                    "Bahamas",
                    "Shakira",
                    "Grupo Frontera",
                    "Karol G",
                    "Feid",
                    "m\u00fasica urbana 2025",
                    "reggaet\u00f3n 2025",
                    "pop latino",
                    "bachata",
                    "\u00e9xitos latinos",
                    "estrenos latinos",
                    "Latin hits",
                    "m\u00fasica nueva",
                    "Manuel Turizo 2025",
                    "Juli\u00e1n Turizo",
                    "artistas colombianos",
                    "nuevos lanzamientos",
                    "Enhorabuena",
                    "M\u00edrame Ahora",
                    "Mirame Ahora Manuel Turizo",
                    "Mirame Blessd",
                    "Mirame Manuel Turizo",
                    "Salud Mi Reina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo | Video Oficial",
                    "description": "M\u00edrame Ahora (Salud Mi Reina) - MTZ Manuel Turizo \n\nEscucha mi \u00faltimo \u00e1lbum 201: https://ytrocket.app/201album.KND\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nA Nombre Tuyo \u25b6 https://ytrocket.app/anombretuyo/youtube\nQu\u00e9 Pecao \u25b6 https://ytrocket.app/quepecao.KND/youtube\n\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic\n\u25b6 X: https://x.com/manuelturizomtz\n\n\n\n#Pop \n#M\u00edrameAhora\n#SaludMiRein\n#Urban \n#Latin \n#Mambo \n#ManuelTurizo  \n#Music\n \n\n\nLa Industria INC.\nYT Rocket\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37853",
                "likeCount": "4996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2XTR5-ohjQEKQBfGmXfiL3HURMo",
            "id": "LM7VyHjQ1pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T20:05:38Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Adoptado por el B\u00daHO en 99 Noches en el Bosque en Minecraft",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar son Adoptados por el B\u00faho, el rival del ciervo en 99 noches en el Bosque en Minecraft. Ahora todos sus amigos desaparecen por culpa del Ciervo Malvado y tendr\u00e1n que derrotar a los cultistas para recuperarlos. \u00bfLos conseguir\u00e1n? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM7VyHjQ1pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM7VyHjQ1pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM7VyHjQ1pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM7VyHjQ1pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM7VyHjQ1pY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar minecraft",
                    "bosque",
                    "bosque minecraft",
                    "bosque roblox",
                    "99 noches",
                    "99 noches en el bosque",
                    "roblox 99 noches",
                    "minecraft 99 noches",
                    "99 dias en el bosque",
                    "ciervo",
                    "ciervo minecraft",
                    "ciervo roblox",
                    "adoptado",
                    "adoptado por el ciervo",
                    "ciervo 99 noches",
                    "ciervo monstruoso",
                    "deer minecraft",
                    "buho",
                    "buho 99 noches",
                    "buho 99 noches en el bosque",
                    "buho vs ciervo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Adoptado por el B\u00daHO en 99 Noches en el Bosque en Minecraft",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar son Adoptados por el B\u00faho, el rival del ciervo en 99 noches en el Bosque en Minecraft. Ahora todos sus amigos desaparecen por culpa del Ciervo Malvado y tendr\u00e1n que derrotar a los cultistas para recuperarlos. \u00bfLos conseguir\u00e1n? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463540",
                "likeCount": "7265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yEiGMYXk9aWWNrSOMediqjEg_o",
            "id": "4BsBpOCaTrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T07:14:48Z",
                "channelId": "UCGvj8kfUV5Q6lzECIrGY19g",
                "title": "SPEED DEMON",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nSPEED DEMON \u00b7 Justin Bieber\n\nSWAG II\n\n\u2117 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer, Composer Lyricist: Carter Lang\nComposer Lyricist, Producer: Eddie Benjamin\nProducer, Composer Lyricist: Dylan Wiggins\nProducer, Composer Lyricist: Daniel Chetrit\nRecording Engineer: Felix Byrne\nMixing Engineer: Josh Gudwin\nMastering Engineer: Dale Becker\nMastering Second Engineer: Katie Harvey\nMastering Second Engineer: Noah McCorkle\nMastering Second Engineer: Kegn Venegas\nMastering Second Engineer: Adam Burt\nComposer Lyricist, Vocalist: Justin Bieber\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4BsBpOCaTrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber - Topic",
                "tags": [
                    "Justin Bieber",
                    "\u30b8\u30e3\u30b9\u30c6\u30a3\u30f3\u30d3\u30fc\u30d0\u30fc",
                    "\u30b8\u30e3\u30b9\u30c6\u30a3\u30f3\u30fb\u30d3\u30fc\u30d0\u30fc",
                    "SWAG II",
                    "SPEED DEMON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPEED DEMON",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nSPEED DEMON \u00b7 Justin Bieber\n\nSWAG II\n\n\u2117 2025 ILH Production Co. LLC, under exclusive license to Def Jam Recordings, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-09-05\n\nProducer, Composer Lyricist: Carter Lang\nComposer Lyricist, Producer: Eddie Benjamin\nProducer, Composer Lyricist: Dylan Wiggins\nProducer, Composer Lyricist: Daniel Chetrit\nRecording Engineer: Felix Byrne\nMixing Engineer: Josh Gudwin\nMastering Engineer: Dale Becker\nMastering Second Engineer: Katie Harvey\nMastering Second Engineer: Noah McCorkle\nMastering Second Engineer: Kegn Venegas\nMastering Second Engineer: Adam Burt\nComposer Lyricist, Vocalist: Justin Bieber\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136649",
                "likeCount": "11840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1257"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}