{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "5utdXYY4Nbl8iP0KJ2QY-nBjslI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RjMmW0KKqt5DoQrXX5yZ07GJ8_s",
            "id": "s2aA-9TXF5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T11:00:07Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "NATANZINHO LIMA - COURO E CACETE (CD COMPLETO)",
                "description": "M\u00fasicas:\n00:01 - Filha Mais Nova do Patr\u00e3o\n02:33 - Simples e Rom\u00e2ntico\n04:52 - Gostava Tanto de Voc\u00ea\n07:07 - Eu Sei feat. M10\n09:53 - Amor e F\u00e9\n13:16 - Fim de Semana\n15:32 - N\u00e9\n18:06 - Farsante\n20:53 - Pobret\u00e3o\n23:22 - A Desconhecida\n26:15 - Semana do Cachaceiro feat. Gal\u00e3 do Brega\n30:00 - Hello feat. Daniel Diau\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA - COURO E CACETE (CD COMPLETO)",
                    "description": "M\u00fasicas:\n00:01 - Filha Mais Nova do Patr\u00e3o\n02:33 - Simples e Rom\u00e2ntico\n04:52 - Gostava Tanto de Voc\u00ea\n07:07 - Eu Sei feat. M10\n09:53 - Amor e F\u00e9\n13:16 - Fim de Semana\n15:32 - N\u00e9\n18:06 - Farsante\n20:53 - Pobret\u00e3o\n23:22 - A Desconhecida\n26:15 - Semana do Cachaceiro feat. Gal\u00e3 do Brega\n30:00 - Hello feat. Daniel Diau\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302366",
                "likeCount": "17809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NHIxsJQvMTRcKX4WG4d1_AT0SSw",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2810377",
                "likeCount": "243776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSTPp4Fs0SQfZT87r2AwMpDUDGc",
            "id": "C-2zEkrIfd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:00:07Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "CHEGUEI NO PA\u00cdS FALIDO DA AM\u00c9RICA DO SUL \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "description": "A Venezuela foi considerada um dos pa\u00edses mais ricos da Am\u00e9rica Latina nas d\u00e9cadas de 1950 a 1970, especialmente durante o boom do petr\u00f3leo nos anos 1970.  \nHoje, apesar de ter as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, a Venezuela vive uma crise econ\u00f4mica e humanit\u00e1ria sem precedentes.\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/y-MzGJ4IJDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Venezuela"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGUEI NO PA\u00cdS FALIDO DA AM\u00c9RICA DO SUL \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                    "description": "A Venezuela foi considerada um dos pa\u00edses mais ricos da Am\u00e9rica Latina nas d\u00e9cadas de 1950 a 1970, especialmente durante o boom do petr\u00f3leo nos anos 1970.  \nHoje, apesar de ter as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, a Venezuela vive uma crise econ\u00f4mica e humanit\u00e1ria sem precedentes.\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/y-MzGJ4IJDU"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1204595",
                "likeCount": "82806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p4-kvyyX23T4_aIWNjD2HAxkeP8",
            "id": "uo1GEL7pVRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T13:02:01Z",
                "channelId": "UCgqD3GdUEfupsdY1kmFLIrw",
                "title": "Miss\u00e3o: Imposs\u00edvel - O Acerto Final | Trailer Oficial | DUB | Paramount Pictures Brasil",
                "description": "Todas as escolhas de Ethan Hunt o levaram at\u00e9 a sua maior miss\u00e3o. \ud83d\udca3 #Miss\u00e3oImposs\u00edvel8 - O Acerto Final, exclusivamente nos cinemas em 22 de maio. \ud83c\udfac\n\nInscreva-se: http://bit.ly/Paramount_Inscreva\r\n\r\nConecte-se com a Paramount Pictures Brasil online:\r\nWEBSITE: http://bit.ly/siteparamount\r\nFACEBOOK: http://bit.ly/faceparamount\r\nTWITTER: http://bit.ly/twitterparamount\r\n\r\nA Paramount Pictures h\u00e1 mais de 100 anos leva entretenimento para o p\u00fablico de todo o mundo atrav\u00e9s da Paramount Pictures Internacional (PPI). Mercados PPI distribuem os filmes globalmente, possibilitando que espectadores dos quatro cantos do planeta se encantem com sucessos das telonas como: O Poderoso Chef\u00e3o, Star Trek, Miss\u00e3o Imposs\u00edvel, Atividade Paranormal, Transformers e muitos outros.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Brasil",
                "tags": [
                    "Paramount Pictures",
                    "Paramount Pictures Brasil",
                    "paramount brasil",
                    "filme do cinema",
                    "filmes em cartaz",
                    "filmes no cinema",
                    "cinema club",
                    "filmes do cinema",
                    "filmes cinema",
                    "cinema",
                    "filmes lan\u00e7amentos cinema"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miss\u00e3o: Imposs\u00edvel - O Acerto Final | Trailer Oficial | DUB | Paramount Pictures Brasil",
                    "description": "Todas as escolhas de Ethan Hunt o levaram at\u00e9 a sua maior miss\u00e3o. \ud83d\udca3 #Miss\u00e3oImposs\u00edvel8 - O Acerto Final, exclusivamente nos cinemas em 22 de maio. \ud83c\udfac\n\nInscreva-se: http://bit.ly/Paramount_Inscreva\r\n\r\nConecte-se com a Paramount Pictures Brasil online:\r\nWEBSITE: http://bit.ly/siteparamount\r\nFACEBOOK: http://bit.ly/faceparamount\r\nTWITTER: http://bit.ly/twitterparamount\r\n\r\nA Paramount Pictures h\u00e1 mais de 100 anos leva entretenimento para o p\u00fablico de todo o mundo atrav\u00e9s da Paramount Pictures Internacional (PPI). Mercados PPI distribuem os filmes globalmente, possibilitando que espectadores dos quatro cantos do planeta se encantem com sucessos das telonas como: O Poderoso Chef\u00e3o, Star Trek, Miss\u00e3o Imposs\u00edvel, Atividade Paranormal, Transformers e muitos outros."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504431",
                "likeCount": "7278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gW012JSuhwwA9lvGsXDBozyVZ2U",
            "id": "cOyBe6jEvL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T00:20:38Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34FERROVI\u00c1RIA X REMO | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "\u00c9 oficial, fam\u00edlia! A S\u00e9rie B do Brasileir\u00e3o agora \u00e9 no Desimpedidos. Dois jogos por rodada, ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens numa parceria com a NSports. E hoje vamos com Ferrovi\u00e1ria x Remo, direto de Araraquara!\n\n#S\u00e9rieBnoDesimpedidos\n--\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\n--\nVoc\u00ea n\u00e3o pode perder! Vem com a gente! \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: A casa da zueira, da resenha, dos memes e, claro, do futebol!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial\n--",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "amigos",
                    "comunidade",
                    "resenha",
                    "ao vivo e com imagens",
                    "ao vivo",
                    "futebol brasileiro",
                    "paulist\u00e3o",
                    "chico pedrotti",
                    "debate",
                    "futebol",
                    "esportivo",
                    "esportes",
                    "canal desimpedidos",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "rodada brasileir\u00e3o",
                    "brasileir\u00e3o s\u00e9rie b",
                    "s\u00e9rie b",
                    "s\u00e9rie b ao vivo",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro s\u00e9rie b",
                    "s\u00e9rie b 2025 ao vivo",
                    "brasileir\u00e3o ao vivo",
                    "campeonato brasileiro ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "esporte",
                    "futebol ao vivo",
                    "Ferrovi\u00e1ria",
                    "Remo",
                    "Ferrovi\u00e1ria Remo",
                    "ferroviaria x remo",
                    "serie b"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34FERROVI\u00c1RIA X REMO | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "\u00c9 oficial, fam\u00edlia! A S\u00e9rie B do Brasileir\u00e3o agora \u00e9 no Desimpedidos. Dois jogos por rodada, ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens numa parceria com a NSports. E hoje vamos com Ferrovi\u00e1ria x Remo, direto de Araraquara!\n\n#S\u00e9rieBnoDesimpedidos\n--\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\n--\nVoc\u00ea n\u00e3o pode perder! Vem com a gente! \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: A casa da zueira, da resenha, dos memes e, claro, do futebol!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial\n--"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346656",
                "likeCount": "15277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lffGAHwrb4u146Cm5z5C8lFi1xk",
            "id": "f2mSowxq1bk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T04:53:35Z",
                "channelId": "UCrPubyb1MgLylECvdEf9FRA",
                "title": "VAR vira protagonista no duelo entre Sport e Palmeiras na Ilha do Retiro",
                "description": "O Palmeiras entrou com um time modificado na partida contra o Sport na Ilha do Retiro. Construiu sua vit\u00f3ria por 2 a 1 a partir de dois p\u00eanaltis. O fato do juiz n\u00e3o ter consultado o VAR em nenhuma das penalidades, sobretudo a segunda, gerou um intenso debate nas redes sociais e entre os comentaristas do Esporte Record.\n\nInscreva-se no canal R7:   http://r7.com/sa1d\nFacebook:   https://pt-br.facebook.com/R7Esportes/\nInstagram:   https://www.instagram.com/R7Esportes/\nTwitter:   https://twitter.com/r7esportes\nSite oficial:  https://esportes.r7.com/\n\n#R7Esportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R7 ESPORTES",
                "tags": [
                    "Record",
                    "Esportes",
                    "Jornalismo Esportivo",
                    "r7 esportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAR vira protagonista no duelo entre Sport e Palmeiras na Ilha do Retiro",
                    "description": "O Palmeiras entrou com um time modificado na partida contra o Sport na Ilha do Retiro. Construiu sua vit\u00f3ria por 2 a 1 a partir de dois p\u00eanaltis. O fato do juiz n\u00e3o ter consultado o VAR em nenhuma das penalidades, sobretudo a segunda, gerou um intenso debate nas redes sociais e entre os comentaristas do Esporte Record.\n\nInscreva-se no canal R7:   http://r7.com/sa1d\nFacebook:   https://pt-br.facebook.com/R7Esportes/\nInstagram:   https://www.instagram.com/R7Esportes/\nTwitter:   https://twitter.com/r7esportes\nSite oficial:  https://esportes.r7.com/\n\n#R7Esportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111829",
                "likeCount": "2427",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C_GabgqzhdI3DLgdqXohdBfrMgI",
            "id": "ivWdhpBmSaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:58Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 1\u00ba DE ABRIL DO MINECRAFT DE 2025!",
                "description": "Todo ano a Mojang lan\u00e7a uma atualiza\u00e7\u00e3o com uma tem\u00e1tica maluca para \"comemorar\" o dia da mentira, primeiro de Abril. E hoje vamos conferir qual foi a loucura desse ano de 2025! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 1\u00ba DE ABRIL DO MINECRAFT DE 2025!",
                    "description": "Todo ano a Mojang lan\u00e7a uma atualiza\u00e7\u00e3o com uma tem\u00e1tica maluca para \"comemorar\" o dia da mentira, primeiro de Abril. E hoje vamos conferir qual foi a loucura desse ano de 2025! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1134327",
                "likeCount": "64355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vJrbGpUWvHX6SsDX6dR9nPC9EYs",
            "id": "Kxf9YBiqR08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:33:21Z",
                "channelId": "UCgStmFSNz8opE4ijZ99rXAA",
                "title": "Dermatologista explica sabonete phebo",
                "description": "O sabonete Phebo est\u00e1 entre os produtos mais utilizados na hist\u00f3ria pelas pessoas aqui no Brasil. Mas ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para usar na pele? E de longe ele surgiu?\n\nProdutos citados:\nSabonete Phebo: https://amzn.to/4i6dQMn\nSabonete Granado: https://amzn.to/42173yH\n\n\u2192 Se torne Membro do canal para apoiar e ter acesso as lives de d\u00favidas, al\u00e9m de poder mandar d\u00favidas para as lives semanais: \n\u2192 Considere se tornar Membro Premium para ver a Etapa 1 do M\u00e9todo DERMA e acesso a aulas especiais de indica\u00e7\u00e3o de produtos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgStmFSNz8opE4ijZ99rXAA/join\n\n\u2192  Fa\u00e7a a melhor rotina de cuidados para sua pele comigo:\nTenha acesso ao meu m\u00e9todo pessoal de avalia\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de rotina de cuidados para pele.\nPara se inscrever, basta clicar no link:\nhttps://bit.ly/skincare-metodo-DERMA\n\n\u2192  Newsletter semanal \nConteudos que voc\u00ea recebe diretamente no seu email! \nSe quiser se inscrever, basta entrar no link e colocar seu email, toda semana algum tema diferente sobre cuidados de pele:\nhttps://dermatoborchardt.substack.com/?utm_source=substack&utm_medium=web&utm_campaign=substack_profile\n\n\u2192   Instagram:\nhttps://www.instagram.com/dr.gustavoborchardt/\n\u2192   Facebook\nhttps://web.facebook.com/profile.php?id=61559473511934\n\u2192   Tiktok\nhttps://www.tiktok.com/@dr.gustavoborchardt\n\n\u2192   Teleconsultas: \n (51) 992841495\nhttps://wa.me/5551992841495\nhttps://www.doctoralia.com.br/gustavo-borchardt-bottega/dermatologista/porto-alegre\n\n\u2192    Equipamento utilizado no video:\nMicrofone fifine: https://amzn.to/3B5Tt2l\nSuporte: https://amzn.to/3BeAkeB\nCamera Sony: https://amzn.to/3ZsVDme\nLente Viltrox: https://amzn.to/4fEgCIh\n___________________________\n\nV\u00eddeo meramente educativo, de instru\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. \nSeguindo o Art. 8\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CFM 1974/11 de Publicidade do C\u00f3digo de \u00c9tica M\u00e9dica. \nAs informa\u00e7\u00f5es contidas nos v\u00eddeos n\u00e3o pretendem substituir a consulta ao profissional m\u00e9dico ou servir como recomenda\u00e7\u00e3o para qualquer plano de tratamento. Em caso de d\u00favidas procure seu m\u00e9dico.\n___________________________\n\nDr Gustavo Borchardt Bottega\nCRM RS 43695\nM\u00e9dico dermatologista RQE 40296",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borchardt Dermatologia",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dermatologista explica sabonete phebo",
                    "description": "O sabonete Phebo est\u00e1 entre os produtos mais utilizados na hist\u00f3ria pelas pessoas aqui no Brasil. Mas ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para usar na pele? E de longe ele surgiu?\n\nProdutos citados:\nSabonete Phebo: https://amzn.to/4i6dQMn\nSabonete Granado: https://amzn.to/42173yH\n\n\u2192 Se torne Membro do canal para apoiar e ter acesso as lives de d\u00favidas, al\u00e9m de poder mandar d\u00favidas para as lives semanais: \n\u2192 Considere se tornar Membro Premium para ver a Etapa 1 do M\u00e9todo DERMA e acesso a aulas especiais de indica\u00e7\u00e3o de produtos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgStmFSNz8opE4ijZ99rXAA/join\n\n\u2192  Fa\u00e7a a melhor rotina de cuidados para sua pele comigo:\nTenha acesso ao meu m\u00e9todo pessoal de avalia\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de rotina de cuidados para pele.\nPara se inscrever, basta clicar no link:\nhttps://bit.ly/skincare-metodo-DERMA\n\n\u2192  Newsletter semanal \nConteudos que voc\u00ea recebe diretamente no seu email! \nSe quiser se inscrever, basta entrar no link e colocar seu email, toda semana algum tema diferente sobre cuidados de pele:\nhttps://dermatoborchardt.substack.com/?utm_source=substack&utm_medium=web&utm_campaign=substack_profile\n\n\u2192   Instagram:\nhttps://www.instagram.com/dr.gustavoborchardt/\n\u2192   Facebook\nhttps://web.facebook.com/profile.php?id=61559473511934\n\u2192   Tiktok\nhttps://www.tiktok.com/@dr.gustavoborchardt\n\n\u2192   Teleconsultas: \n (51) 992841495\nhttps://wa.me/5551992841495\nhttps://www.doctoralia.com.br/gustavo-borchardt-bottega/dermatologista/porto-alegre\n\n\u2192    Equipamento utilizado no video:\nMicrofone fifine: https://amzn.to/3B5Tt2l\nSuporte: https://amzn.to/3BeAkeB\nCamera Sony: https://amzn.to/3ZsVDme\nLente Viltrox: https://amzn.to/4fEgCIh\n___________________________\n\nV\u00eddeo meramente educativo, de instru\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. \nSeguindo o Art. 8\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CFM 1974/11 de Publicidade do C\u00f3digo de \u00c9tica M\u00e9dica. \nAs informa\u00e7\u00f5es contidas nos v\u00eddeos n\u00e3o pretendem substituir a consulta ao profissional m\u00e9dico ou servir como recomenda\u00e7\u00e3o para qualquer plano de tratamento. Em caso de d\u00favidas procure seu m\u00e9dico.\n___________________________\n\nDr Gustavo Borchardt Bottega\nCRM RS 43695\nM\u00e9dico dermatologista RQE 40296"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465864",
                "likeCount": "33070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lPgdIBCuXhLkFJJ_LdSOlluVqz4",
            "id": "wsfZ6opxOtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T03:06:44Z",
                "channelId": "UCsiCOcr5SZAWlJMfcw9P__w",
                "title": "NBA 2024-25: Houston Rockets x Golden State Warriors | Jogo Completo",
                "description": "A Temporada Regular da NBA est\u00e1 na reta final! A NBA Brasil vai trazer jogos AO VIVO e COM IMAGENS aqui no YouTube. Prepare-se para ter o seu fim de semana assistindo os seus jogadores de basquete favoritos com a nossa equipe de transmiss\u00e3o SEM IGUAL! Confira o jogo completo entre Houston Rockets e Golden State Warriors.\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/YouTube_LeaguePass\n\n\ud83c\udfc0 Tenha a experi\u00eancia de comandar um time da NBA com o Fantasy \u27a1\ufe0f https://expol.ink/luIyUW2\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n#NBABrasil #NBASeason #NBAaovivo\n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Brasil",
                "tags": [
                    "nba ao vivo",
                    "nba agora",
                    "nba ao vivo e com imagens",
                    "nba gr\u00e1tis",
                    "nba de gra\u00e7a",
                    "warriors",
                    "golden state warriors",
                    "warriors x rockets",
                    "rockets x warriors",
                    "warriors ao vivo",
                    "warriors agora",
                    "stephen curry",
                    "curry nba",
                    "nba curry",
                    "jimmy butler",
                    "nba",
                    "jogos ao vivo nba",
                    "nba jogo ao vivo",
                    "nba gratis",
                    "NBA ao vivo",
                    "onde assistir nba",
                    "nba no youtube",
                    "futemax nba",
                    "nba games",
                    "nba brasil ao vivo",
                    "sports",
                    "esportes",
                    "jogos gratis",
                    "palpites nba",
                    "nba palpites",
                    "jogos nba",
                    "jogos nba ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NBA 2024-25: Houston Rockets x Golden State Warriors | Jogo Completo",
                    "description": "A Temporada Regular da NBA est\u00e1 na reta final! A NBA Brasil vai trazer jogos AO VIVO e COM IMAGENS aqui no YouTube. Prepare-se para ter o seu fim de semana assistindo os seus jogadores de basquete favoritos com a nossa equipe de transmiss\u00e3o SEM IGUAL! Confira o jogo completo entre Houston Rockets e Golden State Warriors.\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/YouTube_LeaguePass\n\n\ud83c\udfc0 Tenha a experi\u00eancia de comandar um time da NBA com o Fantasy \u27a1\ufe0f https://expol.ink/luIyUW2\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n#NBABrasil #NBASeason #NBAaovivo\n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570866",
                "likeCount": "48476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3aVDst-ZFY99_yIGBj2T_VyL1P0",
            "id": "IE-rdJ0Rg6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T03:33:30Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "FUR x LEV | C9 x MIBR | VCT Americas 2025 | Semana 3 - Dia 3 (MD3)",
                "description": "Domingo // 06/04/2025\n\nJogo 1 - 18h: FURIA (FUR) x Leviat\u00e1n (LEV) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Cloud9 (C9) x MIBR (MIBR) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUR x LEV | C9 x MIBR | VCT Americas 2025 | Semana 3 - Dia 3 (MD3)",
                    "description": "Domingo // 06/04/2025\n\nJogo 1 - 18h: FURIA (FUR) x Leviat\u00e1n (LEV) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Cloud9 (C9) x MIBR (MIBR) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337155",
                "likeCount": "10575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dENNyUG7wrUFdC9tENqIpwlNndM",
            "id": "m3Znx2m3FgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:05:24Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Como a 1.21.5 Transformou meu Mundo Survival! - Craft Games 336",
                "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "1.21.5",
                    "sprint to life",
                    "primavera",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "drop",
                    "update",
                    "snapshot",
                    "release",
                    "nova vers\u00e3o",
                    "novo",
                    "viniccius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "arbusto",
                    "vagalume",
                    "flor",
                    "cacto",
                    "farm",
                    "como farmar",
                    "decora\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como a 1.21.5 Transformou meu Mundo Survival! - Craft Games 336",
                    "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436303",
                "likeCount": "60248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H64_Z74gciwJiQyBsYygvac_CqI",
            "id": "1fx8N1NBH2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:38:01Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VIT\u00d3RIA 1 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O Flamengo levou a melhor sobre o Vit\u00f3ria neste domingo e conquistou seu primeiro triunfo no Brasileir\u00e3o 2025. Os comandados de Filipe Lu\u00eds abriram o placar com um belo gol de Arrascaeta, e Wellington Rato at\u00e9 empatou para os donos da casa - mas Bruno Henrique aproveitou a chance, j\u00e1 perto do fim, para garantir a vit\u00f3ria carioca no Barrad\u00e3o.\n\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/06-04-2025/vitoria-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #vit\u00f3ria #flamengo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Fla",
                    "Flamengo futebol",
                    "Mengo",
                    "O Mais Querido do Brasil",
                    "Rubro-Negro",
                    "Rubro-Negro carioca",
                    "Clube de regatas",
                    "vit\u00f3ria",
                    "Vit\u00f3ria x Flamengo",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o 2025",
                    "Brasileirao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA 1 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Flamengo levou a melhor sobre o Vit\u00f3ria neste domingo e conquistou seu primeiro triunfo no Brasileir\u00e3o 2025. Os comandados de Filipe Lu\u00eds abriram o placar com um belo gol de Arrascaeta, e Wellington Rato at\u00e9 empatou para os donos da casa - mas Bruno Henrique aproveitou a chance, j\u00e1 perto do fim, para garantir a vit\u00f3ria carioca no Barrad\u00e3o.\n\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/06-04-2025/vitoria-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #vit\u00f3ria #flamengo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1571930",
                "likeCount": "52657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fAgzNAcHZyR5Fri8QyAW7nkRIBE",
            "id": "F8NrXrfaLQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:02:17Z",
                "channelId": "UCgdng0uA3fUklL7pE1zyrKg",
                "title": "Louca (Loca) (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLouca (Loca) (Ao Vivo) \u00b7 Mari Fernandez\n\nAo Vivo no Rio de Janeiro\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-04-03\n\nComposer: Fabio Alonso Salgado\nComposer: Jose Luis Pagan\nProducer: Dudu Oliveira\nAdapter: Renato Moreno\nProducer: Wagner Barbosa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez - Topic",
                "tags": [
                    "Mari Fernandez",
                    "Ao Vivo no Rio de Janeiro",
                    "Louca (Loca)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louca (Loca) (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLouca (Loca) (Ao Vivo) \u00b7 Mari Fernandez\n\nAo Vivo no Rio de Janeiro\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-04-03\n\nComposer: Fabio Alonso Salgado\nComposer: Jose Luis Pagan\nProducer: Dudu Oliveira\nAdapter: Renato Moreno\nProducer: Wagner Barbosa\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25418",
                "likeCount": "264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jS8JTejDLPNdu8_XB841H1r3LSM",
            "id": "ytRwNVcpGd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T17:29:35Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Eu Construi Casas Para Insetos Ex\u00f3ticos",
                "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEsses s\u00e3o os insetos mais ex\u00f3ticos do mundo, e eu tenho 7 deles para os quais vou construir casas e mostrar suas habilidades mais incr\u00edveis. Assista at\u00e9 o final para ver os insetos mais legais!\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o dono dos direitos autorais de qualquer material neste v\u00eddeo, e eu esqueci de te creditar, por favor entre em contato pelo meu e-mail comercial que voc\u00ea pode encontrar na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\nUsei algumas filmagens e uma foto na thumbnail do canal Brave Wilderness. N\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal deles!\n\n#insetos #ecossistema #terr\u00e1rio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "insetos",
                    "constru\u00ed casas",
                    "constru\u00ed",
                    "terragreen",
                    "terra",
                    "terra green",
                    "dr plantas",
                    "plantas",
                    "louva-a-deus",
                    "mil\u00edpede",
                    "formiga-de-veludo",
                    "formiga-cabra",
                    "aranha",
                    "simula\u00e7\u00e3o",
                    "formigas",
                    "formiga",
                    "besouro",
                    "inseto"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eu Construi Casas Para Insetos Ex\u00f3ticos",
                    "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEsses s\u00e3o os insetos mais ex\u00f3ticos do mundo, e eu tenho 7 deles para os quais vou construir casas e mostrar suas habilidades mais incr\u00edveis. Assista at\u00e9 o final para ver os insetos mais legais!\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o dono dos direitos autorais de qualquer material neste v\u00eddeo, e eu esqueci de te creditar, por favor entre em contato pelo meu e-mail comercial que voc\u00ea pode encontrar na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\nUsei algumas filmagens e uma foto na thumbnail do canal Brave Wilderness. N\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal deles!\n\n#insetos #ecossistema #terr\u00e1rio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163647",
                "likeCount": "7097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N1mGtWOGsm3yBNHp295BZdIh0qw",
            "id": "gtqchSrfke0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:40:56Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "INTERNACIONAL 3 X 0 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com expuls\u00e3o pol\u00eamica, Inter domina o Cruzeiro e vence no Beira-Rio.\nJonathan Jesus foi expulso aos 20 minutos, e o Colorado comandou o jogo, contando com gols de Alan Patrick, Enner Valencia e Borr\u00e9 para vencer.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/06-04-2025/internacional-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#inter #cruzeiro #futebol\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtqchSrfke0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtqchSrfke0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtqchSrfke0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtqchSrfke0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtqchSrfke0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "inter",
                    "cruzeiro",
                    "inter x cruzeiro",
                    "internacional",
                    "internacional x cruzeiro",
                    "cruzeiro x inter",
                    "cruzeiro x internacional",
                    "alan patrick",
                    "valencia",
                    "enner valencia",
                    "expulso",
                    "expulsao",
                    "vermelho",
                    "cartao vermelho",
                    "gol anulado",
                    "jonathan jesus",
                    "var",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "borre",
                    "borr\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL 3 X 0 CRUZEIRO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com expuls\u00e3o pol\u00eamica, Inter domina o Cruzeiro e vence no Beira-Rio.\nJonathan Jesus foi expulso aos 20 minutos, e o Colorado comandou o jogo, contando com gols de Alan Patrick, Enner Valencia e Borr\u00e9 para vencer.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/06-04-2025/internacional-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#inter #cruzeiro #futebol\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "896836",
                "likeCount": "23600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3JAer49rZfda_txTmpZDySAntYE",
            "id": "JRu2hHoV3vA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T00:21:36Z",
                "channelId": "UCS17A8jWx5U5hTNKTzMRNzw",
                "title": "Xeque Mate - Segunda Temporada CLIPE",
                "description": "Batemos a meta!! \nFiquem com o clipe das meninas gravado na Su\u00edca.\n\nQuando batermos a nova meta de 200K no Catarse, iremos come\u00e7ar a prepara\u00e7\u00e3o da primera parte da Segunda temporada e mostraremos para voc\u00eas!! \n\n\nLink para participar Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_temporada_02?ref=project_link\n\n\nWe've reached our goal!!\nCheck out the girls' video recorded in Switzerland.\n\nWhen we reach our new goal of 200K on Catarse, we'll start preparing the first part of the second season and we'll show it to you!!\n\n\n\u00a1Logramos la meta!\nMira el v\u00eddeo de las chicas grabado en Suiza.\n\n\u00a1Cuando alcancemos la nueva meta de 200K en Catarse, comenzaremos a preparar la primera parte de la Segunda Temporada y os la mostraremos!\n\nAp\u00f3s o grande sucesso da primeira temporada, Xeque Mate conquistou f\u00e3s com sua trama envolvente, cheia de suspense, romance e reviravoltas. Agora, queremos continuar essa hist\u00f3ria com uma segunda temporada ainda mais intensa, mas para isso, precisamos do seu apoio!\n\nPor que estamos fazendo essa campanha?\n\nProduzir uma s\u00e9rie independente no Brasil \u00e9 um grande desafio, e a Ponto A\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es tem se dedicado a entregar hist\u00f3rias de qualidade, feitas com paix\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o. A primeira temporada foi um marco, mas para que possamos dar continuidade a essa narrativa e elevar ainda mais o n\u00edvel da produ\u00e7\u00e3o, contamos com a sua ajuda!\n\nSe voc\u00ea ama um bom suspense, acredita na import\u00e2ncia da representatividade LGBTQ+ e quer ver a continua\u00e7\u00e3o dessa hist\u00f3ria, essa \u00e9 a sua chance de fazer parte do projeto!\n\nCada contribui\u00e7\u00e3o, seja grande ou pequena, faz toda a diferen\u00e7a.\n\n\nSeja membro: https://www.youtube.com/pontoacaoproducoes/join\n\nCONTATO:\nE-mail: pontoacaoprod@gmail.com  \n\n\nPONTO A\u00c7\u00c3O NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://instagram.com/pontoacaoproducoes\nTwitter: https://twitter.com/pontoacaoprod\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pontoacao\n\nS\u00d3CIOS ADM E PRODUTORES:\nNatalie Smith: https://www.instagram.com/smithnathi/\nPriscilla Pugliese: https://www.instagram.com/priscillapugliese/\n\n\u265f\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRu2hHoV3vA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRu2hHoV3vA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRu2hHoV3vA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRu2hHoV3vA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRu2hHoV3vA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ponto A\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xeque Mate - Segunda Temporada CLIPE",
                    "description": "Batemos a meta!! \nFiquem com o clipe das meninas gravado na Su\u00edca.\n\nQuando batermos a nova meta de 200K no Catarse, iremos come\u00e7ar a prepara\u00e7\u00e3o da primera parte da Segunda temporada e mostraremos para voc\u00eas!! \n\n\nLink para participar Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_temporada_02?ref=project_link\n\n\nWe've reached our goal!!\nCheck out the girls' video recorded in Switzerland.\n\nWhen we reach our new goal of 200K on Catarse, we'll start preparing the first part of the second season and we'll show it to you!!\n\n\n\u00a1Logramos la meta!\nMira el v\u00eddeo de las chicas grabado en Suiza.\n\n\u00a1Cuando alcancemos la nueva meta de 200K en Catarse, comenzaremos a preparar la primera parte de la Segunda Temporada y os la mostraremos!\n\nAp\u00f3s o grande sucesso da primeira temporada, Xeque Mate conquistou f\u00e3s com sua trama envolvente, cheia de suspense, romance e reviravoltas. Agora, queremos continuar essa hist\u00f3ria com uma segunda temporada ainda mais intensa, mas para isso, precisamos do seu apoio!\n\nPor que estamos fazendo essa campanha?\n\nProduzir uma s\u00e9rie independente no Brasil \u00e9 um grande desafio, e a Ponto A\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es tem se dedicado a entregar hist\u00f3rias de qualidade, feitas com paix\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o. A primeira temporada foi um marco, mas para que possamos dar continuidade a essa narrativa e elevar ainda mais o n\u00edvel da produ\u00e7\u00e3o, contamos com a sua ajuda!\n\nSe voc\u00ea ama um bom suspense, acredita na import\u00e2ncia da representatividade LGBTQ+ e quer ver a continua\u00e7\u00e3o dessa hist\u00f3ria, essa \u00e9 a sua chance de fazer parte do projeto!\n\nCada contribui\u00e7\u00e3o, seja grande ou pequena, faz toda a diferen\u00e7a.\n\n\nSeja membro: https://www.youtube.com/pontoacaoproducoes/join\n\nCONTATO:\nE-mail: pontoacaoprod@gmail.com  \n\n\nPONTO A\u00c7\u00c3O NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://instagram.com/pontoacaoproducoes\nTwitter: https://twitter.com/pontoacaoprod\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pontoacao\n\nS\u00d3CIOS ADM E PRODUTORES:\nNatalie Smith: https://www.instagram.com/smithnathi/\nPriscilla Pugliese: https://www.instagram.com/priscillapugliese/\n\n\u265f\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V1pAMKHvnMlrb4vtZci8HfXkHx0",
            "id": "AnznSkXxZQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Armaram Para N\u00f3s\u2026 Ca\u00edmos Na Armadilha",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Armaram Para N\u00f3s\u2026 Ca\u00edmos Na Armadilha",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1200543",
                "likeCount": "39032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6rtIrQsrpDOgHr-8ocmKrG_Pwfs",
            "id": "HEXxlzWx8Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:34:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: SPORT 1 X 2 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 2\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: SPORT 1 X 2 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 2\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581910",
                "likeCount": "14145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8U0suVAZJ5AZ-RQJOkqwKT9-s_I",
            "id": "kkkU0pifrTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T02:08:43Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO \u00c9 CAMPE\u00c3O DO ARNOLD CLASSIC BRASIL COM LEO STRONDA E FABIO GIGA",
                "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "BITELO",
                    "BITELO CAMPE\u00c3O",
                    "GROWTH",
                    "growth tv",
                    "leo stronda",
                    "fabio giga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO \u00c9 CAMPE\u00c3O DO ARNOLD CLASSIC BRASIL COM LEO STRONDA E FABIO GIGA",
                    "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836106",
                "likeCount": "86808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9DdaiqnJrKX5kIlMW5Vwr0d4Xcw",
            "id": "peVkwPMM8uQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T01:57:51Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "SANTOS 2 X 2 BAHIA |  MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Santos e Bahia protagonizam jogo aberto e com reviravoltas que acaba empatado. Bahia sai na frente na primeira etapa, toma a virada, mas consegue o empate nos minutos finais\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/06-04-2025/santos-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Santos #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peVkwPMM8uQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peVkwPMM8uQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peVkwPMM8uQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peVkwPMM8uQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peVkwPMM8uQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Santos",
                    "Neymar",
                    "Bahia",
                    "Santos x Bahia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 2 X 2 BAHIA |  MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Santos e Bahia protagonizam jogo aberto e com reviravoltas que acaba empatado. Bahia sai na frente na primeira etapa, toma a virada, mas consegue o empate nos minutos finais\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/06-04-2025/santos-bahia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Santos #Bahia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446105",
                "likeCount": "13609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y0O-HqQFN9Nx5kdj1zl_8v2LFFg",
            "id": "jk0FkuKrW80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "PASSAMOS 24 HORAS EM UMA PISCINA DE ESPUMA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 24 HORAS EM UMA PISCINA DE ESPUMA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2060037",
                "likeCount": "57152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1hp8toVLNwvAg-JsjsbpL1chdJY",
            "id": "bZzMavWNiNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T06:03:47Z",
                "channelId": "UCcqRCjHozEb9CQHwf_cffdQ",
                "title": "COLETIVA - ROG\u00c9RIO CENI - SANTOS 2 x 2 BAHIA - BRASILEIR\u00c3O (06/04/25)",
                "description": "Aproveite um desconto super especial na NordVPN e se proteja contra amea\u00e7as digitais! Garanta essa oferta clicando aqui: https://www.nordvpn.com/Bahia\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZzMavWNiNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZzMavWNiNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZzMavWNiNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZzMavWNiNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bZzMavWNiNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV BAH\u00caA - TV oficial do Esporte Clube Bahia",
                "tags": [
                    "TV",
                    "BAHEA",
                    "bbmp",
                    "ecbahia",
                    "esporte clube bahia",
                    "Bahia",
                    "EC Bahia",
                    "TV Bah\u00eaa",
                    "Bah\u00eaa",
                    "TV Bahia",
                    "Bahia TV",
                    "Bah\u00eaa TV",
                    "v\u00eddeo do Bahia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA - ROG\u00c9RIO CENI - SANTOS 2 x 2 BAHIA - BRASILEIR\u00c3O (06/04/25)",
                    "description": "Aproveite um desconto super especial na NordVPN e se proteja contra amea\u00e7as digitais! Garanta essa oferta clicando aqui: https://www.nordvpn.com/Bahia\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45784",
                "likeCount": "2581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kI2sSy18uHOQM3gMrQZLMDfKMYI",
            "id": "oJ3bZSPaAFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:01:04Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "VOYEUR DE STREAMING",
                "description": "A melhor forma de conhecer verdadeiramente algu\u00e9m \u00e9 atrav\u00e9s do que essa pessoa assiste. Imagina chegar em um encontro e poder descobrir de cara que o contatinho \u00e9 um grande dorameiro rom\u00e2ntico? N\u00e3o d\u00e1 pra perder meses com uma pessoa e s\u00f3 ent\u00e3o descobrir que o \u201cContinue Assistindo\u201d dela \u00e9 um filme do Adam Sandler. O ideal seria chegar na terapia e mostrar a pagina inicial dos streamings pro terapeuta te entender melhor. Ai se existisse uma caixinha que reunisse tudo quanto \u00e9 conte\u00fado num lugar s\u00f3... #publi\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nThati Lopes\nEstevam Nabote\n\n\nROTEIRO:\nGabriel Esteves\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Van Der Put\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VOYEUR DE STREAMING",
                    "description": "A melhor forma de conhecer verdadeiramente algu\u00e9m \u00e9 atrav\u00e9s do que essa pessoa assiste. Imagina chegar em um encontro e poder descobrir de cara que o contatinho \u00e9 um grande dorameiro rom\u00e2ntico? N\u00e3o d\u00e1 pra perder meses com uma pessoa e s\u00f3 ent\u00e3o descobrir que o \u201cContinue Assistindo\u201d dela \u00e9 um filme do Adam Sandler. O ideal seria chegar na terapia e mostrar a pagina inicial dos streamings pro terapeuta te entender melhor. Ai se existisse uma caixinha que reunisse tudo quanto \u00e9 conte\u00fado num lugar s\u00f3... #publi\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nThati Lopes\nEstevam Nabote\n\n\nROTEIRO:\nGabriel Esteves\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Van Der Put\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158856",
                "likeCount": "15630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJwlW8-x5TBDkHZWR72paXm5894",
            "id": "pFK29PKaFz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:29:30Z",
                "channelId": "UCyC0k0VclJg02J2zH72HszA",
                "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O DA CAPIVARA PERIGOSA NO ROBLOX!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinLive",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "roblox",
                    "robin hood",
                    "escape da capivara",
                    "pris\u00e3o roblox",
                    "escape da pris\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O DA CAPIVARA PERIGOSA NO ROBLOX!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195637",
                "likeCount": "3584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YttKEN4g7jXUAzLR5SAfDiaTEaU",
            "id": "_uyX8mtqYN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T13:00:56Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei no Servidor de Ex\u00e9rcito Brasileiro no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei no Servidor de Ex\u00e9rcito Brasileiro no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717602",
                "likeCount": "18527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVdD3WaIm9zXgF3qsuVNekpahCw",
            "id": "DW0ID2-zXzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T00:05:50Z",
                "channelId": "UCRC3upGcj_decdPi7JXT7Bg",
                "title": "COMENT\u00c1RIO DE CCD AP\u00d3S A DERROTA DO GR\u00caMIO NO CASTEL\u00c3O | BALAN\u00c7O FINAL | 05/04/2025",
                "description": "Gr\u00eamio perde para o Cear\u00e1 pela segunda rodada do Brasileir\u00e3o \u23e9 https://bit.ly/4i0Kcbr\n\nINSCREVA-SE no canal e n\u00e3o perca nenhum lance do seu time do cora\u00e7\u00e3o. \n\nCURTA E COMPARTILHE com seus amigos. \n\n\u00daltimas not\u00edcias do Gauch\u00e3o: https://bit.ly/gauchao2025\n\n#CampeonatoBrasileiro\n#Gr\u00eamio\n#Cear\u00e1\n#R\u00e1dioGa\u00facha\n#GZH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZH",
                "tags": [
                    "radio gaucha ao vivo",
                    "gzh ao vivo youtube",
                    "gzh ao vivo youtube com imagens agora",
                    "gzh ao vivo youtube gremio",
                    "brasileir\u00e3o ao vivo hoje",
                    "brasileir\u00e3o 2025 palpites",
                    "gzh ao vivo agora com imagem",
                    "futebol ao vivo agora",
                    "futebol ao vivo agora no youtube com imagem",
                    "futebol ao vivo agora com imagens",
                    "radio gaucha ao vivo no youtube",
                    "r\u00e1dio ga\u00facha de porto alegre ao vivo no youtube",
                    "ceara x gremio ao vivo",
                    "gremio ao vivo com imagens",
                    "gzh gr\u00eamio ao vivo",
                    "brasileir\u00e3o ao vivo agora"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMENT\u00c1RIO DE CCD AP\u00d3S A DERROTA DO GR\u00caMIO NO CASTEL\u00c3O | BALAN\u00c7O FINAL | 05/04/2025",
                    "description": "Gr\u00eamio perde para o Cear\u00e1 pela segunda rodada do Brasileir\u00e3o \u23e9 https://bit.ly/4i0Kcbr\n\nINSCREVA-SE no canal e n\u00e3o perca nenhum lance do seu time do cora\u00e7\u00e3o. \n\nCURTA E COMPARTILHE com seus amigos. \n\n\u00daltimas not\u00edcias do Gauch\u00e3o: https://bit.ly/gauchao2025\n\n#CampeonatoBrasileiro\n#Gr\u00eamio\n#Cear\u00e1\n#R\u00e1dioGa\u00facha\n#GZH"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96698",
                "likeCount": "2233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qh_tksMvrTjOZH1nZaOzY0JMTGw",
            "id": "xB3i3oye7mM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T00:38:11Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 3 X 0 VASCO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 2\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 3 X 0 VASCO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 2\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1104065",
                "likeCount": "28702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEBIJAlmDa-jCEyFv2sGB2CS8OE",
            "id": "No8t1WodVNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:40:11Z",
                "channelId": "UCP6nJ-Elnfnpjv6HQRsv1Cw",
                "title": "Tron: Ares | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Em outubro, mundos v\u00e3o colidir.\n\n#Tron: Ares, em 9 de outubro nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walt Disney Studios BR",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Em outubro, mundos v\u00e3o colidir.\n\n#Tron: Ares, em 9 de outubro nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211903",
                "likeCount": "15791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dv7SR_U6JClSu_vZJATHtA6Pbug",
            "id": "nTMpC-ryxxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:00:35Z",
                "channelId": "UC25AQmSze-gyJQy-EXiCHtA",
                "title": "ESCAPE DA MALDITA PRIS\u00c3O NO ROBLOX!",
                "description": "A hist\u00f3ria da pris\u00e3o maldita de Barry! Comi todas as coxinhas e agora eu t\u00f4 presa!\n\nMeu outro canal: https://www.youtube.com/robertapupi\n\nInstagram: http://instagram.com/robertapupii\nTwitter: https://twitter.com/robertapupi\nStreamer: https://www.twitch.tv/robertapupii\n\nParcerias: comercial@robertapupi.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PupiGames",
                "tags": [
                    "Robertapupi",
                    "pupigames",
                    "pupi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE DA MALDITA PRIS\u00c3O NO ROBLOX!",
                    "description": "A hist\u00f3ria da pris\u00e3o maldita de Barry! Comi todas as coxinhas e agora eu t\u00f4 presa!\n\nMeu outro canal: https://www.youtube.com/robertapupi\n\nInstagram: http://instagram.com/robertapupii\nTwitter: https://twitter.com/robertapupi\nStreamer: https://www.twitch.tv/robertapupii\n\nParcerias: comercial@robertapupi.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113136",
                "likeCount": "2679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6RUGIppvpMYMmNzy0EWz8sw-f3Q",
            "id": "p0XHOra3m3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:40:12Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Eu N\u00e3o Acredito Que Voc\u00ea \u00c9 o Mascarado!!",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu N\u00e3o Acredito Que Voc\u00ea \u00c9 o Mascarado!!",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1569052",
                "likeCount": "75917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YtRuCSGr07NZDPjUZN_6hu3xd9E",
            "id": "8NLmi9A0pZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:12:31Z",
                "channelId": "UCGtLddhfXm4q_vXx4OXsTag",
                "title": "Nosso segundo beb\u00ea \u00e9 ... \ud83e\ude77\ud83e\ude75 *Ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o* \ud83e\udd70",
                "description": "Muito obrigada por assistir o v\u00eddeo at\u00e9 o final, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar e compartilhar. Deus aben\u00e7oe!\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\n\nMeu Instagram:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Cec\u00edlia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nosso segundo beb\u00ea \u00e9 ... \ud83e\ude77\ud83e\ude75 *Ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o* \ud83e\udd70",
                    "description": "Muito obrigada por assistir o v\u00eddeo at\u00e9 o final, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar e compartilhar. Deus aben\u00e7oe!\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\n\nMeu Instagram:"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99794",
                "likeCount": "12364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BONQBWSlPWNCmyhs0mKGxwZ7Xdw",
            "id": "EeyqYZ4XZMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T19:33:59Z",
                "channelId": "UCkIEY6rUSPy4qQjLqBBLUSg",
                "title": "Terminamos o Piso Da Nossa Tiny House",
                "description": "Terminamos o piso da nossa tiny house rapaz!!! A partir de agora vamos come\u00e7ar as paredes, e voc\u00ea vai ver como isso vai se tornar uma casa hyper mega master confort\u00e1vel! \n\nContatos do Doutor Vasco:\n\nWhatsapp:  +351 915 121 970\n\nnacionalidade.adv@gmail.com\n\ninfo@nacionalidade-portuguesa.com\n\nhttps://nacionalidade-portuguesa.com/pt\n\nhttps://www.facebook.com/vascoestevespt\n\nhttps://www.instagram.com/vascoestevespt/#\n\nhttps://www.youtube.com/c/NacionalidadePortuguesaPT\n\nhttps://www.tiktok.com/@vascoestevespt\n\n00:00 Intro\n00:41 Mudan\u00e7as no terreno\n05:30 Como tirar cidadania portuguesa\n08:45 Come\u00e7ando o piso\n13:15 Entrega da madeira\n17:42 Terminando o piso\n22:08 Custos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Via Infinda",
                "tags": [
                    "via infinda",
                    "tiny house",
                    "portugal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Terminamos o Piso Da Nossa Tiny House",
                    "description": "Terminamos o piso da nossa tiny house rapaz!!! A partir de agora vamos come\u00e7ar as paredes, e voc\u00ea vai ver como isso vai se tornar uma casa hyper mega master confort\u00e1vel! \n\nContatos do Doutor Vasco:\n\nWhatsapp:  +351 915 121 970\n\nnacionalidade.adv@gmail.com\n\ninfo@nacionalidade-portuguesa.com\n\nhttps://nacionalidade-portuguesa.com/pt\n\nhttps://www.facebook.com/vascoestevespt\n\nhttps://www.instagram.com/vascoestevespt/#\n\nhttps://www.youtube.com/c/NacionalidadePortuguesaPT\n\nhttps://www.tiktok.com/@vascoestevespt\n\n00:00 Intro\n00:41 Mudan\u00e7as no terreno\n05:30 Como tirar cidadania portuguesa\n08:45 Come\u00e7ando o piso\n13:15 Entrega da madeira\n17:42 Terminando o piso\n22:08 Custos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137598",
                "likeCount": "13169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8mIOaoloZBjJHPUv3HaS2uIClTk",
            "id": "2JVhmJUqfSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:10Z",
                "channelId": "UCAdN9VApym_qAQirG-kROvg",
                "title": "Luan Pereira, @mctuto_, @Eogrelo - N\u00c3O ERA LOVE (Clipe Oficial)",
                "description": "Veja o clipe oficial da faixa N\u00c3O ERA LOVE de Luan Pereira com Mc Tuto e Grelo.\n\nOu\u00e7a nas principais plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Nao_Era_Love\n\nDiretor Musical: Eduardo Godoy \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Scabora\nGravadora: Som Livre\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Marcos Zeferino\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: F\u00e1bio Rojas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maynara Cunha\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nProdu\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Renan Pitoco\nAssistentes de C\u00e2mera: Matheus Canales e Jhonnathan Rojas\nProdutora: Inraw Filmes\nHair: Tad Almeida\nMake: Secatti\nSocial Manager: Mariana Netto / Vivi Alves / Andre Marculino \nDiretor de Arte: VG \n\nN\u00e3o Era Love\n\nL. Pereira / M. Felix / G. Ferraz / L. Souza / T. Marcelo\n\nLinda, Perfeitinha, jeito de Menina de fam\u00edlia\n\nGata, gente fina, cara do amor da minha vida \n\nLevei ela pra conhecer meus pais, rolezin no shopping de m\u00e3o dada e tudo mais, at\u00e9 que um amigo chegou perguntando assim: quanto ela cobro do c\u00ea? ela fez duzent\u00e3o mim, como assim! \n\nNem l\u00e1 no tigrinho eu levei tanto golpe, eu me apaixonei pela mina do job, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love.\n\n#NaoEraLove #LuanPereira #McTuto #Grelo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Pereira LP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luan Pereira, @mctuto_, @Eogrelo - N\u00c3O ERA LOVE (Clipe Oficial)",
                    "description": "Veja o clipe oficial da faixa N\u00c3O ERA LOVE de Luan Pereira com Mc Tuto e Grelo.\n\nOu\u00e7a nas principais plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Nao_Era_Love\n\nDiretor Musical: Eduardo Godoy \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Scabora\nGravadora: Som Livre\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Marcos Zeferino\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: F\u00e1bio Rojas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maynara Cunha\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nProdu\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Renan Pitoco\nAssistentes de C\u00e2mera: Matheus Canales e Jhonnathan Rojas\nProdutora: Inraw Filmes\nHair: Tad Almeida\nMake: Secatti\nSocial Manager: Mariana Netto / Vivi Alves / Andre Marculino \nDiretor de Arte: VG \n\nN\u00e3o Era Love\n\nL. Pereira / M. Felix / G. Ferraz / L. Souza / T. Marcelo\n\nLinda, Perfeitinha, jeito de Menina de fam\u00edlia\n\nGata, gente fina, cara do amor da minha vida \n\nLevei ela pra conhecer meus pais, rolezin no shopping de m\u00e3o dada e tudo mais, at\u00e9 que um amigo chegou perguntando assim: quanto ela cobro do c\u00ea? ela fez duzent\u00e3o mim, como assim! \n\nNem l\u00e1 no tigrinho eu levei tanto golpe, eu me apaixonei pela mina do job, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love.\n\n#NaoEraLove #LuanPereira #McTuto #Grelo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8674369",
                "likeCount": "162736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bAl56lJMUcDr3WtpavMwzlZjvZE",
            "id": "or9ooNWaqKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:42:44Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Japanese Grand Prix",
                "description": "Catch up on all the highlights from the Japanese Grand Prix, which saw dramatic wheel-to-wheel battles, key pit stop decisions and late surges to the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #JapaneseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Japanese Grand Prix",
                    "Max Verstappen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Japanese Grand Prix",
                    "description": "Catch up on all the highlights from the Japanese Grand Prix, which saw dramatic wheel-to-wheel battles, key pit stop decisions and late surges to the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #JapaneseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5235243",
                "likeCount": "109553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GoGzsu7vfcR138gFy9J87TnLxXE",
            "id": "8pcvRA6UdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:00:11Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VIRAMOS A TURMA DO LILO & STITCH POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS A TURMA DO LILO & STITCH POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2607996",
                "likeCount": "43762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NKQvZpBhuyvQi9lAdLV0nl1iP5s",
            "id": "nLCWxHPU07k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ENCONTREI O VALENT\u00c3O DA MINHA ESCOLA DEPOIS DE 10 ANOS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O VALENT\u00c3O DA MINHA ESCOLA DEPOIS DE 10 ANOS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2091675",
                "likeCount": "41422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFL39GdKpsVxddORiReS3sEpcQg",
            "id": "u8cKtI7a2cQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:00:11Z",
                "channelId": "UCZx45rPZ2pSxLapxpagHhxg",
                "title": "RESTAURA\u00c7\u00c3O DO GOL DO SERT\u00c3O: UMA HERAN\u00c7A DE AMOR PARA UM BISNETO DE 10 ANOS!",
                "description": "\ud83e\udd29 ACOMPANHE A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O INCR\u00cdVEL E HIST\u00d3RIA EMOCIONANTE DO GOL ABANDONADO DO NOSSO SEGUIDOR EM UM \u00daNICO V\u00cdDEO! \n\nO seguidor trouxe esse carro l\u00e1 do sert\u00e3o de Pernambuco at\u00e9 S\u00c3O PAULO! E tudo isso por causa de uma promessa GERACIONAL\u2026\n\nQuer saber o desfecho incr\u00edvel dessa hist\u00f3ria emocionante? FIQUE AT\u00c9 O FINAL DO V\u00cdDEO!\n\nN\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DESTA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O \u00c9PICA!\n\n- \ud83d\udc4d Deixe seu LIKE para apoiar o projeto!\n- \ud83d\udcac COMENTE o que voc\u00ea achou do resultado e se voc\u00ea teria interesse em comprar esse Opala!\n- \ud83d\udd14 INSCREVA-SE no canal para acompanhar mais projetos incr\u00edveis como este!\n- \ud83d\udce2 COMPARTILHE este v\u00eddeo com seus amigos apaixonados por carros!\n\nProdutos utilizados \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udf1f Shampoo: https://s.shopee.com.br/7V2Wf5y9VB\n\ud83c\udf1f Snow Foam: https://s.shopee.com.br/4L5UtFFPnh\n\ud83c\udf1f Verniz de motor: https://s.shopee.com.br/4VOv5UUpi1\n\ud83c\udf1f Cera l\u00edquida: https://s.shopee.com.br/1LRtJdCtkG\n\ud83c\udf1f Pretinho: https://s.shopee.com.br/AKMi26tS0j\n\ud83c\udf1f Politriz: https://s.shopee.com.br/10p2uz4wED\n\nAssista tamb\u00e9m:\n\n- https://www.youtube.com/watch?v=r8AP6pSX0ZE&ab_channel=Percepcar\n- https://www.youtube.com/watch?v=Bj4XEu2agJ8&t=1683s&ab_channel=Percepcar\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Contato para parcerias e publicidades:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Assessoria@percepcar.com.br\n\n\n#carroabandonado #restauracaoautomotiva #transformacaoautomotiva #carroclassico #carroantigo  #carrodoseguidor #restauracao #reforma #venda #youtubeauto #gol #golabandonado #golquadrado #volkswagengol #volkswagen #emcionante #hist\u00f3ria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Percepcar",
                "tags": [
                    "Gol",
                    "Restaura\u00e7\u00e3o",
                    "Carro",
                    "Abandonado",
                    "Projeto",
                    "Cl\u00e1ssico",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Resgate",
                    "Antes",
                    "Depois",
                    "Completa",
                    "Polido",
                    "Limpeza",
                    "Poeira",
                    "Vlog",
                    "Entusiasta",
                    "Detalhamento",
                    "Som",
                    "Revitaliza\u00e7\u00e3o",
                    "Esquecido",
                    "Sujeira",
                    "Hist\u00f3ria Emocionante",
                    "Carro Sentimental",
                    "Supera\u00e7\u00e3o",
                    "Determina\u00e7\u00e3o",
                    "Carro Abandonado",
                    "Restaura\u00e7\u00e3o Insana",
                    "Revitaliza\u00e7\u00e3o de Carro",
                    "Percepcar",
                    "Lavagem de Carro",
                    "Detalhamento Automotivo",
                    "Gol Quadrado",
                    "Volkswagen",
                    "Gol Quadrado Abandonado",
                    "Carro de Leil\u00e3o",
                    "Leil\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RESTAURA\u00c7\u00c3O DO GOL DO SERT\u00c3O: UMA HERAN\u00c7A DE AMOR PARA UM BISNETO DE 10 ANOS!",
                    "description": "\ud83e\udd29 ACOMPANHE A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O INCR\u00cdVEL E HIST\u00d3RIA EMOCIONANTE DO GOL ABANDONADO DO NOSSO SEGUIDOR EM UM \u00daNICO V\u00cdDEO! \n\nO seguidor trouxe esse carro l\u00e1 do sert\u00e3o de Pernambuco at\u00e9 S\u00c3O PAULO! E tudo isso por causa de uma promessa GERACIONAL\u2026\n\nQuer saber o desfecho incr\u00edvel dessa hist\u00f3ria emocionante? FIQUE AT\u00c9 O FINAL DO V\u00cdDEO!\n\nN\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DESTA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O \u00c9PICA!\n\n- \ud83d\udc4d Deixe seu LIKE para apoiar o projeto!\n- \ud83d\udcac COMENTE o que voc\u00ea achou do resultado e se voc\u00ea teria interesse em comprar esse Opala!\n- \ud83d\udd14 INSCREVA-SE no canal para acompanhar mais projetos incr\u00edveis como este!\n- \ud83d\udce2 COMPARTILHE este v\u00eddeo com seus amigos apaixonados por carros!\n\nProdutos utilizados \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udf1f Shampoo: https://s.shopee.com.br/7V2Wf5y9VB\n\ud83c\udf1f Snow Foam: https://s.shopee.com.br/4L5UtFFPnh\n\ud83c\udf1f Verniz de motor: https://s.shopee.com.br/4VOv5UUpi1\n\ud83c\udf1f Cera l\u00edquida: https://s.shopee.com.br/1LRtJdCtkG\n\ud83c\udf1f Pretinho: https://s.shopee.com.br/AKMi26tS0j\n\ud83c\udf1f Politriz: https://s.shopee.com.br/10p2uz4wED\n\nAssista tamb\u00e9m:\n\n- https://www.youtube.com/watch?v=r8AP6pSX0ZE&ab_channel=Percepcar\n- https://www.youtube.com/watch?v=Bj4XEu2agJ8&t=1683s&ab_channel=Percepcar\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Contato para parcerias e publicidades:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Assessoria@percepcar.com.br\n\n\n#carroabandonado #restauracaoautomotiva #transformacaoautomotiva #carroclassico #carroantigo  #carrodoseguidor #restauracao #reforma #venda #youtubeauto #gol #golabandonado #golquadrado #volkswagengol #volkswagen #emcionante #hist\u00f3ria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158955",
                "likeCount": "6602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4TsNjiN-MxnthOSzW0lPcZDD4dY",
            "id": "u0bFvxEHLHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T00:00:51Z",
                "channelId": "UChOGZ5F0Zi_BDg4NSIl46Ew",
                "title": "Realizando nosso sonho... Mudando para o RANCHO SV!",
                "description": "Finalmente chegou a hora de realizar o nosso sonho, morar na nossa terra e na casa que constru\u00edmos com as pr\u00f3prias m\u00e3os!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Lobo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Realizando nosso sonho... Mudando para o RANCHO SV!",
                    "description": "Finalmente chegou a hora de realizar o nosso sonho, morar na nossa terra e na casa que constru\u00edmos com as pr\u00f3prias m\u00e3os!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41842",
                "likeCount": "6717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w-n0DlgjjEQG7SLfSkCbzyiBlIc",
            "id": "980LXeKSzzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:50:46Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "VINICIUS JR. MARCA, mas REAL MADRID leva gol nos acr\u00e9scimos e PERDE para o Valencia no BERNAB\u00c9U",
                "description": "O Real Madrid trope\u00e7ou em LALIGA. Com direito a p\u00eanalti perdido e gol de Vinicius Jr., o time da capital levou um gol no finalzinho e perdeu de 2 a 1 do Valencia, em pleno Santiago Bernab\u00e9u, neste s\u00e1bado (5).\n\nCom o resultado, a equipe perdeu a chance de se aproximar do Barcelona, l\u00edder da tabela, que pode abrir vantagem na ponta, j\u00e1 que ainda joga na rodada e, se vencer o Betis, abre 6 pontos de frente. Por outro lado, os visitantes subiram aos 34 e respiram na luta contra o rebaixamento.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGANaESPN #RealMadrid #MelhoresMomentos #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "LALIGA",
                    "vinicius jr",
                    "vini jr",
                    "real madrid x valencia",
                    "p\u00eanalti perdido",
                    "real madrid ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos laliga",
                    "laliga ao vivo",
                    "futebol na espn",
                    "Disney+",
                    "futebol ao vivo",
                    "onde assistir real madrid",
                    "onde assistir real madrid ao vivo",
                    "vinicius jr gol",
                    "bellingham",
                    "modric",
                    "endrick",
                    "gol ednrick",
                    "gola\u00e7o endrick real madrid",
                    "onde assistir futebol ao vivo",
                    "melhores momentos real madrid x valencia",
                    "ESPN",
                    "FUTEBOL ESPN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VINICIUS JR. MARCA, mas REAL MADRID leva gol nos acr\u00e9scimos e PERDE para o Valencia no BERNAB\u00c9U",
                    "description": "O Real Madrid trope\u00e7ou em LALIGA. Com direito a p\u00eanalti perdido e gol de Vinicius Jr., o time da capital levou um gol no finalzinho e perdeu de 2 a 1 do Valencia, em pleno Santiago Bernab\u00e9u, neste s\u00e1bado (5).\n\nCom o resultado, a equipe perdeu a chance de se aproximar do Barcelona, l\u00edder da tabela, que pode abrir vantagem na ponta, j\u00e1 que ainda joga na rodada e, se vencer o Betis, abre 6 pontos de frente. Por outro lado, os visitantes subiram aos 34 e respiram na luta contra o rebaixamento.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGANaESPN #RealMadrid #MelhoresMomentos #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1360761",
                "likeCount": "40548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rxNHXosNUeRMHTQo7luojlJpZQY",
            "id": "R73A6QKn_ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T20:52:28Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA DUAS VEZES E AL-NASSR VENCE AL-HILAL | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nSIIIIIIIIIIIIIUUUUU! Em joga\u00e7o v\u00e1lido pela 26\u00aa rodada da Liga Saudita, Al-Nassr vence Al-Hilal por 3 a 1, com direito a dois gols de Cristiano Ronaldo. Veja os melhores momentos dessa partida hist\u00f3rica aqui!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #alnassr #alhilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "cr7",
                    "cr7 gols",
                    "cristiano ronaldo marca duas vezes",
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "AL-HILAL",
                    "AL-NASSR",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "spl",
                    "saudi",
                    "pro league",
                    "sauditanogoat",
                    "sauditao",
                    "saudita no goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "al hilal x al nassr",
                    "cristiano ronaldo",
                    "malcom",
                    "marcos leonardo",
                    "gols cristiano ronaldo",
                    "cr7 skills",
                    "cr7 gols hoje",
                    "melhores momentos",
                    "cr7 melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA DUAS VEZES E AL-NASSR VENCE AL-HILAL | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nSIIIIIIIIIIIIIUUUUU! Em joga\u00e7o v\u00e1lido pela 26\u00aa rodada da Liga Saudita, Al-Nassr vence Al-Hilal por 3 a 1, com direito a dois gols de Cristiano Ronaldo. Veja os melhores momentos dessa partida hist\u00f3rica aqui!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #alnassr #alhilal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "772670",
                "likeCount": "23822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jo7ZwGNXB3Q2f5JY-qT8A3rqoZQ",
            "id": "5YVbtIGAJCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:25:17Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA leva gol de EX-FLAMENGO, empata com o BETIS e perde chance de disparar em LALIGA",
                "description": "O Barcelona perdeu uma chance de ouro neste s\u00e1bado (5). Pela 30\u00aa rodada de LALIGA, o time ficou no empate em casa com o Betis em 1 a 1. Gavi abriu o placar, mas Natan buscou a igualdade.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #barcelona #betis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Betis",
                    "LALIGA",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Espanhol",
                    "Espanha",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "Barcelona ao vivo",
                    "Barcelona agora",
                    "Barcelona na ESPN",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol agora",
                    "Futebol na ESPN",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Natan",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "Gols de hoje",
                    "Gol brasileiro",
                    "Ex-Flamengo",
                    "Flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA leva gol de EX-FLAMENGO, empata com o BETIS e perde chance de disparar em LALIGA",
                    "description": "O Barcelona perdeu uma chance de ouro neste s\u00e1bado (5). Pela 30\u00aa rodada de LALIGA, o time ficou no empate em casa com o Betis em 1 a 1. Gavi abriu o placar, mas Natan buscou a igualdade.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #barcelona #betis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603872",
                "likeCount": "21734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMHAxhb3h_EznXz8pGDfmqIfpNM",
            "id": "CRCivqo9SZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:59:25Z",
                "channelId": "UCZWIbJQKWlzqjWYcx_xVuhg",
                "title": "Avi\u00e3o monomotor faz pouso de emerg\u00eancia na BR-101, em Garuva",
                "description": "Um avi\u00e3o monomotor realizou um pouso de emerg\u00eancia na BR-101, em Garuva, no norte de Santa Catarina, sem causar v\u00edtimas. O incidente ocorreu quando a aeronave enfrentou dificuldades durante o voo, mas o piloto conseguiu realizar um pouso seguro na pista da rodovia. Mikael Melo traz todos os detalhes dessa a\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e os cuidados que foram tomados para garantir a seguran\u00e7a dos envolvidos. Felizmente, n\u00e3o houve v\u00edtimas e as autoridades j\u00e1 est\u00e3o acompanhando a situa\u00e7\u00e3o para liberar a pista o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRCivqo9SZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRCivqo9SZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRCivqo9SZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRCivqo9SZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral Florian\u00f3polis",
                "tags": [
                    "05/04/2025 13:04",
                    "ndtv",
                    "bg Florian\u00f3polis",
                    "Tr\u00e2nsito",
                    "avi\u00e3o monomotor",
                    "pouso de emerg\u00eancia",
                    "BR-101",
                    "Garuva",
                    "Santa Catarina",
                    "avi\u00e3o de pequeno porte",
                    "pouso seguro",
                    "acidente a\u00e9reo",
                    "sem v\u00edtimas",
                    "emerg\u00eancia a\u00e9rea"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avi\u00e3o monomotor faz pouso de emerg\u00eancia na BR-101, em Garuva",
                    "description": "Um avi\u00e3o monomotor realizou um pouso de emerg\u00eancia na BR-101, em Garuva, no norte de Santa Catarina, sem causar v\u00edtimas. O incidente ocorreu quando a aeronave enfrentou dificuldades durante o voo, mas o piloto conseguiu realizar um pouso seguro na pista da rodovia. Mikael Melo traz todos os detalhes dessa a\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e os cuidados que foram tomados para garantir a seguran\u00e7a dos envolvidos. Felizmente, n\u00e3o houve v\u00edtimas e as autoridades j\u00e1 est\u00e3o acompanhando a situa\u00e7\u00e3o para liberar a pista o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59147",
                "likeCount": "1350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ZYRCuJavMVZ61yXRMT4O8mp008",
            "id": "6G5HlPWUGrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:00:05Z",
                "channelId": "UCXdrR3YwPnWtPp9gIQ_dKzQ",
                "title": "Grupo Revela\u00e7\u00e3o 30 Anos - Bloco 2 I Part. Thiaguinho, Sorriso Maroto, Pixote, Tiee, Thiago Soares",
                "description": "Ou\u00e7a nosso novo \u00e1lbum \"Revela 30 Anos - O Nosso Samba Virou Religi\u00e3o (Ao Vivo)\" na sua plataforma de m\u00fasica preferida: https://onerpm.link/Revelacao30Anos2\n\n\u25ba J\u00e1 se inscreveu no canal? http://bit.ly/311gtc5\n\nOu\u00e7a o #GrupoRevela\u00e7\u00e3o nas plataformas digitais:\n\u25ba Spotify  https://spoti.fi/2WPF6t7\n\u25ba Deezer  http://bit.ly/2XoMCYO\n\u25ba Apple Music https://apple.co/2Ifca4m\n\n\nSiga o #GrupoRevela\u00e7\u00e3o nas Redes Sociais!\n\u25baInstagram  https://www.instagram.com/gruporevelacao\n\u25baFacebook  https://www.facebook.com/gruporevelacaooficial\n\u25baSite Oficial http://www.gruporevelacao.com.br\n\nGRUPO REVELA\u00c7\u00c3O\nJhonatan Alexandre (Mamute): Voz e Cavaco\nMauro J\u00fanior: Banjo\nBeto Lima: Viol\u00e3o\nRogerinho: Tantan\nArthur Luis: Reco-Reco\nS\u00e9rgio Rufino: Pandeiro\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Paiva (Dj Magr\u00e3o) e Rog\u00e9rio Dias\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernando Paiva (Dj Magr\u00e3o), Jo\u00e3o Carlos e Rog\u00e9rio Dias\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Japa (Takehiko Maruyama)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Impacta Show, Interative e Waves Sound\nDire\u00e7\u00e3o Musical, produ\u00e7\u00e3o musical e arranjos: Marquinhos dos Santos e Bira Haway\nArranjos em \u201cDona Saudade\u201d, \u201cFechei Contigo\u201d, \u201cMagoou\u201d e \u201cAmor \u00e0 Primeira Vista\u201d: N\u00e9lio J\u00fanior\nAssistentes de Produ\u00e7\u00e3o: Geraldinho, Isadora Farias, Marcella Paes, Rebecca Lobianco, Tati Costa, Tha\u00eds Barbosa, Tostinha e Vanessa Gomes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e v\u00eddeo: Century Est\u00fadio\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Luciano Taveira Lavor\nAssistente de grava\u00e7\u00e3o: Leonam Meneses\nAuxiliar de grava\u00e7\u00e3o: Carlos Alves e Jo\u00e3o Mata\nMasteriza\u00e7\u00e3o e Mixagem: Gabriel Vasconcelos\nAssistente de mixagem: Daniele Andrade e Leonam Meneses\nLight designer: Dinho Ventura e Anngley Medeiros (TwoGo)\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Gabriel Vasconcelos e Ramon Samagaio\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Juliane Lopes\nAssistente de v\u00eddeo: Jonathas Jonas\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Dinho Ventura e Ramon Samagaio\nProdu\u00e7\u00e3o executiva de v\u00eddeo: Maur\u00edcio Pinto\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e color grading: Ramon Samagaio\nAssistente de edi\u00e7\u00e3o: Vicente Lavor\nC\u00e2meras: Beto Cunha, Brandon Barcellos, Bruno Baketa, Dani Lee, Eric Alves, Fernando Nogueira, Marcello Motta, Phillip Correia, Roberto Neves, Val\u00e9ria Ferreira e Wallace Gaspar\nDrone: L\u00e9o Costa\nCamate e Travelling: Mattedi\nGerente de Sistemas: Wiggo Berge\nCen\u00e1rio: Rugero Cenografia\nFigurino: Bandit Figurinos\nFilmaker redes sociais e fotografia: Douglas Pop\u00f3 \nFotografia still: Menegoy\nMarketing e redes sociais e marketing: Digital Mind\nAssessoria de Imprensa: Carol Freitas Assessoria\nGerenciamento Youtube: Bruno Martins / @bplaymusic\n\n\n\nEQUIPE REVELA\u00c7\u00c3O\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alba Val\u00e9ria\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Claudinho Souza\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: George Pedra \nTec. de monitor: Silvio Adalberto\nTec. de luz: Sandro de Souza\nTec. de P.A.: Carlos Cust\u00f3dio\nRoadie: Alex Monteiro e Carlos Alberto Rodrigues\nEfeitos: Jorge Fernando Leonel\n\n\nBANDA:\nBateria: Michel Johnny\nBaixo: Rog\u00e9rio Gomes\nSurdista: Bruno 'Pelezinho'\nTeclado: Jonas Viana\nSax - Juan Max\nBacking Vocals: Eddie Moraes, LG, Juan Max e Henrique Lito\n\nESCRIT\u00d3RIO ART\u00cdSTICO:\nImpacta Show\n\nGRAVADORA:\nWaves Sound ( @WavesSound )\n\nGravado em outubro de 2024 no Espa\u00e7o Hall, Rio de Janeiro.\n\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\nImpacta Show\nWaves Sound\nInterative\nGrupo Revela\u00e7\u00e3o\n\n\n\u25baCONTRATE\nImpacta Show:  (21) 997742676\ngruporevelacao@impactashow.com.br\n\nFaixas:\n00:00 - S\u00f3 Vai de Camarote part. Thiaguinho @thiaguinhocomth \n03:06 - Balan\u00e7o do Meu Cora\u00e7\u00e3o / Primeira Estrela\n06:58 - Meu Oceano part. Sorriso Maroto @SorrisoMaroto \n10:33 - Grades do Cora\u00e7\u00e3o part. Pixote @GrupoPixote \n13:29 - Pureza da Flor / Capaz de Tudo / Nunca Mais\n18:00 - Quem Ama N\u00e3o Pisa part. Tiee @Tiee \n21:04  - Desengano part. Thiago Soares @Cantorthiagosoares \n24:08 - Caminho das Flores Part. Almirzinho Serra @almirserraa \n27:23 - Coisa de Outro Mundo\n30:20 - Viajei na Ilus\u00e3o\n33:41 - Novos Tempos\n35:51 - Na Favela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Revela\u00e7\u00e3o",
                "tags": [
                    "pagode",
                    "samba",
                    "Grupo Revela\u00e7\u00e3o",
                    "grupo revela\u00e7\u00e3o",
                    "grupo revelacao",
                    "revelacao",
                    "revela",
                    "revela\u00e7\u00e3o 30 anos",
                    "Xande de Pilares",
                    "grupo",
                    "pagode ao vivo",
                    "live",
                    "lives",
                    "roda de samba",
                    "sorriso maroto",
                    "grupo menos \u00e9 mais",
                    "pagodes",
                    "pagode do.",
                    "mix",
                    "churrasquinho do menos \u00e9 mais",
                    "rio de janeiro",
                    "sao paulo",
                    "recife",
                    "flamengo",
                    "futebol",
                    "ao vivo",
                    "corinthians",
                    "thiaguinho",
                    "show ao vivo",
                    "thiago soares",
                    "pagode do adame",
                    "tiee",
                    "churrasco",
                    "cerveja",
                    "ferrugem",
                    "pixote",
                    "turma do pagode",
                    "belo",
                    "pericles",
                    "pagode do pericao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Revela\u00e7\u00e3o 30 Anos - Bloco 2 I Part. Thiaguinho, Sorriso Maroto, Pixote, Tiee, Thiago Soares",
                    "description": "Ou\u00e7a nosso novo \u00e1lbum \"Revela 30 Anos - O Nosso Samba Virou Religi\u00e3o (Ao Vivo)\" na sua plataforma de m\u00fasica preferida: https://onerpm.link/Revelacao30Anos2\n\n\u25ba J\u00e1 se inscreveu no canal? http://bit.ly/311gtc5\n\nOu\u00e7a o #GrupoRevela\u00e7\u00e3o nas plataformas digitais:\n\u25ba Spotify  https://spoti.fi/2WPF6t7\n\u25ba Deezer  http://bit.ly/2XoMCYO\n\u25ba Apple Music https://apple.co/2Ifca4m\n\n\nSiga o #GrupoRevela\u00e7\u00e3o nas Redes Sociais!\n\u25baInstagram  https://www.instagram.com/gruporevelacao\n\u25baFacebook  https://www.facebook.com/gruporevelacaooficial\n\u25baSite Oficial http://www.gruporevelacao.com.br\n\nGRUPO REVELA\u00c7\u00c3O\nJhonatan Alexandre (Mamute): Voz e Cavaco\nMauro J\u00fanior: Banjo\nBeto Lima: Viol\u00e3o\nRogerinho: Tantan\nArthur Luis: Reco-Reco\nS\u00e9rgio Rufino: Pandeiro\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Paiva (Dj Magr\u00e3o) e Rog\u00e9rio Dias\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernando Paiva (Dj Magr\u00e3o), Jo\u00e3o Carlos e Rog\u00e9rio Dias\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Japa (Takehiko Maruyama)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Impacta Show, Interative e Waves Sound\nDire\u00e7\u00e3o Musical, produ\u00e7\u00e3o musical e arranjos: Marquinhos dos Santos e Bira Haway\nArranjos em \u201cDona Saudade\u201d, \u201cFechei Contigo\u201d, \u201cMagoou\u201d e \u201cAmor \u00e0 Primeira Vista\u201d: N\u00e9lio J\u00fanior\nAssistentes de Produ\u00e7\u00e3o: Geraldinho, Isadora Farias, Marcella Paes, Rebecca Lobianco, Tati Costa, Tha\u00eds Barbosa, Tostinha e Vanessa Gomes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e v\u00eddeo: Century Est\u00fadio\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Luciano Taveira Lavor\nAssistente de grava\u00e7\u00e3o: Leonam Meneses\nAuxiliar de grava\u00e7\u00e3o: Carlos Alves e Jo\u00e3o Mata\nMasteriza\u00e7\u00e3o e Mixagem: Gabriel Vasconcelos\nAssistente de mixagem: Daniele Andrade e Leonam Meneses\nLight designer: Dinho Ventura e Anngley Medeiros (TwoGo)\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Gabriel Vasconcelos e Ramon Samagaio\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Juliane Lopes\nAssistente de v\u00eddeo: Jonathas Jonas\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Dinho Ventura e Ramon Samagaio\nProdu\u00e7\u00e3o executiva de v\u00eddeo: Maur\u00edcio Pinto\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e color grading: Ramon Samagaio\nAssistente de edi\u00e7\u00e3o: Vicente Lavor\nC\u00e2meras: Beto Cunha, Brandon Barcellos, Bruno Baketa, Dani Lee, Eric Alves, Fernando Nogueira, Marcello Motta, Phillip Correia, Roberto Neves, Val\u00e9ria Ferreira e Wallace Gaspar\nDrone: L\u00e9o Costa\nCamate e Travelling: Mattedi\nGerente de Sistemas: Wiggo Berge\nCen\u00e1rio: Rugero Cenografia\nFigurino: Bandit Figurinos\nFilmaker redes sociais e fotografia: Douglas Pop\u00f3 \nFotografia still: Menegoy\nMarketing e redes sociais e marketing: Digital Mind\nAssessoria de Imprensa: Carol Freitas Assessoria\nGerenciamento Youtube: Bruno Martins / @bplaymusic\n\n\n\nEQUIPE REVELA\u00c7\u00c3O\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alba Val\u00e9ria\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Claudinho Souza\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: George Pedra \nTec. de monitor: Silvio Adalberto\nTec. de luz: Sandro de Souza\nTec. de P.A.: Carlos Cust\u00f3dio\nRoadie: Alex Monteiro e Carlos Alberto Rodrigues\nEfeitos: Jorge Fernando Leonel\n\n\nBANDA:\nBateria: Michel Johnny\nBaixo: Rog\u00e9rio Gomes\nSurdista: Bruno 'Pelezinho'\nTeclado: Jonas Viana\nSax - Juan Max\nBacking Vocals: Eddie Moraes, LG, Juan Max e Henrique Lito\n\nESCRIT\u00d3RIO ART\u00cdSTICO:\nImpacta Show\n\nGRAVADORA:\nWaves Sound ( @WavesSound )\n\nGravado em outubro de 2024 no Espa\u00e7o Hall, Rio de Janeiro.\n\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\nImpacta Show\nWaves Sound\nInterative\nGrupo Revela\u00e7\u00e3o\n\n\n\u25baCONTRATE\nImpacta Show:  (21) 997742676\ngruporevelacao@impactashow.com.br\n\nFaixas:\n00:00 - S\u00f3 Vai de Camarote part. Thiaguinho @thiaguinhocomth \n03:06 - Balan\u00e7o do Meu Cora\u00e7\u00e3o / Primeira Estrela\n06:58 - Meu Oceano part. Sorriso Maroto @SorrisoMaroto \n10:33 - Grades do Cora\u00e7\u00e3o part. Pixote @GrupoPixote \n13:29 - Pureza da Flor / Capaz de Tudo / Nunca Mais\n18:00 - Quem Ama N\u00e3o Pisa part. Tiee @Tiee \n21:04  - Desengano part. Thiago Soares @Cantorthiagosoares \n24:08 - Caminho das Flores Part. Almirzinho Serra @almirserraa \n27:23 - Coisa de Outro Mundo\n30:20 - Viajei na Ilus\u00e3o\n33:41 - Novos Tempos\n35:51 - Na Favela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133813",
                "likeCount": "1980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RhLtwPjemURdMBj1S-zYUqcm3po",
            "id": "_vypAyE_uuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T17:00:08Z",
                "channelId": "UCfUEYnV7UjMRfBGY0bfEkPA",
                "title": "JOTAP\u00ca - ENTENDEU O QUE NOIS SENTE?",
                "description": "Produtora: Original Quality\nProdutor Executivo: Jay @jay.oq \nComposi\u00e7\u00e3o: Jotap\u00ea @jotape4real\nComposi\u00e7\u00e3o musical: Dj Jotah @djdjotah \n\nDire\u00e7\u00e3o: Jotap\u00ea @jotape4real\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Nickolas Rato @nickxlas4k\nC\u00e2mera: Jean Fuquim @jeanfurquim.rec\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s: Nickolas Rato @nickxlas4k\nVfx: Snow @sn6wkk\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Mari Foster @marifoster \nFotografia Still: Tamires @tamiresdamas\nMaking off: Anna Kinoshita @annakinoshita\n\nElenco\nMagr\u00e3o @magrao.97\nBig Mike @bigao__\nKair\u00f3s @kairosdoflow\nBask @jorgebask\nLevinsk @levinskoficial\nZuluz\u00e3o @zuluzaomc\nTavin @oficial.tavin\nLil Vi @lilvimc\nApollo @apollo.emici\nRashid @mcrashid\nMlyn @mcmlyn\nLili @cachos_cachiados\nXamuel @xamuel08\nDherik @dherikemici\nWM @wmopelegrino\nBarreto @barretoemici\nMikezin @mikezin\nTonh\u00e3o @tonhaomc\nKant @oficial_kant\nBrennuz@ brennuz_\nNLE Dopre @nledopre\nMaria ZN @_mariazn _ \nYoungui @younguimc\nVickVi @vickvi.mc\nJuh Alt\u00e3o @juh_altao\nKillua @killuajacarealbino\nSalvador da Rima @salvadordarima\nPrado @pradodazn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOTAP\u00ca",
                "tags": [
                    "jotap\u00ea mc",
                    "jotap\u00ea",
                    "jotap\u00ea melhores rimas",
                    "jotap\u00ea aloha",
                    "jotap\u00ea batalha da leste",
                    "jotap\u00ea batalha da aldeia",
                    "jotap\u00ea rap",
                    "jotap\u00ea e apollo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOTAP\u00ca - ENTENDEU O QUE NOIS SENTE?",
                    "description": "Produtora: Original Quality\nProdutor Executivo: Jay @jay.oq \nComposi\u00e7\u00e3o: Jotap\u00ea @jotape4real\nComposi\u00e7\u00e3o musical: Dj Jotah @djdjotah \n\nDire\u00e7\u00e3o: Jotap\u00ea @jotape4real\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Nickolas Rato @nickxlas4k\nC\u00e2mera: Jean Fuquim @jeanfurquim.rec\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s: Nickolas Rato @nickxlas4k\nVfx: Snow @sn6wkk\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Mari Foster @marifoster \nFotografia Still: Tamires @tamiresdamas\nMaking off: Anna Kinoshita @annakinoshita\n\nElenco\nMagr\u00e3o @magrao.97\nBig Mike @bigao__\nKair\u00f3s @kairosdoflow\nBask @jorgebask\nLevinsk @levinskoficial\nZuluz\u00e3o @zuluzaomc\nTavin @oficial.tavin\nLil Vi @lilvimc\nApollo @apollo.emici\nRashid @mcrashid\nMlyn @mcmlyn\nLili @cachos_cachiados\nXamuel @xamuel08\nDherik @dherikemici\nWM @wmopelegrino\nBarreto @barretoemici\nMikezin @mikezin\nTonh\u00e3o @tonhaomc\nKant @oficial_kant\nBrennuz@ brennuz_\nNLE Dopre @nledopre\nMaria ZN @_mariazn _ \nYoungui @younguimc\nVickVi @vickvi.mc\nJuh Alt\u00e3o @juh_altao\nKillua @killuajacarealbino\nSalvador da Rima @salvadordarima\nPrado @pradodazn"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "535228",
                "likeCount": "91009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ugDCsgSHolxjnTVo7-fjGgoGGZE",
            "id": "EbfQ3yEYzGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T11:00:29Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Casa que abra\u00e7a com ambientes abertos e uso de elementos naturais e plantas na decora\u00e7\u00e3o",
                "description": "Descubra a magia da reforma no apartamento do arquiteto Bruno e do Felipe, onde espa\u00e7os antigos ganham vida com ambientes integrados e uma cozinha espetacular de pedra e madeira. \n\nNeste tour, voc\u00ea ver\u00e1 como as vigas e colunas de concreto aparente conferem uma est\u00e9tica moderna e aut\u00eantica, enquanto o mix de m\u00f3veis contempor\u00e2neos e antigos cria uma atmosfera \u00fanica. \n\nEle usa muitas plantas na decora\u00e7\u00e3o e a casa fica ainda mais gostosa com a cachorrinha ador\u00e1vel Nanquim. A cadelinha traz ainda mais charme e tranquilidade ao lar. \nCom ideias criativas de arquitetura e decora\u00e7\u00e3o, Bruno mostra como transformar espa\u00e7os e integrar ambientes, criando um ref\u00fagio moderno e acolhedor. Assista para se inspirar em solu\u00e7\u00f5es inovadoras de marcenaria, aproveitamento de espa\u00e7os e detalhes que fazem a diferen\u00e7a.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Decora\u00e7\u00e3o",
                    "Decor",
                    "casa",
                    "apartamento",
                    "home",
                    "Lufe Gomes",
                    "Reforma",
                    "Arquitetura",
                    "Concreto Aparente",
                    "Vida Verde",
                    "Home Decor",
                    "Interiores",
                    "Plantas",
                    "Marcenaria",
                    "Espa\u00e7os Integrados",
                    "Reforma Apartamento",
                    "Design De Interiores",
                    "Estilo E Praticidade",
                    "Inspiration",
                    "Home Renovation",
                    "Interior Design",
                    "Home Inspiration",
                    "Deco Inspiraci\u00f3n",
                    "Renovaci\u00f3n Del Hogar",
                    "Dise\u00f1o Interior.",
                    "Reforma Residencial",
                    "Ambientes Integrados",
                    "Design Atemporal",
                    "Ideias de Decora\u00e7\u00e3o",
                    "Espa\u00e7os Funcionais",
                    "Renova\u00e7\u00e3o",
                    "dicas decora\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa que abra\u00e7a com ambientes abertos e uso de elementos naturais e plantas na decora\u00e7\u00e3o",
                    "description": "Descubra a magia da reforma no apartamento do arquiteto Bruno e do Felipe, onde espa\u00e7os antigos ganham vida com ambientes integrados e uma cozinha espetacular de pedra e madeira. \n\nNeste tour, voc\u00ea ver\u00e1 como as vigas e colunas de concreto aparente conferem uma est\u00e9tica moderna e aut\u00eantica, enquanto o mix de m\u00f3veis contempor\u00e2neos e antigos cria uma atmosfera \u00fanica. \n\nEle usa muitas plantas na decora\u00e7\u00e3o e a casa fica ainda mais gostosa com a cachorrinha ador\u00e1vel Nanquim. A cadelinha traz ainda mais charme e tranquilidade ao lar. \nCom ideias criativas de arquitetura e decora\u00e7\u00e3o, Bruno mostra como transformar espa\u00e7os e integrar ambientes, criando um ref\u00fagio moderno e acolhedor. Assista para se inspirar em solu\u00e7\u00f5es inovadoras de marcenaria, aproveitamento de espa\u00e7os e detalhes que fazem a diferen\u00e7a.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83029",
                "likeCount": "7678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_3Iq49XERtLWVLRiATvTBpb5uG8",
            "id": "t_3AdPxDwTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T22:02:43Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Me Esquec\u0327a l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/meesqueca_ec\n\nMe Esque\u00e7a\n\nEu nem lembrava mais\nDa cor dos seus olhos\nPra mim todos os beijos\nEram iguais\nOh, oh\nHoje, eu voltei atr\u00e1s\nCora\u00e7\u00e3o em peda\u00e7os\nCa\u00ed nos seus bra\u00e7os\nDepressa demais\nYeah\nSer\u00e1 que dessa vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a\nOh, oh, ent\u00e3o, me esque\u00e7a\nEu j\u00e1 tentei te esquecer, eh, eh\nTroquei de amor todo dia\nMas o meu corpo mentia\nChamando por voc\u00ea, eh, eh\nSer\u00e1 que dessa vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for paix\u00e3o pra nunca mais\nN\u00e3o tire a minha paz\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah\nSer\u00e1 que desta vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for paix\u00e3o pra nunca mais\nN\u00e3o tire a minha paz\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nOh, oh, oh\nAmor, me esque\u00e7a\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Me Esquec\u0327a l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/meesqueca_ec\n\nMe Esque\u00e7a\n\nEu nem lembrava mais\nDa cor dos seus olhos\nPra mim todos os beijos\nEram iguais\nOh, oh\nHoje, eu voltei atr\u00e1s\nCora\u00e7\u00e3o em peda\u00e7os\nCa\u00ed nos seus bra\u00e7os\nDepressa demais\nYeah\nSer\u00e1 que dessa vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a\nOh, oh, ent\u00e3o, me esque\u00e7a\nEu j\u00e1 tentei te esquecer, eh, eh\nTroquei de amor todo dia\nMas o meu corpo mentia\nChamando por voc\u00ea, eh, eh\nSer\u00e1 que dessa vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for paix\u00e3o pra nunca mais\nN\u00e3o tire a minha paz\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah\nSer\u00e1 que desta vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for paix\u00e3o pra nunca mais\nN\u00e3o tire a minha paz\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nOh, oh, oh\nAmor, me esque\u00e7a\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1494078",
                "likeCount": "7798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rnf4YMbKotLNcwnm_o23zIu5nYw",
            "id": "uEtGTq92Cmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:54:37Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - SAUDADE PROIBIDA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nSAUDADE PROIBIDA\nCompositores: Denner Ferrari/ Junior Gomes/ Marco Esteves/ Renno\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai me esquecer\nPode apelar pro plano b\nTira meu perfume das perfumarias\nPro\u00edba a cidade de usar camisa preta\nVoc\u00ea vai ver que pra me superar\nVai ser dor de cabe\u00e7a\n\nEu sou o dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\nEu sou dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\n-\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - SAUDADE PROIBIDA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nSAUDADE PROIBIDA\nCompositores: Denner Ferrari/ Junior Gomes/ Marco Esteves/ Renno\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai me esquecer\nPode apelar pro plano b\nTira meu perfume das perfumarias\nPro\u00edba a cidade de usar camisa preta\nVoc\u00ea vai ver que pra me superar\nVai ser dor de cabe\u00e7a\n\nEu sou o dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\nEu sou dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\n-\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2104071",
                "likeCount": "13131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VYEQ3_lg53jnZlELXnZFCr9rEDA",
            "id": "oFBtQB2hS9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T13:45:07Z",
                "channelId": "UC6BZ5XeLCHWDha0SpAAtVLg",
                "title": "REZENHA DO DAN VENTURA - SERESTA COMPLETA",
                "description": "Tiramos um dia pra cantar umas serestas e acabamos gravando.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dan Ventura",
                "tags": [
                    "seresta",
                    "arrocha",
                    "musica",
                    "nordeste",
                    "eogrelo",
                    "danventura",
                    "natanzinholima",
                    "natanzinho lima",
                    "pablo",
                    "toquedez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REZENHA DO DAN VENTURA - SERESTA COMPLETA",
                    "description": "Tiramos um dia pra cantar umas serestas e acabamos gravando."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413551",
                "likeCount": "12486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RtxoWhxMZ6cu51n8Tej2z9aNdz0",
            "id": "XUWeoB8ZPPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T13:00:54Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Usei Detector de Metais Para achar Itens RAROS!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usei Detector de Metais Para achar Itens RAROS!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "910113",
                "likeCount": "16888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A986B1OnAm7ZCZudqunBmV0tQv0",
            "id": "m8sQAOS6shI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:59:12Z",
                "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
                "title": "Mari Fernandez, @lauanaprado - MALUCA (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Bia Frazzo / Dan Candido / Klebin / Marco Carvalho / Matheus Costa)\n\nC\u00ea tem mania de me provocar\nS\u00f3 pra me ver\nPresa em voc\u00ea\n\nPor mais que eu tente\nTe deixar pra l\u00e1\nJ\u00e1 viciei\nFazer o qu\u00ea?\n\nSe eu n\u00e3o consigo recusar\nSe eu n\u00e3o consigo dizer: N\u00e3o\nSabe o que fazer\nPra eu ficar na sua m\u00e3o?\n\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\nPassando essa l\u00edngua\nNa minha nuca\n\nPor que que voc\u00ea\nMe tratou t\u00e3o mal?\nSe aqui na cama\nC\u00ea me faz t\u00e3o bem\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez #LauanaPrado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez",
                "tags": [
                    "Mari Fernandes",
                    "pra lascar o cora\u00e7\u00e3o",
                    "que pancada",
                    "mari",
                    "sertanejo",
                    "forro",
                    "maluca",
                    "lauana prado",
                    "mulheres",
                    "playlist 2025",
                    "playlist atualizadas 2025",
                    "playlist sertanejo 2025",
                    "mulheres sertanejo",
                    "parcerias sertanejo",
                    "forronejo",
                    "atualizadas 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mari Fernandez, @lauanaprado - MALUCA (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                    "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Bia Frazzo / Dan Candido / Klebin / Marco Carvalho / Matheus Costa)\n\nC\u00ea tem mania de me provocar\nS\u00f3 pra me ver\nPresa em voc\u00ea\n\nPor mais que eu tente\nTe deixar pra l\u00e1\nJ\u00e1 viciei\nFazer o qu\u00ea?\n\nSe eu n\u00e3o consigo recusar\nSe eu n\u00e3o consigo dizer: N\u00e3o\nSabe o que fazer\nPra eu ficar na sua m\u00e3o?\n\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\nPassando essa l\u00edngua\nNa minha nuca\n\nPor que que voc\u00ea\nMe tratou t\u00e3o mal?\nSe aqui na cama\nC\u00ea me faz t\u00e3o bem\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez #LauanaPrado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581939",
                "likeCount": "7562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4191"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}