{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "CRkHaRhNl_C9_QFGIFXdNaNs_Cs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cTFkJfJ_aytzKhrPGXNlrfDy3-A",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5521236",
                "likeCount": "197495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rGEfI8wDgnyzQLA6sgQDBRTS1d8",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3482955",
                "likeCount": "262714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "agWXZ79WiNz2jYfnMdIGMKXyWeQ",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1174684",
                "likeCount": "42337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QaOat9pybQdc5pgDqHhm6N0l8Kk",
            "id": "NiAHVOBF0Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:06Z",
                "channelId": "UCYUGG6IiGdKynMf19D-jW4w",
                "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NiAHVOBF0Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaki Bley",
                "tags": [
                    "Chaki Bley",
                    "GunzGangMusic",
                    "BlazeMusic.Net",
                    "Una Chica Good",
                    "AT Films",
                    "Yomal El Maestro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAKI BLEY - UNA CHICA GOOD (VIDEO OFICIAL) By AT FILMS",
                    "description": "Una Chica Good By Chaki Bley\nDisponible Ya: https://vyd.co/UnaChicaGood \nProd By Yomal El Maestro / Directed By AT Films\n\nFollow La Cuentas Oficiales: \nhttps://lnk.to/ChakiBley\n\nCopyright (C) 2025 GunzGangMusic (Distributed By BlazeMusicNet).\n\nTodas Las Copias Subida Sin Autorizacion Seran Borradas Y Penalizada Por La Justicia De Copyright\n\nPart of BlazeMusic.Net, the hottest destination for Urban Music.\nwww.BlazeMusic.Net\n\nVisita: https://BlazeMusic.net\n\n#ChakiBley #UnaChicaGood #GunzGangMusic #BlazeMusicNet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1104210",
                "likeCount": "31816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e-4ZhV0Z5lMN7isKdh4f0cKKHhY",
            "id": "KY9OUC92l0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T04:30:06Z",
                "channelId": "UCss4A6ORYRHFngPiwG6Veaw",
                "title": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N (EXHIBICI\u00d3N) - SANGRE X SANGRE Vol. 3",
                "description": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N\nCAMP LEAGUE SANGRE X SANGRE \ud83e\ude78\n\nFACEBOOK https://www.facebook.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM CEO https://www.instagram.com/patronrdz\n\nProducci\u00f3n Audiovisual por Supremacy Music:\nhttps://www.supremacy.studio/music\n\nDirecci\u00f3n:\n\u2022 Zayi Olvera y Dany Orozco\n\nOperadores de c\u00e1mara:\n\u2022 Dany Orozco\n\u2022 Zayi Olvera\n\u2022 Edgar Osaji\n\u2022 Claudia Sol\u00eds\n\u2022 Dante Fern\u00e1ndez\n\u2022 Marco Franco\n\u2022 Josu\u00e9 Sotelo\n\u2022 Omar Gonz\u00e1lez\n\u2022 Caro con C\n\nEdici\u00f3n y Correcci\u00f3n de color:\n\u2022 Zayi Olvera\n\nFotograf\u00eda miniatura:\n\u2022 @alanzamoraart\n\nDJ:\n\u2022 Mr. Noise\n\nIngeniero de audio:\n\u2022 Luis Orozco\n\nMix y Master:\n\u2022 Agustin Enciso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY9OUC92l0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAMP LEAGUE",
                "tags": [
                    "ACZINO",
                    "JONY BELTR\u00c1N",
                    "sangre x sangre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N (EXHIBICI\u00d3N) - SANGRE X SANGRE Vol. 3",
                    "description": "ACZINO VS JONY BELTR\u00c1N\nCAMP LEAGUE SANGRE X SANGRE \ud83e\ude78\n\nFACEBOOK https://www.facebook.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM https://www.instagram.com/campleaguemx\n\nINSTAGRAM CEO https://www.instagram.com/patronrdz\n\nProducci\u00f3n Audiovisual por Supremacy Music:\nhttps://www.supremacy.studio/music\n\nDirecci\u00f3n:\n\u2022 Zayi Olvera y Dany Orozco\n\nOperadores de c\u00e1mara:\n\u2022 Dany Orozco\n\u2022 Zayi Olvera\n\u2022 Edgar Osaji\n\u2022 Claudia Sol\u00eds\n\u2022 Dante Fern\u00e1ndez\n\u2022 Marco Franco\n\u2022 Josu\u00e9 Sotelo\n\u2022 Omar Gonz\u00e1lez\n\u2022 Caro con C\n\nEdici\u00f3n y Correcci\u00f3n de color:\n\u2022 Zayi Olvera\n\nFotograf\u00eda miniatura:\n\u2022 @alanzamoraart\n\nDJ:\n\u2022 Mr. Noise\n\nIngeniero de audio:\n\u2022 Luis Orozco\n\nMix y Master:\n\u2022 Agustin Enciso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533543",
                "likeCount": "24340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nRS6WeIW7bpNtBvsGkjCn_qxi0Y",
            "id": "QLi0x5quEF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:35Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "caf\u00e9",
                    "coffee",
                    "quien hace el mejor caf\u00e9",
                    "probando",
                    "prob\u00e9 32 caf\u00e9s",
                    "encontr\u00e9 el mejor caf\u00e9",
                    "starbucks",
                    "taco bell",
                    "live m\u00e1s caf\u00e9",
                    "jack in the box",
                    "dunkin donuts",
                    "oxxo",
                    "caffenio",
                    "7 eleven",
                    "americano",
                    "mexicano",
                    "frapp\u00e9",
                    "frappuccino",
                    "latte",
                    "iced coffee",
                    "refresher",
                    "fresa",
                    "dragon fruit",
                    "limonada",
                    "t\u00f3nico",
                    "espresso",
                    "caf\u00e9 mexicano",
                    "drive thru"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                    "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321926",
                "likeCount": "8551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dSYNMFPYyG8rWC-5xeCLpjl8tQU",
            "id": "n4ixZgEAVVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:30:08Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 2 Boca 1 | Reacciones de Amigos | Torneo Apertura 2025",
                "description": "DESCARG\u00c1 FC MOBILE:  https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/4mtv/gbxd\n\nADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 2 Boca 1 | Reacciones de Amigos | Torneo Apertura 2025",
                    "description": "DESCARG\u00c1 FC MOBILE:  https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/4mtv/gbxd\n\nADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703184",
                "likeCount": "38345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXozXyGYLjqJF9WJSxMzE6KcHvo",
            "id": "3UgJU5aMtU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:00:03Z",
                "channelId": "UCGPBHKmboKgep6A1Alq1yCw",
                "title": "Lali, Duki - PL\u00c1STICO (Official Video)",
                "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nEscuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nSal\u00ed corriendo sola en la persecuci\u00f3n\nEst\u00e1 lleno de sombras con delineador\nCaras desfiguradas\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nSon vampiros con ropa de dise\u00f1ador\nEntre las luces rojas, besos con alcohol\nLes cambia la mirada\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nVestidos apretados brillando en las oscuridad\nOh oh\nEst\u00e1n cerrando tratos y yo me quiero escapar\nUh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n(DUKI)\nPor qu\u00e9 tengo que dar la energ\u00eda\nA criaturas vac\u00edas que quieren mi sol?\nEn el viento una voz que me gu\u00eda\nCu\u00e1ntas fantas\u00edas de un mundo mejor.\n\nDonde el tiempo a los falsos lo olvida\nY cae la mentira en los ojos de Dios\nMe mantengo alejado de aquellos\nQue al final no son lo que dicen que son.\n\nLo veo r\u00e1pido\nCara \u2018e pl\u00e1stico\nDemasiado b\u00e1sico\nSon robots de macintosh\nQu\u00e9 habr\u00e1n sentido esas almas que se apagaron?\nPerder su identidad no vale cu\u00e1nto le pagaron.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me la guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n#LALI\n#PLASTICO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UgJU5aMtU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaliMusicaVEVO",
                "tags": [
                    "Lali Duki",
                    "PL\u00c1STICO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lali, Duki - PL\u00c1STICO (Official Video)",
                    "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nEscuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nSal\u00ed corriendo sola en la persecuci\u00f3n\nEst\u00e1 lleno de sombras con delineador\nCaras desfiguradas\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nSon vampiros con ropa de dise\u00f1ador\nEntre las luces rojas, besos con alcohol\nLes cambia la mirada\nNo vayas a atender cuando el demonio llama.\n\nVestidos apretados brillando en las oscuridad\nOh oh\nEst\u00e1n cerrando tratos y yo me quiero escapar\nUh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n(DUKI)\nPor qu\u00e9 tengo que dar la energ\u00eda\nA criaturas vac\u00edas que quieren mi sol?\nEn el viento una voz que me gu\u00eda\nCu\u00e1ntas fantas\u00edas de un mundo mejor.\n\nDonde el tiempo a los falsos lo olvida\nY cae la mentira en los ojos de Dios\nMe mantengo alejado de aquellos\nQue al final no son lo que dicen que son.\n\nLo veo r\u00e1pido\nCara \u2018e pl\u00e1stico\nDemasiado b\u00e1sico\nSon robots de macintosh\nQu\u00e9 habr\u00e1n sentido esas almas que se apagaron?\nPerder su identidad no vale cu\u00e1nto le pagaron.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me la guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que sueno en la radio me buscan\nAhora que ya lleno estadios les gusta\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\nAhora que nunca me caigo se frustran\nAhora que no me lo guardo se asustan\nOh oh oh oh oh, son de pl\u00e1stico\nOh oh oh oh oh.\n\n#LALI\n#PLASTICO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363136",
                "likeCount": "31973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8AKVy-VWf2COuyphzbaCA2m93LA",
            "id": "5YH-DNOoAcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:56:13Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YH-DNOoAcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "psg vs arsenal",
                    "arsenal",
                    "arsenal football club",
                    "arsenal fc",
                    "psg",
                    "mikel arteta",
                    "bukayo saka",
                    "gabriel martinelli",
                    "psg arsenal",
                    "paris saint-germain",
                    "paris",
                    "stade rennais",
                    "gianluigi donnarumma",
                    "demb\u00e9l\u00e9",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "gol",
                    "gol psg",
                    "gol arsenal",
                    "luis enrique",
                    "arteta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG FESTEJA el 1-0 ante ARSENAL en LONDRES con golazo de Demb\u00e9l\u00e9 | Champions League",
                    "description": "PSG gana 1-0 al Arsenal en Londres para sacar ventaja en la ida de las semifinales de la UEFA Champions League. Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 se encarg\u00f3 del \u00fanico gol del partido a los tres minutos del arranque.\n#psg #arsenal #gol #championsleague | ESPN Deportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2205461",
                "likeCount": "27327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Y7AfLSVvPwEBrmh4zJL_SQvmUY",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "821621",
                "likeCount": "93789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KYh_rltr0bIH_DUNiHjBUM060Ew",
            "id": "ObSdeMGcZ-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:00:06Z",
                "channelId": "UC_L9_swTsXlf74JyoReXzkQ",
                "title": "JOSSIE AIR - GATA FICHU \ud83d\ude08 X @ElJordan23  [VIDEO OFFICIAL] BY @PROD.LETTER",
                "description": "JOSSIE A SPOTIFY : https://open.spotify.com/artist/3wXd0N7IkY2bZ4KMbhmBJ5?si=ddnLIQVKTUCnhkWtRtO_0w\n\nJOSSIE A INSTAGRAM: https://www.instagram.com/jossie.air?igsh=djZqaWJpcHQzMDB6&utm_source=qr\n\nDIRECTOR DE VIDEO: https://www.instagram.com/lale_underfilms?igsh=MTIxNWJocW41MnFtMg==\n\nVFX: https://www.instagram.com/daxdisayn?igsh=azNxa2JuMXZhZm1p\n\nBEAT: https://www.instagram.com/prod.extraa?igsh=MXRwcmMwZ2pxeTFsNw== \n\nhttps://www.instagram.com/letter.prod?igsh=Z2ppd3lrbjI0NzN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObSdeMGcZ-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jossie A",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOSSIE AIR - GATA FICHU \ud83d\ude08 X @ElJordan23  [VIDEO OFFICIAL] BY @PROD.LETTER",
                    "description": "JOSSIE A SPOTIFY : https://open.spotify.com/artist/3wXd0N7IkY2bZ4KMbhmBJ5?si=ddnLIQVKTUCnhkWtRtO_0w\n\nJOSSIE A INSTAGRAM: https://www.instagram.com/jossie.air?igsh=djZqaWJpcHQzMDB6&utm_source=qr\n\nDIRECTOR DE VIDEO: https://www.instagram.com/lale_underfilms?igsh=MTIxNWJocW41MnFtMg==\n\nVFX: https://www.instagram.com/daxdisayn?igsh=azNxa2JuMXZhZm1p\n\nBEAT: https://www.instagram.com/prod.extraa?igsh=MXRwcmMwZ2pxeTFsNw== \n\nhttps://www.instagram.com/letter.prod?igsh=Z2ppd3lrbjI0NzN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515559",
                "likeCount": "21428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pd3lHPQS9ASC8zFmT8JYpqOd2E0",
            "id": "kAROIwc9J40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T23:57:10Z",
                "channelId": "UCfJUO-vx8dXhS3DWeY7V3fA",
                "title": "PERD\u00cdAMOS 2 A 0 Y nos EXPULSAN un JUGADOR \u00bfAXEL SE VA? | TEAM BALANZA FECHA 4",
                "description": "Hola gente como andan? Todos los videos salen primero en mi twitch que prendo todos los dias . Los espero \u2764\n\nTwitch :   / elreydelabalanzapa  \nIg :   / amboademati  \nIndumentaria:   / teambalanza_indumentaria  \nWhatsapp para pedir tu conjunto: http://wa.link/vqhcq2\n\nAPOYINNN Y RECUERDEN J\u00daNTENLA SECOS \ud83d\udcb0 O NI ME LLAMEN \ud83d\udcde\n\n#balanza #elreydelabalanza #teambalanza #matiasamboade #antisecos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAROIwc9J40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEAM BALANZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PERD\u00cdAMOS 2 A 0 Y nos EXPULSAN un JUGADOR \u00bfAXEL SE VA? | TEAM BALANZA FECHA 4",
                    "description": "Hola gente como andan? Todos los videos salen primero en mi twitch que prendo todos los dias . Los espero \u2764\n\nTwitch :   / elreydelabalanzapa  \nIg :   / amboademati  \nIndumentaria:   / teambalanza_indumentaria  \nWhatsapp para pedir tu conjunto: http://wa.link/vqhcq2\n\nAPOYINNN Y RECUERDEN J\u00daNTENLA SECOS \ud83d\udcb0 O NI ME LLAMEN \ud83d\udcde\n\n#balanza #elreydelabalanza #teambalanza #matiasamboade #antisecos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165145",
                "likeCount": "4186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PnZu1uG0DnFH1_XSCHhnU5nWvmc",
            "id": "EHjdrqvicN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHjdrqvicN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - \u00d3diame (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1759056",
                "likeCount": "171765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gp0giW3B_7YvxWJrlG0Defmpcys",
            "id": "4V9p3aZxgWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:51:59Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4V9p3aZxgWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DEL SUPERCLASICO - RIVER 2 BOCA 1 (2025) - APERTURA (FECHA 14)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1179408",
                "likeCount": "48206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yFe953bfIWcX7H88EaSGOELSH44",
            "id": "oYHdKBfTwbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:09:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYHdKBfTwbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Copa del rey",
                    "Highlights",
                    "resumen",
                    "3-2",
                    "final",
                    "Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Tchouameni",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Vinicius Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC BARCELONA 3 vs 2 REAL MADRID | EL CL\u00c1SICO | COPA DEL REY FINAL 24/25 | CHAMPIONS!\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6",
                    "description": "Bar\u00e7a take a 32nd Copa del Rey title thanks to Jules Kounde's 116th minute winner.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17866841",
                "likeCount": "383267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y2aAw65a8hoJinNrkGu0cebFols",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848820",
                "likeCount": "50240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qFlhyRQkCblmtt_12X4vd_sY2nw",
            "id": "3CU7oaxfON8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:09:40Z",
                "channelId": "UC8olsAcO3ymIER6tnoFjw7w",
                "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao y Wendy Nayeli",
                "description": "Gracias por su apoyo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kary Torres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao y Wendy Nayeli",
                    "description": "Gracias por su apoyo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260673",
                "likeCount": "18623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I2SF6-4G2jMQnYb7YDdso4dD_-g",
            "id": "BxiH0UIyVPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:16:07Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ESTE RETO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf2e **$500 Si LOGRO CONSEGUIRLO \ud83d\udd25",
                "description": "RETO DE TACOS!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a un negocio conocido por sus Deliciosos Tacos, pero tambi\u00e9n por su Retos de Comida tan Extremo que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 35 Tacos en solamente 20 Minutos, el Premio por acabar con el son $500 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Deliciosos Tacos , yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: Boulevard 4 Vientos, entrada San Marcos, EDOMEX.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE RETO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf2e **$500 Si LOGRO CONSEGUIRLO \ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DE TACOS!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a un negocio conocido por sus Deliciosos Tacos, pero tambi\u00e9n por su Retos de Comida tan Extremo que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 35 Tacos en solamente 20 Minutos, el Premio por acabar con el son $500 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Deliciosos Tacos , yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: Boulevard 4 Vientos, entrada San Marcos, EDOMEX.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538161",
                "likeCount": "11669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DoIZmev6Ix8bkBOv2v0MzwQbJQ4",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77103475",
                "likeCount": "2111349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PQ-nqb44dZzCBh-u-aRFJpUBrj0",
            "id": "IXHLJt3tFvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:40:25Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "Echaron a Fernando Gago como DT de Boca Juniors (Mi Opini\u00f3n)",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXHLJt3tFvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "Fernando gago",
                    "gago boca",
                    "fernando gago boca",
                    "echaron a gago",
                    "riquelme",
                    "riquelme gago",
                    "riquelme echo a gago",
                    "despidieron a gago",
                    "gago dt boca",
                    "dt boca juniors",
                    "dt boca"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Echaron a Fernando Gago como DT de Boca Juniors (Mi Opini\u00f3n)",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214911",
                "likeCount": "10338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MMSy3f7xjPWl0nGFfiOKVO14mfw",
            "id": "5w-XjMGfR_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:06Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848789",
                "likeCount": "58358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uilCts8AN3Za37ZCv6MwFMVFH_g",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1516439",
                "likeCount": "75555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "youpydba_41aHYBvxIrkYNMXmtg",
            "id": "pK3DRMaethQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:00:48Z",
                "channelId": "UCGPBHKmboKgep6A1Alq1yCw",
                "title": "Lali - SEXY (Official Video)",
                "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nNo s\u00e9 quien tirote\u00f3 y ahora estoy cuerpo a tierra\nLa bala me toc\u00f3 te declaro la guerra\nVos tan fuego, mi amor\nY yo tan en estrella, ella.\n\nY s\u00e9 lo que va a suceder, lo puedo ver\nLa escena perfecta\nEst\u00e1 en la piel\nPuedo sentir c\u00f3mo te mueves adentro de m\u00ed.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama, baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\nTodo el mundo film\u00f3 y ya somos leyenda\nNuevo trend de tik tok, con vos entre mis piernas\nHace mucho calor, quiero de eso, mi amor\nPasame la botella.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama, baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\nOh, sexy sexy\nMe encant\u00e1s\nY si digo lo que pienso \u00a1ay!\nSexy sexy\nMe encant\u00e1s\nQuiero m\u00e1s.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\n#LALI\n#SEXY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pK3DRMaethQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaliMusicaVEVO",
                "tags": [
                    "lali",
                    "Lali oficial",
                    "Lali m\u00fasica",
                    "Lali videoclip",
                    "Lali dep\u00f3sito",
                    "Lali video",
                    "Lali fan\u00e1tico",
                    "lali esposito",
                    "treinta tres",
                    "Dillom",
                    "Dilom",
                    "Dilon",
                    "Lali dillom",
                    "lalimusica",
                    "Lali Esp\u00f3sito",
                    "Lali 2025",
                    "Oficial",
                    "mi fiesta",
                    "Lali fiesta",
                    "Fan\u00e1tico",
                    "fiesta",
                    "Lali mi fiesta",
                    "Lali videos",
                    "Lali canciones",
                    "Lali letras",
                    "Lali lyrics",
                    "Lali coreografia",
                    "Latinos",
                    "Dance video",
                    "Latina",
                    "Latinas",
                    "Dance",
                    "latinos 2025",
                    "Coreo",
                    "Lali coreo",
                    "La voz",
                    "Lali pop",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "latin pop 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lali - SEXY (Official Video)",
                    "description": "Escuch\u00e1 \"No vayas a atender cuando el demonio llama\" \ud83d\udd25 https://lali.lnk.to/NoVayasAAtender\nSuscribite al canal \u25b6 http://smarturl.it/LaliYT    \n\nPlataformas Digitales:\nSpotify: https://smarturl.it/LaliSpotify\nYouTube Music: https://lnk.to/LaliYouTubeMusic\nDeezer: https://smarturl.it/LaliDeezer\nApple Music: https://smarturl.it/LaliAppleMusic\nAmazon Music: https://smarturl.it/LaliAmazonMusic\n\nSeguime en redes!\nInstagram: https://www.instagram.com/lali/\nTwitter: https://twitter.com/lalioficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lalioficial\nWeb: https://lalioficial.com/ \n\nLetra:\nNo s\u00e9 quien tirote\u00f3 y ahora estoy cuerpo a tierra\nLa bala me toc\u00f3 te declaro la guerra\nVos tan fuego, mi amor\nY yo tan en estrella, ella.\n\nY s\u00e9 lo que va a suceder, lo puedo ver\nLa escena perfecta\nEst\u00e1 en la piel\nPuedo sentir c\u00f3mo te mueves adentro de m\u00ed.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama, baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\nTodo el mundo film\u00f3 y ya somos leyenda\nNuevo trend de tik tok, con vos entre mis piernas\nHace mucho calor, quiero de eso, mi amor\nPasame la botella.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama, baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\nOh, sexy sexy\nMe encant\u00e1s\nY si digo lo que pienso \u00a1ay!\nSexy sexy\nMe encant\u00e1s\nQuiero m\u00e1s.\n\nSexy\nNo hace falta decir nada\nAc\u00e1 me ten\u00e9s\nS\u00e9 que te mor\u00eds de ganas.\n\nSexy\nQu\u00e9 me importan las miradas\nContra la pared\nNo llegamos a la cama baby.\n\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama, no\nUh uh, uh uh, uh uh\nNo llegamos a la cama.\n\n#LALI\n#SEXY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244413",
                "likeCount": "18887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kbv81RJOTMLmPhwygwsy6z6R6uY",
            "id": "iDmkMZuf8Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:08:00Z",
                "channelId": "UCacwJGq88LR1AWj5Gzvl5Ow",
                "title": "Neo Pistea, Cyril Kamer, Lucho SSJ - KENNY (Visualizer)",
                "description": "Neo Pistea, Cyril Kamer, Lucho SSJ - KENNY (Visualizer)\n\nhttps://orcd.co/cultoii\n\n#KENNY #CULTOII #NEOPISTEA \n\nNeo Pistea\nhttps://www.instagram.com/neopistea/\nhttps://www.instagram.com/_culto__/\n\nCyril Kamer\nhttps://www.instagram.com/cyril.kamer/?hl=es\n\nLucho SSJ\nhttps://www.instagram.com/luchossj/?hl=es\n\nProd. Musical\nCLASS: https://www.instagram.com/class.yr/\n\nMix\nTezzio\nhttps://www.instagram.com/teezio/\n\nMastering \nCarlos Laurenz\nhttps://www.instagram.com/carloslaurenzmastering/\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nProducci\u00f3n: Bunker \nJefa de Producci\u00f3n: Giovanna Garcia\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: Pedro Adamovsky\nDirecci\u00f3n de Arte: Ana Massera, Juan Wolf\nVestuario: Damasia Arias\nMontaje: Angrisexx, Cruz Larrosa\nColor Grading: Daniel Carrizo\nB-Roll: QES, Angrisexx, Azul Renzi, Santiago Tiberi\n\nhttps://neopistea.com/\n\n(C) (P) 2024 Sony Music Entertainment Uruguay SA, licenciado a DALE PLAY Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDmkMZuf8Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neo Pistea",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo Pistea, Cyril Kamer, Lucho SSJ - KENNY (Visualizer)",
                    "description": "Neo Pistea, Cyril Kamer, Lucho SSJ - KENNY (Visualizer)\n\nhttps://orcd.co/cultoii\n\n#KENNY #CULTOII #NEOPISTEA \n\nNeo Pistea\nhttps://www.instagram.com/neopistea/\nhttps://www.instagram.com/_culto__/\n\nCyril Kamer\nhttps://www.instagram.com/cyril.kamer/?hl=es\n\nLucho SSJ\nhttps://www.instagram.com/luchossj/?hl=es\n\nProd. Musical\nCLASS: https://www.instagram.com/class.yr/\n\nMix\nTezzio\nhttps://www.instagram.com/teezio/\n\nMastering \nCarlos Laurenz\nhttps://www.instagram.com/carloslaurenzmastering/\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nProducci\u00f3n: Bunker \nJefa de Producci\u00f3n: Giovanna Garcia\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: Pedro Adamovsky\nDirecci\u00f3n de Arte: Ana Massera, Juan Wolf\nVestuario: Damasia Arias\nMontaje: Angrisexx, Cruz Larrosa\nColor Grading: Daniel Carrizo\nB-Roll: QES, Angrisexx, Azul Renzi, Santiago Tiberi\n\nhttps://neopistea.com/\n\n(C) (P) 2024 Sony Music Entertainment Uruguay SA, licenciado a DALE PLAY Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112213",
                "likeCount": "9995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4_SHc5GKcPCbmr947MnD2c1u_M",
            "id": "5B7vYdOYIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T07:45:01Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "The new Hay Day letters are here!",
                "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The new Hay Day letters are here!",
                    "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1688850",
                "likeCount": "25377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSGNVbUGzTob8Otoxk5ohp7tgLc",
            "id": "bDdvKX5zaaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:02:00Z",
                "channelId": "UCacwJGq88LR1AWj5Gzvl5Ow",
                "title": "Neo Pistea, Callejero Fino - TROPICANA (Visualizer)",
                "description": "Neo Pistea, Callejero Fino - TROPICANA (Visualizer)\n\nhttps://orcd.co/cultoii\n\n#TROPICANA #CULTOII #NEOPISTEA \n\nNeo Pistea\nhttps://www.instagram.com/neopistea/\nhttps://www.instagram.com/_culto__/\n\nCallejero Fino\nhttps://www.instagram.com/callejerofino/?hl=es\n\nProd. Musical\nCLUBHATS: https://www.instagram.com/clubhats/?hl=es\nONIRIA: https://www.instagram.com/o.n.i.r.i.a/?hl=es-la\n\nMix\nTezzio\nhttps://www.instagram.com/teezio/\n\nMastering \nCarlos Laurenz\nhttps://www.instagram.com/carloslaurenzmastering/\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nProducci\u00f3n: Bunker \nJefa de Producci\u00f3n: Giovanna Garcia\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: Pedro Adamovsky\nDirecci\u00f3n de Arte: Ana Massera, Juan Wolf\nVestuario: Damasia Arias\nMontaje: Angrisexx, Cruz Larrosa\nColor Grading: Daniel Carrizo\nB-Roll: QES, Angrisexx, Azul Renzi, Santiago Tiberi\n\nhttps://neopistea.com/\n\n(C) (P) 2024 Sony Music Entertainment Uruguay SA, licenciado a DALE PLAY Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDdvKX5zaaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neo Pistea",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo Pistea, Callejero Fino - TROPICANA (Visualizer)",
                    "description": "Neo Pistea, Callejero Fino - TROPICANA (Visualizer)\n\nhttps://orcd.co/cultoii\n\n#TROPICANA #CULTOII #NEOPISTEA \n\nNeo Pistea\nhttps://www.instagram.com/neopistea/\nhttps://www.instagram.com/_culto__/\n\nCallejero Fino\nhttps://www.instagram.com/callejerofino/?hl=es\n\nProd. Musical\nCLUBHATS: https://www.instagram.com/clubhats/?hl=es\nONIRIA: https://www.instagram.com/o.n.i.r.i.a/?hl=es-la\n\nMix\nTezzio\nhttps://www.instagram.com/teezio/\n\nMastering \nCarlos Laurenz\nhttps://www.instagram.com/carloslaurenzmastering/\n\nDirecci\u00f3n: Cruz Larrosa\nProducci\u00f3n: Bunker \nJefa de Producci\u00f3n: Giovanna Garcia\nDirecci\u00f3n de Fotograf\u00eda: Pedro Adamovsky\nDirecci\u00f3n de Arte: Ana Massera, Juan Wolf\nVestuario: Damasia Arias\nMontaje: Angrisexx, Cruz Larrosa\nColor Grading: Daniel Carrizo\nB-Roll: QES, Angrisexx, Azul Renzi, Santiago Tiberi\n\nhttps://neopistea.com/\n\n(C) (P) 2024 Sony Music Entertainment Uruguay SA, licenciado a DALE PLAY Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144142",
                "likeCount": "12701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v48rmM_J2WXYd3ZsJH2uM3cixoI",
            "id": "zwkdZNn0c1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:01:01Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zwkdZNn0c1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO ME TIENE PREOCUPADO Y NECESITO AYUDA\ud83d\udc40\ud83d\ude4f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nSequoia y Yosemite, California, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "984283",
                "likeCount": "62720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rIQmgm8PoPgjmhnqkthaKnVbh7Q",
            "id": "EPJxcczDkyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:09Z",
                "channelId": "UCEgBVAcaLgqyBYPSeiJNcTw",
                "title": "Explor\u00e9 el CASTILLO DE ARRAY\u00c1N en Santiago | \u200b\u2060@FelixNocifuentes",
                "description": "Hacia el interior de la Cordillera de los Andes, en Santiago de Chile, existe un castillo Abandonado del cual no existe mucha informaci\u00f3n al respecto, pero aunque no lo crean, este lugar esconde una triste historia y es lo que te contar\u00e9 en este video.\nEntramos junto a \u200b\u2060@FelixNocifuentes y conocimos c\u00f3mo se encuentra hoy en d\u00eda, un sitio en el que las brujas mas famosas de la capital practican la brujer\u00eda y espiritismo, pero que hoy yace en total abandono.\n\nCanal de Felix : https://youtube.com/@FelixNocifuentes?si=G5TNcDxXwId5ovRg\n\n\u00danete a este canal\n\u21a0https://www.youtube.com/channel/UCEgBVAcaLgqyBYPSeiJNcTw/join\n\nFacebook: Claux7oficial\n\u21a0 https://web.facebook.com/claux7oficial\n\nInstagram: @claux.7\n\u21a0 https://www.instagram.com/claux.7\n\nTiktok: claux.7\n\u21a0 https://www.tiktok.com/@claux.7\n\nPatreon: claux.7\n\u21a0 https://www.patreon.com/claux7\n\nPagina web: claux7\n\u21a0 www.claux7.cl\n\nMuchas gracias por todo su apoyo Hijos de la Pachamama!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EPJxcczDkyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EPJxcczDkyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EPJxcczDkyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EPJxcczDkyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EPJxcczDkyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claux.7",
                "tags": [
                    "claux",
                    "youtuber",
                    "antofagastino",
                    "chileno",
                    "chile",
                    "hijos de la pachamama",
                    "klaus",
                    "klaux",
                    "claus",
                    "punto siete"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Explor\u00e9 el CASTILLO DE ARRAY\u00c1N en Santiago | \u200b\u2060@FelixNocifuentes",
                    "description": "Hacia el interior de la Cordillera de los Andes, en Santiago de Chile, existe un castillo Abandonado del cual no existe mucha informaci\u00f3n al respecto, pero aunque no lo crean, este lugar esconde una triste historia y es lo que te contar\u00e9 en este video.\nEntramos junto a \u200b\u2060@FelixNocifuentes y conocimos c\u00f3mo se encuentra hoy en d\u00eda, un sitio en el que las brujas mas famosas de la capital practican la brujer\u00eda y espiritismo, pero que hoy yace en total abandono.\n\nCanal de Felix : https://youtube.com/@FelixNocifuentes?si=G5TNcDxXwId5ovRg\n\n\u00danete a este canal\n\u21a0https://www.youtube.com/channel/UCEgBVAcaLgqyBYPSeiJNcTw/join\n\nFacebook: Claux7oficial\n\u21a0 https://web.facebook.com/claux7oficial\n\nInstagram: @claux.7\n\u21a0 https://www.instagram.com/claux.7\n\nTiktok: claux.7\n\u21a0 https://www.tiktok.com/@claux.7\n\nPatreon: claux.7\n\u21a0 https://www.patreon.com/claux7\n\nPagina web: claux7\n\u21a0 www.claux7.cl\n\nMuchas gracias por todo su apoyo Hijos de la Pachamama!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137479",
                "likeCount": "4583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "83Rnuip9z1t4-QxW1daPHGkenVg",
            "id": "K0vJ-phCYfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T00:39:45Z",
                "channelId": "UCmg81A6mKSnU519Y_mEjgiQ",
                "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cd 90 D\u00cdAS A UN REALITY SHOW!\ud83d\ude31 \u00bfQUED\u00c9 LOCO?",
                "description": "Quiero agradecer de coraz\u00f3n a todas mis liendritas por estar ah\u00ed, 24/7, apoy\u00e1ndome en cada momento de La Casa de los Famosos Colombia. Gracias por confiar,  por permitirse conocer no solo a La Liendra, sino tambi\u00e9n a Mauricio G\u00f3mez, la persona detr\u00e1s.\nFue una experiencia gratificante, tambi\u00e9n muy desgastadora, pero ahora estamos listos para comenzar una nueva etapa llena de viajes locos por el mundo!, contenido de calidad y momentos inolvidables. \u00a1Gracias por ser parte de esta historia! \ud83e\udde1\ud83d\udc42\n\n\nLOS LEO \ud83d\udc40 EN LOS COMENTARIOS! \n\n\n\nLIENDRITAS S\u00cdGANME EN MIS REDES SOCIALES \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/liendra\nInstagram: https://www.instagram.com/la_liendraa/\nFacebook: https://es-la.facebook.com/laliendra0\nKICK: https://kick.com/liendra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0vJ-phCYfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Liendra",
                "tags": [
                    "lacasadelosfamosos",
                    "la casa de los famosos",
                    "la casa de los famosos colombia",
                    "colombia",
                    "rcn",
                    "yina calderon",
                    "melissa gate",
                    "la liendra",
                    "lcdlf",
                    "la casa de los famosos colombia 2025",
                    "norma nivia",
                    "rcn television",
                    "reality show",
                    "mexico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1SOBREVIV\u00cd 90 D\u00cdAS A UN REALITY SHOW!\ud83d\ude31 \u00bfQUED\u00c9 LOCO?",
                    "description": "Quiero agradecer de coraz\u00f3n a todas mis liendritas por estar ah\u00ed, 24/7, apoy\u00e1ndome en cada momento de La Casa de los Famosos Colombia. Gracias por confiar,  por permitirse conocer no solo a La Liendra, sino tambi\u00e9n a Mauricio G\u00f3mez, la persona detr\u00e1s.\nFue una experiencia gratificante, tambi\u00e9n muy desgastadora, pero ahora estamos listos para comenzar una nueva etapa llena de viajes locos por el mundo!, contenido de calidad y momentos inolvidables. \u00a1Gracias por ser parte de esta historia! \ud83e\udde1\ud83d\udc42\n\n\nLOS LEO \ud83d\udc40 EN LOS COMENTARIOS! \n\n\n\nLIENDRITAS S\u00cdGANME EN MIS REDES SOCIALES \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/liendra\nInstagram: https://www.instagram.com/la_liendraa/\nFacebook: https://es-la.facebook.com/laliendra0\nKICK: https://kick.com/liendra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675257",
                "likeCount": "42046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dxs72sL5ZojBYhEHM84s4Gxdak0",
            "id": "MKBjqARiQDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:18:45Z",
                "channelId": "UChCovZlgNh2x6Z57MJ5fhFw",
                "title": "TNT Sports Replay | Colo Colo 2 - 0 Coquimbo Unido | Fecha 9",
                "description": "#ColoColo baj\u00f3 al \u00faltimo invicto de la #LigaDePrimera 2025, Coquimbo Unido, tras imponerse por 2-0 en el Estadio Monumental, en el #MatchdayS\u00e1bado de la Fecha 9.\n\nEl f\u00fatbol se ve en Modo Betano. El juego comienza ahora. #Betano\n\nDisfruta lo mejor del f\u00fatbol chileno en TNT Sports por MAX, suscr\u00edbete \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://www.max.com/tnt-sports?utm_source=TNTSports&utm_medium=Social&utm_campaign=tntsports_max_chile&utm_content=youtube \ud83d\udccd\n\n_______________________________________\n\nWeb \u2192 https://www.tntsports.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/TNTSportsCL/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/TNTSportsCL\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/tntsportscl/\nTwitch \u2192  https://www.twitch.tv/tntsportscl\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/tntsportscl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKBjqARiQDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKBjqARiQDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKBjqARiQDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKBjqARiQDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKBjqARiQDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Chile",
                "tags": [
                    "chile",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports chile",
                    "cdf",
                    "f\u00fatbol chileno"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Sports Replay | Colo Colo 2 - 0 Coquimbo Unido | Fecha 9",
                    "description": "#ColoColo baj\u00f3 al \u00faltimo invicto de la #LigaDePrimera 2025, Coquimbo Unido, tras imponerse por 2-0 en el Estadio Monumental, en el #MatchdayS\u00e1bado de la Fecha 9.\n\nEl f\u00fatbol se ve en Modo Betano. El juego comienza ahora. #Betano\n\nDisfruta lo mejor del f\u00fatbol chileno en TNT Sports por MAX, suscr\u00edbete \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb https://www.max.com/tnt-sports?utm_source=TNTSports&utm_medium=Social&utm_campaign=tntsports_max_chile&utm_content=youtube \ud83d\udccd\n\n_______________________________________\n\nWeb \u2192 https://www.tntsports.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/TNTSportsCL/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/TNTSportsCL\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/tntsportscl/\nTwitch \u2192  https://www.twitch.tv/tntsportscl\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/tntsportscl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197326",
                "likeCount": "2101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P16iOrgjRBuKwvtAsBSNxgpatB4",
            "id": "ClxH__jBJL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:30:03Z",
                "channelId": "UCAA0H85JKCAYkRPYZi2vXow",
                "title": "EN BUSCA DEL MEJOR HUEVO DE PASCUA ft \u00a0@Santutu",
                "description": "- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxUNICORNIO \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium:https://elsaspeak.com/inf/unicornio/ \n\n\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.twitter.com/oIqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClxH__jBJL4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unicornio",
                "tags": [
                    "unicornio",
                    "uni",
                    "gertwo",
                    "santutu",
                    "santetas",
                    "probando",
                    "en busca del",
                    "probando comida",
                    "en busca de la mejor factura",
                    "en busca del mejor alfajor",
                    "comida",
                    "probando comida argentina",
                    "probando dulces argentinos",
                    "huevos de pascua",
                    "pascua",
                    "como hacer huevo de pascua",
                    "como hacer un huevo de pascua",
                    "pascuas",
                    "huevos",
                    "huevos sorpresa",
                    "santutu y uni",
                    "uni y santutu",
                    "santutu y unicornio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN BUSCA DEL MEJOR HUEVO DE PASCUA ft \u00a0@Santutu",
                    "description": "- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxUNICORNIO \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium:https://elsaspeak.com/inf/unicornio/ \n\n\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.twitter.com/oIqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352583",
                "likeCount": "24677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3F-X_Xe73cxEDdsfRahoEdszRA",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1655056",
                "likeCount": "13185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i8j_8HTAdRV5IlVbmMqMCJr6JcQ",
            "id": "ZEhci72o8nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:36:13Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "RIVER PLATE 2 - BOCA JUNIORS 1 - REACCION PICANTE - Liga Argentina 2025 - Toto Bordieri",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZEhci72o8nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "Boca river",
                    "River boca",
                    "river 2 boca 1",
                    "river boca goles",
                    "mastantuono",
                    "driussi",
                    "superclasico",
                    "liga argentina",
                    "river 2 boca 1 resumen",
                    "river 2 boca reaccion",
                    "reaccion river boca",
                    "reaccion gol mastantuono"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RIVER PLATE 2 - BOCA JUNIORS 1 - REACCION PICANTE - Liga Argentina 2025 - Toto Bordieri",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303136",
                "likeCount": "16227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2zBf5TqVY2wu57b0nqkaIAHnWgg",
            "id": "XvmHkdoWRNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:44:18Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvmHkdoWRNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Goles",
                    "Torneo Apertura",
                    "Fecha 15",
                    "River",
                    "Boca",
                    "Gallardo",
                    "Gago",
                    "Monumental",
                    "Mastantuono",
                    "Golazo",
                    "Tiro Libre",
                    "Driussi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIRO LIBRE HIST\u00d3RICO DE MASTANTUONO Y SUPERCL\u00c1SICO MILLONARIO EN N\u00da\u00d1EZ | River 2-1 Boca | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta el #TorneoApertura 2025 en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nTorneo Apertura 2025\nFecha 15\nGoles: 25' F. Mastantuono (R); 38' M. Merentiel (B); 44' S. Driussi (R).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1891245",
                "likeCount": "25407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ipADZ3HotfQwWWY0IPyGioG7BMY",
            "id": "V5JkPE3A-Wo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T17:30:16Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5JkPE3A-Wo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto",
                    "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!",
                    "description": "Italian Brainrot vs Casa Segura en Minecraft!\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1039921",
                "likeCount": "19337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MQg66X4KDUBY-vRXcVYRi2y9TCc",
            "id": "f9pKIVn7z00",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:34:16Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f9pKIVn7z00/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Liverpool",
                    "Tottenham",
                    "Premier League",
                    "Alexis",
                    "Lucho D\u00edaz",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Anfield"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLAZOS DE ALEXIS Y LUCHO D\u00cdAZ PARA QUE LIVERPOOL GRITE CAMPE\u00d3N | Liverpool 5-1 Tottenham | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Premier League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nPremier League 2024/2025\nFecha 34\nGoles: 12' D. Solanke (T); 16' L. D\u00edaz (L); 24' A. Mac Allister (L); 34' C. Gakpo (L); 63' M. Salah (L); 69' D. Udogie en contra (L)  \n\nNo te pierdas los videos de la Premier League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/4dz9YC3\n \n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n\u2022 https://www.instagram.com/espnargentina/\n\u2022 https://x.com/ESPNArgentina\n\u2022 https://www.facebook.com/ESPNFans/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2437005",
                "likeCount": "36516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "euSxGsK3bgRYc0D-HhbhpGxyv_8",
            "id": "NeZ3TWruRfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCI96hlCwx8rJR0idr2sJCVQ",
                "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NeZ3TWruRfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "magma.mp4",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "vivir con depresi\u00f3n.",
                    "description": "esta es la historia animada mas personal de magma.mp4, de hecho de todos mis canales themagmaboi. voy a contarles mi experiencia con la depresi\u00f3n. todo lo contado aqu\u00ed son experiencias reales que comparto con intenci\u00f3n de que entretengan y tal vez ayuden.\ndesde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n: gracias y cu\u00eddense mucho!:)\n\nDIRECTOS https://twitch.tv/themagmaboi\ntwitter https://twitter.com/TheMagmaBoi\ninstagram https://www.instagram.com/themagmaboi/\n\nVideos Largos (NUEVO): @themagmaplus \nCanal secreto: @ElMagmaBoi \nMinecraft: @TheMagmaBoi \nMemes: @Magmitaa \nReacciones: @themagmarec \n\nAgradecimientos especiales a @threadsarts_yt con su animacion, @fallosinsonido por los vfx, a @YouTubeLatam por darme un espacio para compartir mis experiencias, y a ti por estar aqu\u00ed y ser parte de esto que hago con tanto cari\u00f1o y pasi\u00f3n.\n\ncomenta otra historia que te gustar\u00eda ver para recibir un coraz\u00f3n ;)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701308",
                "likeCount": "102432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xf1CMdTJoEQd4w7pEOdf9W5y7fk",
            "id": "hgylrljspZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:33:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hgylrljspZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "cita a ciegas",
                    "etervido",
                    "we got kicks",
                    "competencia de outfiots",
                    "quien tiene el mejor outfit",
                    "BLIND DATES BY LEBRIAH",
                    "blind dates etervido",
                    "we got KICKS",
                    "WE GOT KICKS OUTFITS MEDELLIN",
                    "PONGO A PRUEBA A 20 PAREJAS SEGUN SUS OUTFITS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PEOR OUTFIT PIERDE SU PAREJA \ud83d\udc94 | ft. We Got Kicks, Etervido",
                    "description": "SEGUNDA PARTE: https://youtu.be/xX50gDObVac\nPondremos a prueba a 20 parejas seg\u00fan su estilo de outfit, una colaboraci\u00f3n muy POCO esperada con we got kicks directamente desde estados unidos, y etervido. \n\na qu\u00e9 invitado les gustar\u00eda que traiga?\n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSIGUENOS\nJORGE: https://www.instagram.com/wegotkicks.pr\nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nBAXUZ: https://www.instagram.com/baxuzpr\nETERVIDO: https://www.instagram.com/etervidos\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1109594",
                "likeCount": "21678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KQuAi7aa4mBTuti0lcSGcOtuBqk",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1588877",
                "likeCount": "95612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MIPRF40jAJC04NGmwLLCfa92l3Q",
            "id": "O-WsQlXaa0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O-WsQlXaa0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "boquete bad bunny",
                    "bad bunny boquete",
                    "bokete",
                    "bad bunny bokete",
                    "debi tirar mas fotos bokete",
                    "bokete bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - BOKeTE (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #BOKeTE #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7288950",
                "likeCount": "242366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eaz0G1INVlk8_nH8eKRvmtjLBeE",
            "id": "RtRob2bUlSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:00:06Z",
                "channelId": "UC5PwIMtLiIBCBhsu8f_-6UQ",
                "title": "\u00bfPor Qu\u00e9 Ya NADIE Quiere Tener Hijos? Una Decisi\u00f3n que Cambia el Mundo",
                "description": "Algo profundo est\u00e1 cambiando en nuestra sociedad: cada vez m\u00e1s personas eligen no tener hijos. No por accidente. No por imposibilidad. Por elecci\u00f3n.\n\nPara muchos j\u00f3venes, la paternidad ya no es parte de su proyecto de vida. Para quienes s\u00ed tienen hijos, la crianza se volvi\u00f3 un desaf\u00edo agotador que parece no tener fin. Y para abuelos y abuelas, la ausencia de nietos se vive como una p\u00e9rdida inesperada, dif\u00edcil de entender.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 tan r\u00e1pido y tan radicalmente? \u00bfEstamos frente a una crisis silenciosa de la paternidad\u2026 o simplemente redefiniendo lo que significa una vida plena?\n\nEn este episodio, Santiago Bilinkis explora una transformaci\u00f3n cultural que est\u00e1 reescribiendo las reglas de la familia, la realizaci\u00f3n personal y el futuro mismo.\n\n\ud83d\udd0d Vas a descubrir:\n\nLas 5 razones principales que explican el derrumbe global de la natalidad.\n\nPor qu\u00e9 hoy criar puede sentirse m\u00e1s como un sacrificio que como una bendici\u00f3n.\n\nC\u00f3mo la presi\u00f3n por ser padres perfectos est\u00e1 agotando incluso a quienes m\u00e1s aman a sus hijos.\n\nQu\u00e9 efectos est\u00e1n teniendo las pantallas, el algoritmo y la sobreprotecci\u00f3n en las nuevas infancias.\n\nY c\u00f3mo estamos criando una generaci\u00f3n sin hermanos, sin aburrimiento\u2026 y con poca tolerancia a la frustraci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n vas a encontrar algo m\u00e1s valioso:\nUna invitaci\u00f3n a repensar qu\u00e9 nos est\u00e1 pasando, sin juzgar, sin idealizar el pasado, sin reimponer antiguos mandatos, y con herramientas para entender mejor a quienes toman \u2014o enfrentan\u2014 esta decisi\u00f3n.\n\n\ud83c\udfaf Si est\u00e1s decidiendo si tener hijos o no\u2026\n\ud83d\ude13 Si est\u00e1s criando y te sent\u00eds superado\u2026\n\ud83e\uddd3 O si ves con tristeza que tus hijos ya no priorizan la paternidad como vos lo hiciste\u2026\n\nEste video te va a dar otra mirada.\nMir\u00e1 el episodio completo y compartilo con quienes est\u00e9n transitando esta misma pregunta.\n\n\ud83d\udfe2 Y esto reci\u00e9n empieza.\n\nEn el pr\u00f3ximo episodio vamos a explorar el otro lado de esta historia:\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando elegimos ser padres?\n\u00bfC\u00f3mo puede la crianza, lejos de ser una carga, convertirse en una de las experiencias m\u00e1s transformadoras de la vida?\n\nUna invitaci\u00f3n a repensar la paternidad no como mandato\u2026 sino como una aventura posible, libre, y profundamente humana.\n\u2580\u2580\u2580\nCAP\u00cdTULOS\n0:00 \u00bfPor Qu\u00e9 Ya Nadie Quiere Tener Hijos?\n1:40 Las Cinco Razones del Declive\n5:11 La Trampa de la Crianza Perfecta\n8:50 La Generaci\u00f3n Que No Sabe Aburrirse\n11:29 Crecer Sin Hermanos\n14:36 Ep\u00edlogo: El Futuro Que Estamos Dejando Atr\u00e1s\n\n\u2580\u2580\u2580\nCR\u00c9DITOS\nIdea, producci\u00f3n general y guiones: Santiago Bilinkis\nInvestigaci\u00f3n y escritura: Juan Morris y Santiago Bilinkis\nRealizaci\u00f3n: La Embajada\nEdici\u00f3n: Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez \nDise\u00f1o gr\u00e1fico: Chini Spano\nMusica de introducci\u00f3n: Gustavo Ariel Pomeranec\nDise\u00f1o de miniaturas: Valentino Rossi\nEdici\u00f3n de shorts: Zaple Tech\nAsistencia general: Florencia Schmidt\n\nAgradecimientos: \u00a1Agradezco a Rafael Rofman por introducirme en el fascinante mundo de la demograf\u00eda!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtRob2bUlSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santiago Bilinkis",
                "tags": [
                    "por qu\u00e9 no tener hijos",
                    "decisi\u00f3n de ser padres",
                    "declive natalidad",
                    "crisis de paternidad",
                    "crisis de la crianza",
                    "crianza intensiva",
                    "padres agotados",
                    "ser padre hoy",
                    "ansiedad en padres",
                    "burnout parental",
                    "crianza y redes sociales",
                    "hijos \u00fanicos",
                    "j\u00f3venes no quieren tener hijos",
                    "cambio cultural familia",
                    "cuestionar la maternidad",
                    "cuestionar la paternidad",
                    "elegir no ser padre",
                    "elegir no ser madre",
                    "santiago bilinkis",
                    "decisiones dif\u00edciles",
                    "padres perfectos",
                    "futuro en construccion"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfPor Qu\u00e9 Ya NADIE Quiere Tener Hijos? Una Decisi\u00f3n que Cambia el Mundo",
                    "description": "Algo profundo est\u00e1 cambiando en nuestra sociedad: cada vez m\u00e1s personas eligen no tener hijos. No por accidente. No por imposibilidad. Por elecci\u00f3n.\n\nPara muchos j\u00f3venes, la paternidad ya no es parte de su proyecto de vida. Para quienes s\u00ed tienen hijos, la crianza se volvi\u00f3 un desaf\u00edo agotador que parece no tener fin. Y para abuelos y abuelas, la ausencia de nietos se vive como una p\u00e9rdida inesperada, dif\u00edcil de entender.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 pas\u00f3 esto? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 tan r\u00e1pido y tan radicalmente? \u00bfEstamos frente a una crisis silenciosa de la paternidad\u2026 o simplemente redefiniendo lo que significa una vida plena?\n\nEn este episodio, Santiago Bilinkis explora una transformaci\u00f3n cultural que est\u00e1 reescribiendo las reglas de la familia, la realizaci\u00f3n personal y el futuro mismo.\n\n\ud83d\udd0d Vas a descubrir:\n\nLas 5 razones principales que explican el derrumbe global de la natalidad.\n\nPor qu\u00e9 hoy criar puede sentirse m\u00e1s como un sacrificio que como una bendici\u00f3n.\n\nC\u00f3mo la presi\u00f3n por ser padres perfectos est\u00e1 agotando incluso a quienes m\u00e1s aman a sus hijos.\n\nQu\u00e9 efectos est\u00e1n teniendo las pantallas, el algoritmo y la sobreprotecci\u00f3n en las nuevas infancias.\n\nY c\u00f3mo estamos criando una generaci\u00f3n sin hermanos, sin aburrimiento\u2026 y con poca tolerancia a la frustraci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n vas a encontrar algo m\u00e1s valioso:\nUna invitaci\u00f3n a repensar qu\u00e9 nos est\u00e1 pasando, sin juzgar, sin idealizar el pasado, sin reimponer antiguos mandatos, y con herramientas para entender mejor a quienes toman \u2014o enfrentan\u2014 esta decisi\u00f3n.\n\n\ud83c\udfaf Si est\u00e1s decidiendo si tener hijos o no\u2026\n\ud83d\ude13 Si est\u00e1s criando y te sent\u00eds superado\u2026\n\ud83e\uddd3 O si ves con tristeza que tus hijos ya no priorizan la paternidad como vos lo hiciste\u2026\n\nEste video te va a dar otra mirada.\nMir\u00e1 el episodio completo y compartilo con quienes est\u00e9n transitando esta misma pregunta.\n\n\ud83d\udfe2 Y esto reci\u00e9n empieza.\n\nEn el pr\u00f3ximo episodio vamos a explorar el otro lado de esta historia:\n\u00bfQu\u00e9 pasa cuando elegimos ser padres?\n\u00bfC\u00f3mo puede la crianza, lejos de ser una carga, convertirse en una de las experiencias m\u00e1s transformadoras de la vida?\n\nUna invitaci\u00f3n a repensar la paternidad no como mandato\u2026 sino como una aventura posible, libre, y profundamente humana.\n\u2580\u2580\u2580\nCAP\u00cdTULOS\n0:00 \u00bfPor Qu\u00e9 Ya Nadie Quiere Tener Hijos?\n1:40 Las Cinco Razones del Declive\n5:11 La Trampa de la Crianza Perfecta\n8:50 La Generaci\u00f3n Que No Sabe Aburrirse\n11:29 Crecer Sin Hermanos\n14:36 Ep\u00edlogo: El Futuro Que Estamos Dejando Atr\u00e1s\n\n\u2580\u2580\u2580\nCR\u00c9DITOS\nIdea, producci\u00f3n general y guiones: Santiago Bilinkis\nInvestigaci\u00f3n y escritura: Juan Morris y Santiago Bilinkis\nRealizaci\u00f3n: La Embajada\nEdici\u00f3n: Sebasti\u00e1n V\u00e1zquez \nDise\u00f1o gr\u00e1fico: Chini Spano\nMusica de introducci\u00f3n: Gustavo Ariel Pomeranec\nDise\u00f1o de miniaturas: Valentino Rossi\nEdici\u00f3n de shorts: Zaple Tech\nAsistencia general: Florencia Schmidt\n\nAgradecimientos: \u00a1Agradezco a Rafael Rofman por introducirme en el fascinante mundo de la demograf\u00eda!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602773",
                "likeCount": "39058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2hos2iA-CIVPWFUt7mra5SdjTDY",
            "id": "Lf566pMNCOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:00:07Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lf566pMNCOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "OVY ON THE DRUMS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMISTA \ud83d\udc94 (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c OVY ON THE DRUMS",
                    "description": "\ud83d\udc94 AMISTA  |  BLESSD \u274c @OvyOnTheDrums \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nTE CANTO BAJITO \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=4wcbJGoDvqM\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nAmista\n\nVoy a ahogarme  con la realidad si no te digo esto,todav\u00eda te extra\u00f1o,todav\u00eda te pienso,reina no te estoy hablando yo,son mis sentimientos,s\u00e9 que tuve mis fallos ya he aprendido de ellos y a veces quiero pensar que t\u00fa tampoco a m\u00ed me has dejado de pensar lo que veo en tus redes es lo contrario,ver tus perfiles  es un mal necesario.\n\nY si me vieras quiz\u00e1s algo de ti de pronto a mi quisiera regresar reina yo no pierdo la esperanza de que alg\u00fan d\u00eda volvamos,ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo  pero si no quieres volver entiendo.\n\nEstoy tomando \u2026 para matar este guayabo amoroso de tanto hablarte ma creo que es acoso,t\u00fa fuiste la m\u00e1s linda aunque perd\u00ed lo m\u00e1s valioso quiero volverte a ver as\u00ed suene ambicioso y s\u00e9 que t\u00fa perd\u00f3n no merezco,pienso en lo que hice y hasta yo me aborrezco si en tu vida  m\u00e1s no aparezco quiero que sepas que por todo te agradezco.\n\nTe pienso mucho ni\u00f1a, extra\u00f1o esos besitos con sabor a caipiri\u00f1a,me muero de celos pensando que otro el ojo te gui\u00f1a ojal\u00e1 y no me olvides si con el t\u00fa te encari\u00f1as.\n\nAyer que regres\u00e9 a mi pueblo alguien me dijo que ya te casaste,m\u00edrame y dime si ya me olvidaste beb\u00e9 no te deseo el mal pero ojal\u00e1 sintieras esto que estoy sintiendo,ojal\u00e1 y me vieras as\u00ed bebiendo para que te des cuenta que por ti estoy muriendo pero si no quieres volver entiendo.\n\n#Latin \n#AMISTA \n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#OVYONTHEDRUMS\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10402840",
                "likeCount": "247144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uCGqEyWJbJKJvSe_1ylVjyxVPvo",
            "id": "ycLFqJ_xssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycLFqJ_xssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "dorayaki karina",
                    "nueva cancion karina",
                    "nueva cancion dorayaki karina",
                    "karina dorayaki",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina con letra",
                    "bombon karina letra",
                    "karina y marina",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "cancion karina y hugo",
                    "cancion vecinos",
                    "cancion vecinos karina",
                    "chica mala",
                    "chica mala karina",
                    "musica",
                    "space",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "videoclip oficial",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "porfa karina",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini",
                    "hugo23",
                    "beso karina y chica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DORAYAKI (Videoclip Oficial) - Karina, Hugo23, Osquitar - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip DORAYAKI (Video Oficial) , es una cancion muy especial para mi, acompa\u00f1ada de Hugo23 y Osquitar \nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene mucha m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nDORAYAKI (Official Video) - Karina, Hugo23, Osquitar \n\nTIENDA OFICIAL:\nhttps://karinaymarina.es/store/\n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2688618",
                "likeCount": "50687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XxAI7YCk7qWMH3BGoiKJzrnMSqE",
            "id": "paRa7BRa3d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:44:58Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "BASTA GAGO. River Plate 2 - Boca Juniors 1 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/paRa7BRa3d4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "boca juniors",
                    "river",
                    "river 2 boca 1",
                    "river plate 2 boca juniors 1",
                    "river 2 boca 1 resumen",
                    "river 2 boca 1 analisis",
                    "analisis boca river",
                    "resumen boca river",
                    "gol mastantuono",
                    "mastantuono",
                    "gallardo",
                    "fernando gago",
                    "gago"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTA GAGO. River Plate 2 - Boca Juniors 1 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311685",
                "likeCount": "19287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KuW0_E18SX0P81cxrS7biIjZyY4",
            "id": "UKNNXulbQDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:01:35Z",
                "channelId": "UCMCgukaimUq8IYPuF5JomXg",
                "title": "SOS UN CAG0N GAGO !!! | REACCIONES de HINCHAS | RIVER PLATE 2 vs BOCA JUNIORS 1",
                "description": "CONTACTO: laduplabostera@gmail.com\nWHATSAPP: +54 9 1168580862\nDONACIONES: ALIAS : LADUPLABOSTERA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UKNNXulbQDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Dupla Bostera Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOS UN CAG0N GAGO !!! | REACCIONES de HINCHAS | RIVER PLATE 2 vs BOCA JUNIORS 1",
                    "description": "CONTACTO: laduplabostera@gmail.com\nWHATSAPP: +54 9 1168580862\nDONACIONES: ALIAS : LADUPLABOSTERA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300841",
                "likeCount": "16433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AEjmlElchIxf7P-XWGhtXs02Tc0",
            "id": "ug3I39_SIIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:22:47Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ug3I39_SIIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo",
                    "batalla de mobs",
                    "mejor italian brainrot",
                    "batalla de brainrot",
                    "batalla de italian brainrot",
                    "ballerina capuccina",
                    "lirili larila"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tralalero Tralala vs Tung Tung Tung Sahur \u00bfQui\u00e9n es el MEJOR BRAINROT en Minecraft?",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean una Batalla de Mobs de ITALIAN BRAINROT en Minecraft. Har\u00e1n una competici\u00f3n por ver qui\u00e9n es mejor, si Tralalero Tralala, Tung Tung Tung Sahur, Capuccino Asesino, Brr Brr Patapim, Lirili Larila, Bombardino Crocodilo incluso Ballerina Capuccina. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el que gane? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1103223",
                "likeCount": "12491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxDNczSO4OZewU1lTZFNPwrLbrY",
            "id": "tsgzVf36P8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:06Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsgzVf36P8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "hat-trick",
                    "real madrid",
                    "vinicius",
                    "mbapp\u00e9",
                    "tchouameni",
                    "3-2",
                    "copa del rey",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al FC BARCELONA 3-2 REAL MADRID *\u00a1\u00a1Campeones de la Copa\u00a0del\u00a0Rey!!*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736597",
                "likeCount": "50811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0QUGRuqYRwDm0GMUB3CkQUQta6k",
            "id": "9weontk8CEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:01:11Z",
                "channelId": "UCB_P3w2BPH2ZMIO2JmxY6_w",
                "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cesar Pantoja",
                "tags": [
                    "CESAR",
                    "PANTOJA",
                    "CESAR PANTOJA",
                    "VIDEOS",
                    "ENTRETENIMIENTO",
                    "RISA",
                    "GAME",
                    "GAMERS",
                    "GAMER",
                    "DIVERTIDO",
                    "RISAS",
                    "HUMOR",
                    "BROMAS",
                    "RETOS",
                    "TAGS"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                    "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "997859",
                "likeCount": "26908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VEnfl3GwANbY4pXiPJhFyag0luw",
            "id": "1K38rvp7qVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:28:47Z",
                "channelId": "UCqBAbqbx4q7G5upsptccdPA",
                "title": "Dead Rails (Rieles Muertos): La Historia Completa y Explicada - Pepe el Mago",
                "description": "Descubre La Historia COMPLETA DE DEAD RAILS (RIELES MUERTOS) !!\n\n\u00a1No te olvides de suscribirte al canal para no perderte ning\u00fan video! http://goo.gl/0u862w\n\n\u00danete a nuestro Discord: https://discord.gg/fJyecjY\n\nTwitter: https://twitter.com/pepe_el_mago\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pepeelmago1/\n\nContacto: contactopepeelmago@gmail.com\n\n\u00a1No soy due\u00f1o de NADA que tenga derechos de autor en este v\u00eddeo! \u00a1Por favor apoyemos a los autores originales!\n\nVideojuegos, Gaming, Pepe el Mago, Dead Rails, Rieles Muertos, Historia Dead Rails, Historia Rieles Muertos, Roblox, Gameplay, Juegos\n\nVideos/Gameplays Usados:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OgyZDo20Lh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFuq2d_27EA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFVzk3WAToo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jQbb43yLfO0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1snCA92C58\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngdsRt31sIc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vSGJuDx1ptg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KF_iOivsrBA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t2_1_bd0HoQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K3GFdziZuJQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a-EVJa89wMQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ume5pSIcKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ANtuiVojT2U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CkRiayd2Ahs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pTm4Qznm3jI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VHIaHHMcsjw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SJ9_zBs3Z-A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AORcApft-EM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ycIAT_lBCk0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aq5NcuEOwjw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1K38rvp7qVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pepe El Mago",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead Rails (Rieles Muertos): La Historia Completa y Explicada - Pepe el Mago",
                    "description": "Descubre La Historia COMPLETA DE DEAD RAILS (RIELES MUERTOS) !!\n\n\u00a1No te olvides de suscribirte al canal para no perderte ning\u00fan video! http://goo.gl/0u862w\n\n\u00danete a nuestro Discord: https://discord.gg/fJyecjY\n\nTwitter: https://twitter.com/pepe_el_mago\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pepeelmago1/\n\nContacto: contactopepeelmago@gmail.com\n\n\u00a1No soy due\u00f1o de NADA que tenga derechos de autor en este v\u00eddeo! \u00a1Por favor apoyemos a los autores originales!\n\nVideojuegos, Gaming, Pepe el Mago, Dead Rails, Rieles Muertos, Historia Dead Rails, Historia Rieles Muertos, Roblox, Gameplay, Juegos\n\nVideos/Gameplays Usados:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=OgyZDo20Lh0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFuq2d_27EA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFVzk3WAToo\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jQbb43yLfO0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1snCA92C58\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngdsRt31sIc\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vSGJuDx1ptg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KF_iOivsrBA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t2_1_bd0HoQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=K3GFdziZuJQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=a-EVJa89wMQ\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Ume5pSIcKE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ANtuiVojT2U\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CkRiayd2Ahs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pTm4Qznm3jI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VHIaHHMcsjw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SJ9_zBs3Z-A\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AORcApft-EM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ycIAT_lBCk0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aq5NcuEOwjw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "473505",
                "likeCount": "13408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tzf6T3UwlCYsye24QI7aZ_u5CvI",
            "id": "EytoKrmbDxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:05:30Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EytoKrmbDxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer",
                    "Real Madrid",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Lamine Yamal",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Raphinha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 KOUND\u00c9 DECIDE UNA FINAL HIST\u00d3RICA | Bar\u00e7a 2-3 Madrid | Resumen Chiringuito Inside",
                    "description": "El Bar\u00e7a consigue el primer t\u00edtulo de la temporada tras vencer al Real Madrid en una final de Copa del Rey que quedar\u00e1 para la historia.\n\nLas mejores reacciones de Josep Pedrerol, Jota Jordi, Edu Aguirre, Quim Domenech, Javi Balboa, Dami\u00e1n, Fernando Sanz, Crist\u00f3bal Soria o Jorge D'Alessandro, aqu\u00ed."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670024",
                "likeCount": "11463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "829"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}