{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rhPZypW4xM0Aw-BZDOr50q8pvdM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FIbVAVkQaLt70ErRBBvOfe9bzzo",
            "id": "AGHYlX4jXPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T22:05:19Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Farm de Happy Ghast - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #386",
                "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGHYlX4jXPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGHYlX4jXPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGHYlX4jXPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGHYlX4jXPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGHYlX4jXPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "ghast feliz",
                    "happy ghast",
                    "farm",
                    "ghast seco",
                    "ep386",
                    "386",
                    "#386"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Farm de Happy Ghast - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #386",
                    "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "821510",
                "likeCount": "122973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eUu5w-kpEChCZ9nYz702v12nZD0",
            "id": "A1aXNBPRFRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T05:40:21Z",
                "channelId": "UC1gaUzbtmN3avX_JGP9Udaw",
                "title": "React Palmeiras 1x2 Chelsea | Melhores momentos | Gols | Copa do Mundo de clubes",
                "description": "React do jogo Palmeiras 1x2 Chelsea,  \n\nQuem v\u00ea divers\u00e3o, Vbet cadastre-se usando o link abaixo\nhttps://vbet.link/Rivalidade\n\nJogue com Responsabilidade e s\u00f3 para maiores de 18 anos\n\nAcompanhamos os melhores momentos do jogo Palmeiras 1x2 Chelsea v\u00e1lido pela Copa Do Mundo de clubes\n\n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Palmeiras 1x2 Chelsea acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Del Valle com gols de Palmeiras 1x2 Chelsea \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Palmeiras 1x2 Chelsea que aconteceu no Equador no dia 05/07/2025\n\n#react #palmeiras  #chelsea  #reacciones #gols #melhoresmomentos #copadomundodeclubes \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1aXNBPRFRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1aXNBPRFRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1aXNBPRFRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1aXNBPRFRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1aXNBPRFRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Rivalidade FC",
                "tags": [
                    "react Palmeiras x Chelsea",
                    "React Palmeiras 1x2 Chelsea",
                    "Palmeiras x Chelsea react",
                    "Palmeiras 1x2 Chelsea react",
                    "React Palmeiras",
                    "Melhores momentos Palmeiras 1x2 Chelsea",
                    "Melhores momentos Palmeiras",
                    "Gols Palmeiras 1x2 Chelsea",
                    "Gols Palmeiras hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "React Palmeiras 1x2 Chelsea | Melhores momentos | Gols | Copa do Mundo de clubes",
                    "description": "React do jogo Palmeiras 1x2 Chelsea,  \n\nQuem v\u00ea divers\u00e3o, Vbet cadastre-se usando o link abaixo\nhttps://vbet.link/Rivalidade\n\nJogue com Responsabilidade e s\u00f3 para maiores de 18 anos\n\nAcompanhamos os melhores momentos do jogo Palmeiras 1x2 Chelsea v\u00e1lido pela Copa Do Mundo de clubes\n\n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Palmeiras 1x2 Chelsea acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Del Valle com gols de Palmeiras 1x2 Chelsea \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Palmeiras 1x2 Chelsea que aconteceu no Equador no dia 05/07/2025\n\n#react #palmeiras  #chelsea  #reacciones #gols #melhoresmomentos #copadomundodeclubes \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184012",
                "likeCount": "21513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lZHfxu8Yng26iXh7nh00mXV9pcc",
            "id": "kaPw7rQ4Cis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T12:01:33Z",
                "channelId": "UCZYxvlmE2PUQC7Yw7ODGWgQ",
                "title": "Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando - Talita Mel feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Melzinho",
                "description": "\ud83d\udd14 Inscreva-se agora e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\n\u27a4 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee \ud835\udde3\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01 \ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\udde6\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf3\ud835\ude06 \u2192 https://spoti.fi/4cOYyuc\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 das Antigas \u2192 https://bit.ly/MixForroDasAntigas1\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 de Vaquejada \u2192 https://bit.ly/MixForroeVaquejada\n\u27a4 As Melhores do Arrocha \u2192 https://bit.ly/MixArrochaeSeresta\n\u27a4 As Melhores do Piseiro \u2192 https://bit.ly/MixPiseiro2025\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 \u2192 https://bit.ly/MixForroeParedao\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa \u2192 https://bit.ly/HitzOficial\n__\n\n#ManoWalter #ReyVaqueiro #WesleySafad\u00e3o #BrasasDoForr\u00f3 #IguinhoeLulinha #Tarcisio do Acordeon #Jo\u00e3oGomes #FabinhoTestado #RamoneRandinho #JuniorVianna #RaiSaiaRodada  #BrasasDoForr\u00f3 #Forr\u00f3DeVaquejada #Vaquejada2025 #Arrocha2025 #Sele\u00e7\u00e3oForr\u00f3 #Forr\u00f3DasAntigas #Forr\u00f3 #Forr\u00f32025\n\nHitz Do Vaqueiro \u00ae Copyright 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kaPw7rQ4Cis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kaPw7rQ4Cis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kaPw7rQ4Cis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kaPw7rQ4Cis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kaPw7rQ4Cis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hitz do Vaqueiro",
                "tags": [
                    "Mano Walter",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Xand Avi\u00e3o",
                    "Jo\u00e3o Gomes",
                    "Tarcisio do Acordeon",
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "Iguinho e Lulinha",
                    "Kelvy Pablo",
                    "Rey Vaqueiro",
                    "Ramon e Randinho",
                    "Arreio de Ouro",
                    "Sela Rasgada",
                    "Sem Parea",
                    "100 Parea",
                    "Rai Saia Rodada",
                    "Junior Vianna",
                    "Brasas Do Forr\u00f3",
                    "Fabinho Testado",
                    "Z\u00e9 Cantor",
                    "Forr\u00f3 de Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "Forr\u00f3",
                    "Musica",
                    "Brasil",
                    "Nordeste",
                    "Yury Press\u00e3o",
                    "Thullio Milionario",
                    "Vitor Vaqueiro",
                    "Japaozin",
                    "Natanzinho Lima",
                    "L\u00e9o Foguete",
                    "Marcynho Sensa\u00e7\u00e3o",
                    "Pisadinha do Vaqueiro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando - Talita Mel feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Melzinho",
                    "description": "\ud83d\udd14 Inscreva-se agora e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\n\u27a4 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee \ud835\udde3\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01 \ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\udde6\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf3\ud835\ude06 \u2192 https://spoti.fi/4cOYyuc\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 das Antigas \u2192 https://bit.ly/MixForroDasAntigas1\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 de Vaquejada \u2192 https://bit.ly/MixForroeVaquejada\n\u27a4 As Melhores do Arrocha \u2192 https://bit.ly/MixArrochaeSeresta\n\u27a4 As Melhores do Piseiro \u2192 https://bit.ly/MixPiseiro2025\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 \u2192 https://bit.ly/MixForroeParedao\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa \u2192 https://bit.ly/HitzOficial\n__\n\n#ManoWalter #ReyVaqueiro #WesleySafad\u00e3o #BrasasDoForr\u00f3 #IguinhoeLulinha #Tarcisio do Acordeon #Jo\u00e3oGomes #FabinhoTestado #RamoneRandinho #JuniorVianna #RaiSaiaRodada  #BrasasDoForr\u00f3 #Forr\u00f3DeVaquejada #Vaquejada2025 #Arrocha2025 #Sele\u00e7\u00e3oForr\u00f3 #Forr\u00f3DasAntigas #Forr\u00f3 #Forr\u00f32025\n\nHitz Do Vaqueiro \u00ae Copyright 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174347",
                "likeCount": "2205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dIf8P6LrdXWDfb77vrbPtGWGkFM",
            "id": "jkkpU_nxdQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:07Z",
                "channelId": "UCAdN9VApym_qAQirG-kROvg",
                "title": "Luan Pereira, @zefelipe  e @mctuto_  - APOSTAR EM VOC\u00ca (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
                "description": "Ou\u00e7a \"APOSTAR EM VOC\u00ca\" em todas as plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Apostar_Em_Voce\n\nAssista agora o clipe oficial da m\u00fasica APOSTAR EM VOC\u00ca do cantor Luan Pereira com colabora\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Felipe e Mc Tuto. A faixa \u00e9 o primeiro lan\u00e7amento do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nSiga o cantor Luan Pereira nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/luanpereiracantor   \u2500\u2500  https://www.tiktok.com/@luanpereiracantor\n\nOu\u00e7a APOSTAR EM VOC\u00ca no seu app favorito:\nhttps://ads.somlivre.com.br/Apostar_Em_Voce\n\nContato para Shows: 62 9653-8762 \n\nAPOSTAR EM VOC\u00ca\nCompositores: Mateus F\u00e9lix/L\u00e9o Souzza/Luan Pereira/Rapha Soares\n\nEu te peguei na planta\nInvesti em voc\u00ea maior grana\nCoisas de quem ama\nEu n\u00e3o queria s\u00f3 levar voc\u00ea pra cama\nEu te dei Gucci, eu te dei Prada\nE o que c\u00ea me deu?\nNada, nada\nEu te dei flores\nIphone na caixa\nE o que c\u00ea me deu?\nGaia, gaia\nEla me golpeou\nE me deixou\nNa bad\nLevou o meu cart\u00e3o, levou minha caminhonete\nApostar em voc\u00ea, \u00e9 pior que apostar nas bet\nApostar em voc\u00ea, \u00e9 pior que apostar nas bet\nEla me golpeou\nE me deixou\nNa bad\nLevou o meu cart\u00e3o, levou minha caminhonete\nApostar em voc\u00ea, \u00e9 pior que apostar nas bet\nApostar em voc\u00ea, \u00e9 pior que apostar nas bet\nEsquece\nEsquece\nEla \u00e9 o pior golpe que tem na internet\nEsquece\nEsquece\nEla \u00e9 o pior golpe que tem na internet\nEu te dei Gucci, eu te dei Prada\nE o que c\u00ea me deu?\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: LP produ\u00e7\u00f5es / Agroplay \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Fernando Scabora\nV\u00eddeo: Jacques Jr\nFoto: Cadu Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Carlinhos Nogueira\nProducao Visual: Mode Creative\n\n\n#LuanPereira #ZeFelipe #McTuto #ApostarEmVoce",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkpU_nxdQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkpU_nxdQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkpU_nxdQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkpU_nxdQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkkpU_nxdQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Pereira LP",
                "tags": [
                    "luan pereira",
                    "dentro da hilux",
                    "musicas luan pereira",
                    "luan pereira playlist",
                    "nao era love",
                    "musica nao era love",
                    "ze felipe",
                    "ze felipe e virginia",
                    "luan pereira e ze felipe",
                    "mc tuto",
                    "mc tuto e luan pereira",
                    "luan pereira mc tuto e ze felipe",
                    "dvd luan pereira",
                    "luan pereira hit",
                    "luan pereira 2025",
                    "agronejo",
                    "musicas agro",
                    "seresta",
                    "playlist seresta",
                    "musicas seresta",
                    "seresta 2025",
                    "grelo",
                    "musicas grelo",
                    "musicas tiktok",
                    "luan pereira e ana castela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luan Pereira, @zefelipe  e @mctuto_  - APOSTAR EM VOC\u00ca (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"APOSTAR EM VOC\u00ca\" em todas as plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Apostar_Em_Voce\n\nAssista agora o clipe oficial da m\u00fasica APOSTAR EM VOC\u00ca do cantor Luan Pereira com colabora\u00e7\u00e3o de Z\u00e9 Felipe e Mc Tuto. A faixa \u00e9 o primeiro lan\u00e7amento do dvd DEBAIXO DO MEU CHAPEU gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nSiga o cantor Luan Pereira nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/luanpereiracantor   \u2500\u2500  https://www.tiktok.com/@luanpereiracantor\n\nOu\u00e7a APOSTAR EM VOC\u00ca no seu app favorito:\nhttps://ads.somlivre.com.br/Apostar_Em_Voce\n\nContato para Shows: 62 9653-8762 \n\nAPOSTAR EM VOC\u00ca\nCompositores: Mateus F\u00e9lix/L\u00e9o Souzza/Luan Pereira/Rapha Soares\n\nEu te peguei na planta\nInvesti em voc\u00ea maior grana\nCoisas de quem ama\nEu n\u00e3o queria s\u00f3 levar voc\u00ea pra cama\nEu te dei Gucci, eu te dei Prada\nE o que c\u00ea me deu?\nNada, nada\nEu te dei flores\nIphone na caixa\nE o que c\u00ea me deu?\nGaia, gaia\nEla me golpeou\nE me deixou\nNa bad\nLevou o meu cart\u00e3o, levou minha caminhonete\nApostar em voc\u00ea, \u00e9 pior que apostar nas bet\nApostar em voc\u00ea, \u00e9 pior que apostar nas bet\nEla me golpeou\nE me deixou\nNa bad\nLevou o meu cart\u00e3o, levou minha caminhonete\nApostar em voc\u00ea, \u00e9 pior que apostar nas bet\nApostar em voc\u00ea, \u00e9 pior que apostar nas bet\nEsquece\nEsquece\nEla \u00e9 o pior golpe que tem na internet\nEsquece\nEsquece\nEla \u00e9 o pior golpe que tem na internet\nEu te dei Gucci, eu te dei Prada\nE o que c\u00ea me deu?\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: LP produ\u00e7\u00f5es / Agroplay \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Fernando Scabora\nV\u00eddeo: Jacques Jr\nFoto: Cadu Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Carlinhos Nogueira\nProducao Visual: Mode Creative\n\n\n#LuanPereira #ZeFelipe #McTuto #ApostarEmVoce"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2936429",
                "likeCount": "113018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9z0VcJ8F3MAgv3uuGgLbFtVKOg",
            "id": "KzPau_0Ad7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:59:01Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Me Apaixonei Nessa Morena - EM BH",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzPau_0Ad7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzPau_0Ad7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzPau_0Ad7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzPau_0Ad7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzPau_0Ad7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Me Apaixonei Nessa Morena - EM BH",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547782",
                "likeCount": "10247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fa4zEnckea3TLIoLQkSPYVYOfQo",
            "id": "w_7w_mOAUyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T03:00:22Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 1 X 2 CHELSEA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | QUARTAS DE FINAL",
                "description": "Veja tamb\u00e9m os atletas que foram destaque nessa partida: https://youtu.be/PHzrlOuZf1U ; https://youtu.be/_MLdiJT75k8\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w_7w_mOAUyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w_7w_mOAUyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w_7w_mOAUyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w_7w_mOAUyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w_7w_mOAUyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 1 X 2 CHELSEA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | QUARTAS DE FINAL",
                    "description": "Veja tamb\u00e9m os atletas que foram destaque nessa partida: https://youtu.be/PHzrlOuZf1U ; https://youtu.be/_MLdiJT75k8\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2650367",
                "likeCount": "75202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WJbAZPWhbxZamAX1P1nT9HpL3CM",
            "id": "ZaldivkxAtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:00Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - NOVO EU (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: Bia Frazo / Danielle C\u00e2ndido / Klebin / Matheus Damasceno / William Daniel\n\nLetra:\nEu sei que essa boca aqui mentiu demais\nQue meu costume era fazer chorar\nDepois me desculpar e ficar tudo bem\nEu sei da raiva que sua fam\u00edlia pegou de mim\nQue o meu nome seus amigos n\u00e3o quer nem ouvir\nQue, pra t\u00e1 na minha frente agora, pra um monte de gente\nC\u00ea teve que mentir\n\nEu sei da dificuldade que \u00e9 cruzar a cidade, parar na minha frente\nE n\u00e3o chorar\nEu sei que a sua vontade \u00e9 me falar umas verdade, me xingar e me bater\nE depois me beijar\nPorque c\u00ea n\u00e3o me odeia\nVoc\u00ea odeia o fato de me amar\n\nMeu rosto n\u00e3o mudou, a barba s\u00f3 cresceu\nPor fora, ainda parece aquele eu\nMas n\u00e3o sou o cara que seu choro conheceu\nN\u00e3o sou mais um moleque de dezoito\nQuem te fez sofrer, sofreu em dobro\nQuem te fez chorar, pagou com choro e se arrependeu\nAquele sem no\u00e7\u00e3o morreu\nD\u00e1 uma chance pra esse novo eu\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZaldivkxAtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZaldivkxAtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZaldivkxAtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZaldivkxAtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZaldivkxAtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - NOVO EU (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: Bia Frazo / Danielle C\u00e2ndido / Klebin / Matheus Damasceno / William Daniel\n\nLetra:\nEu sei que essa boca aqui mentiu demais\nQue meu costume era fazer chorar\nDepois me desculpar e ficar tudo bem\nEu sei da raiva que sua fam\u00edlia pegou de mim\nQue o meu nome seus amigos n\u00e3o quer nem ouvir\nQue, pra t\u00e1 na minha frente agora, pra um monte de gente\nC\u00ea teve que mentir\n\nEu sei da dificuldade que \u00e9 cruzar a cidade, parar na minha frente\nE n\u00e3o chorar\nEu sei que a sua vontade \u00e9 me falar umas verdade, me xingar e me bater\nE depois me beijar\nPorque c\u00ea n\u00e3o me odeia\nVoc\u00ea odeia o fato de me amar\n\nMeu rosto n\u00e3o mudou, a barba s\u00f3 cresceu\nPor fora, ainda parece aquele eu\nMas n\u00e3o sou o cara que seu choro conheceu\nN\u00e3o sou mais um moleque de dezoito\nQuem te fez sofrer, sofreu em dobro\nQuem te fez chorar, pagou com choro e se arrependeu\nAquele sem no\u00e7\u00e3o morreu\nD\u00e1 uma chance pra esse novo eu\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389027",
                "likeCount": "13110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5lYF8RdlXM_YPR_2MEKyUBXFSSU",
            "id": "8qWLYu_LzCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T22:31:32Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "SOBREVIVENDO AO TERR\u00cdVEL GODZILLA BLOODBATH NO HARDCORE DO MINECRAFT!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8qWLYu_LzCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8qWLYu_LzCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8qWLYu_LzCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8qWLYu_LzCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8qWLYu_LzCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi",
                    "godzilla minecraft",
                    "bloodbath",
                    "hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVENDO AO TERR\u00cdVEL GODZILLA BLOODBATH NO HARDCORE DO MINECRAFT!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547277",
                "likeCount": "9834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bgqb5Awz8rvv5vIxNwSlym99nt8",
            "id": "h8A3RRqPC1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T01:30:39Z",
                "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
                "title": "Anime do Free Fire oficial: trailer!",
                "description": "O anime do Free Fire vem a\u00ed!\nA Garena se juntou \u00e0 KADOKAWA CORPORATION para revelar as primeiras imagens da adapta\u00e7\u00e3o do anime do Free Fire, que est\u00e1 em desenvolvimento.\nE a\u00ed tropa, o que acharam?\n#freefire  #freefirebrasil  #freefireanime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8A3RRqPC1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8A3RRqPC1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8A3RRqPC1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8A3RRqPC1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8A3RRqPC1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Garena Free Fire Brasil",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "garena free fire",
                    "not\u00edcias free fire",
                    "calend\u00e1rio free fire",
                    "desafio free fire",
                    "codiguin free fire",
                    "clipada free fire",
                    "garena brasil",
                    "free fire news",
                    "eventos free fire",
                    "skin free fire",
                    "free fire max",
                    "free fire musica"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anime do Free Fire oficial: trailer!",
                    "description": "O anime do Free Fire vem a\u00ed!\nA Garena se juntou \u00e0 KADOKAWA CORPORATION para revelar as primeiras imagens da adapta\u00e7\u00e3o do anime do Free Fire, que est\u00e1 em desenvolvimento.\nE a\u00ed tropa, o que acharam?\n#freefire  #freefirebrasil  #freefireanime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96505",
                "likeCount": "5635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UUHiRboA-TBrqg8xc0R2fvfpVxY",
            "id": "4xBnpw1KOqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T13:00:09Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Roube um SUSTO no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xBnpw1KOqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xBnpw1KOqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xBnpw1KOqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xBnpw1KOqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xBnpw1KOqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roube um SUSTO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "723737",
                "likeCount": "16003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D6MkiQ0dtpkLWakum0mL4bWzsZQ",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4442137",
                "likeCount": "307248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uOswVTYZIOeOvpoLlMQUs2RTQPk",
            "id": "2RAoK1szCgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:15:44Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLUMINENSE 2 X 1 AL-HILAL | MELHORES MOMENTOS | QUARTAS DE FINAL COPA DO MUNDO DE CLIBES FIFA | ge.g",
                "description": "O Fluminense est\u00e1 na semifinal!\nAcaba o jogo. O Fluminense vence o Al-Hilal por 2 a 1 e est\u00e1 na semifinal da Copa do Mundo de Clubes.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/04-07-2025/fluminense-alhilal.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n\n#Fluminense  #AlHilal #CopaDoMundoDeClubes\n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2RAoK1szCgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2RAoK1szCgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2RAoK1szCgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2RAoK1szCgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2RAoK1szCgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "fluminense x al hilal",
                    "al hilal x fluminense",
                    "flu",
                    "nense",
                    "cano",
                    "martinelli",
                    "hercules",
                    "marcos leonardo",
                    "gol",
                    "gols",
                    "fabio defendendo",
                    "bonou",
                    "ao vivo",
                    "o no mundial de clubes",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "copa do mundo de clubes ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo",
                    "mundial de clubes da fifa",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo com imagens",
                    "mundial de clubes ao vivo com imagem",
                    "highlights",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "futebol",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE 2 X 1 AL-HILAL | MELHORES MOMENTOS | QUARTAS DE FINAL COPA DO MUNDO DE CLIBES FIFA | ge.g",
                    "description": "O Fluminense est\u00e1 na semifinal!\nAcaba o jogo. O Fluminense vence o Al-Hilal por 2 a 1 e est\u00e1 na semifinal da Copa do Mundo de Clubes.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/04-07-2025/fluminense-alhilal.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n\n#Fluminense  #AlHilal #CopaDoMundoDeClubes\n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1161602",
                "likeCount": "24204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5SW5S4oW62H0Glbb-po3m6NDlY",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3299001",
                "likeCount": "428891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4uOPAM5AMevlaboIHqdpMSNpGSA",
            "id": "Rhz8vqS4vhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:22:41Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b DIOGO JOTA, DESCANSE EM PAZ | Par\u00f3dia Another Love - Tom Odell",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Another Love\" de Tom Odell. O mundo do futebol amanheceu mais triste nessa quinta-feira com a not\u00edcia do tr\u00e1gico acidente que causou as mortes do atacante Diogo Jota, da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa e do Liverpool, e de seu irm\u00e3o Andr\u00e9 Silva, do Penafiel. Com 28 anos, rec\u00e9m campe\u00e3o da Premier League e da Nations League, Jota tinha acabado de celebrar seu casamento, deixa esposa e 3 filhos. Fica aqui nossa homenagem e profundos sentimentos a toda fam\u00edlia e amigos. Descanse em paz, Diogo Jota.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://youtu.be/aErI67y4WDA?si=29Fe56jdHYFjAFd3\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Diogo Jota: Sportimage Ltd / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nHoje o futebol chorou com um adeus\nDiogo Jota foi morar com Deus\nFoi com o irm\u00e3o Andr\u00e9, juntos at\u00e9 o fim\nPor que que a vida tem que ser assim?\n\nLiverpool t\u00e1 cinza e j\u00e1 d\u00f3i demais\nPor qu\u00ea, meu Pai? A ficha n\u00e3o cai\nE Portugal se afoga em dor\nAo ver partir seu jogador\n\nMano, a vida \u00e9 um sopro, \u00e9 muita dor\nBasta um click e acabou\nJota nos deixou, por qu\u00ea, Senhor?\nE um vazio \u00e9 o que restou\n\nTanto conquistou, com tantos gols\nComo assim tudo acabou?\nOh, oh\n\nJ \u00e9 a letra do gol! Jooootaaaa!\nSobrou pro Jota... Jota, Jota, Jota, Jota, Joootaaa! Desvio do Jota, Jootaaa!\nDeu um presente pro Jota, armou o chute, limpou, deixou todo mundo no ch\u00e3o!\nGoool!\n\nDando show desde novo, correndo atr\u00e1s\nDo Pa\u00e7os pro Porto, sempre querendo mais\nEncantou nos lobos, foi pra Liverpool\nNa terra dos Beatles fez brilhar sua luz\n\nJota via o sonho se concretizar\nErgueu o ingles\u00e3o, Nations League e p\u00e1\nSubiu ao altar com o seu grande amor\nMas num suspiro tudo acabou\n\nMano, a vida \u00e9 um sopro, \u00e9 muita dor\nBasta um click e acabou\nJota nos deixou, por qu\u00ea, Senhor?\nE um vazio \u00e9 o que restou\n\nTanto conquistou, com tantos gols\nComo assim tudo acabou?\n\nOh, oh, oh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rhz8vqS4vhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "diogo jota",
                    "andre silva e diogo jota",
                    "andre silva",
                    "diogo joga musica",
                    "musica diogo j",
                    "parodia diogo jota",
                    "homenagem diogo jota",
                    "diogo jota morte",
                    "morre diogo jota",
                    "diogo jota liverpool",
                    "diogo jota futparodias",
                    "another love futparodias",
                    "parodia another love",
                    "edit diogo jota",
                    "diogo jota portugal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b DIOGO JOTA, DESCANSE EM PAZ | Par\u00f3dia Another Love - Tom Odell",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Another Love\" de Tom Odell. O mundo do futebol amanheceu mais triste nessa quinta-feira com a not\u00edcia do tr\u00e1gico acidente que causou as mortes do atacante Diogo Jota, da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa e do Liverpool, e de seu irm\u00e3o Andr\u00e9 Silva, do Penafiel. Com 28 anos, rec\u00e9m campe\u00e3o da Premier League e da Nations League, Jota tinha acabado de celebrar seu casamento, deixa esposa e 3 filhos. Fica aqui nossa homenagem e profundos sentimentos a toda fam\u00edlia e amigos. Descanse em paz, Diogo Jota.\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://youtu.be/aErI67y4WDA?si=29Fe56jdHYFjAFd3\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Diogo Jota: Sportimage Ltd / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nHoje o futebol chorou com um adeus\nDiogo Jota foi morar com Deus\nFoi com o irm\u00e3o Andr\u00e9, juntos at\u00e9 o fim\nPor que que a vida tem que ser assim?\n\nLiverpool t\u00e1 cinza e j\u00e1 d\u00f3i demais\nPor qu\u00ea, meu Pai? A ficha n\u00e3o cai\nE Portugal se afoga em dor\nAo ver partir seu jogador\n\nMano, a vida \u00e9 um sopro, \u00e9 muita dor\nBasta um click e acabou\nJota nos deixou, por qu\u00ea, Senhor?\nE um vazio \u00e9 o que restou\n\nTanto conquistou, com tantos gols\nComo assim tudo acabou?\nOh, oh\n\nJ \u00e9 a letra do gol! Jooootaaaa!\nSobrou pro Jota... Jota, Jota, Jota, Jota, Joootaaa! Desvio do Jota, Jootaaa!\nDeu um presente pro Jota, armou o chute, limpou, deixou todo mundo no ch\u00e3o!\nGoool!\n\nDando show desde novo, correndo atr\u00e1s\nDo Pa\u00e7os pro Porto, sempre querendo mais\nEncantou nos lobos, foi pra Liverpool\nNa terra dos Beatles fez brilhar sua luz\n\nJota via o sonho se concretizar\nErgueu o ingles\u00e3o, Nations League e p\u00e1\nSubiu ao altar com o seu grande amor\nMas num suspiro tudo acabou\n\nMano, a vida \u00e9 um sopro, \u00e9 muita dor\nBasta um click e acabou\nJota nos deixou, por qu\u00ea, Senhor?\nE um vazio \u00e9 o que restou\n\nTanto conquistou, com tantos gols\nComo assim tudo acabou?\n\nOh, oh, oh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1269095",
                "likeCount": "104861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2hNM-CjLpRsIW7XV2kDQ4FTNnQ",
            "id": "RFVr7XN0uFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCfG0o17SqRg8qAjlpTdxZag",
                "title": "Guilherme e Benuto, Grupo Menos \u00c9 Mais, Matheus Fernandes - Grau de Maluca | +Amor +M\u00fasica",
                "description": "A m\u00fasica GRAU DE MALUCA de Guilherme e Benuto com o Grupo Menos \u00c9 Mais e Matheus Fernandes faz parte do projeto da dupla intitulado:\n+AMOR + M\u00daSICA, gravado em S\u00e3o Paulo. \n\nOu\u00e7a Nos Aplicativos de M\u00fasica: https://SMB.lnk.to/MaisAmorMaisMusicaVol.03\n\nSiga nas redes: \nInstagram: https://instagram.com/guilhermeebenuto \nFacebook:  https://facebook.com/guilhermeebenuto\nTwitter:  https://twitter.com/guilhermebenuto\nTiktok: https://www.tiktok.com/@guilhermeebenuto\nCanal no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VanzhzLBfxnz8vVfMC0D\n\nSHOWS: \n(19) 99605-2482 - Marcelo\ncontato@guilhermeebenuto.com.br\n\nGRAU DE MALUCA:\nWaleria Le\u00e3o/VPereira/Pedro Ticks/Matheus Kennedy/Matheus Damasceno/Hiago Vinicius/Guilherme/Benuto \n\nLETRA: \nA inveja bate nela e volta pro remetente\nAquele sorriso fez chorar muita gente\nSe ela te liga e voc\u00ea n\u00e3o atende\nEla cria uma novela na sua pr\u00f3pria mente\n\nEla j\u00e1 viveu de tudo,\nJ\u00e1 t\u00e1 vacinada\u2026\nEla cai, se levanta\nNingu\u00e9m sabe de nada\n\nChora num filme triste,\nMas nunca por um babaca\nEla perdoa o erro,\nMas n\u00e3o esquece a data\n\nE tem um lado que n\u00e3o \u00e9 pra todo cara\nN\u00e3o \u00e9 pra qualquer cara\u2026 \n\nQuando ela se apaixona, fica diferente\nEla n\u00e3o tem frescura\nEla senta na rua\nE at\u00e9 abre cerveja no dente\n\nQuando ela se apaixona, fica diferente\nEla compra as loucuras\nTem um grau de maluca\nSe der treta ela entra na frente\n\nEla \u00e9 um pedido que a gente faz quando passa\nUma estrela cadente\n\n#GrauDeMaluca #GuilhermeeBenuto #Menos\u00c9Mais #MatheusFernandes #MaisAmorMaisMusica\n\nProjeto +Amor +M\u00fasica gravado na Vibra S\u00e3o Paulo-SP\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: VIENA PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blenner Maycon\nMixagem: Andr\u00e9 Mota\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vanucci\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film (Catatau)\nCenografia e Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Z\u00e9 Carrat\u00fa \nCenografia: Dhiego Bueno\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nCoordena\u00e7\u00e3o de Repert\u00f3rio: Guilherme, Benuto, Elias e Raimundo\nFotos: Cadu Fernandes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFVr7XN0uFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFVr7XN0uFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFVr7XN0uFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFVr7XN0uFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFVr7XN0uFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guilherme e Benuto",
                "tags": [
                    "guilherme e benuto",
                    "benuto",
                    "guilherme",
                    "menos \u00e9 mais",
                    "matheus fernandes",
                    "pagode",
                    "forr\u00f3",
                    "sertanejo",
                    "m\u00fasica sertaneja",
                    "sertanejo 2025",
                    "p do pecado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guilherme e Benuto, Grupo Menos \u00c9 Mais, Matheus Fernandes - Grau de Maluca | +Amor +M\u00fasica",
                    "description": "A m\u00fasica GRAU DE MALUCA de Guilherme e Benuto com o Grupo Menos \u00c9 Mais e Matheus Fernandes faz parte do projeto da dupla intitulado:\n+AMOR + M\u00daSICA, gravado em S\u00e3o Paulo. \n\nOu\u00e7a Nos Aplicativos de M\u00fasica: https://SMB.lnk.to/MaisAmorMaisMusicaVol.03\n\nSiga nas redes: \nInstagram: https://instagram.com/guilhermeebenuto \nFacebook:  https://facebook.com/guilhermeebenuto\nTwitter:  https://twitter.com/guilhermebenuto\nTiktok: https://www.tiktok.com/@guilhermeebenuto\nCanal no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VanzhzLBfxnz8vVfMC0D\n\nSHOWS: \n(19) 99605-2482 - Marcelo\ncontato@guilhermeebenuto.com.br\n\nGRAU DE MALUCA:\nWaleria Le\u00e3o/VPereira/Pedro Ticks/Matheus Kennedy/Matheus Damasceno/Hiago Vinicius/Guilherme/Benuto \n\nLETRA: \nA inveja bate nela e volta pro remetente\nAquele sorriso fez chorar muita gente\nSe ela te liga e voc\u00ea n\u00e3o atende\nEla cria uma novela na sua pr\u00f3pria mente\n\nEla j\u00e1 viveu de tudo,\nJ\u00e1 t\u00e1 vacinada\u2026\nEla cai, se levanta\nNingu\u00e9m sabe de nada\n\nChora num filme triste,\nMas nunca por um babaca\nEla perdoa o erro,\nMas n\u00e3o esquece a data\n\nE tem um lado que n\u00e3o \u00e9 pra todo cara\nN\u00e3o \u00e9 pra qualquer cara\u2026 \n\nQuando ela se apaixona, fica diferente\nEla n\u00e3o tem frescura\nEla senta na rua\nE at\u00e9 abre cerveja no dente\n\nQuando ela se apaixona, fica diferente\nEla compra as loucuras\nTem um grau de maluca\nSe der treta ela entra na frente\n\nEla \u00e9 um pedido que a gente faz quando passa\nUma estrela cadente\n\n#GrauDeMaluca #GuilhermeeBenuto #Menos\u00c9Mais #MatheusFernandes #MaisAmorMaisMusica\n\nProjeto +Amor +M\u00fasica gravado na Vibra S\u00e3o Paulo-SP\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: VIENA PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blenner Maycon\nMixagem: Andr\u00e9 Mota\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vanucci\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film (Catatau)\nCenografia e Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Z\u00e9 Carrat\u00fa \nCenografia: Dhiego Bueno\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nCoordena\u00e7\u00e3o de Repert\u00f3rio: Guilherme, Benuto, Elias e Raimundo\nFotos: Cadu Fernandes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2951704",
                "likeCount": "3262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnhXcBQ1CLS9kJrRm3TuHhsR5tM",
            "id": "B-Kbpy3fdP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:30Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Abertura / Mentira Estampada - EM BH",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-Kbpy3fdP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-Kbpy3fdP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-Kbpy3fdP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-Kbpy3fdP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-Kbpy3fdP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Abertura / Mentira Estampada - EM BH",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441083",
                "likeCount": "14582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PrxMHCwq7B3sEfRdUeAgFiBx_oM",
            "id": "ZMpgKC_JrmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "ESPECIAL DE 1 MILH\u00c3O! #facereveal",
                "description": "\ud83d\udce2\ud83d\udc55\u2728\ufe0fN\u00c3O SE ESQUE\u00c7A DE GARANTIR A SUA BLUSA OU MOLETOM DO CANAL!!\n\u26d4\ufe0fPROMO\u00c7\u00c3O S\u00d3 AT\u00c9 DIA 11 DE JULHO!\u26d4\ufe0f\nLink: https://www.lolja.com.br/busca?q=brubs\n\nNovamente, obrigada a todos que sempre me apoiaram e me encorajaram a seguir com os meus v\u00eddeos, me dando tanto amor e carinho!\nE obrigada a Lolja por essa oportunidade INCR\u00cdVEL!\nObrigada @karizoka (no instagram e twitter) pelas lindas ilustra\u00e7\u00f5es!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @oLuhan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMpgKC_JrmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMpgKC_JrmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMpgKC_JrmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMpgKC_JrmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMpgKC_JrmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "micos",
                    "inf\u00e2ncia",
                    "crian\u00e7a",
                    "faculdade",
                    "escola",
                    "faculdade anima\u00e7\u00e3o",
                    "anima\u00e7\u00e3o 2d",
                    "turma",
                    "hist\u00f3rias de escola",
                    "escolar",
                    "historias de escola",
                    "fugi de casa",
                    "cachorro",
                    "coisas que toda crian\u00e7a faz",
                    "princesa",
                    "cinderella",
                    "barbie",
                    "1 milh\u00e3o de inscritos",
                    "especial 1 milh\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESPECIAL DE 1 MILH\u00c3O! #facereveal",
                    "description": "\ud83d\udce2\ud83d\udc55\u2728\ufe0fN\u00c3O SE ESQUE\u00c7A DE GARANTIR A SUA BLUSA OU MOLETOM DO CANAL!!\n\u26d4\ufe0fPROMO\u00c7\u00c3O S\u00d3 AT\u00c9 DIA 11 DE JULHO!\u26d4\ufe0f\nLink: https://www.lolja.com.br/busca?q=brubs\n\nNovamente, obrigada a todos que sempre me apoiaram e me encorajaram a seguir com os meus v\u00eddeos, me dando tanto amor e carinho!\nE obrigada a Lolja por essa oportunidade INCR\u00cdVEL!\nObrigada @karizoka (no instagram e twitter) pelas lindas ilustra\u00e7\u00f5es!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @oLuhan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280406",
                "likeCount": "35188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cKK0s9aOOJp8FiE5ejeDQ6PURYc",
            "id": "SiZ9LBCbfuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T23:33:50Z",
                "channelId": "UC7fuaTRp7xRk2zUqhCdgmmA",
                "title": "COMPRAMOS UMA CASA ABANDONADA EM PORTUGAL\ud83c\udfda\ufe0f Estamos sem acreditar | Vlog de S\u00e1bado!",
                "description": "Sejam bem vindos a mais um vlog gravei meu s\u00e1bado em fam\u00edlia para vcs, e nesse  v\u00eddeo de hoje  tamb\u00e9m conto para vcs uma super novidade! A compra da nossa casa abandonada aqui em Portugal estamos muito felizes com essa mais nova conquista, espero que vcs gostem de acompanhar beijos.    \n\n\n#vlog #portugal #casaabandonada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiZ9LBCbfuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiZ9LBCbfuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiZ9LBCbfuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiZ9LBCbfuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiZ9LBCbfuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruna Oliveira",
                "tags": [
                    "bruna oliveira",
                    "BRUNA OLIVEIRA",
                    "mudan\u00e7a",
                    "casa nova",
                    "organizando a mudan\u00e7a",
                    "rotina em portugal",
                    "vlog rotina",
                    "DECORANDO A CASA NOVA",
                    "vlog de mudan\u00e7a",
                    "Bruna Oliveira",
                    "bruna Oliveira",
                    "vlog em portugal",
                    "rotina de familia",
                    "casa em portugal",
                    "tour casa nova",
                    "familia em portugal",
                    "morando na europa",
                    "rotina de casal",
                    "limpeza na casa",
                    "organizando a casa",
                    "ROTINA",
                    "brasileirosemportugal",
                    "portugal",
                    "CASA ABANDONADA",
                    "VIDA NA RO\u00c7A"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRAMOS UMA CASA ABANDONADA EM PORTUGAL\ud83c\udfda\ufe0f Estamos sem acreditar | Vlog de S\u00e1bado!",
                    "description": "Sejam bem vindos a mais um vlog gravei meu s\u00e1bado em fam\u00edlia para vcs, e nesse  v\u00eddeo de hoje  tamb\u00e9m conto para vcs uma super novidade! A compra da nossa casa abandonada aqui em Portugal estamos muito felizes com essa mais nova conquista, espero que vcs gostem de acompanhar beijos.    \n\n\n#vlog #portugal #casaabandonada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63604",
                "likeCount": "9811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EDnJdeIXsfvUKpqnsvdzRWDcKr4",
            "id": "QlBVJzG7B40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:00:33Z",
                "channelId": "UCGuN84SHbC7tc72S6cdan4g",
                "title": "FIZEMOS OS DESAFIOS MAIS DIF\u00cdCEIS DE BOBBIE GOODS!",
                "description": "Se voc\u00ea gostou do v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o like e se inscrever no canal \u2764\ufe0f \n\nLivro de Colorir Bobbie Goods: https://s.shopee.com.br/3qBVKJWCOo\nKit Livro de Colorir Bobbie Goods + Marcadores: https://s.shopee.com.br/7fO3xA2sgH\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Site da minha Lojinha - https://www.colab55.com/@imbecastudio\nUse meu cupom S2R8R9 e ganhe 5% de desconto em todo o site!\n\ud83c\udfa8Se quiser fazer um pedido personalizado ou entrar em contato, \u00e9 s\u00f3 me chamar por mensagem no Instagram imbeca.studio ou mandar um e-mail para: imbeca.studio@gmail.com\n\n\u27a4 Portfolio Behance: https://www.behance.net/imbeca\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/imbecaoficial/\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@imbecaoficial\n\n\u27a4 Contato comercial: becacontact.rn@gmail.com \n\n\u27a4 INSCREVA-SE para mais v\u00eddeos \u2665\u2665\nhttps://www.youtube.com/@imBecaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBVJzG7B40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBVJzG7B40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBVJzG7B40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBVJzG7B40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBVJzG7B40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "imBeca",
                "tags": [
                    "imbeca",
                    "kleberiano",
                    "arte",
                    "criatividade",
                    "desenho",
                    "desenhar",
                    "pintando",
                    "desafio",
                    "desafio de desenho",
                    "desenha e fala",
                    "ideias de desenho",
                    "o que desenhar",
                    "como desenhar",
                    "desenhando",
                    "imbeca kleberiano",
                    "imbeca desenho",
                    "como pintar",
                    "art",
                    "bobbie goods",
                    "boobie goods",
                    "livro de colorir",
                    "livros de colorir",
                    "atividade relaxante",
                    "pintando bobbie goods",
                    "colorindo bobbie goods",
                    "livro de colorir para relaxar",
                    "como pintar bobbie goods",
                    "pintando bobbie goods com namorado",
                    "namorado vs namorada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS OS DESAFIOS MAIS DIF\u00cdCEIS DE BOBBIE GOODS!",
                    "description": "Se voc\u00ea gostou do v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o like e se inscrever no canal \u2764\ufe0f \n\nLivro de Colorir Bobbie Goods: https://s.shopee.com.br/3qBVKJWCOo\nKit Livro de Colorir Bobbie Goods + Marcadores: https://s.shopee.com.br/7fO3xA2sgH\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Site da minha Lojinha - https://www.colab55.com/@imbecastudio\nUse meu cupom S2R8R9 e ganhe 5% de desconto em todo o site!\n\ud83c\udfa8Se quiser fazer um pedido personalizado ou entrar em contato, \u00e9 s\u00f3 me chamar por mensagem no Instagram imbeca.studio ou mandar um e-mail para: imbeca.studio@gmail.com\n\n\u27a4 Portfolio Behance: https://www.behance.net/imbeca\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/imbecaoficial/\n\u27a4 TikTok: https://www.tiktok.com/@imbecaoficial\n\n\u27a4 Contato comercial: becacontact.rn@gmail.com \n\n\u27a4 INSCREVA-SE para mais v\u00eddeos \u2665\u2665\nhttps://www.youtube.com/@imBecaoficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61212",
                "likeCount": "5935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Txz0Jff-iMAudpgwdJZflFYQOtc",
            "id": "W4t_rtHtt0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:55:00Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1106438",
                "likeCount": "29244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zTWSwt8JVhAQcrzH3gB11YOafDo",
            "id": "w6OJ-9tC4mM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:01:49Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TROCAMOS AS CORES DOS ELEMENTOS *Desafio da cor !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6OJ-9tC4mM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6OJ-9tC4mM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6OJ-9tC4mM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6OJ-9tC4mM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROCAMOS AS CORES DOS ELEMENTOS *Desafio da cor !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2686550",
                "likeCount": "34784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RY3TT00o0gca-kAVCfhfSD1I-Zo",
            "id": "1giox99I5lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T03:26:47Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"ELIMINA\u00c7\u00c3O INQUESTION\u00c1VEL! Gente, o Palmeiras...\" Mauro Cezar ANALISA QUEDA pro Chelsea no Mundial!",
                "description": "Veja o que Mauro Cezar falou do Palmeiras eliminado do Mundial pelo Chelsea hoje. Com falha de Weverton, o time comandado por Abel Ferreira perdeu por 2 gols a 1 e est\u00e1 fora do torneio organizado pela Fifa. Esse \u00e9 o Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/1giox99I5lo\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Will Oliver/EFE \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1giox99I5lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1giox99I5lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1giox99I5lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1giox99I5lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1giox99I5lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Mundial",
                    "super mundial",
                    "mundial de clubes",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "copa do mundo de clubes 2025",
                    "caz\u00e9 tv",
                    "palmeiras",
                    "chelsea",
                    "palmeiras x chelsea",
                    "palmeiras e chelsea",
                    "chelsea x palmeiras",
                    "chelsea e palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "palmeiras hoje",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "hoje",
                    "ao vivo",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar palmeiras",
                    "canelada",
                    "eliminado",
                    "palmeiras eliminado",
                    "palmeiras eliminado do mundial",
                    "weverton",
                    "estev\u00e3o",
                    "pilulacanelada",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"ELIMINA\u00c7\u00c3O INQUESTION\u00c1VEL! Gente, o Palmeiras...\" Mauro Cezar ANALISA QUEDA pro Chelsea no Mundial!",
                    "description": "Veja o que Mauro Cezar falou do Palmeiras eliminado do Mundial pelo Chelsea hoje. Com falha de Weverton, o time comandado por Abel Ferreira perdeu por 2 gols a 1 e est\u00e1 fora do torneio organizado pela Fifa. Esse \u00e9 o Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/1giox99I5lo\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Will Oliver/EFE \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402492",
                "likeCount": "16288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ca6tcfH7SNRO3i2ps0935XYi-Sc",
            "id": "oNKLNByCV_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T22:15:02Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ROUND 6...MAS JOGUEI OS NOVOS JOGOS...",
                "description": "Obrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNKLNByCV_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNKLNByCV_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNKLNByCV_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNKLNByCV_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNKLNByCV_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUND 6...MAS JOGUEI OS NOVOS JOGOS...",
                    "description": "Obrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284714",
                "likeCount": "6655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aOoA_30BIWdohkKjOMeHsbIxW5U",
            "id": "EoMun_MnspM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:00:11Z",
                "channelId": "UC6paX0kLA8D81aYogceMufw",
                "title": "ENCONTREI UM BOBBIE GOODS ULTRA RARO NO MEIO DO LIXO! *INACREDIT\u00c1VEL",
                "description": "\ud83c\udf9f\ufe0f Nosso Show ao Vivo:\nhttps://www.rafaeluizshow.com.br/\n\n\ud83d\udcac Grupo Oficial no WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaeE...\n\n\ud83d\udcd8 \u00c1lbum de Figurinhas:\nhttps://www.editorapixel.com.br/kit-a...\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Roupa de Cama Oficial:\nhttps://www.decorkn.com.br/busca?q=Ra...\n\n\ud83c\udf89 Kit Festa Rafa & Luiz:\nhttps://www.knartes.com.br/busca?q=Ra...\n\n\ud83d\udcf1 SIGA NO INSTAGRAM:\nLuiz \u2192 @lipebigu\nRafa \u2192 @rafaellabaltar\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL:\nhttps://goo.gl/SmP63J\n\n\ud83d\udce9 CONTATO PROFISSIONAL:\ncomercial@rafaeluiz.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos tem como principal objetivo o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado em ambientes p\u00fablicos ou privados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EoMun_MnspM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EoMun_MnspM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EoMun_MnspM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EoMun_MnspM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EoMun_MnspM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa & Luiz",
                "tags": [
                    "rafaella",
                    "baltar",
                    "luiz",
                    "phellipe",
                    "K.FUN",
                    "DIVERS\u00c3O",
                    "encontrei",
                    "bobbie",
                    "goods",
                    "ultra",
                    "raro",
                    "lixo",
                    "inacredit\u00e1vel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI UM BOBBIE GOODS ULTRA RARO NO MEIO DO LIXO! *INACREDIT\u00c1VEL",
                    "description": "\ud83c\udf9f\ufe0f Nosso Show ao Vivo:\nhttps://www.rafaeluizshow.com.br/\n\n\ud83d\udcac Grupo Oficial no WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaeE...\n\n\ud83d\udcd8 \u00c1lbum de Figurinhas:\nhttps://www.editorapixel.com.br/kit-a...\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Roupa de Cama Oficial:\nhttps://www.decorkn.com.br/busca?q=Ra...\n\n\ud83c\udf89 Kit Festa Rafa & Luiz:\nhttps://www.knartes.com.br/busca?q=Ra...\n\n\ud83d\udcf1 SIGA NO INSTAGRAM:\nLuiz \u2192 @lipebigu\nRafa \u2192 @rafaellabaltar\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL:\nhttps://goo.gl/SmP63J\n\n\ud83d\udce9 CONTATO PROFISSIONAL:\ncomercial@rafaeluiz.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos tem como principal objetivo o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado em ambientes p\u00fablicos ou privados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695863",
                "likeCount": "30884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sJGHxyMMZ56qLMo1anhva_X2VRo",
            "id": "GlQvmEyCQwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:46:43Z",
                "channelId": "UCz2A8OXLR2xwYE63zWbu7IA",
                "title": "ARMARIA M\u00c3E 51 / DOIDA PRA CASAR",
                "description": "Me chama la no instagram \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/wirisvianaoficial/\n\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlQvmEyCQwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiris Viana",
                "tags": [
                    "webs\u00e9ries",
                    "achatadaminhairm",
                    "novelinha",
                    "videosengra\u00e7ados",
                    "wirisviana",
                    "achatadaminhairm\u00e3",
                    "armariam\u00e3e",
                    "v\u00eddeos para familia",
                    "com\u00e9dia",
                    "Os melhores v\u00eddeos da Internet",
                    "Os melhores filmes da Internet",
                    "humor inteligente",
                    "N3tflix",
                    "Canal que ainda n\u00e3o estar na Netflix",
                    "Ator que a globo n\u00e3o tem",
                    "Melhor canal de web serie do brasil",
                    "melhor canal de v\u00eddeos para familia do brasil",
                    "Melhor canal do brasil",
                    "engra\u00e7ado",
                    "uires vieira",
                    "rico",
                    "pobre",
                    "marieta",
                    "eita",
                    "eita marieta",
                    "nova s\u00e9rie",
                    "PAI",
                    "FILHO",
                    "PATO",
                    "MUSICA"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ARMARIA M\u00c3E 51 / DOIDA PRA CASAR",
                    "description": "Me chama la no instagram \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/wirisvianaoficial/\n\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES:\n\u25b6  https://linktr.ee/wiris.viana_ofc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "961992",
                "likeCount": "25460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVAOKXiV-xo4C4GZMIiVzPgvFYU",
            "id": "6zRTTECVtH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "11 Youtubers Bot (Jazz Ghost, Emilly Vick, Enaldinho...) Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Mussa Bot criou vers\u00f5es rob\u00f3ticas dos maiores YouTubers do Brasil! Agora, Mussa precisa enfrentar Jazzghost Bot, Emilly Vick Bot, Enaldinho Bot, Natan Por A\u00ed Bot e muitos outros em uma batalha \u00e9pica.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zRTTECVtH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zRTTECVtH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zRTTECVtH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zRTTECVtH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zRTTECVtH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussa vs jazz ghost",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "emilly vick",
                    "emilly vick vs mussa",
                    "batalha de rima dos rosa",
                    "batalha de rima jazz ghost",
                    "youtubers bot",
                    "natan por a\u00ed bot",
                    "mr beast"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "11 Youtubers Bot (Jazz Ghost, Emilly Vick, Enaldinho...) Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Mussa Bot criou vers\u00f5es rob\u00f3ticas dos maiores YouTubers do Brasil! Agora, Mussa precisa enfrentar Jazzghost Bot, Emilly Vick Bot, Enaldinho Bot, Natan Por A\u00ed Bot e muitos outros em uma batalha \u00e9pica.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639981",
                "likeCount": "23649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XDAf_uJ2vw_a52pt0_4P9SBNTlQ",
            "id": "_NDkWVHtkwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T01:16:31Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRUZEIRO X DEFENSA Y JUSTICIA | VIT\u00d3RIA CUP | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/vc-casadeapostas (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CRUZEIRO enfrenta o DEFENSA Y JUSTICIA em partida v\u00e1lida pela VIT\u00d3RIA CUP! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NDkWVHtkwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NDkWVHtkwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NDkWVHtkwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NDkWVHtkwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NDkWVHtkwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "DESPORTIVA",
                    "FERROVI\u00c1RIA",
                    "BANFIELD",
                    "CRUZEIRO",
                    "DEFENSA",
                    "JUSTICIA",
                    "VIT\u00d3RIA",
                    "VITORIA",
                    "CUP",
                    "COPA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO X DEFENSA Y JUSTICIA | VIT\u00d3RIA CUP | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/vc-casadeapostas (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CRUZEIRO enfrenta o DEFENSA Y JUSTICIA em partida v\u00e1lida pela VIT\u00d3RIA CUP! Assista AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576780",
                "likeCount": "12091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oX2AS-TKxoGUppFxsEQurV4U9vc",
            "id": "2UUvxtWhNuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:00:04Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIM DO MEU DENTE TORTO \u2026 *Fiz a cirurgia ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2UUvxtWhNuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2UUvxtWhNuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2UUvxtWhNuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2UUvxtWhNuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2UUvxtWhNuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIM DO MEU DENTE TORTO \u2026 *Fiz a cirurgia ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2471147",
                "likeCount": "39306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yOaFSnE0Y6OenmUZEuGrry4Isac",
            "id": "yoe4648aN88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "100 PRODUTOS BIZARROS DO MR BEAST!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoe4648aN88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoe4648aN88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoe4648aN88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoe4648aN88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoe4648aN88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 PRODUTOS BIZARROS DO MR BEAST!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883570",
                "likeCount": "16107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yjqPyMN3GJeLAHTKxp0SDoaB0TM",
            "id": "d5_42xL2bZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:40:01Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima -  A Noite - EM BH",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5_42xL2bZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5_42xL2bZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5_42xL2bZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5_42xL2bZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d5_42xL2bZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima -  A Noite - EM BH",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372341",
                "likeCount": "5030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h8p0L0awS9QJsYg8O7Y9ufAx7-Q",
            "id": "5gT2kdi5mDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T17:57:29Z",
                "channelId": "UCaofPnzazJhfo5q0xYNi5Cg",
                "title": "Melzinho - Talita Mel Feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando",
                "description": "\ud83d\udd14 Inscreva-se agora e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nMelzinho - Talita Mel Feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando\n\n\u27a4 *Escute no Spotify*: https://open.spotify.com/track/6TZcRzevpjY6lbwg0RbghV?si=6bb2f003300b475a\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 das Antigas \u2192 https://bit.ly/MixForroDasAntigas1\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 de Vaquejada \u2192 https://bit.ly/MixForroeVaquejada\n\u27a4 As Melhores do Arrocha \u2192 https://bit.ly/MixArrochaeSeresta\n\u27a4 As Melhores do Piseiro \u2192 https://bit.ly/MixPiseiro2025\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 \u2192 https://bit.ly/MixForroeParedao\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa \u2192 https://bit.ly/HitzOficial\n__\n\n#zumzumzum #taltamel #xandavi\u00e3o  #MarcynhoSensa\u00e7\u00e3o #HitzdoPiseiro #TarcisiodoAcordeon #AndersonCantoreOVeidaPisadinha #HenryFreitas #RenanzinPress\u00e3o #BiudoPiseiro #Japaozin #osferasdopiseiro #PisadinhadoVaqueiro #FlaguimMoral #Jap\u00e3ozin #L\u00e9oFoguete #saojoao #Piseiro #Piseiro2025 #HitdoCarnaval #Sele\u00e7\u00e3oPiseiro #Sele\u00e7\u00e3oPiseiro2025\n\nHitz Oficial \u00ae Copyright 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5gT2kdi5mDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hitz do Piseiro",
                "tags": [
                    "as mais tocadas 2025",
                    "as mais tocadas 2025 tiktok",
                    "mais tocadas 2025",
                    "piseiro 2025",
                    "piseiro 2024 atualizado",
                    "shorts",
                    "biu do piseiro 2025",
                    "piseiro 2025 atualizado",
                    "conde do forro",
                    "marcynho sensa\u00e7\u00e3o",
                    "as top 2025",
                    "bar\u00f5es da pisadinha",
                    "forro 2025",
                    "marcynho sensa\u00e7\u00e3o 2025",
                    "os feras do piseiro 2025",
                    "piseiro",
                    "as mais tocadas",
                    "as mais tocadas no tiktok",
                    "dance se souber",
                    "forro 2025 lan\u00e7amento mais tocadas",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "melhores musicas 2025",
                    "melhores m\u00fasicas",
                    "piseiro 2025 tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Melzinho - Talita Mel Feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando",
                    "description": "\ud83d\udd14 Inscreva-se agora e ative as notifica\u00e7\u00f5es!\n\nMelzinho - Talita Mel Feat. Xand Avi\u00e3o (Lyric V\u00eddeo) Zum Zum Zum Eu T\u00f4 Voando\n\n\u27a4 *Escute no Spotify*: https://open.spotify.com/track/6TZcRzevpjY6lbwg0RbghV?si=6bb2f003300b475a\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 das Antigas \u2192 https://bit.ly/MixForroDasAntigas1\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 de Vaquejada \u2192 https://bit.ly/MixForroeVaquejada\n\u27a4 As Melhores do Arrocha \u2192 https://bit.ly/MixArrochaeSeresta\n\u27a4 As Melhores do Piseiro \u2192 https://bit.ly/MixPiseiro2025\n\u27a4 As Melhores do Forr\u00f3 \u2192 https://bit.ly/MixForroeParedao\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa \u2192 https://bit.ly/HitzOficial\n__\n\n#zumzumzum #taltamel #xandavi\u00e3o  #MarcynhoSensa\u00e7\u00e3o #HitzdoPiseiro #TarcisiodoAcordeon #AndersonCantoreOVeidaPisadinha #HenryFreitas #RenanzinPress\u00e3o #BiudoPiseiro #Japaozin #osferasdopiseiro #PisadinhadoVaqueiro #FlaguimMoral #Jap\u00e3ozin #L\u00e9oFoguete #saojoao #Piseiro #Piseiro2025 #HitdoCarnaval #Sele\u00e7\u00e3oPiseiro #Sele\u00e7\u00e3oPiseiro2025\n\nHitz Oficial \u00ae Copyright 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203407",
                "likeCount": "2405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qb9fu1jQgImwevo4l7zaZ4Jpk0U",
            "id": "D0kGlQzOoOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T22:00:03Z",
                "channelId": "UCMLMnpzB7f06mq0Kx3oFzew",
                "title": "O Fluminense est\u00e1 nas semifinais!!!!!!!!!!!!!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0kGlQzOoOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0kGlQzOoOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0kGlQzOoOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0kGlQzOoOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred Caldeira",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Fluminense est\u00e1 nas semifinais!!!!!!!!!!!!!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126999",
                "likeCount": "25081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GBwfA5sb-Iyeg1uY0rvuzKKKMck",
            "id": "3fxHbg1vxuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T13:00:07Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "EVOLU\u00cd o PO\u00c7O DOS DESEJOS at\u00e9 FICAR RICO no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fxHbg1vxuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fxHbg1vxuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fxHbg1vxuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fxHbg1vxuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fxHbg1vxuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EVOLU\u00cd o PO\u00c7O DOS DESEJOS at\u00e9 FICAR RICO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684208",
                "likeCount": "13986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HgVKUBOtXEQIgZZO7idSwpw1N2o",
            "id": "qlcnsgVB4gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:25:01Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "O SWITCH 2 VALE A PENA? - Meu Review.",
                "description": "Neste v\u00eddeo, eu fa\u00e7o o meu review do Nintendo Switch 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlcnsgVB4gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "switch 2",
                    "switch",
                    "nintendo",
                    "nintendo switch 2"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SWITCH 2 VALE A PENA? - Meu Review.",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, eu fa\u00e7o o meu review do Nintendo Switch 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260718",
                "likeCount": "26717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hK9JqgiUJxsUdnlx9fFmtFIcuPU",
            "id": "6pPS0HgmnGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:31:14Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "THE COMEBACK",
                "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "summer jam"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE COMEBACK",
                    "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1640352",
                "likeCount": "59831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dY7LIRNwyfy1xkRZyZXUN93YFDU",
            "id": "MxEKj-Um8no",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:00:33Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "Desafio DESENHE R\u00c1PIDO LILO STICH no ROBLOX!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando DESENHE R\u00c1PIDO no Roblox! Quem ser\u00e1 que vai fazer o melhor desenho? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxEKj-Um8no/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxEKj-Um8no/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxEKj-Um8no/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxEKj-Um8no/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxEKj-Um8no/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Desafio DESENHE R\u00c1PIDO LILO STICH no ROBLOX!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando DESENHE R\u00c1PIDO no Roblox! Quem ser\u00e1 que vai fazer o melhor desenho? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130426",
                "likeCount": "5911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "99idfbSop5yLEwW6EDoisYRsFBE",
            "id": "ax9aS6WlyDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:57:06Z",
                "channelId": "UCdiIcyUVk5n1Inc9L8u1hGA",
                "title": "CHEGAMOS SEM AVISAR NO BRASIL! Depois de 45 HORAS de viagem \u2708\ufe0f\ud83e\udd79 Eles n\u00e3o estavam esperando!",
                "description": "Depois de 45 HORAS de viagem, finalmente chegamos de surpresa no Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728  \nNingu\u00e9m sabia que est\u00e1vamos vindo\u2026 e a rea\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia foi simplesmente INESQUEC\u00cdVEL. \ud83d\ude2d  \nVem com a gente reviver esse momento cheio de emo\u00e7\u00e3o, abra\u00e7os e muito amor!  \n\n\ud83d\udcac Comenta aqui o que achou da rea\u00e7\u00e3o deles!  \n\ud83d\udc4d Curte o v\u00eddeo se voc\u00ea tamb\u00e9m ama reencontros assim  \n\ud83d\udd14 E se inscreve no canal pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos vlogs!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 **M\u00daSICAS USADAS NO V\u00cdDEO:**  \n(N\u00e3o se esque\u00e7a de substituir pelos nomes reais e links das m\u00fasicas que usou!)\n\n1. M\u00fasica: \"Title of Song 1\"  \n Creditos : \ud83c\udfb5 M\u00fasica usada no v\u00eddeo:\n\u266a Broken (Prod. by MX Audio Library)\n\ud83d\udcce Link: \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0\u2022\u00a0Broken\u00a0-\u00a0No\u00a0Copyright\u00a0...\u00a0\n---\n\n\ud83d\udccd De: Coreia do Sul \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7  \n\ud83d\udccd Para: Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  \n\ud83d\udd52 Dura\u00e7\u00e3o da viagem: +45 horas!\n\n---\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais:  \nInstagram: [https://www.instagram.com/casal__yalu_/]  \n\n\n\n#SurpresaNoBrasil #Reencontro #VlogDeViagem #ChegadaSurpresa #Fam\u00edlia #45HorasDeViagem #ViagemEmocionante #Brasil2025 #coreiadosul #vivendonacoreiadosul #coreano #vlognacoreia #vidanacoreia #brasil #fam\u00edliacoreana #casalinternacional #coreanoonline #dorama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ax9aS6WlyDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ax9aS6WlyDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ax9aS6WlyDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ax9aS6WlyDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ax9aS6WlyDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YaLu Couple [Yan e Luisa]",
                "tags": [
                    "yalu",
                    "yalu couple",
                    "casal internacional brasil e coreia",
                    "casal internacional",
                    "casal",
                    "viagem pra coreia",
                    "coreia viagem",
                    "amor",
                    "coreia",
                    "coreia do sul",
                    "experimentando",
                    "dorama da vida real",
                    "kdrama",
                    "vlog na coreia do sul",
                    "vlog korea",
                    "marido coreano",
                    "sogro coreano",
                    "coreano",
                    "familia coreana",
                    "reencontro",
                    "vlog de viagem",
                    "chegada surpresa"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGAMOS SEM AVISAR NO BRASIL! Depois de 45 HORAS de viagem \u2708\ufe0f\ud83e\udd79 Eles n\u00e3o estavam esperando!",
                    "description": "Depois de 45 HORAS de viagem, finalmente chegamos de surpresa no Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728  \nNingu\u00e9m sabia que est\u00e1vamos vindo\u2026 e a rea\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia foi simplesmente INESQUEC\u00cdVEL. \ud83d\ude2d  \nVem com a gente reviver esse momento cheio de emo\u00e7\u00e3o, abra\u00e7os e muito amor!  \n\n\ud83d\udcac Comenta aqui o que achou da rea\u00e7\u00e3o deles!  \n\ud83d\udc4d Curte o v\u00eddeo se voc\u00ea tamb\u00e9m ama reencontros assim  \n\ud83d\udd14 E se inscreve no canal pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos vlogs!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 **M\u00daSICAS USADAS NO V\u00cdDEO:**  \n(N\u00e3o se esque\u00e7a de substituir pelos nomes reais e links das m\u00fasicas que usou!)\n\n1. M\u00fasica: \"Title of Song 1\"  \n Creditos : \ud83c\udfb5 M\u00fasica usada no v\u00eddeo:\n\u266a Broken (Prod. by MX Audio Library)\n\ud83d\udcce Link: \u00a0\u00a0\ufffc\u00a0\u2022\u00a0Broken\u00a0-\u00a0No\u00a0Copyright\u00a0...\u00a0\n---\n\n\ud83d\udccd De: Coreia do Sul \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7  \n\ud83d\udccd Para: Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  \n\ud83d\udd52 Dura\u00e7\u00e3o da viagem: +45 horas!\n\n---\n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais:  \nInstagram: [https://www.instagram.com/casal__yalu_/]  \n\n\n\n#SurpresaNoBrasil #Reencontro #VlogDeViagem #ChegadaSurpresa #Fam\u00edlia #45HorasDeViagem #ViagemEmocionante #Brasil2025 #coreiadosul #vivendonacoreiadosul #coreano #vlognacoreia #vidanacoreia #brasil #fam\u00edliacoreana #casalinternacional #coreanoonline #dorama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129125",
                "likeCount": "17787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y1OuKyu6rsNe7mDs69nIkJqQ6F8",
            "id": "NkJd_aQEPPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ACHEI UM BOOBIE GOODS RARO NO LIXO DOS EUA",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkJd_aQEPPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI UM BOOBIE GOODS RARO NO LIXO DOS EUA",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2255442",
                "likeCount": "26974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQ1Y93mhzR0YtPwtzxLZN0WqcmU",
            "id": "6LPcrI6FmXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:09Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEREMOS TER UM FILHO... *Estamos prontos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LPcrI6FmXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LPcrI6FmXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LPcrI6FmXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LPcrI6FmXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEREMOS TER UM FILHO... *Estamos prontos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3358286",
                "likeCount": "73814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rbxeA_e6V4wn8rWX6b_1NRdii50",
            "id": "ZYik1mb85YA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T22:00:07Z",
                "channelId": "UCPLWm-TJeKW2Khmg7Pc5fRQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Amaral",
                "description": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Amaral\n\nNesse 6\u00ba epis\u00f3dio Amaral colou no Quem \u00e9 o Jogador Profissional? Ser\u00e1 que ele ajuda ou atrapalha na miss\u00e3o de descobrir o craque misterioso? \ud83d\udc40\n\nSiga a galera nas redes:\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty - https://www.instagram.com/lucastylty\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz  -  https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE os convidados especiais:\n\ud83d\udc64 AMARAL:\n\ud83d\udd17@amaralzinho5 - https://www.instagram.com/amaralzinho5\n\n\n\ud83d\udcf2 Baixe o R10 SCORE - https://www.instagram.com/r10score?igsh=MWNpZDllaG5uMTV4cA==:\n\n/Iphone - https://apps.apple.com/br/app/r10-score-tabela-resultados/id6443595642\n/Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fromsolvers.r10&hl=pt_BR\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYik1mb85YA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS TYLTY",
                "tags": [
                    "futebol trade",
                    "lucas tylty",
                    "tylty",
                    "investimento",
                    "renda extra",
                    "apostas",
                    "aposta",
                    "apostas futebol",
                    "apostas esportivas",
                    "futebol",
                    "esportivo",
                    "esporte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Amaral",
                    "description": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Amaral\n\nNesse 6\u00ba epis\u00f3dio Amaral colou no Quem \u00e9 o Jogador Profissional? Ser\u00e1 que ele ajuda ou atrapalha na miss\u00e3o de descobrir o craque misterioso? \ud83d\udc40\n\nSiga a galera nas redes:\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty - https://www.instagram.com/lucastylty\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz  -  https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE os convidados especiais:\n\ud83d\udc64 AMARAL:\n\ud83d\udd17@amaralzinho5 - https://www.instagram.com/amaralzinho5\n\n\n\ud83d\udcf2 Baixe o R10 SCORE - https://www.instagram.com/r10score?igsh=MWNpZDllaG5uMTV4cA==:\n\n/Iphone - https://apps.apple.com/br/app/r10-score-tabela-resultados/id6443595642\n/Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fromsolvers.r10&hl=pt_BR\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "702177",
                "likeCount": "40404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_qfrJ_w0rMfI-XArn2n5RiwfKCo",
            "id": "35vvzUlt0UY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:00:11Z",
                "channelId": "UCG2Zgy_atWmy139L_KWiq9w",
                "title": "Vou empreender no Brasil. Vou contar tudo.",
                "description": "\ud83c\udf31Sigam nas redes sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/matchaguti\nTiktok https://www.tiktok.com/@matchaguti\nYoutube https://www.youtube.com/@UCHW07_SUKLC_uxpmFow2czg \nFacebook https://www.facebook.com/matchaguti\n\nCompre aqui o ingresso para o Festival do Jap\u00e3o em S\u00e3o Paulo:\nhttps://www.guicheweb.com.br/26-festival-do-japao_41540/24138\nEstaremos no Festival do Jap\u00e3o em S\u00e3o Paulo nos dias 11, 12 e 13 de Julho.\n\nCOMPRE AQUI O LIVRO NO BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7:\nhttps://forms.gle/M8v5psLfqQAcsKfa9\n\nCOMPRE AQUI O LIVRO NO JAP\u00c3O\ud83c\uddef\ud83c\uddf5:\n- Di\u00e1rio 365 dias. Meus aprendizados no Brasil\nhttps://www.amazon.co.jp/dp/B0DJBG3J6K\n(Bilingue, escrito em portugu\u00eas e japon\u00eas)\n\n- Os jovens nipo-brasileiros no Jap\u00e3o\nhttps://www.amazon.co.jp/dp/B0DJF3RQ5T\n(Bilingue, escrito em portugu\u00eas e japon\u00eas)\n\n- 16,000km de carro pelo Jap\u00e3o\nhttps://www.amazon.co.jp/dp/B0BRC4P8HN\n\n\ud83d\udce9 Contato: contato@olaguti.com\n\ud83c\udf59Instagram (Guti): https://www.instagram.com/ola_guti\n\ud83c\udf49Instagram (Eliana): https://www.instagram.com/elliephoto__\n\n\u30fbPor que vim para o Brasil? https://www.youtube.com/watch?v=vdlaitFc-SI\n\u30fbMeu trabalho no Jap\u00e3o (Guti): https://youtu.be/Exj_sWNz24w\n\u30fbMeu trabalho no Jap\u00e3o  (Eliana): https://youtu.be/9h3kfMGCmsE\n\u30fbTour pelo nosso apartamento no Jap\u00e3o: https://youtu.be/rs-nj6C36tY\n\n\ud83d\ude04 Vire membro:\nhttps://www.youtube.com/c/olaguti/join\n\n\ud83d\ude04 Outro canal:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-BQtJI9uuRwB903fLzaXaQ\n(V\u00eddeos simples, sem muita edi\u00e7\u00e3o, do nosso dia a dia)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35vvzUlt0UY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35vvzUlt0UY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35vvzUlt0UY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35vvzUlt0UY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35vvzUlt0UY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OlaGUTI",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vou empreender no Brasil. Vou contar tudo.",
                    "description": "\ud83c\udf31Sigam nas redes sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/matchaguti\nTiktok https://www.tiktok.com/@matchaguti\nYoutube https://www.youtube.com/@UCHW07_SUKLC_uxpmFow2czg \nFacebook https://www.facebook.com/matchaguti\n\nCompre aqui o ingresso para o Festival do Jap\u00e3o em S\u00e3o Paulo:\nhttps://www.guicheweb.com.br/26-festival-do-japao_41540/24138\nEstaremos no Festival do Jap\u00e3o em S\u00e3o Paulo nos dias 11, 12 e 13 de Julho.\n\nCOMPRE AQUI O LIVRO NO BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7:\nhttps://forms.gle/M8v5psLfqQAcsKfa9\n\nCOMPRE AQUI O LIVRO NO JAP\u00c3O\ud83c\uddef\ud83c\uddf5:\n- Di\u00e1rio 365 dias. Meus aprendizados no Brasil\nhttps://www.amazon.co.jp/dp/B0DJBG3J6K\n(Bilingue, escrito em portugu\u00eas e japon\u00eas)\n\n- Os jovens nipo-brasileiros no Jap\u00e3o\nhttps://www.amazon.co.jp/dp/B0DJF3RQ5T\n(Bilingue, escrito em portugu\u00eas e japon\u00eas)\n\n- 16,000km de carro pelo Jap\u00e3o\nhttps://www.amazon.co.jp/dp/B0BRC4P8HN\n\n\ud83d\udce9 Contato: contato@olaguti.com\n\ud83c\udf59Instagram (Guti): https://www.instagram.com/ola_guti\n\ud83c\udf49Instagram (Eliana): https://www.instagram.com/elliephoto__\n\n\u30fbPor que vim para o Brasil? https://www.youtube.com/watch?v=vdlaitFc-SI\n\u30fbMeu trabalho no Jap\u00e3o (Guti): https://youtu.be/Exj_sWNz24w\n\u30fbMeu trabalho no Jap\u00e3o  (Eliana): https://youtu.be/9h3kfMGCmsE\n\u30fbTour pelo nosso apartamento no Jap\u00e3o: https://youtu.be/rs-nj6C36tY\n\n\ud83d\ude04 Vire membro:\nhttps://www.youtube.com/c/olaguti/join\n\n\ud83d\ude04 Outro canal:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-BQtJI9uuRwB903fLzaXaQ\n(V\u00eddeos simples, sem muita edi\u00e7\u00e3o, do nosso dia a dia)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114373",
                "likeCount": "12804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_-olQUAo-dUbXJCmnWfc9KMiD40",
            "id": "DCCRNzKvWRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Alien EncountersCurses",
                    "Fish Out of Water",
                    "The Supernatura",
                    "Unlikely Friends",
                    "Yukinobu Tatsu",
                    "aina the end",
                    "anime opening",
                    "dan da dan",
                    "dan da dan season 2",
                    "dandadan",
                    "kakumei douchu",
                    "lGhosts",
                    "on the way",
                    "opening theme",
                    "science saru",
                    "summer anime",
                    "\u30a2\u30a4\u30ca\u30b8\u30a8\u30f3\u30c9",
                    "\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0",
                    "\u30c0\u30f3\u30c0\u30c0\u30f3",
                    "\u30cd\u30c3\u30c8\u30d5\u30ea\u30c3\u30af\u30b9",
                    "\u30cd\u30c8\u30d5\u30ea",
                    "\u8987\u6a29\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u9769\u547d\u9053\u4e2d",
                    "\u9f8d\u5e78\u4f38"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                    "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2739783",
                "likeCount": "131047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qydfcv_bnyf2xWKjXTrPC2nvhy0",
            "id": "Dcv71FA46I4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:00:21Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "JOGAMOS OS NOVOS JOGOS DE ROUND 6 *Quem foi melhor ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dcv71FA46I4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGAMOS OS NOVOS JOGOS DE ROUND 6 *Quem foi melhor ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4602823",
                "likeCount": "61734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IMPFGlYfsKR-LeB8FkjFhpLCngc",
            "id": "xOKlO5Js1i4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T13:32:36Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "UNCLITO SAMITO GALAXY NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Roube um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOKlO5Js1i4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOKlO5Js1i4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOKlO5Js1i4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOKlO5Js1i4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOKlO5Js1i4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "UNCLITO SAMITO GALAXY NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Roube um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328357",
                "likeCount": "4696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JM1wwnvcN8zX__ryOSkSYb9R1R0",
            "id": "Tuj20BmexqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:21:30Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VOC\u00ca CONHECE A CIDADE QUE ANDA SOZINHA PELO MAR DO RAFT?",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conhecer Tangaroa, uma incr\u00edvel cidade dentro de uma c\u00fapula que \u00e9 capaz de se movimentar sozinha pelo oce\u00e2no! O \u00fanico problema \u00e9 que... n\u00e3o tem uma alma viva dentro dela! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tuj20BmexqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft",
                    "tangaroa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOC\u00ca CONHECE A CIDADE QUE ANDA SOZINHA PELO MAR DO RAFT?",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conhecer Tangaroa, uma incr\u00edvel cidade dentro de uma c\u00fapula que \u00e9 capaz de se movimentar sozinha pelo oce\u00e2no! O \u00fanico problema \u00e9 que... n\u00e3o tem uma alma viva dentro dela! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1575184",
                "likeCount": "68766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ItdDCVt7OI35IE1vKnsjt66eW6w",
            "id": "8W5TWR74Mms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:08Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 DANCE PRACTICE VIDEO",
                "description": "#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #DigitalSingle #HOTSAUCE #DancePractice #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5TWR74Mms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 DANCE PRACTICE VIDEO",
                    "description": "#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #DigitalSingle #HOTSAUCE #DancePractice #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9115400",
                "likeCount": "203306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ecdQi-oD6B30lcuf2jGlQwzFxbY",
            "id": "0bei085E_eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T22:30:00Z",
                "channelId": "UC8B7ZhNtBacu3hQjChv3rsg",
                "title": "Sobrevivemos 99 NOITES no Roblox com MINHA NAMORADA e MEU CUNHADO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bei085E_eQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darknildo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivemos 99 NOITES no Roblox com MINHA NAMORADA e MEU CUNHADO!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265154",
                "likeCount": "8017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V1vtecKSWl9pZK9gM9iI8SDwbZs",
            "id": "4L63Fw7zfCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:15:00Z",
                "channelId": "UC40B1IOUytiN6AmnlR3BRaw",
                "title": "1 BLOCO DO VENOM",
                "description": "COMPRE J\u00c1 O BONECO AL3XEY: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L63Fw7zfCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xey",
                "tags": [
                    "AL3XEY",
                    "Al3xey",
                    "alexey",
                    "xey",
                    "alexey gaming",
                    "al3xey games",
                    "al3xey 2",
                    "xey 2",
                    "xey games",
                    "al3xeyblox",
                    "Al3xeyCraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1 BLOCO DO VENOM",
                    "description": "COMPRE J\u00c1 O BONECO AL3XEY: http://boxsugar.com.br/al3xey\n\n\ud83d\udce7 Contato comercial: alexey@kr3w.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159260",
                "likeCount": "3445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z7htFFrrr3QPH0aemjaTxxp6zmQ",
            "id": "esBmgIp4G2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T11:02:32Z",
                "channelId": "UCY0tVnGvYPmYm7RbwJ89UNg",
                "title": "Planeta em crise: a verdade sobre o caos clim\u00e1tico | Sem Retorno | Document\u00e1rio UOL Prime",
                "description": "Enchentes no Sul do Brasil, queimadas na Calif\u00f3rnia, ondas de calor extremo. Os sinais da crise clim\u00e1tica est\u00e3o por toda parte. O document\u00e1rio Sem Retorno, mostra o que pode acontecer se a temperatura global continuar subindo \u2014 e por que os pr\u00f3ximos anos ser\u00e3o decisivos para a humanidade. \n\nIdealizada pela jornalista Raquel Arriola, do UOL, a produ\u00e7\u00e3o conta com a participa\u00e7\u00e3o de cientistas como Paulo Artaxo (Universidade de S\u00e3o Paulo), Carlos Nobre (Universidade de S\u00e3o Paulo), Luciana Gatti e Ant\u00f4nio Nobre (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais) e Alexandre Costa (Universidade Estadual do Cear\u00e1), que s\u00e3o refer\u00eancia no estudo do clima e ajudam a entender os impactos j\u00e1 vis\u00edveis e os caminhos poss\u00edveis para enfrentar o colapso clim\u00e1tico.\n\nFicha t\u00e9cnica\nRoteiro e pesquisa: Raquel Arriola\nEntrevistas: Raquel Arriola e Caroline Monteiro\nProdu\u00e7\u00e3o: Caroline Monteiro\nFotografia: Fabr\u00edcio Ven\u00e2ncio e Rafael Brayan\nMontagem e finaliza\u00e7\u00e3o: Raquel Arriola\nDesign: Rodrigo Cunha\nMotion design: Leonardo Rodrigues e Luiza Lobo\nCoordena\u00e7\u00e3o de arte: Gisele Pungan\nCoordena\u00e7\u00e3o: Fabr\u00edcio Ven\u00e2ncio, Caroline Monteiro e Daniel Tozzi\nGerente geral de Reportagens Especiais: Diego Assis\nDiretor de Jornalismo: Alexandre Gimenez\nDireto de Conte\u00fado UOL CS: Murilo Garavello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/esBmgIp4G2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Prime ",
                "tags": [
                    "crise clim\u00e1tica",
                    "aquecimento global",
                    "mudan\u00e7as clim\u00e1ticas",
                    "meio ambiente",
                    "sustentabilidade",
                    "desastres naturais",
                    "enchentes",
                    "queimadas",
                    "ondas de calor",
                    "impacto clim\u00e1tico",
                    "futuro da Terra",
                    "salvar o planeta",
                    "ponto sem retorno",
                    "document\u00e1rio",
                    "a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica",
                    "solu\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas",
                    "emerg\u00eancia clim\u00e1tica",
                    "planeta em crise",
                    "temperatura global",
                    "Brasil",
                    "not\u00edcias ambientais",
                    "conscientiza\u00e7\u00e3o",
                    "ativismo ambiental",
                    "ci\u00eancia do clima",
                    "efeito estufa",
                    "polui\u00e7\u00e3o",
                    "urg\u00eancia clim\u00e1tica",
                    "cop30",
                    "tipping points"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Planeta em crise: a verdade sobre o caos clim\u00e1tico | Sem Retorno | Document\u00e1rio UOL Prime",
                    "description": "Enchentes no Sul do Brasil, queimadas na Calif\u00f3rnia, ondas de calor extremo. Os sinais da crise clim\u00e1tica est\u00e3o por toda parte. O document\u00e1rio Sem Retorno, mostra o que pode acontecer se a temperatura global continuar subindo \u2014 e por que os pr\u00f3ximos anos ser\u00e3o decisivos para a humanidade. \n\nIdealizada pela jornalista Raquel Arriola, do UOL, a produ\u00e7\u00e3o conta com a participa\u00e7\u00e3o de cientistas como Paulo Artaxo (Universidade de S\u00e3o Paulo), Carlos Nobre (Universidade de S\u00e3o Paulo), Luciana Gatti e Ant\u00f4nio Nobre (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais) e Alexandre Costa (Universidade Estadual do Cear\u00e1), que s\u00e3o refer\u00eancia no estudo do clima e ajudam a entender os impactos j\u00e1 vis\u00edveis e os caminhos poss\u00edveis para enfrentar o colapso clim\u00e1tico.\n\nFicha t\u00e9cnica\nRoteiro e pesquisa: Raquel Arriola\nEntrevistas: Raquel Arriola e Caroline Monteiro\nProdu\u00e7\u00e3o: Caroline Monteiro\nFotografia: Fabr\u00edcio Ven\u00e2ncio e Rafael Brayan\nMontagem e finaliza\u00e7\u00e3o: Raquel Arriola\nDesign: Rodrigo Cunha\nMotion design: Leonardo Rodrigues e Luiza Lobo\nCoordena\u00e7\u00e3o de arte: Gisele Pungan\nCoordena\u00e7\u00e3o: Fabr\u00edcio Ven\u00e2ncio, Caroline Monteiro e Daniel Tozzi\nGerente geral de Reportagens Especiais: Diego Assis\nDiretor de Jornalismo: Alexandre Gimenez\nDireto de Conte\u00fado UOL CS: Murilo Garavello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78509",
                "likeCount": "2841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IxOwwnQjYusE__KvPS3JuMuA4cY",
            "id": "yRkKqJKNILY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:01:10Z",
                "channelId": "UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw",
                "title": "TUDO SOBRE A OBRA DA CASA GIALLA l ANA HICKMANN",
                "description": "Oi, pessoal! Desde o in\u00edcio, meu relacionamento com o Edu foi leve e cheio de conex\u00e3o. Compartilhamos muitos momentos especiais na fazenda dele, e esse contato com a natureza e os animais acabou nos inspirando a dar um novo passo: a Casa Gialla.\n\nEssa nova fazenda, que agora tamb\u00e9m \u00e9 nosso lar do cora\u00e7\u00e3o, foi o lugar escolhido para celebrar o nosso casamento! E pra tornar tudo ainda mais significativo, resolvemos restaurar cada cantinho com o nosso toque\n\nE \u00e9 claro que eu fiz quest\u00e3o de registrar tudo e mostrar aqui no canal. Desde as primeiras decis\u00f5es at\u00e9 a escolha das tintas, com a ajuda da @tintasancora, empresa da fam\u00edlia do Edu, que tamb\u00e9m faz parte dessa hist\u00f3ria. Optamos por uma que durar\u00e1, pelo menos, 15 anos. Achei o m\u00e1ximo! Os times da @capicor.tintas e da @pinturas_m_m_oficial s\u00e3o respons\u00e1veis pela pintura, com todo capricho que a Casa Gialla merece.\n\nQuerem acompanhar tudo de perto? Me contem nos coment\u00e1rios e n\u00e3o se esque\u00e7am de curtir e se inscrever no canal. Beijos!\n\nDeixo aqui o meu agradecimento e o contato dos parceiros que fazem parte desse projeto:\n\nInstagram: @tintasancora\nContato: (11) 4126-7373 \nContato: (11) 4126-7377\n\nInstagram: @capicor.tintas\nContato: (19) 3492-7777\nWhatsApp: (19) 99448-0146 \n\nInstagram: @pinturas_m_m_oficial\nWhatsApp: (15) 99861-5167 \n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #eduguedes #casagialla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRkKqJKNILY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRkKqJKNILY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRkKqJKNILY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRkKqJKNILY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRkKqJKNILY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Hickmann",
                "tags": [
                    "ana hickmann",
                    "canal ana hickmann",
                    "hoje em dia",
                    "moda",
                    "beleza",
                    "lifestyle",
                    "vlog",
                    "ana hickmann e edu guedes",
                    "ana e edu",
                    "edu guedes",
                    "ana hickmann e edu",
                    "reforma",
                    "restaura\u00e7\u00e3o",
                    "fazenda",
                    "fazenda edu guedes",
                    "casa gialla",
                    "vlog reforma",
                    "tintas",
                    "vlog ana hickmann"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUDO SOBRE A OBRA DA CASA GIALLA l ANA HICKMANN",
                    "description": "Oi, pessoal! Desde o in\u00edcio, meu relacionamento com o Edu foi leve e cheio de conex\u00e3o. Compartilhamos muitos momentos especiais na fazenda dele, e esse contato com a natureza e os animais acabou nos inspirando a dar um novo passo: a Casa Gialla.\n\nEssa nova fazenda, que agora tamb\u00e9m \u00e9 nosso lar do cora\u00e7\u00e3o, foi o lugar escolhido para celebrar o nosso casamento! E pra tornar tudo ainda mais significativo, resolvemos restaurar cada cantinho com o nosso toque\n\nE \u00e9 claro que eu fiz quest\u00e3o de registrar tudo e mostrar aqui no canal. Desde as primeiras decis\u00f5es at\u00e9 a escolha das tintas, com a ajuda da @tintasancora, empresa da fam\u00edlia do Edu, que tamb\u00e9m faz parte dessa hist\u00f3ria. Optamos por uma que durar\u00e1, pelo menos, 15 anos. Achei o m\u00e1ximo! Os times da @capicor.tintas e da @pinturas_m_m_oficial s\u00e3o respons\u00e1veis pela pintura, com todo capricho que a Casa Gialla merece.\n\nQuerem acompanhar tudo de perto? Me contem nos coment\u00e1rios e n\u00e3o se esque\u00e7am de curtir e se inscrever no canal. Beijos!\n\nDeixo aqui o meu agradecimento e o contato dos parceiros que fazem parte desse projeto:\n\nInstagram: @tintasancora\nContato: (11) 4126-7373 \nContato: (11) 4126-7377\n\nInstagram: @capicor.tintas\nContato: (19) 3492-7777\nWhatsApp: (19) 99448-0146 \n\nInstagram: @pinturas_m_m_oficial\nWhatsApp: (15) 99861-5167 \n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #eduguedes #casagialla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153798",
                "likeCount": "6074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}