{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "TdaCEG0kEyXBISrkYDhmbIjEZ_E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DwcYLJW3mHsGiYGv_g-oqySxQV0",
            "id": "d6vRiWkS7Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "Mc Ig - P\u00e9 na Areia (Dj Victor) [Official Video]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"P\u00e9 na Areia\", de MC Ig com produ\u00e7\u00e3o do Dj Victor.\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/penaareia\n-\nM\u00fasica: P\u00e9 na Areia \nInt\u00e9rpretes: MC Ig  \nProdutor Musical: D Victor \n-\nLetra:\n\n\n-\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: BruninhoZN / Joka 24K\nEdi\u00e7\u00e3o: BruninhoZN \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6vRiWkS7Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG \ud83c\udf40",
                "tags": [
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "DanceChallenge",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "NOVINHAMIDIA",
                    "bolzani",
                    "trendfunk",
                    "funkpaulista",
                    "funkbrabo",
                    "mc ig ninguem ta puro",
                    "4m",
                    "mcig",
                    "gr6",
                    "vibesfunk",
                    "mc lele jp",
                    "funk",
                    "mc neguinho prt",
                    "famosinha",
                    "famosinha que"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mc Ig - P\u00e9 na Areia (Dj Victor) [Official Video]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"P\u00e9 na Areia\", de MC Ig com produ\u00e7\u00e3o do Dj Victor.\n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/penaareia\n-\nM\u00fasica: P\u00e9 na Areia \nInt\u00e9rpretes: MC Ig  \nProdutor Musical: D Victor \n-\nLetra:\n\n\n-\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: BruninhoZN / Joka 24K\nEdi\u00e7\u00e3o: BruninhoZN \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nACOMPANHE MC IG:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcig4m/  https://www.instagram.com/omcig4m/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@mcigoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/mcigoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/c/MCIGoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/mcigoficial\n\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85449",
                "likeCount": "15672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dt87x9U70E0qjqWae6IknysvXOA",
            "id": "19LGIQNmN4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T20:10:51Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Resident Evil Requiem - gamescom Gameplay Trailer | gamescom 2025",
                "description": "Check out a brand-new look at Resident Evil Requiem, an upcoming third and first person survival horror shooter developed by Capcom. Players will embody FBI analyst Grace Ashcroft as a case takes her back to the outbreak in Raccoon City with deep ties to her mother all wrapped up in a sinister plot. Resident Evil Requiem is launching on February 26, 2026 for PlayStation 5 (PS5), Xbox Series X|S, and PC (Steam).\n\n#ign #gamescom2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19LGIQNmN4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "Resident Evil Requiem",
                    "gamescom",
                    "gamescom 2025",
                    "game trailer",
                    "game trailers",
                    "trailer",
                    "trailers",
                    "gaming",
                    "video games",
                    "video game trailer",
                    "video game trailers",
                    "new game trailers",
                    "new video game trailers",
                    "upcoming video games",
                    "new video games 2025",
                    "upcoming video games 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Resident Evil Requiem - gamescom Gameplay Trailer | gamescom 2025",
                    "description": "Check out a brand-new look at Resident Evil Requiem, an upcoming third and first person survival horror shooter developed by Capcom. Players will embody FBI analyst Grace Ashcroft as a case takes her back to the outbreak in Raccoon City with deep ties to her mother all wrapped up in a sinister plot. Resident Evil Requiem is launching on February 26, 2026 for PlayStation 5 (PS5), Xbox Series X|S, and PC (Steam).\n\n#ign #gamescom2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885212",
                "likeCount": "43718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozDS31WynNqyCsm5Rrn3QVxnOwk",
            "id": "4lOG73C3pYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:58:59Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "COLOQUEI OS PETS MAIS CAROS NA M\u00c1QUINA\u2026 E OLHA O QUE SAIU no BRAINROT! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lOG73C3pYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lOG73C3pYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lOG73C3pYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lOG73C3pYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4lOG73C3pYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLOQUEI OS PETS MAIS CAROS NA M\u00c1QUINA\u2026 E OLHA O QUE SAIU no BRAINROT! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422954",
                "likeCount": "29626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUm9O_S-Vgm0ONNgescXlZz7dCs",
            "id": "cvZ0ZMOzQ-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:00:07Z",
                "channelId": "UCUSDfgebJ6aP7DhDMJbpd5A",
                "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 07]  Best Friends Forever - Kysha e Mine",
                "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7A AGORA: https://smb.lnk.to/BestFriendsForever\nE TODAS OS SUCESSOS DE LdE 3 AQUI:  https://open.spotify.com/playlist/3VZmI1LvIIsm7b3qvnYoZM\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[07 de 07]\nO poder de um amizade verdadeira, com a ajuda de um 'mini' radar, nunca falham! \ud83e\ude77\ud83d\udc9c\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Kysha, Umberto Tavares, Stefan Baby e Jefferson J\u00fanior\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\nLETRA: \n{Kysha}\nSem voc\u00ea falta o ar \nSem voc\u00ea d\u00e1 pra ver\nQue o meu sorriso j\u00e1 n\u00e3o tem mais gra\u00e7a \n\nSem voc\u00ea pra cuidar \nE pra me proteger\nMesmo se tivesse tudo, sem voc\u00ea \u00e9 nada\nTipo avi\u00e3o sem asa \n\n{Mine}\nAh, c\u00ea acha mesmo que eu vou te deixar?\nOi \nMiga, sua louca, eu nunca te trocaria \nNem por Danoninho, piment\u00e3o e Guaravita \nQueijo e goiabada \u00e9 uma dupla, sempre juntas\nIsso \u00e9 Kysha e Mine, meu amor\nN\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a\n\n{Kysha}\nNossa amizade vale mais que diamante \nEu te amo, miga, mesmo voc\u00ea sendo irritante \n\n{Mine}\nAh, ela disse que me ama \nEu sempre soube disso, boba \nVoc\u00ea n\u00e3o me engana \nEu n\u00e3o te largo, e nem te solto \nA gente n\u00e3o desgruda\n\u00c9 tipo Tom e Jerry, parece Tim\u00e3o e Pumba \n\n{Kysha}\nNossa amizade vale mais que diamante \nEu te amo, miga, mesmo voc\u00ea sendo irritante \n\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest Friends (oi)\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest Friends (han)\nTogether, together \nPra sempre\nBest friend forever\n\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest friend forever\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest friend forever\nTogether (together)\nTogether (together)\nPra sempre\nBest friend forever\n\nSenhoras e senhores, com voc\u00eas Kysha e Mine!\n\nYeah\nTogether, together (oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh)\nBest Friends\nTogether, together (oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh)\nBest Friends\n\n\n\ud83d\udc9c\ud83e\ude77Sigam Kysha e Mine:\nInstagram: https://instagram.com/@kyshaeminee\nTiktok: https://tiktok.com/@kyshaeminee\nFacebook: https://www.facebook.com/kyshaeminee\n\n\ud83c\udfa7Ou\u00e7am Kysha e Mine:\nSpotify: https://bit.ly/KeMSpotify\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/kysha-e-mine/1748829822\nAmazon Music: https://amzn.to/3H7i7Ts\nDeezer: https://bit.ly/KeMDeezer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvZ0ZMOzQ-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kysha e Mine",
                "tags": [
                    "antes da sua m\u00e3e chegar",
                    "argentino",
                    "arriba abajo",
                    "emilly vick",
                    "entao vai ser s\u00f3 um lance de escola",
                    "estefan baby",
                    "fidelis",
                    "funk",
                    "kisha",
                    "kysha",
                    "kysha e mine",
                    "kysha e mine querida",
                    "lance de escola",
                    "me espera l\u00e1 fora",
                    "mexicano",
                    "mine querida",
                    "mini querida",
                    "musi",
                    "musica",
                    "musicas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[LANCE DE ESCOLA 3 BFF 07]  Best Friends Forever - Kysha e Mine",
                    "description": "INGRESSOS SHOWS 2025: https://linktr.ee/kyshaemine\nOU\u00c7A AGORA: https://smb.lnk.to/BestFriendsForever\nE TODAS OS SUCESSOS DE LdE 3 AQUI:  https://open.spotify.com/playlist/3VZmI1LvIIsm7b3qvnYoZM\n\nInscreva-se e ative o sininho \ud83d\udd14 pra receber as novidades, a TERCEIRA TEMPORADA de LANCE DE ESCOLA est\u00e1 no AR! \n\n[07 de 07]\nO poder de um amizade verdadeira, com a ajuda de um 'mini' radar, nunca falham! \ud83e\ude77\ud83d\udc9c\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nAutores da m\u00fasica: Kysha, Umberto Tavares, Stefan Baby e Jefferson J\u00fanior\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Umberto Tavares e Jefferson Junior\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Stefan Baby\nMixagem: Stefan Baby \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Fera do Mar\nProdutora Audiovisual: LordBull Filmes \nDire\u00e7\u00e3o Geral: R\u00f4mulo Menescal \nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Bruno Chiari \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Bruno Chiari e R\u00f4mulo Menescal \nRoteiro: Bruno Chiari\nMaking of: CALREC\nMontagem e Finaliza\u00e7\u00e3o: Anderson J \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Lucas Fernandes\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Adriana Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Sami Felippe\nAgradecimento e apoio: Mousik\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Dias e Tatiana Nascimento\nBack Office: Matheus Omena\nRealiza\u00e7\u00e3o: Casa Saturno\n\nLETRA: \n{Kysha}\nSem voc\u00ea falta o ar \nSem voc\u00ea d\u00e1 pra ver\nQue o meu sorriso j\u00e1 n\u00e3o tem mais gra\u00e7a \n\nSem voc\u00ea pra cuidar \nE pra me proteger\nMesmo se tivesse tudo, sem voc\u00ea \u00e9 nada\nTipo avi\u00e3o sem asa \n\n{Mine}\nAh, c\u00ea acha mesmo que eu vou te deixar?\nOi \nMiga, sua louca, eu nunca te trocaria \nNem por Danoninho, piment\u00e3o e Guaravita \nQueijo e goiabada \u00e9 uma dupla, sempre juntas\nIsso \u00e9 Kysha e Mine, meu amor\nN\u00e3o \u00e9 bagun\u00e7a\n\n{Kysha}\nNossa amizade vale mais que diamante \nEu te amo, miga, mesmo voc\u00ea sendo irritante \n\n{Mine}\nAh, ela disse que me ama \nEu sempre soube disso, boba \nVoc\u00ea n\u00e3o me engana \nEu n\u00e3o te largo, e nem te solto \nA gente n\u00e3o desgruda\n\u00c9 tipo Tom e Jerry, parece Tim\u00e3o e Pumba \n\n{Kysha}\nNossa amizade vale mais que diamante \nEu te amo, miga, mesmo voc\u00ea sendo irritante \n\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest Friends (oi)\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest Friends (han)\nTogether, together \nPra sempre\nBest friend forever\n\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest friend forever\nOh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh \nBest friend forever\nTogether (together)\nTogether (together)\nPra sempre\nBest friend forever\n\nSenhoras e senhores, com voc\u00eas Kysha e Mine!\n\nYeah\nTogether, together (oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh)\nBest Friends\nTogether, together (oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh, oh)\nBest Friends\n\n\n\ud83d\udc9c\ud83e\ude77Sigam Kysha e Mine:\nInstagram: https://instagram.com/@kyshaeminee\nTiktok: https://tiktok.com/@kyshaeminee\nFacebook: https://www.facebook.com/kyshaeminee\n\n\ud83c\udfa7Ou\u00e7am Kysha e Mine:\nSpotify: https://bit.ly/KeMSpotify\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/kysha-e-mine/1748829822\nAmazon Music: https://amzn.to/3H7i7Ts\nDeezer: https://bit.ly/KeMDeezer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151689",
                "likeCount": "10394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIW1ujSK0XRU7yuPZlpj8L7PtjI",
            "id": "IRjuAemfaQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:19:17Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
                "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRjuAemfaQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "sekiro",
                    "sekiro anime",
                    "sekiro shadows die twice",
                    "sekiro no defeat",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime preview",
                    "anime trailer",
                    "anime pv",
                    "sekiro anime trailer",
                    "sekiro trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sekiro: No Defeat | Official Trailer | Crunchyroll",
                    "description": "Sekiro: No Defeat is coming exclusively to Crunchyroll!\n\nThe time is Sengoku.\n\nJapan is fractured into many independent nations entangled in ceaseless war. At the center lies Ashina, a land of sacred earth and ancient mystery. Two decades after Sword Saint Isshin Ashina reclaimed the region in a brutal coup, a new threat emerges from within: The Interior Ministry. Desperate to protect his homeland, Isshin\u2019s grandson Genichiro turns to forbidden powers. The only hope lies in a kidnapped boy \u2014 the Divine Heir \u2014 and his silent protector: a loyal shinobi known only as Sekiro.\n\nThis is the story of a lord and his retainer \u2014 and their quest to restore balance to a nation on the edge.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nWATCH FULL EPISODES ON YOUTUBE \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-pt\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Sekiro #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1506252",
                "likeCount": "126835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ze4uqomlx4BEsMsdF6efpbUN8sE",
            "id": "tENc6x6OMN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T13:01:30Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Eu Preciso Ca\u00e7ar Mais Brainrots no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tENc6x6OMN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tENc6x6OMN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tENc6x6OMN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tENc6x6OMN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tENc6x6OMN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Preciso Ca\u00e7ar Mais Brainrots no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "705665",
                "likeCount": "13945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SiQwD7VX3lNuSCtBsorvyIedtVw",
            "id": "kZfz5UlsHlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T17:09:11Z",
                "channelId": "UCsQBsZJltmLzlsJNG7HevBg",
                "title": "DARLING, I (Official Video)",
                "description": "directed by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZfz5UlsHlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tyler, The Creator",
                "tags": [
                    "chromakopia",
                    "tyler the creator",
                    "darling i",
                    "teezo touchdown",
                    "nia long",
                    "lionel boyce",
                    "lauren london",
                    "willow smith",
                    "ayo edebiri"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARLING, I (Official Video)",
                    "description": "directed by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1356560",
                "likeCount": "206189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oktVFelPL524mCUrYZdvdEwKSv8",
            "id": "9txkGBj_trg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:08:38Z",
                "channelId": "UC9YydG57epLqxA9cTzZXSeQ",
                "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Gameplay Reveal Trailer",
                "description": "Call of Duty\u00ae: Black Ops 7 redefines the franchise with a reality-shattering Co-Op Campaign, adrenaline-fueled Multiplayer across 18 launch maps, and the chilling return of Round-Based Zombies. Embrace the madness and experience the most mind-bending Black Ops yet.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9txkGBj_trg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Call of Duty",
                "tags": [
                    "call of duty",
                    "cod",
                    "activision"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Gameplay Reveal Trailer",
                    "description": "Call of Duty\u00ae: Black Ops 7 redefines the franchise with a reality-shattering Co-Op Campaign, adrenaline-fueled Multiplayer across 18 launch maps, and the chilling return of Round-Based Zombies. Embrace the madness and experience the most mind-bending Black Ops yet."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12161959",
                "likeCount": "30660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NYa5hCGOavuEyWaNrksxdTW3-0M",
            "id": "8UchltlT3Jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:00:12Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O ZELADOR MALUCO FEZ ESSA CRIAN\u00c7A CHORAR... ENT\u00c3O ELA SE VINGOU! - Kindergarten 3",
                "description": "Quando o zelador matou o jacar\u00e9 da escola, Davey chorou muito e prometeu se vingar! Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos nos juntar a ele para fazer essa vingan\u00e7a! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UchltlT3Jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UchltlT3Jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UchltlT3Jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UchltlT3Jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UchltlT3Jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "kindergarten",
                    "kindergarten 3"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O ZELADOR MALUCO FEZ ESSA CRIAN\u00c7A CHORAR... ENT\u00c3O ELA SE VINGOU! - Kindergarten 3",
                    "description": "Quando o zelador matou o jacar\u00e9 da escola, Davey chorou muito e prometeu se vingar! Ent\u00e3o no v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos nos juntar a ele para fazer essa vingan\u00e7a! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700108",
                "likeCount": "44902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5_4IXrXmgx6WVkRzEkxHoDPNaR4",
            "id": "54d04ReqKDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T00:00:02Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "Gusttavo Lima - Pr\u00f3ximo Tchau | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nPR\u00d3XIMO TCHAU\n(Philipe Pancadinha/ Renato Sousa/ Vinni Miranda/ Gui Prado/ Matheus Costa)\n\nC\u00ea sabe que sua boca \u00e9 uma arma letal\nPra matar minha saudade usa ela pra dar beijo\nPra me mata de saudade usa ela pra dar tchau\nQuando eu t\u00f4 desviciando\nO meu corpo do seu corpo\nVai e me pega na estante me tirar da caixa\nE me usa de novo\n\nREFR\u00c3O\nVoc\u00ea me leva ao extremo\nDo \u00f3dio ao amor\nNa teoria eu falo n\u00e3o\nMas na pr\u00e1tica olha onde eu t\u00f4\nVendo c\u00ea vestindo a roupa de novo\nDepois de um transa fenomenal\nVendo c\u00ea passando o batom vermelho\nEngatilhando o pr\u00f3ximo tchau\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54d04ReqKDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54d04ReqKDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54d04ReqKDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54d04ReqKDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54d04ReqKDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "Slap M\u00fasica",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gatinha Assanhada",
                    "Tcherer\u00ea Tche Tche",
                    "Sony",
                    "Sony Music",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "Buteco do Gusttavo Lima 2",
                    "O Embaixador",
                    "Homem de Fam\u00edlia",
                    "Abre o Port\u00e3o Que Eu Cheguei",
                    "Que Pena Que Acabou",
                    "Apelido Carinhoso",
                    "Na Hora de Amar",
                    "Mil Vezes Cantarei",
                    "Cem Mil",
                    "Eu N\u00e3o Iria",
                    "Sujeito",
                    "Carrinho na Areia",
                    "Milu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Gusttavo Lima - Pr\u00f3ximo Tchau | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nPR\u00d3XIMO TCHAU\n(Philipe Pancadinha/ Renato Sousa/ Vinni Miranda/ Gui Prado/ Matheus Costa)\n\nC\u00ea sabe que sua boca \u00e9 uma arma letal\nPra matar minha saudade usa ela pra dar beijo\nPra me mata de saudade usa ela pra dar tchau\nQuando eu t\u00f4 desviciando\nO meu corpo do seu corpo\nVai e me pega na estante me tirar da caixa\nE me usa de novo\n\nREFR\u00c3O\nVoc\u00ea me leva ao extremo\nDo \u00f3dio ao amor\nNa teoria eu falo n\u00e3o\nMas na pr\u00e1tica olha onde eu t\u00f4\nVendo c\u00ea vestindo a roupa de novo\nDepois de um transa fenomenal\nVendo c\u00ea passando o batom vermelho\nEngatilhando o pr\u00f3ximo tchau\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595507",
                "likeCount": "2382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ul2K3JTtVdBt2BSvsOlFWvnc6qE",
            "id": "fOomEYA78VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:49:25Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Fallout \u2013 Temporada 2 | Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "O fim do mundo ainda n\u00e3o acabou. A temporada dois de Fallout chega em 17 de dezembro.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fOomEYA78VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Aaron Moten",
                    "Action",
                    "Adventure",
                    "Amazon",
                    "Coming Soon",
                    "Drama",
                    "Ella Purnell",
                    "Fallout",
                    "Fallout Series",
                    "Prime Video",
                    "Season Two",
                    "Trailer",
                    "Walton Goggins",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "prime video",
                    "prime video brasil"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Fallout \u2013 Temporada 2 | Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "O fim do mundo ainda n\u00e3o acabou. A temporada dois de Fallout chega em 17 de dezembro.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58106",
                "likeCount": "5895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jb48t2PFGgDnduekU1buOBXrQ4k",
            "id": "cS_3E5E9bsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T23:04:29Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "SOBREVIVI 4500 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udee1\ud83c\udf33",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS_3E5E9bsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS_3E5E9bsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS_3E5E9bsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS_3E5E9bsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS_3E5E9bsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos",
                    "melhor jogador de 99 noites na floresta",
                    "top global 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI 4500 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83e\udee1\ud83c\udf33",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158711",
                "likeCount": "5850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KaBX1ISafEyYspHENOrom6eiOG8",
            "id": "n1E_NjBlI9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T09:41:38Z",
                "channelId": "UCgMrLkbdwdeEbJ3GOfHV1DA",
                "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas, Louvores De Adora\u00e7\u00e3o 2025, 100 Louvores De Gratid\u00e3o A Deus",
                "description": "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas, Louvores De Adora\u00e7\u00e3o 2025, 100 Louvores De Gratid\u00e3o A Deus\n#AsMelhoresM\u00fasicasGospelMaisTocadas #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o2025 #100 LouvoresDeGratid\u00e3oADeus\n-------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\ude4c Seja muito bem-vindo ao Luz e Louvor! \ud83d\ude4c\n\u00c9 uma alegria ter voc\u00ea aqui com a gente! \ud83d\udc9b\n\nEste canal nasceu com um prop\u00f3sito: levar a luz de Cristo e o poder do louvor at\u00e9 o seu cora\u00e7\u00e3o.\nCada v\u00eddeo, cada can\u00e7\u00e3o, cada momento de adora\u00e7\u00e3o foi preparado com amor, ora\u00e7\u00e3o e o desejo sincero de tocar a sua alma.\n\n\ud83c\udfb5 Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 louvores que curam, que acalmam a alma e renovam a esperan\u00e7a.\nSeja para orar, refletir, adorar ou simplesmente descansar na presen\u00e7a de Deus \u2014 este \u00e9 o seu lugar.\n\n\u2728 Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 aqui por acaso. Que o Esp\u00edrito Santo fale com voc\u00ea atrav\u00e9s de cada melodia.\nSinta-se em casa, sinta-se acolhido... e permita que a luz do c\u00e9u brilhe sobre voc\u00ea!\n\n\ud83d\udcd6 \u201cPorque o Senhor \u00e9 bom; o seu amor dura para sempre, e a sua fidelidade n\u00e3o tem fim.\u201d \u2013 Salmos 100:5\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se, curta, compartilhe e junte-se \u00e0 nossa fam\u00edlia de adoradores.\n\nLUZ E LOUVOR \u2013 Bem mais que m\u00fasica. \u00c9 presen\u00e7a. \u00c9 luz. \u00c9 transforma\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1E_NjBlI9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1E_NjBlI9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1E_NjBlI9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1E_NjBlI9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1E_NjBlI9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luz e Louvor",
                "tags": [
                    "M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "musica gospel mais tocada",
                    "Melodias de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "brazil",
                    "louvor",
                    "jesus",
                    "can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "gospel songs",
                    "praise and worship",
                    "Most Popular",
                    "Culto e Ora\u00e7\u00e3o",
                    "Hinos Gospel",
                    "Adora\u00e7\u00e3o Gospel no Lar",
                    "M\u00fasicas Gospel",
                    "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "100 Louvores De Gratid\u00e3o A Deus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas, Louvores De Adora\u00e7\u00e3o 2025, 100 Louvores De Gratid\u00e3o A Deus",
                    "description": "As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas, Louvores De Adora\u00e7\u00e3o 2025, 100 Louvores De Gratid\u00e3o A Deus\n#AsMelhoresM\u00fasicasGospelMaisTocadas #LouvoresDeAdora\u00e7\u00e3o2025 #100 LouvoresDeGratid\u00e3oADeus\n-------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\ude4c Seja muito bem-vindo ao Luz e Louvor! \ud83d\ude4c\n\u00c9 uma alegria ter voc\u00ea aqui com a gente! \ud83d\udc9b\n\nEste canal nasceu com um prop\u00f3sito: levar a luz de Cristo e o poder do louvor at\u00e9 o seu cora\u00e7\u00e3o.\nCada v\u00eddeo, cada can\u00e7\u00e3o, cada momento de adora\u00e7\u00e3o foi preparado com amor, ora\u00e7\u00e3o e o desejo sincero de tocar a sua alma.\n\n\ud83c\udfb5 Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 louvores que curam, que acalmam a alma e renovam a esperan\u00e7a.\nSeja para orar, refletir, adorar ou simplesmente descansar na presen\u00e7a de Deus \u2014 este \u00e9 o seu lugar.\n\n\u2728 Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 aqui por acaso. Que o Esp\u00edrito Santo fale com voc\u00ea atrav\u00e9s de cada melodia.\nSinta-se em casa, sinta-se acolhido... e permita que a luz do c\u00e9u brilhe sobre voc\u00ea!\n\n\ud83d\udcd6 \u201cPorque o Senhor \u00e9 bom; o seu amor dura para sempre, e a sua fidelidade n\u00e3o tem fim.\u201d \u2013 Salmos 100:5\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se, curta, compartilhe e junte-se \u00e0 nossa fam\u00edlia de adoradores.\n\nLUZ E LOUVOR \u2013 Bem mais que m\u00fasica. \u00c9 presen\u00e7a. \u00c9 luz. \u00c9 transforma\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32584",
                "likeCount": "692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mHy7TSwAlellh_HCiBpBZjFQ80w",
            "id": "UJKxpo9cCAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T22:50:00Z",
                "channelId": "UC3-dfVmlcFoeW_eJ_4jP3gw",
                "title": "RE9 REQUIEM: REACT DO NOVO TRAILER DE GAMEPLAY",
                "description": "\u2705Sorteios pela Loteria Federal: https://rifa.digital/s/Q0JK97RVqbI\n\n\ud83d\udd25Gift card barato aqui - https://www.reidoscoins.com.br/\n\ud83c\udf40CONCORRA AO PS5 PRO COM CENTAVOS  - https://linktr.ee/omeucanaldegames\n\ud83c\udfc6Participando das a\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de dar uma chance pra sua sorte, voc\u00ea colabora financeiramente com a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do canal. Obrigado por ajudar a manter esse sonho vivo\ud83d\udd25\n\n\u2705Sorteios pela Loteria Federal\n\n#ResidentEvil9\n#ResidentEvilRequiem\n#Capcom\n#RaccoonCity\n#TheLastOfUs\n#Gameplay\n#MundoAberto\n#LeonKennedy\n#Grace",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJKxpo9cCAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJKxpo9cCAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJKxpo9cCAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJKxpo9cCAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJKxpo9cCAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Meu Canal de Games",
                "tags": [
                    "o meu canal de games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RE9 REQUIEM: REACT DO NOVO TRAILER DE GAMEPLAY",
                    "description": "\u2705Sorteios pela Loteria Federal: https://rifa.digital/s/Q0JK97RVqbI\n\n\ud83d\udd25Gift card barato aqui - https://www.reidoscoins.com.br/\n\ud83c\udf40CONCORRA AO PS5 PRO COM CENTAVOS  - https://linktr.ee/omeucanaldegames\n\ud83c\udfc6Participando das a\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de dar uma chance pra sua sorte, voc\u00ea colabora financeiramente com a produ\u00e7\u00e3o de conte\u00fado do canal. Obrigado por ajudar a manter esse sonho vivo\ud83d\udd25\n\n\u2705Sorteios pela Loteria Federal\n\n#ResidentEvil9\n#ResidentEvilRequiem\n#Capcom\n#RaccoonCity\n#TheLastOfUs\n#Gameplay\n#MundoAberto\n#LeonKennedy\n#Grace"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18237",
                "likeCount": "2249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4bipkH9oR8yTLkJktD76VoQ7YfI",
            "id": "1xrnoRxy6Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T23:00:03Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "ENCONTREI TODOS OS PEIXES NA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 99 NOITES ",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xrnoRxy6Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xrnoRxy6Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xrnoRxy6Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xrnoRxy6Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1xrnoRxy6Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI TODOS OS PEIXES NA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 99 NOITES ",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92005",
                "likeCount": "4207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j6UMlNGlCmwYQiWM8U3NVOPOP1U",
            "id": "e2OpbOv_JiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:00:00Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'What You Want' Official MV",
                "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'What You Want' Official MV\n\ud83d\udcbf Listen 'What You Want': http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by IDIOTS & CORTIS\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jiyeon Park, Sangwook Park\n\n[KOR]\nDirector | YVNG WING(IDIOTS) & CORTIS\nCo-Director | Jongho JP(IDIOTS)\n1st Assistant Director | NOHP(IDIOTS), Hyerim Cha\n2nd Assistant Director | Yeji Hwang, Yeyoung Kim\n\nProduction | 815VIDEO\nExecutive Producer | KB Lee, Seungseok Lee\nProducer | Jiyoung Kim\n\nDP | Yechan Shin\nFocus Puler / 1st Assistant Camera | Woochul Park\n2nd Assistant Camera | Seongwoo Lee\n\nEdit | YVNG WING, NOHP(IDIOTS)\n\nColorist | Yechan Shin\n\nVFX | Jonghyeon Moon, Kyumin Lee\nMatchmove I Joonsun Park\n\nVFX & AI Artist | Juwoo Prak(Juganzi), Youngmin Kim\n\nCleaning | Yejin Shin, Miji Kim(SSSS)\n\n2D Animation | Jihyeon Park, Hara Jeong, Seungmin Han\n\n[USA]\nService Production | Prismatic Creative Group\nExecutive Producer | Benjamin Kim\nProducer | Raymond Kim, Minkyu Kang\nAssistant Producer | Min Ju Kim\n\nProduction | Master Key Studios\nExecutive Producer | Zeus Zamani\nLine Producer | Ovidio Jimenez\n\nLocations Coordinator | Kasee Shambora\nProduction Coordinator | Katalina Montalvo\nCasting | Amaris Alarcon\n\n1st Assistant Director | James Currier\n2nd Assistant Director | Minye Cho, Gary Alcala\n\n1st Assistant Camera | Seulki Kim\n2nd 2nd Assistant Camera | Mark Viloria\n\nVTR | Robbie Johnson\nVTR Assistant | Adrien Morales\nVilage Van | Wyatt Hixon\nComplex Aerials | Sammie Saing\n\nDrone Pilot | Joshua Ewalt\n\nGaffer / Chief Lighting Technician | Kevin Yr Cho\nAssistant Chief Lighting Technician | Mike Wiliamson, Christopher Oh\nSet Lighting Technician | Blake Smith, Hassan Jabbar\nLighting Truck Driver | Bicher Richard Barmada\nKey Grip | James \"Jay\" Lopez\nBest Boy Grip | Colin MacDonald\nGrip | Luis Rubio, Joe Hil, Richie Warren, Josh Newborn, Marissa Castrejon, Aaron Diaz\nGrip Driver | Miles Schirra\n\nProduction Designer | (Hani) Mihwan Kim\nArt Director | Johnson Cooley\nProp Master | Hannah Lynn Gonzalez\nOn Set Dresser | Karen Rich, Steven Hong\nHyphenates / Set Dresser | Stone Sharp, Michael Laymon\nSlop Truck Driver | Edward Cruz\nProduction Truck Driver | Dakotah Hitt\nProduction Cargo Transit Driver | Juan M Cruz\nKey PA | Rishi Nemorin\nOn-Set PA | Donny Wiliams, Jesse Berger, Alex Hrisanthopoulos, Gen Kim, Daniel Rodriguez, Mackenzie Batliner, Porter Durkee, Tony Ahn\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_WhatYouWant\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2OpbOv_JiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2OpbOv_JiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2OpbOv_JiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2OpbOv_JiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e2OpbOv_JiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'What You Want' Official MV",
                    "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'What You Want' Official MV\n\ud83d\udcbf Listen 'What You Want': http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by IDIOTS & CORTIS\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jiyeon Park, Sangwook Park\n\n[KOR]\nDirector | YVNG WING(IDIOTS) & CORTIS\nCo-Director | Jongho JP(IDIOTS)\n1st Assistant Director | NOHP(IDIOTS), Hyerim Cha\n2nd Assistant Director | Yeji Hwang, Yeyoung Kim\n\nProduction | 815VIDEO\nExecutive Producer | KB Lee, Seungseok Lee\nProducer | Jiyoung Kim\n\nDP | Yechan Shin\nFocus Puler / 1st Assistant Camera | Woochul Park\n2nd Assistant Camera | Seongwoo Lee\n\nEdit | YVNG WING, NOHP(IDIOTS)\n\nColorist | Yechan Shin\n\nVFX | Jonghyeon Moon, Kyumin Lee\nMatchmove I Joonsun Park\n\nVFX & AI Artist | Juwoo Prak(Juganzi), Youngmin Kim\n\nCleaning | Yejin Shin, Miji Kim(SSSS)\n\n2D Animation | Jihyeon Park, Hara Jeong, Seungmin Han\n\n[USA]\nService Production | Prismatic Creative Group\nExecutive Producer | Benjamin Kim\nProducer | Raymond Kim, Minkyu Kang\nAssistant Producer | Min Ju Kim\n\nProduction | Master Key Studios\nExecutive Producer | Zeus Zamani\nLine Producer | Ovidio Jimenez\n\nLocations Coordinator | Kasee Shambora\nProduction Coordinator | Katalina Montalvo\nCasting | Amaris Alarcon\n\n1st Assistant Director | James Currier\n2nd Assistant Director | Minye Cho, Gary Alcala\n\n1st Assistant Camera | Seulki Kim\n2nd 2nd Assistant Camera | Mark Viloria\n\nVTR | Robbie Johnson\nVTR Assistant | Adrien Morales\nVilage Van | Wyatt Hixon\nComplex Aerials | Sammie Saing\n\nDrone Pilot | Joshua Ewalt\n\nGaffer / Chief Lighting Technician | Kevin Yr Cho\nAssistant Chief Lighting Technician | Mike Wiliamson, Christopher Oh\nSet Lighting Technician | Blake Smith, Hassan Jabbar\nLighting Truck Driver | Bicher Richard Barmada\nKey Grip | James \"Jay\" Lopez\nBest Boy Grip | Colin MacDonald\nGrip | Luis Rubio, Joe Hil, Richie Warren, Josh Newborn, Marissa Castrejon, Aaron Diaz\nGrip Driver | Miles Schirra\n\nProduction Designer | (Hani) Mihwan Kim\nArt Director | Johnson Cooley\nProp Master | Hannah Lynn Gonzalez\nOn Set Dresser | Karen Rich, Steven Hong\nHyphenates / Set Dresser | Stone Sharp, Michael Laymon\nSlop Truck Driver | Edward Cruz\nProduction Truck Driver | Dakotah Hitt\nProduction Cargo Transit Driver | Juan M Cruz\nKey PA | Rishi Nemorin\nOn-Set PA | Donny Wiliams, Jesse Berger, Alex Hrisanthopoulos, Gen Kim, Daniel Rodriguez, Mackenzie Batliner, Porter Durkee, Tony Ahn\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_WhatYouWant\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5269916",
                "likeCount": "122520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdCbW--ANYl7YR0WBWkYi2QE1iA",
            "id": "U9E0PlUugzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:08:33Z",
                "channelId": "UCv41KdQwTaG2fyEUhsuyN-w",
                "title": "RESIDENT EVIL 9 REQUIEM - ANALISE DO NOVO TRAILER GAMEPLAY DA GAMESCOM 2025",
                "description": "Neste v\u00eddeo, analisamos um novo trecho in\u00e9dito de gameplay e tamb\u00e9m uma cinem\u00e1tica impressionante de Resident Evil 9: Requiem, que foi revelado oficialmente durante a Opening Night Live da Gamescom 2025, um dos maiores eventos de jogos do mundo. Essa nova apresenta\u00e7\u00e3o trouxe mais pistas sobre a atmosfera sombria do t\u00edtulo, mostrou detalhes da ambienta\u00e7\u00e3o, mec\u00e2nicas de jogabilidade e trechos que ajudam a entender melhor a dire\u00e7\u00e3o que a Capcom est\u00e1 tomando para essa continua\u00e7\u00e3o t\u00e3o aguardada da franquia.\n\nV\u00eddeo da IGN: https://www.youtube.com/watch?v=19LGIQNmN4M&list=RD19LGIQNmN4M&start_radio=1&ab_channel=IGN\n\n\u25c6 Mais sobre Resident Evil 9 Requiem: https://www.youtube.com/watch?v=XDZZ-yNl2D8&list=PLXmeEUkTKA-rWxsQw7bdhbpIf-RKODLpn&ab_channel=Enmynest\n\n\u25c6 Redes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/charlesenmynest/\nContato para anunciantes: denyelgamer@gmail.com\n\n#ResidentEvil #ResidentEvilRequiem #ResidentEvil9\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDeus \u00e9 a base de tudo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9E0PlUugzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9E0PlUugzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9E0PlUugzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9E0PlUugzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9E0PlUugzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enmynest",
                "tags": [
                    "resident evil 9 an\u00e1lise",
                    "resident evil 9 analysis",
                    "resident evil 9 trailer breakdown",
                    "re9 trailer an\u00e1lise",
                    "residente vil 9 an\u00e1lise do trailer",
                    "resident evil 9",
                    "resident evil 9 requiem",
                    "resident evil 9 maxmrm",
                    "re9",
                    "resident evil requiem",
                    "re9 requiem",
                    "maxmrm",
                    "resident evil 9 trailer",
                    "re9 trailer",
                    "resident evil 9 gameplay",
                    "re9 gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESIDENT EVIL 9 REQUIEM - ANALISE DO NOVO TRAILER GAMEPLAY DA GAMESCOM 2025",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, analisamos um novo trecho in\u00e9dito de gameplay e tamb\u00e9m uma cinem\u00e1tica impressionante de Resident Evil 9: Requiem, que foi revelado oficialmente durante a Opening Night Live da Gamescom 2025, um dos maiores eventos de jogos do mundo. Essa nova apresenta\u00e7\u00e3o trouxe mais pistas sobre a atmosfera sombria do t\u00edtulo, mostrou detalhes da ambienta\u00e7\u00e3o, mec\u00e2nicas de jogabilidade e trechos que ajudam a entender melhor a dire\u00e7\u00e3o que a Capcom est\u00e1 tomando para essa continua\u00e7\u00e3o t\u00e3o aguardada da franquia.\n\nV\u00eddeo da IGN: https://www.youtube.com/watch?v=19LGIQNmN4M&list=RD19LGIQNmN4M&start_radio=1&ab_channel=IGN\n\n\u25c6 Mais sobre Resident Evil 9 Requiem: https://www.youtube.com/watch?v=XDZZ-yNl2D8&list=PLXmeEUkTKA-rWxsQw7bdhbpIf-RKODLpn&ab_channel=Enmynest\n\n\u25c6 Redes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/charlesenmynest/\nContato para anunciantes: denyelgamer@gmail.com\n\n#ResidentEvil #ResidentEvilRequiem #ResidentEvil9\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDeus \u00e9 a base de tudo!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11155",
                "likeCount": "1445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uiXODO_P_XzPvBrpgodBCffRomk",
            "id": "sb3aDBLxSiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T20:00:41Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "USEI A CONTA DA MINHA NAMORADA PRA ROUBAR CRIAN\u00c7AS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0f (VOU SER BANIDO)",
                "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nUSEI A CONTA DA MINHA NAMORADA PRA ROUBAR CRIAN\u00c7AS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0f (VOU SER BANIDO)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sb3aDBLxSiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sb3aDBLxSiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sb3aDBLxSiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sb3aDBLxSiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sb3aDBLxSiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "USEI A CONTA DA MINHA NAMORADA PRA ROUBAR CRIAN\u00c7AS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "roubando crian\u00e7as no roube um brainrot",
                    "crian\u00e7a roube um brainrot",
                    "roubando crian\u00e7as roblox",
                    "roubando no roube um brainrot",
                    "roubando secreto roube um brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "admin roube um brainrot",
                    "usei admin pra roubar brainrot",
                    "evento brasil brainrot",
                    "evento brainrot roblox",
                    "comandos de admin roube um brainrot",
                    "robux",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "USEI A CONTA DA MINHA NAMORADA PRA ROUBAR CRIAN\u00c7AS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0f (VOU SER BANIDO)",
                    "description": "https://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nUSEI A CONTA DA MINHA NAMORADA PRA ROUBAR CRIAN\u00c7AS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83d\ude0f (VOU SER BANIDO)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292404",
                "likeCount": "3622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u569YKJ8QJo70nNK_l9R-5moOGE",
            "id": "M84fueXiXzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T12:00:40Z",
                "channelId": "UC-qg3I8w5iFDmwDN_AyNA7A",
                "title": "Henrique e Juliano As Melhores - As Mais Tocadas 2025 - Henrique & Juliano Melhores Sertanejos #d7",
                "description": "Henrique e Juliano As Melhores - As Mais Tocadas 2025 - Henrique e Juliano Melhores Sertanejos \nTrack list:\n01. Ultima Saudade\n02. Arranh\u00e3o\n03. A Maior Saudade \n04. Seu Perfil\n05. Rasteira\n06. Briga Feia\n07. Volta Por Baixo \n08. Liberdade Provis\u00f3ria\n09. Reca\u00eddas\n10. Quase Algo \n11. Seja Ex \n12. Traumatizei\n13. Quase Algo\n14. Devia\n15. Como \u00c9 Que A Gente Fica\n16. Rancorosa\n17. Cuida Bem Dela\n18. De Tr\u00e1s Pra Frente\n19. Ali Te Ama\n20. Na Hora Da Raiva\n21. Aquela Pessoa\n22. Vidinha De Balada\n23. Calafrio\n24. Mais Amor E Menos\n25. Al\u00f4 Inveja \nhttps://youtu.be/M84fueXiXzc\n#henriqueejuliano #henriqueejulianoasmelhores #henriqueejulianosertanejo #henriqueejulianoasmaistocadas\nObrigado por assistir! Se voc\u00ea gostou, n\u00e3o se esque\u00e7a de clicar em Curtir, Inscrever-se no canal e ativar o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!\nhttps://www.youtube.com/@RitmodoPagode-t1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M84fueXiXzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ritmo do Pagode",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano As Melhores - As Mais Tocadas 2025 - Henrique & Juliano Melhores Sertanejos #d7",
                    "description": "Henrique e Juliano As Melhores - As Mais Tocadas 2025 - Henrique e Juliano Melhores Sertanejos \nTrack list:\n01. Ultima Saudade\n02. Arranh\u00e3o\n03. A Maior Saudade \n04. Seu Perfil\n05. Rasteira\n06. Briga Feia\n07. Volta Por Baixo \n08. Liberdade Provis\u00f3ria\n09. Reca\u00eddas\n10. Quase Algo \n11. Seja Ex \n12. Traumatizei\n13. Quase Algo\n14. Devia\n15. Como \u00c9 Que A Gente Fica\n16. Rancorosa\n17. Cuida Bem Dela\n18. De Tr\u00e1s Pra Frente\n19. Ali Te Ama\n20. Na Hora Da Raiva\n21. Aquela Pessoa\n22. Vidinha De Balada\n23. Calafrio\n24. Mais Amor E Menos\n25. Al\u00f4 Inveja \nhttps://youtu.be/M84fueXiXzc\n#henriqueejuliano #henriqueejulianoasmelhores #henriqueejulianosertanejo #henriqueejulianoasmaistocadas\nObrigado por assistir! Se voc\u00ea gostou, n\u00e3o se esque\u00e7a de clicar em Curtir, Inscrever-se no canal e ativar o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!\nhttps://www.youtube.com/@RitmodoPagode-t1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "aa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35388",
                "likeCount": "225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AML_wWIaUGEDiwRRi_Bi_7d1AMg",
            "id": "78X17YiuUIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T20:55:55Z",
                "channelId": "UCdT2O-uNe6_mwhIxt8VvFDw",
                "title": "AHH EU TO MALUCO!!! REVELADO BLACK MYTH: ZHONG KUI E EU TO QUASE TENDO UM TR\u00c9CO DE ALEGRIA!!!",
                "description": "\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Sobre o v\u00eddeo \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\nOl\u00e1! Como vai? Obrigado por vir ^^\nNo v\u00eddeo de hoje trago o primeiro trailer de Black Myth: Zhong Kui, novo jogo da incr\u00edvel Game Science, dando continuidade na franquia Black Myth! Temos tamb\u00e9m as primeiras informa\u00e7\u00f5es a respeito do assunto.\nSe gostar do conte\u00fado, compartilhe com seus amigos e sinta-se a vontade para se inscrever! Seria incr\u00edvel ter voc\u00ea com a gente todos os dias.\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Sobre Black Myth: Zhong Kui \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n\"Desenvolvido pela Game Science, \"Black Myth: Zhong Kui\" \u2014 o segundo jogo da s\u00e9rie #BlackMyth \u2014 foi oficialmente revelado hoje com seu primeiro teaser trailer em CG e estreou simultaneamente durante a Gamescom Opening Night Live 2025. Este RPG de a\u00e7\u00e3o single-player tem como principal inspira\u00e7\u00e3o criativa a famosa figura popular chinesa \"Zhong Kui\". Como o projeto ainda est\u00e1 em desenvolvimento inicial, n\u00e3o h\u00e1 cenas do jogo dispon\u00edveis no momento.\" - GameScience\n\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Me Contate \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n\ud83d\udce9 | E-mail: contatokallilaugusto@gmail.com \n\ud83d\udc24 | Twitter: @kallilaugusto\n\ud83d\udcf7 | Instagram: @kallilaugusto \n\ud83d\udcf2 | Tik Tok: https://www.tiktok.com/@gamerllilgames\n\ud83d\udcf2  | Facebook Page: GamerllilGames\n\ud83d\udcf2  | Telegram: https://t.me/Gamerllil\n\ud83d\udcf2  | Discord Oficial: https://discord.gg/DSHThWsrGT\n\ud83d\udcf2  | WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDWE6uE50UchLHdys2Z \n\n\n\n\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Ajude o Canal \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n\u2022 PIX: https://livepix.gg/gamerllil \n\u2022 Pay-Pal: https://streamlabs.com/gamerllilgames\n\u2022 Seja Membro: https://bit.ly/2MvBIwi\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Mais Gamerllil Games \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n\ud83c\udfac | Quem eram os Assassinos: https://youtu.be/HagNWHyMgLg\n\ud83c\udfac | Sacrif\u00edcio do dedo anelar explicado: https://youtu.be/f5dLfJ6Ovto\n\ud83c\udfac | Os Fatos por tr\u00e1s da Fic\u00e7\u00e3o - Parte 1: https://youtu.be/MjH6kzeZXR8\n\ud83c\udfac | Os Fatos por tr\u00e1s da Fic\u00e7\u00e3o - Parte 2: https://youtu.be/UZ6zqbMQjc8\n\ud83c\udfac | Os Fatos por tr\u00e1s da Fic\u00e7\u00e3o - Parte 3: https://youtu.be/FIMkDEt_CbA\n\ud83c\udfac | Os Fatos por tr\u00e1s da Fic\u00e7\u00e3o - Parte 4: https://youtu.be/KsUwZ37QdL0\n\ud83c\udfac | O C\u00f3digo: https://youtu.be/XupVNOG_Ng8\n\ud83c\udfac | Os Isu s\u00e3o deuses?: https://youtu.be/0QQM99GpoHk\n\ud83c\udfac | O Projeto Olimpo: https://youtu.be/Eojn-9wdfEk\n\ud83c\udfac | Resumo do Livro Espada do Cavalo Branco: https://youtu.be/qi6f9ouTj7c \n\ud83c\udfac | 5 Saudades na franquia Assassin's Creed: https://youtu.be/eFhtISYgCQE\n\ud83c\udfac | Quem eram os Corvos em Assassin's Creed: https://youtu.be/us40XK5zrWU\n\ud83c\udfac | Porque Origins \u00e9 meu AC favorito: https://youtu.be/AkwF9IbL5B8\n\ud83c\udfac | Jesus na Lore de Assassin's Creed: https://youtu.be/cC7O0FY6hos\n\ud83c\udfac | As Melhores L\u00e2minas Ocultas: https://youtu.be/QyPp77jjHo8 \n\ud83c\udfac | Temos Shorts tamb\u00e9m: https://www.youtube.com/c/GAMERLLILGames/shorts\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Configura\u00e7\u00e3o do PC Atual \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n\u2022 PROCESSADOR INTEL CORE i7-10700, CACHE 16MB, 2.9GHz, LGA 1200 \n\u2022 PLACA MAE 1200 MSI Z490-A PRO DP/HDMI, LGA 1200\n\u2022 WATER COOLER CORSAIR H55 CW-9060010-WW\n\u2022 MEMORIA KINGSTON HYPERX FURY 32GB (2X16) DDR4 2666MHZ \n\u2022 SSD CORSAIR FORCE MP510 240GB M.2 2280 3D TLC NAND NVME CSSD-F240GBMP510 (Sistema Operacional_\n\u2022 SSD 1 TB Kingston NV2, M.2 2280 PCIe, NVMe, Leitura: 3500 MB/s e Grava\u00e7\u00e3o: 2100 MB/s - SNV2S/1000G (Instala\u00e7\u00e3o de Jogos) \n\u2022 HD SEAGATE BARRACUDA 1TB, SATA III, 7200RPM, 64MB, \n\u2022 PLACA DE VIDEO GAINWARD NVIDIA RTX3080 10 GB GDDR6X\n\u2022 FONTE Fonte XPG Core Reactor, 850W, 80 Plus Gold Modular\n\u2022 C\u00c2MERA: Insta360 Link\n\u2022 MIC: SHURE VM7\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Cr\u00e9ditos e Agradecimentos \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\nObrigado por se inscrever, divulgar e compartilhar! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\nTudo o que fazemos no canal tem como foco \"VOC\u00ca\" e o seu entretenimento. Se em algo falhamos ou n\u00e3o for do seu agrado, sinta-se a vontade para comentar aqui mesmo, no v\u00eddeo.\nTe ouvir \u00e9 um prazer e s\u00f3 com seu feedback podemos crescer e melhorar o trabalho.\nTudo de bom sempre!\nKallil Augusto\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Hashtags \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n| #blackmythZhongKui | #blackmyth | #GamerllilGames  |",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78X17YiuUIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78X17YiuUIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78X17YiuUIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78X17YiuUIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78X17YiuUIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GAMERLLIL Games",
                "tags": [
                    "Black Myth: Zhong Kui",
                    "Black Myth: Zhong Kui trailer",
                    "Black Myth: Zhong Kui review",
                    "Black Myth: Zhong Kui gameplay",
                    "Black Myth: Zhong Kui analise",
                    "Black Myth: Zhong Kui gamerllil games",
                    "gamerllil games",
                    "Black Myth: Zhong Kui novidades",
                    "segredos black myth Zhong Kui",
                    "BLack myth Zhong Kui ng+",
                    "black myth Zhong Kui como come\u00e7ar ng+",
                    "itens do ng+ black myth Zhong Kui",
                    "Zhong Kui",
                    "Black myth Zhong Kui update",
                    "black myth Zhong Kui no xbox",
                    "update black myth Zhong Kui"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AHH EU TO MALUCO!!! REVELADO BLACK MYTH: ZHONG KUI E EU TO QUASE TENDO UM TR\u00c9CO DE ALEGRIA!!!",
                    "description": "\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Sobre o v\u00eddeo \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\nOl\u00e1! Como vai? Obrigado por vir ^^\nNo v\u00eddeo de hoje trago o primeiro trailer de Black Myth: Zhong Kui, novo jogo da incr\u00edvel Game Science, dando continuidade na franquia Black Myth! Temos tamb\u00e9m as primeiras informa\u00e7\u00f5es a respeito do assunto.\nSe gostar do conte\u00fado, compartilhe com seus amigos e sinta-se a vontade para se inscrever! Seria incr\u00edvel ter voc\u00ea com a gente todos os dias.\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Sobre Black Myth: Zhong Kui \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n\"Desenvolvido pela Game Science, \"Black Myth: Zhong Kui\" \u2014 o segundo jogo da s\u00e9rie #BlackMyth \u2014 foi oficialmente revelado hoje com seu primeiro teaser trailer em CG e estreou simultaneamente durante a Gamescom Opening Night Live 2025. Este RPG de a\u00e7\u00e3o single-player tem como principal inspira\u00e7\u00e3o criativa a famosa figura popular chinesa \"Zhong Kui\". Como o projeto ainda est\u00e1 em desenvolvimento inicial, n\u00e3o h\u00e1 cenas do jogo dispon\u00edveis no momento.\" - GameScience\n\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Me Contate \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n\ud83d\udce9 | E-mail: contatokallilaugusto@gmail.com \n\ud83d\udc24 | Twitter: @kallilaugusto\n\ud83d\udcf7 | Instagram: @kallilaugusto \n\ud83d\udcf2 | Tik Tok: https://www.tiktok.com/@gamerllilgames\n\ud83d\udcf2  | Facebook Page: GamerllilGames\n\ud83d\udcf2  | Telegram: https://t.me/Gamerllil\n\ud83d\udcf2  | Discord Oficial: https://discord.gg/DSHThWsrGT\n\ud83d\udcf2  | WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaDWE6uE50UchLHdys2Z \n\n\n\n\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Ajude o Canal \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n\u2022 PIX: https://livepix.gg/gamerllil \n\u2022 Pay-Pal: https://streamlabs.com/gamerllilgames\n\u2022 Seja Membro: https://bit.ly/2MvBIwi\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Mais Gamerllil Games \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n\ud83c\udfac | Quem eram os Assassinos: https://youtu.be/HagNWHyMgLg\n\ud83c\udfac | Sacrif\u00edcio do dedo anelar explicado: https://youtu.be/f5dLfJ6Ovto\n\ud83c\udfac | Os Fatos por tr\u00e1s da Fic\u00e7\u00e3o - Parte 1: https://youtu.be/MjH6kzeZXR8\n\ud83c\udfac | Os Fatos por tr\u00e1s da Fic\u00e7\u00e3o - Parte 2: https://youtu.be/UZ6zqbMQjc8\n\ud83c\udfac | Os Fatos por tr\u00e1s da Fic\u00e7\u00e3o - Parte 3: https://youtu.be/FIMkDEt_CbA\n\ud83c\udfac | Os Fatos por tr\u00e1s da Fic\u00e7\u00e3o - Parte 4: https://youtu.be/KsUwZ37QdL0\n\ud83c\udfac | O C\u00f3digo: https://youtu.be/XupVNOG_Ng8\n\ud83c\udfac | Os Isu s\u00e3o deuses?: https://youtu.be/0QQM99GpoHk\n\ud83c\udfac | O Projeto Olimpo: https://youtu.be/Eojn-9wdfEk\n\ud83c\udfac | Resumo do Livro Espada do Cavalo Branco: https://youtu.be/qi6f9ouTj7c \n\ud83c\udfac | 5 Saudades na franquia Assassin's Creed: https://youtu.be/eFhtISYgCQE\n\ud83c\udfac | Quem eram os Corvos em Assassin's Creed: https://youtu.be/us40XK5zrWU\n\ud83c\udfac | Porque Origins \u00e9 meu AC favorito: https://youtu.be/AkwF9IbL5B8\n\ud83c\udfac | Jesus na Lore de Assassin's Creed: https://youtu.be/cC7O0FY6hos\n\ud83c\udfac | As Melhores L\u00e2minas Ocultas: https://youtu.be/QyPp77jjHo8 \n\ud83c\udfac | Temos Shorts tamb\u00e9m: https://www.youtube.com/c/GAMERLLILGames/shorts\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Configura\u00e7\u00e3o do PC Atual \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n\u2022 PROCESSADOR INTEL CORE i7-10700, CACHE 16MB, 2.9GHz, LGA 1200 \n\u2022 PLACA MAE 1200 MSI Z490-A PRO DP/HDMI, LGA 1200\n\u2022 WATER COOLER CORSAIR H55 CW-9060010-WW\n\u2022 MEMORIA KINGSTON HYPERX FURY 32GB (2X16) DDR4 2666MHZ \n\u2022 SSD CORSAIR FORCE MP510 240GB M.2 2280 3D TLC NAND NVME CSSD-F240GBMP510 (Sistema Operacional_\n\u2022 SSD 1 TB Kingston NV2, M.2 2280 PCIe, NVMe, Leitura: 3500 MB/s e Grava\u00e7\u00e3o: 2100 MB/s - SNV2S/1000G (Instala\u00e7\u00e3o de Jogos) \n\u2022 HD SEAGATE BARRACUDA 1TB, SATA III, 7200RPM, 64MB, \n\u2022 PLACA DE VIDEO GAINWARD NVIDIA RTX3080 10 GB GDDR6X\n\u2022 FONTE Fonte XPG Core Reactor, 850W, 80 Plus Gold Modular\n\u2022 C\u00c2MERA: Insta360 Link\n\u2022 MIC: SHURE VM7\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Cr\u00e9ditos e Agradecimentos \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\nObrigado por se inscrever, divulgar e compartilhar! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\nTudo o que fazemos no canal tem como foco \"VOC\u00ca\" e o seu entretenimento. Se em algo falhamos ou n\u00e3o for do seu agrado, sinta-se a vontade para comentar aqui mesmo, no v\u00eddeo.\nTe ouvir \u00e9 um prazer e s\u00f3 com seu feedback podemos crescer e melhorar o trabalho.\nTudo de bom sempre!\nKallil Augusto\n\n\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 Hashtags \u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\n\n| #blackmythZhongKui | #blackmyth | #GamerllilGames  |"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14111",
                "likeCount": "1332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X4eaap3b81C9B0YvLjyizGHc0ww",
            "id": "jSHkNVVPJJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T20:17:14Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "COBERTURA GAMESCOM OPENING NIGHT LIVE 2025 RESIDENT EVIL 9 COD BLACK OPS e MAIS - #FGN #flowgames",
                "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nUm dos eventos de games mais aguardados do ano, a edi\u00e7\u00e3o 2025 promete trazer grandes destaques. Direto de Col\u00f4nia, na Alemanha, a cerim\u00f4nia de abertura Opening Night Live vai trazer os principais an\u00fancios, trailers e celebrar o mundo dos jogos com a apresenta\u00e7\u00e3o do j\u00e1 conhecido Geoff Keighley. E aqui no Flow Games voc\u00ea confere tudo em primeira m\u00e3o na nossa co-stream oficial do evento.\n\nVem com a gente que t\u00e1 imperd\u00edvel! \ud83c\udfae\n~~~~~~  \nPRINGLES\nExperimente as novas Pringles\u00ae Spicy Mayo e Chicken Oriental pra dar aquele POP no seu game.  \n\u00c9 a batata original da Lata e o Snack Oficial da LTA Sul. \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-pringles-flowgames \n\nNESCAF\u00c9 PRO-ENERGY\nA combina\u00e7\u00e3o certa de prote\u00edna, cafe\u00edna e TCM pra dar energia e foco. Chegou Nescaf\u00e9 Pro-Energy. Um pr\u00e9-tudo pro seu dia.    \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-NESTLE-FG \n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\n\n\ud83d\udea8 NOVO LOTE DO NINTENDO SWITCH 2! \ud83d\udea8\nAmazon (bundle com Mario Kart World): https://amzn.to/4eAl1wi\nAmazon (s\u00f3 console): https://amzn.to/3TYTx9Z\n\nMercado Livre (s\u00f3 console) - https://mercadolivre.com/sec/1bSqC1p  \n\nResident Evil Village: Gold Edition mais barato e em at\u00e9 4x sem juros!\nhttps://amzn.to/45I6OJs\n\nPLAYSTATION 5 DIGITAL EDIC\u00c3O 30 ANOS\nhttps://amzn.to/4f19dDk\n\nPlayStation PORTAL Edi\u00e7\u00e3o Especial 30 anos\nhttps://amzn.to/3GEeS5J\n\nCart\u00e3o MicroSD Express para expandir o armazenamento do seu Nintendo Switch 2 com M\u00c1XIMA velocidade\nhttps://amzn.to/46zTWYb\n\nDEATH STRANDING 2 mais barato pelo Low Games! \nAmazon: R$ 306 \u2014 https://amzn.to/4lcYlUM\n\nGHOST OF YOTEI MAIS BARATO que o digital pelo Low Games!\nUtilize o cupom PRIMEYOTEI\nhttps://amzn.to/44tFuQ0\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com bom pre\u00e7o no do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/2rzBRjY\n\nPS5 Slim 1TB, novo bundle, com Astro Bot e Gran Turismo 7, com \u00f3timo pre\u00e7o pelo Low Games!\nhttps://amzn.to/4kPmO2F\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nFlow Games tamb\u00e9m est\u00e1 na Kick: https://kick.com/flowgamestv\n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nCAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\nespecificar que \u00e9 pro Flow Games\n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #gamescom #openingnightlive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSHkNVVPJJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSHkNVVPJJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSHkNVVPJJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSHkNVVPJJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSHkNVVPJJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo direct 2025",
                    "cobertura flow games",
                    "gamescom opening night live",
                    "especial gamescom 2025",
                    "novidades gamescom 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COBERTURA GAMESCOM OPENING NIGHT LIVE 2025 RESIDENT EVIL 9 COD BLACK OPS e MAIS - #FGN #flowgames",
                    "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nUm dos eventos de games mais aguardados do ano, a edi\u00e7\u00e3o 2025 promete trazer grandes destaques. Direto de Col\u00f4nia, na Alemanha, a cerim\u00f4nia de abertura Opening Night Live vai trazer os principais an\u00fancios, trailers e celebrar o mundo dos jogos com a apresenta\u00e7\u00e3o do j\u00e1 conhecido Geoff Keighley. E aqui no Flow Games voc\u00ea confere tudo em primeira m\u00e3o na nossa co-stream oficial do evento.\n\nVem com a gente que t\u00e1 imperd\u00edvel! \ud83c\udfae\n~~~~~~  \nPRINGLES\nExperimente as novas Pringles\u00ae Spicy Mayo e Chicken Oriental pra dar aquele POP no seu game.  \n\u00c9 a batata original da Lata e o Snack Oficial da LTA Sul. \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-pringles-flowgames \n\nNESCAF\u00c9 PRO-ENERGY\nA combina\u00e7\u00e3o certa de prote\u00edna, cafe\u00edna e TCM pra dar energia e foco. Chegou Nescaf\u00e9 Pro-Energy. Um pr\u00e9-tudo pro seu dia.    \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-NESTLE-FG \n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\n\n\ud83d\udea8 NOVO LOTE DO NINTENDO SWITCH 2! \ud83d\udea8\nAmazon (bundle com Mario Kart World): https://amzn.to/4eAl1wi\nAmazon (s\u00f3 console): https://amzn.to/3TYTx9Z\n\nMercado Livre (s\u00f3 console) - https://mercadolivre.com/sec/1bSqC1p  \n\nResident Evil Village: Gold Edition mais barato e em at\u00e9 4x sem juros!\nhttps://amzn.to/45I6OJs\n\nPLAYSTATION 5 DIGITAL EDIC\u00c3O 30 ANOS\nhttps://amzn.to/4f19dDk\n\nPlayStation PORTAL Edi\u00e7\u00e3o Especial 30 anos\nhttps://amzn.to/3GEeS5J\n\nCart\u00e3o MicroSD Express para expandir o armazenamento do seu Nintendo Switch 2 com M\u00c1XIMA velocidade\nhttps://amzn.to/46zTWYb\n\nDEATH STRANDING 2 mais barato pelo Low Games! \nAmazon: R$ 306 \u2014 https://amzn.to/4lcYlUM\n\nGHOST OF YOTEI MAIS BARATO que o digital pelo Low Games!\nUtilize o cupom PRIMEYOTEI\nhttps://amzn.to/44tFuQ0\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com bom pre\u00e7o no do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/2rzBRjY\n\nPS5 Slim 1TB, novo bundle, com Astro Bot e Gran Turismo 7, com \u00f3timo pre\u00e7o pelo Low Games!\nhttps://amzn.to/4kPmO2F\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nFlow Games tamb\u00e9m est\u00e1 na Kick: https://kick.com/flowgamestv\n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nCAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\nespecificar que \u00e9 pro Flow Games\n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #gamescom #openingnightlive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197770",
                "likeCount": "13106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rzLmKQKSGiOtaq0aUyx8O8T2I4o",
            "id": "SLv8d_qp8Dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-17T10:00:40Z",
                "channelId": "UCwQLQJL8Cpyk5tVPOJdXJgw",
                "title": "Nunca Me Deixou (Ac\u00fastico)",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nNunca Me Deixou (Ac\u00fastico) \u00b7 Fernandinho \u00b7 MATT REDMAN \u00b7 BETH REDMAN \u00b7 SIMON SHIN IL KANG\n\nVERS\u00d5ES 2: Fernandinho e Paula Santos\n\n\u2117 2025 Faz Chover Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-08-18\n\nProducer: Fernandinho\nProducer: Levi Miranda\nMusic Publisher: Editora Adorando Ltda\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLv8d_qp8Dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLv8d_qp8Dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLv8d_qp8Dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLv8d_qp8Dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLv8d_qp8Dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernandinho - Topic",
                "tags": [
                    "Fernandinho",
                    "MATT REDMAN",
                    "BETH REDMAN",
                    "SIMON SHIN IL KANG",
                    "VERS\u00d5ES 2: Fernandinho e Paula Santos",
                    "Nunca Me Deixou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nunca Me Deixou (Ac\u00fastico)",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nNunca Me Deixou (Ac\u00fastico) \u00b7 Fernandinho \u00b7 MATT REDMAN \u00b7 BETH REDMAN \u00b7 SIMON SHIN IL KANG\n\nVERS\u00d5ES 2: Fernandinho e Paula Santos\n\n\u2117 2025 Faz Chover Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-08-18\n\nProducer: Fernandinho\nProducer: Levi Miranda\nMusic Publisher: Editora Adorando Ltda\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21881",
                "likeCount": "182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ldQmi702xy4QVNXMGLdeQtutaA",
            "id": "QZYvSjGGmYk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T23:55:01Z",
                "channelId": "UCD3kAyZovkhbFYxDclGE0FA",
                "title": "Silksong e o fim de uma era... Novo POST NO BLOG e 05 descobertas no novo TEASER",
                "description": "Hollow Knight Silksong tem um novo teaser e novo trailer agendado no canal da Team Cherry! Al\u00e9m do mais importante, um post no blog depois de quase 6 anos!\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:27 - Novo post no BLOG\n00:54 - Novo trailer dia 21/08\n01:12 - Entrevista com a Team Cherry\n01:43 - Lamento\n02:29 - Novo teaser Gamescom\n03:31 - 01 \u2794 \u00c1rea expandida e tribo\n04:01 - 02 \u2794 Lanterna\n04:46 - 03 \u2794 Crest, ataque e ferramenta\n05:22 - 04 \u2794 Insetos mec\u00e2nicos\n05:52 - 05 \u2794 Deflex\u00e3o\n06:18 - Finaliza\u00e7\u00e3o\n\nM\u00fasica: Bonebottom - (Hollow Knight SIlksong OST) Christopher Larkin\n\nPlaylist dos v\u00eddeos de Silksong: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6oC87VCHyykzNm4PyEQkpUw6HkCvPUpG\n\n\u25baSE INSCREVA NO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCD3kAyZovkhbFYxDclGE0FA?sub_confirmation=1\n\n#silksong #teamcherry #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZYvSjGGmYk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZYvSjGGmYk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZYvSjGGmYk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZYvSjGGmYk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZYvSjGGmYk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Watch Tudo",
                "tags": [
                    "hollow knight silksong",
                    "data de lan\u00e7amento hollow knight silksong",
                    "silksong release date",
                    "site hollow knight silksong",
                    "silksong",
                    "watch",
                    "watchtudo",
                    "hollow knight",
                    "silksong news",
                    "silksong novo trailer",
                    "analise silksong",
                    "analise trailer silksong",
                    "silksong trailer",
                    "silksong 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silksong e o fim de uma era... Novo POST NO BLOG e 05 descobertas no novo TEASER",
                    "description": "Hollow Knight Silksong tem um novo teaser e novo trailer agendado no canal da Team Cherry! Al\u00e9m do mais importante, um post no blog depois de quase 6 anos!\n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:27 - Novo post no BLOG\n00:54 - Novo trailer dia 21/08\n01:12 - Entrevista com a Team Cherry\n01:43 - Lamento\n02:29 - Novo teaser Gamescom\n03:31 - 01 \u2794 \u00c1rea expandida e tribo\n04:01 - 02 \u2794 Lanterna\n04:46 - 03 \u2794 Crest, ataque e ferramenta\n05:22 - 04 \u2794 Insetos mec\u00e2nicos\n05:52 - 05 \u2794 Deflex\u00e3o\n06:18 - Finaliza\u00e7\u00e3o\n\nM\u00fasica: Bonebottom - (Hollow Knight SIlksong OST) Christopher Larkin\n\nPlaylist dos v\u00eddeos de Silksong: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6oC87VCHyykzNm4PyEQkpUw6HkCvPUpG\n\n\u25baSE INSCREVA NO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCD3kAyZovkhbFYxDclGE0FA?sub_confirmation=1\n\n#silksong #teamcherry #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5634",
                "likeCount": "1143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YCEq17FpyG-W_NPDxvT-3_PiMf8",
            "id": "wGE7OXkObMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:04:12Z",
                "channelId": "UCsBCO3vNi-tkiu2ARmx4PGQ",
                "title": "TENTEI SOBREVIVER 99 NOITES NA FLORESTA! *desafio roblox",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar no desafio insano que eu encarei hoje! \ud83e\udd2f Me tranquei em uma floresta escura no Roblox e o objetivo era um s\u00f3: SOBREVIVER por 99 NOITES! \ud83c\udf19 Preparem-se para um v\u00eddeo cheio de tens\u00e3o, sustos, e a luta para encontrar comida, abrigo e me proteger das criaturas da noite.\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar cada uma das minhas estrat\u00e9gias (e os erros \u00e9picos!), a constru\u00e7\u00e3o do meu acampamento e a minha batalha para n\u00e3o enlouquecer sozinho no meio do nada. Ser\u00e1 que eu consegui chegar at\u00e9 a noite 99? Ou ser\u00e1 que o perigo foi grande demais? \ud83d\ude2c\n\nCliquem no play para ver se o Void conseguiu dominar a floresta e sobreviver a essa loucura!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGE7OXkObMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGE7OXkObMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGE7OXkObMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGE7OXkObMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGE7OXkObMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void X",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENTEI SOBREVIVER 99 NOITES NA FLORESTA! *desafio roblox",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar no desafio insano que eu encarei hoje! \ud83e\udd2f Me tranquei em uma floresta escura no Roblox e o objetivo era um s\u00f3: SOBREVIVER por 99 NOITES! \ud83c\udf19 Preparem-se para um v\u00eddeo cheio de tens\u00e3o, sustos, e a luta para encontrar comida, abrigo e me proteger das criaturas da noite.\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar cada uma das minhas estrat\u00e9gias (e os erros \u00e9picos!), a constru\u00e7\u00e3o do meu acampamento e a minha batalha para n\u00e3o enlouquecer sozinho no meio do nada. Ser\u00e1 que eu consegui chegar at\u00e9 a noite 99? Ou ser\u00e1 que o perigo foi grande demais? \ud83d\ude2c\n\nCliquem no play para ver se o Void conseguiu dominar a floresta e sobreviver a essa loucura!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111811",
                "likeCount": "3319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJ7LCdqJD8Zr_ezgtzHbXzX_FJM",
            "id": "StHLUPJJKyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T09:25:42Z",
                "channelId": "UCD95UmFNv9BkEAnRx9zTpkw",
                "title": "Top 99 M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas 2025, Gloria Deus Lindos Louvores, Louvores Que Trazem Paz No Lar",
                "description": "Top 99 M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas 2025, Gloria Deus Lindos Louvores, Louvores Que Trazem Paz No Lar\n#Top99M\u00fasicasGospelMaisTocadas2025 #GloriaDeusLindosLouvores #LouvoresQueTrazemPazNoLar\n\n\ud835\udcde \ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcea\n\nEm cada acorde existe uma ora\u00e7\u00e3o, e em cada letra uma mensagem de f\u00e9 e esperan\u00e7a. Este v\u00eddeo re\u00fane as 99 m\u00fasicas gospel mais tocadas em 2025, can\u00e7\u00f5es que exaltam a gl\u00f3ria de Deus e enchem sua casa de paz, luz e presen\u00e7a divina.\n\nS\u00e3o louvores que acalmam a alma, fortalecem o esp\u00edrito e lembram que, mesmo nos dias dif\u00edceis, o amor de Cristo \u00e9 o nosso ref\u00fagio. Permita que essas m\u00fasicas sejam a trilha sonora da sua f\u00e9 e tragam harmonia ao seu lar.\n\n\u2728 Que cada louvor seja como um raio de luz iluminando sua vida!\n\n\ud83d\udcac Qual desses louvores mais tocou o seu cora\u00e7\u00e3o hoje?\n\ud83d\ude4f Escreva nos coment\u00e1rios: \u201cGl\u00f3ria a Deus para sempre\u201d como declara\u00e7\u00e3o da sua f\u00e9.\n\ud83d\udce2 Compartilhe este v\u00eddeo com amigos e familiares para espalhar a Palavra de Deus.\n\ud83d\udc4d Deixe seu like como forma de adora\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o.\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e receba diariamente hinos que edificam sua vida.\n\nQue a paz do Senhor esteja presente em sua casa atrav\u00e9s destes louvores ungidos. \ud83c\udf1f\n\n#M\u00fasicasGospelMaisTocadas #Louvores2025 #Gl\u00f3riaADeus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StHLUPJJKyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StHLUPJJKyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StHLUPJJKyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StHLUPJJKyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/StHLUPJJKyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melodia Celestial",
                "tags": [
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o 2025",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel 2025",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores 2025",
                    "Louvores",
                    "Hinos 2025",
                    "hinos gospel 2025",
                    "Melodia Celestial",
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "Top 99 M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas 2025",
                    "Gloria Deus Lindos Louvores",
                    "Louvores Que Trazem Paz No Lar",
                    "louvores",
                    "louvor",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "musicas gospel",
                    "gospel",
                    "gospel mais tocadas",
                    "hinos",
                    "louvor de adora\u00e7\u00e3o Louvores"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Top 99 M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas 2025, Gloria Deus Lindos Louvores, Louvores Que Trazem Paz No Lar",
                    "description": "Top 99 M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas 2025, Gloria Deus Lindos Louvores, Louvores Que Trazem Paz No Lar\n#Top99M\u00fasicasGospelMaisTocadas2025 #GloriaDeusLindosLouvores #LouvoresQueTrazemPazNoLar\n\n\ud835\udcde \ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf8 \ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee \ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcea\n\nEm cada acorde existe uma ora\u00e7\u00e3o, e em cada letra uma mensagem de f\u00e9 e esperan\u00e7a. Este v\u00eddeo re\u00fane as 99 m\u00fasicas gospel mais tocadas em 2025, can\u00e7\u00f5es que exaltam a gl\u00f3ria de Deus e enchem sua casa de paz, luz e presen\u00e7a divina.\n\nS\u00e3o louvores que acalmam a alma, fortalecem o esp\u00edrito e lembram que, mesmo nos dias dif\u00edceis, o amor de Cristo \u00e9 o nosso ref\u00fagio. Permita que essas m\u00fasicas sejam a trilha sonora da sua f\u00e9 e tragam harmonia ao seu lar.\n\n\u2728 Que cada louvor seja como um raio de luz iluminando sua vida!\n\n\ud83d\udcac Qual desses louvores mais tocou o seu cora\u00e7\u00e3o hoje?\n\ud83d\ude4f Escreva nos coment\u00e1rios: \u201cGl\u00f3ria a Deus para sempre\u201d como declara\u00e7\u00e3o da sua f\u00e9.\n\ud83d\udce2 Compartilhe este v\u00eddeo com amigos e familiares para espalhar a Palavra de Deus.\n\ud83d\udc4d Deixe seu like como forma de adora\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o.\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e receba diariamente hinos que edificam sua vida.\n\nQue a paz do Senhor esteja presente em sua casa atrav\u00e9s destes louvores ungidos. \ud83c\udf1f\n\n#M\u00fasicasGospelMaisTocadas #Louvores2025 #Gl\u00f3riaADeus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3936",
                "likeCount": "120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vnr429DSWOCvJRZ4KOFcQjiWiPM",
            "id": "ijHUBZj50fE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:00:07Z",
                "channelId": "UCCOSYITWQHRSUxvlQ4_PSCg",
                "title": "Sonic Racing: CrossWorlds | Sonic x PAC-MAN Collab Trailer",
                "description": "Two legendary icons, two epic crossovers.\n\nPAC-MAN and Team Ghost join the cast of Sonic Racing: CrossWorlds! Venture through PAC-Village, eat up PAC-Dots, & escape the iconic Maze in the PAC-MAN Mobile. Look forward to additional sounds, emotes, and decals in the Sonic Racing: CrossWorlds PAC-MAN Pack!\n\nThat's not all! Sonic is also racing into PAC-MAN World 2 Re-PAC as DLC!\n\nPre-order today: RaceCrossWorlds.com\n\nAlso, check out our other social pages to stay up to date on the latest Sonic happenings:\n\nhttps://twitter.com/RaceCrossWorlds\nhttps://twitter.com/sonic_hedgehog\nhttps://facebook.com/sonic\nhttps://instagram.com/sonicthehedgehog\nhttps://tiktok.com/@sonic_hedgehog\nhttps://bsky.app/profile/sonic-official.bsky.social",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijHUBZj50fE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijHUBZj50fE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijHUBZj50fE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijHUBZj50fE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijHUBZj50fE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sonic the Hedgehog",
                "tags": [
                    "sonic",
                    "sonic the hedgehog"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sonic Racing: CrossWorlds | Sonic x PAC-MAN Collab Trailer",
                    "description": "Two legendary icons, two epic crossovers.\n\nPAC-MAN and Team Ghost join the cast of Sonic Racing: CrossWorlds! Venture through PAC-Village, eat up PAC-Dots, & escape the iconic Maze in the PAC-MAN Mobile. Look forward to additional sounds, emotes, and decals in the Sonic Racing: CrossWorlds PAC-MAN Pack!\n\nThat's not all! Sonic is also racing into PAC-MAN World 2 Re-PAC as DLC!\n\nPre-order today: RaceCrossWorlds.com\n\nAlso, check out our other social pages to stay up to date on the latest Sonic happenings:\n\nhttps://twitter.com/RaceCrossWorlds\nhttps://twitter.com/sonic_hedgehog\nhttps://facebook.com/sonic\nhttps://instagram.com/sonicthehedgehog\nhttps://tiktok.com/@sonic_hedgehog\nhttps://bsky.app/profile/sonic-official.bsky.social"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241544",
                "likeCount": "22537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xZL9O2aSVItAiYXTq6VKiBqkm9M",
            "id": "rMVCGBMfer8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:01:22Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMVCGBMfer8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMVCGBMfer8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMVCGBMfer8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMVCGBMfer8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMVCGBMfer8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "Virei 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO",
                    "Virei",
                    "99",
                    "NOITES",
                    "99 NOITES",
                    "pra",
                    "AJUDAR",
                    "meu",
                    "AMIGO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei 99 NOITES pra AJUDAR meu AMIGO\n#naru #minecraft #minecraftchallenge \n\nPERSONAGENS:\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136705",
                "likeCount": "3583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mte4kdzf4ss3doF7YI-8LoIXR7E",
            "id": "5dA094oAy-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T17:30:06Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - Drum Show (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cDrum Show\u201d from the forthcoming album Breach, out September 12th. \n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \"Drum Show\u201d: https://top.lnk.to/drumshow\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://twentyonepilots.com/tour\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium - SOLD OUT\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage - SOLD OUT\nSEP 21 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre - SOLD OUT\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre - SOLD OUT\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP - SOLD OUT\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion - SOLD OUT\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium - SOLD OUT\nOCT 26 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium \n\nLYRICS\nPutting on a drum show.\n \nCompleted checklist for today,\nNow they have to let you out of your cage,\nFeeling stuck between a rock and a home,\nTwo places you do not want to go, so, so.\n \nHe\u2019s putting on a drum show,\nEven now, even now,\nHe\u2019ll take the longer way home,\nEven now, even now,\nHe\u2019ll never, ever say so,\nHe drives fast just to feel it, feel it,\nHe drives slow if his song\u2019s not over,\nDrown it out, drown it out.\n \nHe\u2019d rather feel something than nothing at all,\nSo he swerves all around as his head starts to fall,\nTurns it up,\nStuck between a rock and a home,\nTwo places he does not want to go, so, so.\n \nI\u2019ve been this way,\nI want to change.\n\nDirector: Mark C Eshleman for Reel Bear Media\nProducer: Nathan Bielski\nDOP: Alexander Elkins\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\n1st AC: Drew Defosett\n2nd AC: Sarah Achor\n\nGaffer: Keith Keplinger \nKey Grip: Jared Greene\nBest Boy Grip: Max Fogle\nBest Boy Electric: Steve Vargo\nElectric: Drew Theiss\nGrip: Elijah Jimenez, Jon Coy\n\nArt Director: Lindsay Fishman\nProduction Coordinator: Dave Deibi Lawrence\nArt / Production Assistant: Janine Rupprecht\nProduction Assistant: Anna Schneider\nLocation Scout: Tami Jones\nPlayback: Brandon Maclean\nFabricator: Chris Peck for Revival Speed Shop\n\nColorist: Bryan Smaller for Company 3\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\n#TwentyOnePilots #Breach #DrumShow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dA094oAy-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dA094oAy-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dA094oAy-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dA094oAy-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dA094oAy-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract",
                    "clancy official",
                    "clancy album",
                    "twenty one pilots tiktok",
                    "twenty one pilots new music videos",
                    "routines in the night",
                    "drum show",
                    "drum show lyrics"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - Drum Show (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cDrum Show\u201d from the forthcoming album Breach, out September 12th. \n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \"Drum Show\u201d: https://top.lnk.to/drumshow\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://twentyonepilots.com/tour\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium - SOLD OUT\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage - SOLD OUT\nSEP 21 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre - SOLD OUT\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre - SOLD OUT\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP - SOLD OUT\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion - SOLD OUT\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium - SOLD OUT\nOCT 26 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium \n\nLYRICS\nPutting on a drum show.\n \nCompleted checklist for today,\nNow they have to let you out of your cage,\nFeeling stuck between a rock and a home,\nTwo places you do not want to go, so, so.\n \nHe\u2019s putting on a drum show,\nEven now, even now,\nHe\u2019ll take the longer way home,\nEven now, even now,\nHe\u2019ll never, ever say so,\nHe drives fast just to feel it, feel it,\nHe drives slow if his song\u2019s not over,\nDrown it out, drown it out.\n \nHe\u2019d rather feel something than nothing at all,\nSo he swerves all around as his head starts to fall,\nTurns it up,\nStuck between a rock and a home,\nTwo places he does not want to go, so, so.\n \nI\u2019ve been this way,\nI want to change.\n\nDirector: Mark C Eshleman for Reel Bear Media\nProducer: Nathan Bielski\nDOP: Alexander Elkins\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\n1st AC: Drew Defosett\n2nd AC: Sarah Achor\n\nGaffer: Keith Keplinger \nKey Grip: Jared Greene\nBest Boy Grip: Max Fogle\nBest Boy Electric: Steve Vargo\nElectric: Drew Theiss\nGrip: Elijah Jimenez, Jon Coy\n\nArt Director: Lindsay Fishman\nProduction Coordinator: Dave Deibi Lawrence\nArt / Production Assistant: Janine Rupprecht\nProduction Assistant: Anna Schneider\nLocation Scout: Tami Jones\nPlayback: Brandon Maclean\nFabricator: Chris Peck for Revival Speed Shop\n\nColorist: Bryan Smaller for Company 3\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\n#TwentyOnePilots #Breach #DrumShow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2124203",
                "likeCount": "218752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15099"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UufIbHnJ5UsWj1Hjh_02fyYF8kw",
            "id": "H4bq6P8e5gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T17:40:18Z",
                "channelId": "UC33t-fSHCIFjvMUhWhJHX6g",
                "title": "Bubsy 4D - Official Announcement Trailer",
                "description": "Bubsy's back baby and this time it's in 4D! Join our old pal as he pounces from planet to planet taking on the Woolies and a deadly new foe, the BaaBots. Developed by Fabraz, Bubsy 4D is coming soon! \n\nWishlist now: https://atari.com/products/bubsy-4d\n\nJoin the Atari Discord: https://link.atari.com/atariclubdiscord\n\nFollow Atari\nTwitter: https://twitter.com/atari\nFacebook: https://www.facebook.com/atari\nInstagram: https://www.instagram.com/atari/\nBluesky: https://bsky.app/profile/atari.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4bq6P8e5gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4bq6P8e5gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4bq6P8e5gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4bq6P8e5gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4bq6P8e5gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Atari",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bubsy 4D - Official Announcement Trailer",
                    "description": "Bubsy's back baby and this time it's in 4D! Join our old pal as he pounces from planet to planet taking on the Woolies and a deadly new foe, the BaaBots. Developed by Fabraz, Bubsy 4D is coming soon! \n\nWishlist now: https://atari.com/products/bubsy-4d\n\nJoin the Atari Discord: https://link.atari.com/atariclubdiscord\n\nFollow Atari\nTwitter: https://twitter.com/atari\nFacebook: https://www.facebook.com/atari\nInstagram: https://www.instagram.com/atari/\nBluesky: https://bsky.app/profile/atari.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302746",
                "likeCount": "24670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozhFHsJ4pLtT3mpWtQ_FEN4SLQE",
            "id": "hyclMTPiWCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T01:27:19Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "VIREI ADM por 2 HORAS na CIDADE \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nDiscord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyclMTPiWCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyclMTPiWCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyclMTPiWCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyclMTPiWCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyclMTPiWCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIREI ADM por 2 HORAS na CIDADE \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nDiscord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755415",
                "likeCount": "64590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R0wErBRRukV6BMT7EKtXuRdnUJQ",
            "id": "BrT6qpfTIF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T21:00:06Z",
                "channelId": "UCWgRf-uezQwxUhFX5dq0BWA",
                "title": "TOKIODK - KIM KARDASHIAN (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a agora \"Kim Kardashian\": http://hhr.lnk.to/KIMKARDASHIAN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT6qpfTIF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT6qpfTIF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT6qpfTIF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT6qpfTIF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT6qpfTIF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TOKIODK",
                "tags": [
                    "Hip",
                    "hop",
                    "TOKIODK",
                    "KIM KARDASHIAN"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOKIODK - KIM KARDASHIAN (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a agora \"Kim Kardashian\": http://hhr.lnk.to/KIMKARDASHIAN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76377",
                "likeCount": "8391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mMe_95FLUuNUp68q0HznGspKRhU",
            "id": "-muny6VKa_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:20:10Z",
                "channelId": "UCiIE4hmJ61UZQaJ1QO6TOcg",
                "title": "BOMBA!! VEM A\u00cd MISTERIOSO NOVO POK\u00c9MON OU MEGA EVOLU\u00c7\u00c3O!!",
                "description": "Um novo teaser / trailer de Pok\u00e9mon Legends Z-A vai ser revelado no dia 21/08, \u00e0s 10h no Brasil, e muito j\u00e1 se especula sobre o que teremos de novidade. Nova Mega Evolu\u00e7\u00e3o? Novo Pok\u00e9mon? E seu tipo? Venenoso? Fantasma? O que temos de pistas s\u00e3o duas imagens e uma subst\u00e2ncia misteriosa parecida com uma gosma roxa, uma tinta ou quem sabe uma toxina espalhada por um port\u00e3o e no piso de um pr\u00e9dio abandonado. Qual o seu palpite?\n\nAl\u00e9m disso, aproveitei pra analisar o \u00faltimo trailer de Pok\u00e9mon Legnds Z-A e de Pok\u00e9mon Champions, mostrados na cerim\u00f4nia de encerramento do Mundial de Pok\u00e9mon desse ano. Hype ou Flop?\n\nVire membro!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCiIE4hmJ61UZQaJ1QO6TOcg/join \n\nLojinha Amazon Prime Day:\n- Nintendo Switch 2: https://amzn.to/4eg7NVe\n- Nintendo Switch 1 + MK8: https://amzn.to/4eWhIQe\n- Nintendo Switch Lite: https://amzn.to/455MFOg\n\nCompre Cartas Pok\u00e9mon com Desconto - CUPOM: LEEGENGAR\n- https://www.epicgame.com.br/\n- https://www.epicgamesantos.com.br/\n- https://www.epicvale.com.br/\n\nContato profissional: leegengar@gmail.com \n\nRoteiro: Leandro S. Ferreira\nEdi\u00e7\u00e3o: Luan Schuindt\n\n#Pokemon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-muny6VKa_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-muny6VKa_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-muny6VKa_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-muny6VKa_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-muny6VKa_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeeGengar",
                "tags": [
                    "Pokemon",
                    "Pok\u00e9mon Legends Z-A",
                    "novo trailer pokemon legends z-a",
                    "novo teaser pokemon legends z-a",
                    "new pokemon legends z-a trailer",
                    "new pokemon legends z-a teaser",
                    "nova mega evolu\u00e7\u00e3o",
                    "novo pokemon",
                    "new mega evolution",
                    "new pokemon",
                    "vazou nova mega evolu\u00e7\u00e3o",
                    "vazou novo pokemon",
                    "new pokemon leaked",
                    "new mega evolution leaked",
                    "pokemon champions"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOMBA!! VEM A\u00cd MISTERIOSO NOVO POK\u00c9MON OU MEGA EVOLU\u00c7\u00c3O!!",
                    "description": "Um novo teaser / trailer de Pok\u00e9mon Legends Z-A vai ser revelado no dia 21/08, \u00e0s 10h no Brasil, e muito j\u00e1 se especula sobre o que teremos de novidade. Nova Mega Evolu\u00e7\u00e3o? Novo Pok\u00e9mon? E seu tipo? Venenoso? Fantasma? O que temos de pistas s\u00e3o duas imagens e uma subst\u00e2ncia misteriosa parecida com uma gosma roxa, uma tinta ou quem sabe uma toxina espalhada por um port\u00e3o e no piso de um pr\u00e9dio abandonado. Qual o seu palpite?\n\nAl\u00e9m disso, aproveitei pra analisar o \u00faltimo trailer de Pok\u00e9mon Legnds Z-A e de Pok\u00e9mon Champions, mostrados na cerim\u00f4nia de encerramento do Mundial de Pok\u00e9mon desse ano. Hype ou Flop?\n\nVire membro!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCiIE4hmJ61UZQaJ1QO6TOcg/join \n\nLojinha Amazon Prime Day:\n- Nintendo Switch 2: https://amzn.to/4eg7NVe\n- Nintendo Switch 1 + MK8: https://amzn.to/4eWhIQe\n- Nintendo Switch Lite: https://amzn.to/455MFOg\n\nCompre Cartas Pok\u00e9mon com Desconto - CUPOM: LEEGENGAR\n- https://www.epicgame.com.br/\n- https://www.epicgamesantos.com.br/\n- https://www.epicvale.com.br/\n\nContato profissional: leegengar@gmail.com \n\nRoteiro: Leandro S. Ferreira\nEdi\u00e7\u00e3o: Luan Schuindt\n\n#Pokemon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20190",
                "likeCount": "2253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "beBD6kSKs8B1pXAnuB6_MKZdrso",
            "id": "AJbGr_pP67Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T14:00:26Z",
                "channelId": "UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw",
                "title": "O CERVO PRECISA DE AJUDA \ud83d\ude2d OS BRAINROTS CAPTURARAM ELE!",
                "description": "GALERAAAAA!!! \ud83d\ude2d O C\u00c9RV\u00c3O DO JOGO *99 NOITES NA FLORESTA* SUMIU!!! \ud83e\udd8c\u274c  \nEU E MINHA M\u00c3E DESCOBRIMOS UMA PISTA BIZARRA: OS **ITALIAN BRAINROTS** \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf5d PODEM TER SEQUESTRADO ELE PRA FAZER EXPERIMENTOS!!! \ud83d\ude31\ud83d\udd2c  \n\nNO JOGO DE MORPHS, TIVEMOS QUE SAIR CA\u00c7ANDO V\u00c1RIOS BRAINROTS DIFERENTES \ud83d\udc40\ud83e\udde0, DESVIANDO DE ARMADILHAS E LUGARES ESTRANHOS... AT\u00c9 CHEGAR AO VERDADEIRO SEGREDO!!! \ud83e\udd2f\ud83d\udd11  \n\nSER\u00c1 QUE ELES CONSEGUIRAM TRANSFORMAR O C\u00c9RVO NUM BRAINROT??? OU A GENTE CONSEGUE SALVAR ELE A TEMPO?! \ud83e\udd8c\u26a1  \nDEIXA O LIKE COM FOR\u00c7A, PORQUE HOJE A MISS\u00c3O \u00c9 DE VIDA OU MORTE!!! \ud83d\udca5\ud83d\udd25  \n\n\ud83e\udde2\ud83d\ude80 ALEC GOOOOOOOO!!!  \n\n\ud83e\uddd0 QUER JOGAR COMIGO E APARECER NOS V\u00cdDEOS? \ud83e\udd2a\ud83d\udc49 http://alecgo.com.br \u2b05\ufe0f  \nENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTAGRAM PRA VER O MEU DIA A DIA \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude0d \ud83d\udc8e PRA USAR NOSSOS EMOJIS NOS COMENT\u00c1RIOS \u00c9 S\u00d3 VIRAR MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw/join \u2b50\n\n\ud83d\udd79\ufe0f OS MELHORES V\u00cdDEOS DO MEU CANAL  \nOS MAIS VISUALIZADOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRrFmLiS9_E2x86aLLs3ZnK  \nFILMES COMPLETOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRfOBtE9VmWe5r6YbRRZ6md\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f ALEC GO vlogs: youtube.com/@alecgovlogs  \n\ud83d\udcfa ALEC GO TV: youtube.com/@tvalecgo  \n\u2702\ufe0f ALEC GO shorts: youtube.com/@alecgoshorts\n\n#alecgo #gameplay #jogos\n\n\ud83c\udfae Bem-vindos ao canal Alec GO!, o lugar certo pra quem ama gameplays engra\u00e7ados, aventuras malucas e muita divers\u00e3o em fam\u00edlia! Aqui voc\u00ea vai ver a gente jogando de tudo: Roblox, mapas de escape, obbys, desafios, hist\u00f3rias emocionantes e at\u00e9 jogos assustadores pra quem curte um bom susto (igual a mim \ud83e\udd23).\n\nEu sou o Alec, e jogo sempre com minha m\u00e3e Lau e meu pai Tim. Nossos v\u00eddeos s\u00e3o superdivertidos, com muito humor e momentos \u00e9picos que v\u00e3o te fazer rir demais! \ud83d\ude02\n\nPostamos tamb\u00e9m filmes completos de 2 horas e 3 horas, perfeitos pra maratonar com a fam\u00edlia a\u00ed na sua casa. Tudo aqui \u00e9 100% family friendly, sem palavr\u00f5es, com conte\u00fado pensado especialmente pra crian\u00e7as e fam\u00edlias que amam games.\n\nSe voc\u00ea curte Roblox, v\u00eddeos longos, aventuras em fam\u00edlia e quer dar boas risadas com os v\u00eddeos mais legais do YouTube, se inscreve no canal, ativa o sininho e vem com a gente!\n\n\ud83c\udf89 Voc\u00ea faz parte dos MELHORES INSCRITOS DO MUNDO! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJbGr_pP67Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJbGr_pP67Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJbGr_pP67Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJbGr_pP67Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AJbGr_pP67Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEC GO! #games",
                "tags": [
                    "alec go",
                    "minha mae gravida",
                    "alec go e lau",
                    "99 noites na floresta",
                    "brainrots",
                    "alecgo",
                    "alek go",
                    "a like go",
                    "alic go",
                    "canal alec go",
                    "alec go 99 noites na floresta",
                    "alec go brainrot",
                    "alec go italian brainrot",
                    "italian brainrot alec go",
                    "99 noites na floresta alec go",
                    "roblox 99 noites na floresta",
                    "roblox brainrot morphs",
                    "alec go morphs brainrot",
                    "brainrot morphs roblox",
                    "brainrots italianos roblox",
                    "alec go roblox gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O CERVO PRECISA DE AJUDA \ud83d\ude2d OS BRAINROTS CAPTURARAM ELE!",
                    "description": "GALERAAAAA!!! \ud83d\ude2d O C\u00c9RV\u00c3O DO JOGO *99 NOITES NA FLORESTA* SUMIU!!! \ud83e\udd8c\u274c  \nEU E MINHA M\u00c3E DESCOBRIMOS UMA PISTA BIZARRA: OS **ITALIAN BRAINROTS** \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf5d PODEM TER SEQUESTRADO ELE PRA FAZER EXPERIMENTOS!!! \ud83d\ude31\ud83d\udd2c  \n\nNO JOGO DE MORPHS, TIVEMOS QUE SAIR CA\u00c7ANDO V\u00c1RIOS BRAINROTS DIFERENTES \ud83d\udc40\ud83e\udde0, DESVIANDO DE ARMADILHAS E LUGARES ESTRANHOS... AT\u00c9 CHEGAR AO VERDADEIRO SEGREDO!!! \ud83e\udd2f\ud83d\udd11  \n\nSER\u00c1 QUE ELES CONSEGUIRAM TRANSFORMAR O C\u00c9RVO NUM BRAINROT??? OU A GENTE CONSEGUE SALVAR ELE A TEMPO?! \ud83e\udd8c\u26a1  \nDEIXA O LIKE COM FOR\u00c7A, PORQUE HOJE A MISS\u00c3O \u00c9 DE VIDA OU MORTE!!! \ud83d\udca5\ud83d\udd25  \n\n\ud83e\udde2\ud83d\ude80 ALEC GOOOOOOOO!!!  \n\n\ud83e\uddd0 QUER JOGAR COMIGO E APARECER NOS V\u00cdDEOS? \ud83e\udd2a\ud83d\udc49 http://alecgo.com.br \u2b05\ufe0f  \nENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTAGRAM PRA VER O MEU DIA A DIA \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\ude0d \ud83d\udc8e PRA USAR NOSSOS EMOJIS NOS COMENT\u00c1RIOS \u00c9 S\u00d3 VIRAR MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCYkjBwZBgKTPuTLf_o4qcqw/join \u2b50\n\n\ud83d\udd79\ufe0f OS MELHORES V\u00cdDEOS DO MEU CANAL  \nOS MAIS VISUALIZADOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRrFmLiS9_E2x86aLLs3ZnK  \nFILMES COMPLETOS \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/playlist?list=PLWE4iKlg60jRfOBtE9VmWe5r6YbRRZ6md\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f ALEC GO vlogs: youtube.com/@alecgovlogs  \n\ud83d\udcfa ALEC GO TV: youtube.com/@tvalecgo  \n\u2702\ufe0f ALEC GO shorts: youtube.com/@alecgoshorts\n\n#alecgo #gameplay #jogos\n\n\ud83c\udfae Bem-vindos ao canal Alec GO!, o lugar certo pra quem ama gameplays engra\u00e7ados, aventuras malucas e muita divers\u00e3o em fam\u00edlia! Aqui voc\u00ea vai ver a gente jogando de tudo: Roblox, mapas de escape, obbys, desafios, hist\u00f3rias emocionantes e at\u00e9 jogos assustadores pra quem curte um bom susto (igual a mim \ud83e\udd23).\n\nEu sou o Alec, e jogo sempre com minha m\u00e3e Lau e meu pai Tim. Nossos v\u00eddeos s\u00e3o superdivertidos, com muito humor e momentos \u00e9picos que v\u00e3o te fazer rir demais! \ud83d\ude02\n\nPostamos tamb\u00e9m filmes completos de 2 horas e 3 horas, perfeitos pra maratonar com a fam\u00edlia a\u00ed na sua casa. Tudo aqui \u00e9 100% family friendly, sem palavr\u00f5es, com conte\u00fado pensado especialmente pra crian\u00e7as e fam\u00edlias que amam games.\n\nSe voc\u00ea curte Roblox, v\u00eddeos longos, aventuras em fam\u00edlia e quer dar boas risadas com os v\u00eddeos mais legais do YouTube, se inscreve no canal, ativa o sininho e vem com a gente!\n\n\ud83c\udf89 Voc\u00ea faz parte dos MELHORES INSCRITOS DO MUNDO! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129486",
                "likeCount": "12777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3BvoAlX-nuZqVh2k4KN6jPWp_Xc",
            "id": "XydxcjH-6Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T10:04:05Z",
                "channelId": "UCEWsUvm0WtG5jFFgr9u5PXQ",
                "title": "Marketing Perfeito",
                "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nMarketing Perfeito \u00b7 MC Jo\u00e3ozinho VT \u00b7 Matheuszin DJ \u00b7 Dj JR No Beat\n\nA Lua Me Viu Errar\n\n\u2117 Sonar Music under Exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-08-19\n\nProducer: Matheuszin DJ\nProducer: Dj JR No Beat\nComposer: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nComposer: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nLyricist: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nLyricist: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XydxcjH-6Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XydxcjH-6Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XydxcjH-6Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XydxcjH-6Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XydxcjH-6Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Jo\u00e3ozinho VT - Topic",
                "tags": [
                    "MC Jo\u00e3ozinho VT",
                    "Matheuszin DJ",
                    "Dj JR No Beat",
                    "A Lua Me Viu Errar",
                    "Marketing Perfeito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marketing Perfeito",
                    "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nMarketing Perfeito \u00b7 MC Jo\u00e3ozinho VT \u00b7 Matheuszin DJ \u00b7 Dj JR No Beat\n\nA Lua Me Viu Errar\n\n\u2117 Sonar Music under Exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-08-19\n\nProducer: Matheuszin DJ\nProducer: Dj JR No Beat\nComposer: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nComposer: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nLyricist: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nLyricist: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7473",
                "likeCount": "189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lVJwFb6ZHa5v890iNOhZfCNGrKU",
            "id": "sB-IWtrbkkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T19:02:59Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "FALLOUT Temporada 2 Trailer Dublado (2025)",
                "description": "FALLOUT Temporada 2 Trailer Dublado (2025) Ella Purnell, Walton Goggins, Las Vegas\n\u00a9 2025 - Prime Video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sB-IWtrbkkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sB-IWtrbkkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sB-IWtrbkkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sB-IWtrbkkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sB-IWtrbkkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "2025",
                    "Fallout",
                    "Fallout Temporada 2",
                    "Fallout Temporada 2 Trailer",
                    "Ella Purnell",
                    "Walton Goggins",
                    "Las Vegas"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FALLOUT Temporada 2 Trailer Dublado (2025)",
                    "description": "FALLOUT Temporada 2 Trailer Dublado (2025) Ella Purnell, Walton Goggins, Las Vegas\n\u00a9 2025 - Prime Video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8615",
                "likeCount": "897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MbxwYuNDkIaO1aMywiQcF1uWn5s",
            "id": "qFb7GdQE79o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:03:26Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "A GUERRA MAIS INSANA DE ADMS T\u00c1 CHEGANDO! (ROUBE UM BRAINROT)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu falo sobre a guerra que vai ter no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFb7GdQE79o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFb7GdQE79o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFb7GdQE79o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFb7GdQE79o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFb7GdQE79o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GUERRA MAIS INSANA DE ADMS T\u00c1 CHEGANDO! (ROUBE UM BRAINROT)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu falo sobre a guerra que vai ter no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211205",
                "likeCount": "2695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QXTO7ek-3oAo93jgmJbw7ACDKMI",
            "id": "bk3-zTfLbEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Eula Cris - Sou Tremendo (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Sou Tremendo (Ao Vivo)\", novo single da cantora Eula Cris pela MK Music, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"SOU TREMENDO: https://gospel.mk/pbsoutremendo \n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/soutremendoaovivo\n\n#EulaCris #SouTremendo #AoVivo #Lan\u00e7amento #Clipe \n================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EULA CRIS: https://gospel.mk/clipeseulacris\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EULA CRIS\nMinha Adora\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeminhaadoracao\nEstou Entrando em A\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeestouentrandoemacao\nFoi Livramento: https://gospel.mk/clipefoilivramento\nTudo Tem Seu Tempo: https://gospel.mk/clipetudotemseutempo\nEu Cheguei: https://gospel.mk/clipeeucheguei\nGra\u00e7as a Deus: https://gospel.mk/3utO6U7\nSou Deus: https://gospel.mk/clipesoudeus\nChegou: https://gospel.mk/chegou\nDeus Soberano: https://gospel.mk/deussoberano\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EULA CRIS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/eulacrispd\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EULA CRIS: http://gospel.mk/EulaCrisOficial\n\n================================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A EULA CRIS NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/eulacrisoficial\nhttps://www.instagram.com/eulacrisoficial\n\n================================\nSOU TREMENDO \n\nSou Deus de intimidade Eu te conhe\u00e7o na ess\u00eancia de verdade\nvive comigo desfrutando Meu cuidado\nAndo contigo te guardando lado a lado\nSou Teu pai, Sou Teu amigo\nE a\u00ed daquele que mexer contigo\nTenho promessa  livro do perigo\nSeja na \u00c1gua ou no fogo \u00e9s protegido\nO que Eu tenho contigo \u00e9\n\n\u00c9 Grande, \u00e9 profundo, \u00e9 mist\u00e9rio, \u00e9 divino\nimporta que Eu cres\u00e7a e voc\u00ea v\u00e1 diminuindo\nEnquanto Meu poder se revelar em tua fraqueza\nDerramo cachoeira de un\u00e7\u00e3o na Minha igreja.\nTe uso, Sou grande, Sou forte tremendo, \nRenovo falando e livro no sil\u00eancio\nA Gl\u00f3ria \u00e9 minha e ningu\u00e9m vai tirar\nFa\u00e7o o que quero o Meu nome \u00e9 Jeov\u00e1\n\nSou Deus de Experi\u00eancia\nTenho te dado minha provid\u00eancia\nNa tua vida nada tem faltado\nN\u00e3o Sou o homem cumpro tudo que Eu falo\nQuem \u00e9 fiel a Minha palavra\nJ\u00e1 tem a marca do Meu sangue em sua casa\nE nenhum mal chegar\u00e1 na tua porta,\nO anjo da morte n\u00e3o faz nada, Eu fecho a cova\nO que Eu tenho contigo \u00e9\n\n\u00c9 Grande, \u00e9 profundo, \u00e9 mist\u00e9rio, \u00e9 divino\nImporta que Eu cres\u00e7a e voc\u00ea v\u00e1 diminuindo\nEnquanto Meu poder se revelar em tua fraqueza\nDerramo cachoeira de un\u00e7\u00e3o na Minha igreja.\nTe uso, Sou grande, Sou forte tremendo\nRenovo falando e livro no sil\u00eancio\nA Gl\u00f3ria \u00e9 minha e ningu\u00e9m vai tirar\nFa\u00e7o o que quero o Meu nome \u00e9 Jeov\u00e1\n\nN\u00e3o tente entender o Meu trabalhar\nSei como agir\nSei como cuidar\nSou livramento e nada vai acontecer,\nNingu\u00e9m explica o que Eu tenho com voc\u00ea \n\nN\u00e3o tente entender o Meu trabalhar\nSei como agir\nSei como cuidar\nSou livramento e nada vai acontecer,\nNingu\u00e9m explica o que Eu tenho com voc\u00ea \n\nSou Grande, profundo, Tremendo, divino\nImporta que Eu cres\u00e7a e voc\u00ea v\u00e1 diminuindo\nRevela o Meu poder Hoje aqui na tua fraqueza\nDerramo cachoeira de un\u00e7\u00e3o\nTe uso, Sou grande, Sou forte tremendo, \nRenovo falando e livro no sil\u00eancio\nA Gl\u00f3ria \u00e9 minha e ningu\u00e9m vai tirar\nFa\u00e7o o que quero o Meu nome \u00e9 Jeov\u00e1\n\nSou Eu que falo o Meu nome \u00e9 Jeov\u00e1\n\nCompositor: Williams Nonato \n\n==================================\nFicha T\u00e9cnica: \n\nBack Vocal: Hedy Barbosa, Paloma Possi, Paulo Zuckini \nBaixo: Jonatas Silva\nBateria: Luiz Felipe \nTeclado: Samuel Menezes\nGuitarra: Will Nascimento \n\nProdu\u00e7\u00e3o: Jonatas Silva\nArranjo: Jonatas Silva\nEng\u00b0 de Som: Edson da Silva Cruz\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao\nEng\u00b0 Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n================================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk3-zTfLbEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk3-zTfLbEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk3-zTfLbEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk3-zTfLbEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk3-zTfLbEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Eula Cris",
                    "Eula Cris - Sou Tremendo",
                    "Sou Tremendo",
                    "clipe eula cris",
                    "lan\u00e7amento eula cris",
                    "sou tremendo - eula cris",
                    "clipe oficial sou tremendo",
                    "eula cris - sou tremendo - clipe oficial",
                    "musica gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "louvores de adora\u00e7\u00e3o",
                    "hinos gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2025",
                    "louvores e adora\u00e7\u00e3o 2023",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvor e adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvor pentecostal",
                    "eula cris ningu\u00e9m viu",
                    "eula cris minha adora\u00e7\u00e3o",
                    "entrando em a\u00e7\u00e3o",
                    "sou tremendo",
                    "eula cris",
                    "sou tremendo - ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eula Cris - Sou Tremendo (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Sou Tremendo (Ao Vivo)\", novo single da cantora Eula Cris pela MK Music, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. \n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"SOU TREMENDO: https://gospel.mk/pbsoutremendo \n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/soutremendoaovivo\n\n#EulaCris #SouTremendo #AoVivo #Lan\u00e7amento #Clipe \n================================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA EULA CRIS: https://gospel.mk/clipeseulacris\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA EULA CRIS\nMinha Adora\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeminhaadoracao\nEstou Entrando em A\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeestouentrandoemacao\nFoi Livramento: https://gospel.mk/clipefoilivramento\nTudo Tem Seu Tempo: https://gospel.mk/clipetudotemseutempo\nEu Cheguei: https://gospel.mk/clipeeucheguei\nGra\u00e7as a Deus: https://gospel.mk/3utO6U7\nSou Deus: https://gospel.mk/clipesoudeus\nChegou: https://gospel.mk/chegou\nDeus Soberano: https://gospel.mk/deussoberano\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A EULA CRIS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/eulacrispd\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA EULA CRIS: http://gospel.mk/EulaCrisOficial\n\n================================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A EULA CRIS NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/eulacrisoficial\nhttps://www.instagram.com/eulacrisoficial\n\n================================\nSOU TREMENDO \n\nSou Deus de intimidade Eu te conhe\u00e7o na ess\u00eancia de verdade\nvive comigo desfrutando Meu cuidado\nAndo contigo te guardando lado a lado\nSou Teu pai, Sou Teu amigo\nE a\u00ed daquele que mexer contigo\nTenho promessa  livro do perigo\nSeja na \u00c1gua ou no fogo \u00e9s protegido\nO que Eu tenho contigo \u00e9\n\n\u00c9 Grande, \u00e9 profundo, \u00e9 mist\u00e9rio, \u00e9 divino\nimporta que Eu cres\u00e7a e voc\u00ea v\u00e1 diminuindo\nEnquanto Meu poder se revelar em tua fraqueza\nDerramo cachoeira de un\u00e7\u00e3o na Minha igreja.\nTe uso, Sou grande, Sou forte tremendo, \nRenovo falando e livro no sil\u00eancio\nA Gl\u00f3ria \u00e9 minha e ningu\u00e9m vai tirar\nFa\u00e7o o que quero o Meu nome \u00e9 Jeov\u00e1\n\nSou Deus de Experi\u00eancia\nTenho te dado minha provid\u00eancia\nNa tua vida nada tem faltado\nN\u00e3o Sou o homem cumpro tudo que Eu falo\nQuem \u00e9 fiel a Minha palavra\nJ\u00e1 tem a marca do Meu sangue em sua casa\nE nenhum mal chegar\u00e1 na tua porta,\nO anjo da morte n\u00e3o faz nada, Eu fecho a cova\nO que Eu tenho contigo \u00e9\n\n\u00c9 Grande, \u00e9 profundo, \u00e9 mist\u00e9rio, \u00e9 divino\nImporta que Eu cres\u00e7a e voc\u00ea v\u00e1 diminuindo\nEnquanto Meu poder se revelar em tua fraqueza\nDerramo cachoeira de un\u00e7\u00e3o na Minha igreja.\nTe uso, Sou grande, Sou forte tremendo\nRenovo falando e livro no sil\u00eancio\nA Gl\u00f3ria \u00e9 minha e ningu\u00e9m vai tirar\nFa\u00e7o o que quero o Meu nome \u00e9 Jeov\u00e1\n\nN\u00e3o tente entender o Meu trabalhar\nSei como agir\nSei como cuidar\nSou livramento e nada vai acontecer,\nNingu\u00e9m explica o que Eu tenho com voc\u00ea \n\nN\u00e3o tente entender o Meu trabalhar\nSei como agir\nSei como cuidar\nSou livramento e nada vai acontecer,\nNingu\u00e9m explica o que Eu tenho com voc\u00ea \n\nSou Grande, profundo, Tremendo, divino\nImporta que Eu cres\u00e7a e voc\u00ea v\u00e1 diminuindo\nRevela o Meu poder Hoje aqui na tua fraqueza\nDerramo cachoeira de un\u00e7\u00e3o\nTe uso, Sou grande, Sou forte tremendo, \nRenovo falando e livro no sil\u00eancio\nA Gl\u00f3ria \u00e9 minha e ningu\u00e9m vai tirar\nFa\u00e7o o que quero o Meu nome \u00e9 Jeov\u00e1\n\nSou Eu que falo o Meu nome \u00e9 Jeov\u00e1\n\nCompositor: Williams Nonato \n\n==================================\nFicha T\u00e9cnica: \n\nBack Vocal: Hedy Barbosa, Paloma Possi, Paulo Zuckini \nBaixo: Jonatas Silva\nBateria: Luiz Felipe \nTeclado: Samuel Menezes\nGuitarra: Will Nascimento \n\nProdu\u00e7\u00e3o: Jonatas Silva\nArranjo: Jonatas Silva\nEng\u00b0 de Som: Edson da Silva Cruz\nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao\nEng\u00b0 Mixagem: Thiago da Silva Gomes \n\n================================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22379",
                "likeCount": "2781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Mltn7GlyVhVMTorjbn9C2UwLCQ",
            "id": "B8vfhdb1Ntw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T18:42:15Z",
                "channelId": "UCVS0xBpOtXBAl12rdG67-OQ",
                "title": "Monster Hunter Wilds x Final Fantasy XIV Special Collaboration - Teaser Trailer",
                "description": "Prepare for realms to collide in the Monster Hunter Wilds x Final Fantasy XIV Special Collaboration, coming to the Forbidden Lands late September 2025 as part of Free Title Update 3.\n\nAn Omega level threat awaits\u2026\n\n#MHWilds #MonsterHunter #FFXIV\n\nJoin the hunt now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\n\nJapanese https://youtu.be/D2VYwmYjukM\nFrench https://youtu.be/ndCiRMAKPdA\nItalian https://youtu.be/EjTDEoZShIE\nGerman https://youtu.be/W-mRC-euqAM\nSpanish https://youtu.be/7h_Y2qolgSE\nPolish https://youtu.be/U1v5VuyXf9I\nBrazilian Portuguese https://youtu.be/zmz4g4D3-Iw\nTraditional Chinese https://youtu.be/zymNnrrMQxk\nSimplified Chinese https://youtu.be/HcZQRNEHBlA\nKorean https://youtu.be/I4q2p192zp0\n\n-------\nAbout Monster Hunter Wilds\nMonster Hunter Wilds is the next generation of the acclaimed Monster Hunter series.\n\nYou are a monster hunter, protecting the balance of the ecosystem and hunting monsters in a world with dynamic, ever-changing environments. Use the resources you gain from hunts to craft ever more powerful weapons and armor in your quest to unravel the mysteries of the new lands.\n\nExperience the most evolved action and improved immersion in the series in Monster Hunter Wilds, available now on PS5, Xbox Series X|S, and PC/Steam!\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.\n\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8vfhdb1Ntw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8vfhdb1Ntw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8vfhdb1Ntw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8vfhdb1Ntw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8vfhdb1Ntw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster Hunter",
                "tags": [
                    "monster hunter",
                    "mh",
                    "action",
                    "rpg",
                    "hunting",
                    "multiplayer",
                    "capcom",
                    "#MHWilds",
                    "#MonsterHunter"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds x Final Fantasy XIV Special Collaboration - Teaser Trailer",
                    "description": "Prepare for realms to collide in the Monster Hunter Wilds x Final Fantasy XIV Special Collaboration, coming to the Forbidden Lands late September 2025 as part of Free Title Update 3.\n\nAn Omega level threat awaits\u2026\n\n#MHWilds #MonsterHunter #FFXIV\n\nJoin the hunt now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\n\nJapanese https://youtu.be/D2VYwmYjukM\nFrench https://youtu.be/ndCiRMAKPdA\nItalian https://youtu.be/EjTDEoZShIE\nGerman https://youtu.be/W-mRC-euqAM\nSpanish https://youtu.be/7h_Y2qolgSE\nPolish https://youtu.be/U1v5VuyXf9I\nBrazilian Portuguese https://youtu.be/zmz4g4D3-Iw\nTraditional Chinese https://youtu.be/zymNnrrMQxk\nSimplified Chinese https://youtu.be/HcZQRNEHBlA\nKorean https://youtu.be/I4q2p192zp0\n\n-------\nAbout Monster Hunter Wilds\nMonster Hunter Wilds is the next generation of the acclaimed Monster Hunter series.\n\nYou are a monster hunter, protecting the balance of the ecosystem and hunting monsters in a world with dynamic, ever-changing environments. Use the resources you gain from hunts to craft ever more powerful weapons and armor in your quest to unravel the mysteries of the new lands.\n\nExperience the most evolved action and improved immersion in the series in Monster Hunter Wilds, available now on PS5, Xbox Series X|S, and PC/Steam!\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.\n\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221234",
                "likeCount": "13883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SNuNmR8ptsE_4ON7R-HNwo3VeEE",
            "id": "Qbsh7LPxHrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T19:56:03Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "PRECISAMOS AUMENTAR NOSSA VELOCIDADE NO ROBLOX PARA SOBREVIVER NA ESCOLA MALUCA (Super Dif\u00edcil\ud83d\ude30)",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Escapa da Escola de +1 Velocidade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qbsh7LPxHrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qbsh7LPxHrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qbsh7LPxHrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qbsh7LPxHrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qbsh7LPxHrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PRECISAMOS AUMENTAR NOSSA VELOCIDADE NO ROBLOX PARA SOBREVIVER NA ESCOLA MALUCA (Super Dif\u00edcil\ud83d\ude30)",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Escapa da Escola de +1 Velocidade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109301",
                "likeCount": "2264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gAXALvx-ggCi68ti1ghgOGDmQsM",
            "id": "A4bkbexvQfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T15:00:07Z",
                "channelId": "UCFYrcmFCZU54rymWJZAkrtg",
                "title": "Rainha Musical - Abre o Olho Feat. Alessandro Turra #Tudovirabail\u00e3o2",
                "description": "ABRE O OLHO\nKaty Win/ Tobias\n\nLETRA\nVai vai testando a minha paci\u00eancia \nVai vai deixando nosso amor em retic\u00eancias \nVai que vem outra pessoa e se entrega inteira\nDo jeito que n\u00f3s dois estamos \nPode ser que eu queira \n\nO seu amor est\u00e1 em meia luz \nE o meu t\u00e1 em luz alta \nSe n\u00e3o abrir seu olho com o tempo \nEu N\u00e3o sinta  sua falta. \n\nVai deixando morno \nQue outro algu\u00e9m acende o fogo \ud83d\udd25 \nFica s\u00f3 assistindo \nQue isso vai terminar em choro \ud83d\ude2d \n\nVai deixando morno que outro algu\u00e9m pode querer\nT\u00e3o esperando s\u00f3 uma chance \nPra me\u00a0roubar\u00a0de\u00a0voc\u00ea.\n\nArranjos - Rafael Biasus/ Mauricio Lima\nProdu\u00e7\u00e3o musical - Maicon vargas/ Mauricio lima \nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo - Saints Foto e V\u00eddeo \nPrograma\u00e7\u00e3o/ Ilumina\u00e7\u00e3o - Felipe Martins \n\nhttp://bandarainhamusical.com.br/site/\r\nhttps://www.instagram.com/bandarainhamusical/\r\nhttps://www.facebook.com/RainhaBanda/\r\n\r\n\r\nInscrever-se aqui: https://www.youtube.com/channel/UCFYrcmFCZU54rymWJZAkrtg?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4bkbexvQfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4bkbexvQfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4bkbexvQfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4bkbexvQfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4bkbexvQfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rainha Musical Oficial",
                "tags": [
                    "Rainha",
                    "Rainha musical",
                    "Nova musica",
                    "Bandanejo",
                    "Banda rainha musical",
                    "Clipe oficial",
                    "Do luxo pro lixo",
                    "Moto taxi",
                    "pedreiro",
                    "tatuador",
                    "Bandinhas",
                    "corpo e alma",
                    "bail\u00e3o",
                    "bandinhas do sul",
                    "bandas de baile",
                    "as melhores do rainha",
                    "brilha som",
                    "san marino",
                    "san francisco",
                    "rog\u00e9rio magr\u00e3o",
                    "nave som",
                    "industria musical",
                    "banda passarela",
                    "doce pecado",
                    "p\u00e9rola negra",
                    "musical jm",
                    "gusttavo lima",
                    "Champion",
                    "Destaque Nacional",
                    "Tch\u00ea Garotos",
                    "Tch\u00ea Chaleira",
                    "Talaga\u00e7o",
                    "Banda 10",
                    "Banda Modello"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rainha Musical - Abre o Olho Feat. Alessandro Turra #Tudovirabail\u00e3o2",
                    "description": "ABRE O OLHO\nKaty Win/ Tobias\n\nLETRA\nVai vai testando a minha paci\u00eancia \nVai vai deixando nosso amor em retic\u00eancias \nVai que vem outra pessoa e se entrega inteira\nDo jeito que n\u00f3s dois estamos \nPode ser que eu queira \n\nO seu amor est\u00e1 em meia luz \nE o meu t\u00e1 em luz alta \nSe n\u00e3o abrir seu olho com o tempo \nEu N\u00e3o sinta  sua falta. \n\nVai deixando morno \nQue outro algu\u00e9m acende o fogo \ud83d\udd25 \nFica s\u00f3 assistindo \nQue isso vai terminar em choro \ud83d\ude2d \n\nVai deixando morno que outro algu\u00e9m pode querer\nT\u00e3o esperando s\u00f3 uma chance \nPra me\u00a0roubar\u00a0de\u00a0voc\u00ea.\n\nArranjos - Rafael Biasus/ Mauricio Lima\nProdu\u00e7\u00e3o musical - Maicon vargas/ Mauricio lima \nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo - Saints Foto e V\u00eddeo \nPrograma\u00e7\u00e3o/ Ilumina\u00e7\u00e3o - Felipe Martins \n\nhttp://bandarainhamusical.com.br/site/\r\nhttps://www.instagram.com/bandarainhamusical/\r\nhttps://www.facebook.com/RainhaBanda/\r\n\r\n\r\nInscrever-se aqui: https://www.youtube.com/channel/UCFYrcmFCZU54rymWJZAkrtg?sub_confirmation=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30458",
                "likeCount": "1137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y7jt6LlSCmqM0nN8ZSbVqDdENLk",
            "id": "hzO5178ayqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T22:27:51Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Montei no CERVO do 99 Noites",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzO5178ayqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzO5178ayqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzO5178ayqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzO5178ayqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzO5178ayqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Montei no CERVO do 99 Noites",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79880",
                "likeCount": "1740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDH7-HF5nvX-VpnQpQtsDLVzLHQ",
            "id": "LIXccxF3ttg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T00:00:30Z",
                "channelId": "UCq68GsTb6XIKRZNzggDQ1TQ",
                "title": "Tentei Te Esquecer (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nTentei Te Esquecer (Ao Vivo) \u00b7 Alexandre Pires \u00b7 Matogrosso & Mathias\n\nTentei Te Esquecer\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de Alexandre Pires.\n\nReleased on: 2025-08-16\n\nAssociated Performer: Alexandre Pires, Matogrosso & Mathias\nProducer, Associated Performer: Alexandre Pires\nAssociated Performer: Matogrosso & Mathias\nComposer: Jos\u00e9 da Cruz Rodrigues de Ara\u00fajo\nProducer, Mastering Engineer, Mixing Engineer, Recording Engineer: Emerson Porfa\nRecording Engineer: Rafael Augusto\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIXccxF3ttg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIXccxF3ttg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIXccxF3ttg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIXccxF3ttg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LIXccxF3ttg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alexandre Pires - Topic",
                "tags": [
                    "Alexandre Pires",
                    "\u4e9e\u5229\u677e\u5fb7\u76ae\u8036\u65af",
                    "Matogrosso & Mathias",
                    "Tentei Te Esquecer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tentei Te Esquecer (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nTentei Te Esquecer (Ao Vivo) \u00b7 Alexandre Pires \u00b7 Matogrosso & Mathias\n\nTentei Te Esquecer\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de Alexandre Pires.\n\nReleased on: 2025-08-16\n\nAssociated Performer: Alexandre Pires, Matogrosso & Mathias\nProducer, Associated Performer: Alexandre Pires\nAssociated Performer: Matogrosso & Mathias\nComposer: Jos\u00e9 da Cruz Rodrigues de Ara\u00fajo\nProducer, Mastering Engineer, Mixing Engineer, Recording Engineer: Emerson Porfa\nRecording Engineer: Rafael Augusto\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10995",
                "likeCount": "165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EAhXR0A7UdKN3H_n2JUpgKiafuA",
            "id": "jUqPdKAKsUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:30:07Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "A CORUJA GIGANTE ATACOU no 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o JOGANDO 99 NOITES na FLORESTA! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver?\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUqPdKAKsUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUqPdKAKsUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUqPdKAKsUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUqPdKAKsUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUqPdKAKsUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox",
                    "99 noites",
                    "99 noites na floresta",
                    "BASE SEGURA",
                    "base segura no roblox",
                    "cervo",
                    "terror",
                    "99",
                    "noites",
                    "floresta",
                    "coruja",
                    "coruja 99 noites"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CORUJA GIGANTE ATACOU no 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o JOGANDO 99 NOITES na FLORESTA! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver?\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65882",
                "likeCount": "1979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRGosvXr2GjUs1JQQYRvlUVK1Ug",
            "id": "mSfdMvg2aK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T10:08:23Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/mSfdMvg2aK4\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSfdMvg2aK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSfdMvg2aK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSfdMvg2aK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSfdMvg2aK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSfdMvg2aK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/mSfdMvg2aK4\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22827",
                "likeCount": "99",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "49JTrUuuK63i40Lc566mSOKfiwQ",
            "id": "YalTtcxR1f4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T22:00:41Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "FUI ADOTADA POR UM MANDRAKE EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YalTtcxR1f4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YalTtcxR1f4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YalTtcxR1f4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YalTtcxR1f4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YalTtcxR1f4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI ADOTADA POR UM MANDRAKE EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63747",
                "likeCount": "3919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ANF3toW1sGU0H8NWoyZVnk7Twg8",
            "id": "gtfZHb-jDtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T00:04:42Z",
                "channelId": "UCcf21UCX0M4ZK_WvrfPsWQQ",
                "title": "Pra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nPra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea (Ao Vivo) \u00b7 Samba 90 Graus \u00b7 Netinho De Paula \u00b7 Chrigor \u00b7 Marcio Art\n\nSamba 90 Graus\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nAssociated Performer: Samba 90 Graus, Netinho De Paula, Chrigor, Marcio Art\nAssociated Performer: Samba 90 Graus\nAssociated Performer: Netinho De Paula\nAssociated Performer: Chrigor\nAssociated Performer: Marcio Art\nComposer, Lyricist: C\u00e9sar Augusto\nLyricist, Composer: Piska\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtfZHb-jDtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtfZHb-jDtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtfZHb-jDtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtfZHb-jDtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtfZHb-jDtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samba 90 Graus - Topic",
                "tags": [
                    "Samba 90 Graus",
                    "Netinho De Paula",
                    "Chrigor",
                    "Marcio Art",
                    "Pra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nPra N\u00e3o Pensar em Voc\u00ea (Ao Vivo) \u00b7 Samba 90 Graus \u00b7 Netinho De Paula \u00b7 Chrigor \u00b7 Marcio Art\n\nSamba 90 Graus\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-07\n\nAssociated Performer: Samba 90 Graus, Netinho De Paula, Chrigor, Marcio Art\nAssociated Performer: Samba 90 Graus\nAssociated Performer: Netinho De Paula\nAssociated Performer: Chrigor\nAssociated Performer: Marcio Art\nComposer, Lyricist: C\u00e9sar Augusto\nLyricist, Composer: Piska\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26406",
                "likeCount": "189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTlyG0RJLUcVx4-jxXxiiERamxg",
            "id": "HVC_dBNUZGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T20:15:33Z",
                "channelId": "UCHo_GVNoKNqfJx6zUGRd6YQ",
                "title": "gamescom Opening Night Live 2025",
                "description": "Live from Cologne \u2013 the big opening show of gamescom 2025! Geoff Keighley and Sjokz will host gamescom Opening Night Live 2025 featuring world premieres, exclusive announcements and international gaming highlights:  \n\n\u2022 World premiere of Call of Duty: Black Ops 7 \n\u2022 New reveal for Resident Evil Requiem \n\u2022 Updates on Fallout Season 2 \n\u2026and much more! \n\n\ud83d\udcc5 Live on Tuesday, August 19 at 8:00 PM (CEST), 7:00 PM (BST), 2:00 PM (ET), 11:00 AM (PT) \n\ud83d\udc49 Follow us on X | Instagram | TikTok | LinkedIn   \n\ud83c\udf9f\ufe0f Get your tickets at https://www.gamescom.global \n\n#gamescom #gamescom2025 #gamescomONL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVC_dBNUZGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVC_dBNUZGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVC_dBNUZGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVC_dBNUZGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HVC_dBNUZGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gamescom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "gamescom Opening Night Live 2025",
                    "description": "Live from Cologne \u2013 the big opening show of gamescom 2025! Geoff Keighley and Sjokz will host gamescom Opening Night Live 2025 featuring world premieres, exclusive announcements and international gaming highlights:  \n\n\u2022 World premiere of Call of Duty: Black Ops 7 \n\u2022 New reveal for Resident Evil Requiem \n\u2022 Updates on Fallout Season 2 \n\u2026and much more! \n\n\ud83d\udcc5 Live on Tuesday, August 19 at 8:00 PM (CEST), 7:00 PM (BST), 2:00 PM (ET), 11:00 AM (PT) \n\ud83d\udc49 Follow us on X | Instagram | TikTok | LinkedIn   \n\ud83c\udf9f\ufe0f Get your tickets at https://www.gamescom.global \n\n#gamescom #gamescom2025 #gamescomONL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1621855",
                "likeCount": "37227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zZintDkPxMjlofH0oCI9LwvfyYU",
            "id": "6JUn5DOcAMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T22:00:06Z",
                "channelId": "UCNUQK9mQoqi4yNXw2_Rj6SA",
                "title": "MTG NO TOPO - MC Ryan SP, MC IG, Traplaudo, MC Marks e MC Menor JP (GR6 Explode) DJ Topo",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Ryan SP, MC IG, Traplaudo, MC Marks e MC Menor JP\nM\u00fasica: MTG NO TOPO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Topo\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUn5DOcAMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUn5DOcAMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUn5DOcAMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUn5DOcAMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUn5DOcAMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GR6 EXPLODE",
                "tags": [
                    "MTG NO TOPO",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC IG",
                    "Traplaudo",
                    "MC Marks",
                    "MC Menor JP",
                    "DJ Topo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MTG NO TOPO - MC Ryan SP, MC IG, Traplaudo, MC Marks e MC Menor JP (GR6 Explode) DJ Topo",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Ryan SP, MC IG, Traplaudo, MC Marks e MC Menor JP\nM\u00fasica: MTG NO TOPO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Topo\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17291",
                "likeCount": "1401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ie0zR7u-9pBTnenCdu_nBJe4-n8",
            "id": "gsiz_Yhf9ig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:28:02Z",
                "channelId": "UCSRhHqL5nIlhyt1-LIzsXJA",
                "title": "Julgando os Meninos com Roupas................",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  @Camiegum.  \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @lorechiii  \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsiz_Yhf9ig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsiz_Yhf9ig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsiz_Yhf9ig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsiz_Yhf9ig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gsiz_Yhf9ig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo Jovem",
                "tags": [
                    "torajo",
                    "morajo",
                    "linn",
                    "zulmi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Julgando os Meninos com Roupas................",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  @Camiegum.  \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @lorechiii  \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95915",
                "likeCount": "10876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UizD3dhSmnEyPUxbvW5IP_7P7QE",
            "id": "TwWFoFhC2Ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T15:14:29Z",
                "channelId": "UCipXvAZmQnuN1G98yR9sHiA",
                "title": "S\u00f3 uma Fase (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nS\u00f3 uma Fase (Ao Vivo) \u00b7 Luiz Silva \u00b7 Fl\u00e1vio Henrique In\u00e1cio Martins \u00b7 Luiz Bruno Marinho Gomes\n\nS\u00f3 uma Fase (Ao Vivo)\n\n\u2117 Luiz Silva\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nProducer: Kaio Santhos\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwWFoFhC2Ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwWFoFhC2Ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwWFoFhC2Ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwWFoFhC2Ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwWFoFhC2Ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luiz Silva - Topic",
                "tags": [
                    "Luiz Silva",
                    "Fl\u00e1vio Henrique In\u00e1cio Martins",
                    "Luiz Bruno Marinho Gomes",
                    "S\u00f3 uma Fase (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "S\u00f3 uma Fase (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nS\u00f3 uma Fase (Ao Vivo) \u00b7 Luiz Silva \u00b7 Fl\u00e1vio Henrique In\u00e1cio Martins \u00b7 Luiz Bruno Marinho Gomes\n\nS\u00f3 uma Fase (Ao Vivo)\n\n\u2117 Luiz Silva\n\nReleased on: 2025-07-24\n\nProducer: Kaio Santhos\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16072",
                "likeCount": "328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}