{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "KrlBwao82HKinGBgrRCVi6TOFDU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mtupLPZtvgXcg9tIJlRwXVLnb34",
            "id": "tZ192uMAPRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T04:00:07Z",
                "channelId": "UCnyB9MYKRkSFK3IIB32CoVw",
                "title": "Demi Lovato - Fast (Official Music Video)",
                "description": "Stream \u201cFast\u201d Out Now: https://DemiLovato.lnk.to/Fast \n \nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\nText Demi: (214) 441-6795\n \nDirector: @dsachon\nDirector of Photography: @jasperwlf\nCreative Director: @imogene\nStylist: @chrishoran20\nHair Stylist: @fitchlunar\nMake Up Artist: @loftjet\nNails: @natalieminervanails\nChoreographer: @charissakroeger\n \nGood World / Executive Producer: @brandoncreed\nGood World / Executive Producer: @chrisbpepe\nHead of Creative @ Good World Creative / EP: @kevinkloecker\nProduction Company: @goodworldcreative x @bigkid.tv\nEP - bigkid: @evanthicke\nEP - bigkid: @willnoyce\nEP - Fox & Leopard: @spindycrawford\nLine Producer: @vladenponomar\n \nGood World: @brandoncreed\nGood World: @chrisbpepe\nGood World: @noodlemma\nGood World: @jujchun\nArtist Socials: @fleetwoodmek\nEA to Brandon Creed: @charlottejaneeee\nGood World Intern: @sophclemente\nGood World Intern: @ameliazimmer\n \nIsland Records: \nVP, Marketing & Creative Strategy: @technotash\nVideo Commissioner: @stevenjgottlieb\n \nChief of Staff (Artist): @_maxlea_\nArtist Security: @jornelas1721\nDemi Executive Assistant: @_curlssss_\nDemi Personal Assistant: Abigail Francisco\nTalent Security: Nicholas Hernandez\nTalent Security: Randy Austin\n \nEditor: @emiaubry\nEdit House: @church_edit\nPost Producer: @chelseaeisen\nChurch Edit Founder: @mahferraz\nColor: @studio__rm\nColorist: @m.y.l.e.s\nVFX Artist: @maxcoltt\nVFX Artist: @ricklancaster_\n1st AD: @itsjustkennytaylor\n \nProduction Designer: @marlaweinhoff\nStunt Coordinator: @tonysnegoff\nBTS: @parismumpower\n \n#DemiLovato #Fast\n\nMusic video by Demi Lovato performing Fast.\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ192uMAPRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DemiLovatoVEVO",
                "tags": [
                    "Demi Lovato",
                    "Demi Lovato PS LP5/6 Island",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demi Lovato - Fast (Official Music Video)",
                    "description": "Stream \u201cFast\u201d Out Now: https://DemiLovato.lnk.to/Fast \n \nConnect with Demi:\nSubscribe https://www.youtube.com/user/therealdemilovato\nInstagram http://instagram.com/ddlovato\nTwitter http://twitter.com/ddlovato\nFacebook http://facebook.com/demilovato\nOfficial site http://demilovato.com\nJoin their mailing list to stay up to date http://www.demilovato.com/#mailing-list\nText Demi: (214) 441-6795\n \nDirector: @dsachon\nDirector of Photography: @jasperwlf\nCreative Director: @imogene\nStylist: @chrishoran20\nHair Stylist: @fitchlunar\nMake Up Artist: @loftjet\nNails: @natalieminervanails\nChoreographer: @charissakroeger\n \nGood World / Executive Producer: @brandoncreed\nGood World / Executive Producer: @chrisbpepe\nHead of Creative @ Good World Creative / EP: @kevinkloecker\nProduction Company: @goodworldcreative x @bigkid.tv\nEP - bigkid: @evanthicke\nEP - bigkid: @willnoyce\nEP - Fox & Leopard: @spindycrawford\nLine Producer: @vladenponomar\n \nGood World: @brandoncreed\nGood World: @chrisbpepe\nGood World: @noodlemma\nGood World: @jujchun\nArtist Socials: @fleetwoodmek\nEA to Brandon Creed: @charlottejaneeee\nGood World Intern: @sophclemente\nGood World Intern: @ameliazimmer\n \nIsland Records: \nVP, Marketing & Creative Strategy: @technotash\nVideo Commissioner: @stevenjgottlieb\n \nChief of Staff (Artist): @_maxlea_\nArtist Security: @jornelas1721\nDemi Executive Assistant: @_curlssss_\nDemi Personal Assistant: Abigail Francisco\nTalent Security: Nicholas Hernandez\nTalent Security: Randy Austin\n \nEditor: @emiaubry\nEdit House: @church_edit\nPost Producer: @chelseaeisen\nChurch Edit Founder: @mahferraz\nColor: @studio__rm\nColorist: @m.y.l.e.s\nVFX Artist: @maxcoltt\nVFX Artist: @ricklancaster_\n1st AD: @itsjustkennytaylor\n \nProduction Designer: @marlaweinhoff\nStunt Coordinator: @tonysnegoff\nBTS: @parismumpower\n \n#DemiLovato #Fast\n\nMusic video by Demi Lovato performing Fast.\u00a9 2025 DLG Recordings, LLC, under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166325",
                "likeCount": "40570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U4ipRmUM-WYBOFQIkIAb01-K4kc",
            "id": "n0sq-r0mBXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T16:01:19Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual l Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Descubra por que esse caso encerrou tudo. Assista agora ao trailer dublado. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n\nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n\nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n\nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard e Michael Chaves.\n\nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n\nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0sq-r0mBXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0sq-r0mBXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0sq-r0mBXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n0sq-r0mBXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Baseado Em Eventos Reais",
                    "BasedOnRealEvents",
                    "Cap\u00edtulo Final",
                    "ComingSoon",
                    "ConjuringUniverse",
                    "Em Breve",
                    "Film",
                    "FinalChapter",
                    "Franchise",
                    "IMAX",
                    "Invoca\u00e7\u00e3o Do Mal",
                    "Invoca\u00e7\u00e3oDoMal",
                    "LastCase",
                    "MichaelChaves",
                    "NewLineCinema",
                    "NewTrailer",
                    "Novo Trailer",
                    "PatrickWilson",
                    "September2025",
                    "Setembro 2025",
                    "TheConjuring",
                    "Thriller",
                    "Trailer",
                    "VeraFarmiga",
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "filme",
                    "terror",
                    "universo invoca\u00e7\u00e3o do mal",
                    "\u00faltimo caso",
                    "\u00faltimo ritual"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual l Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Descubra por que esse caso encerrou tudo. Assista agora ao trailer dublado. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n\nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n\nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n\nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Hans Ritter, David Leslie Johnson-McGoldrick, Natalia Safran, John Rickard e Michael Chaves.\n\nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n\nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422198",
                "likeCount": "9035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tglatrqkbNkljxs1yxN2PA6Nlo0",
            "id": "uXbgMr0vvnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T16:25:49Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "TENTANDO SOBREVIVER 99 NOITES ACAMPADO NA FLORESTA!",
                "description": "Quer mudar sua vida HOJE? Acesse o site da EBAC: https://ebac.me/97el\nCom mais de 150 op\u00e7\u00f5es de cursos voc\u00ea pode come\u00e7ar uma nova carreira do zero com a Escola Brit\u00e2nica de Artes Criativas & Tecnologia. At\u00e9 o dia 08/08, voc\u00ea compra um curso e ganha outro!\nUse o cupom jazz200 e garanta mais R$ 200 de desconto, al\u00e9m dos descontos de at\u00e9 60% do site.\n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu vou jogar um jogo que t\u00e1 fazendo muito sucesso no Roblox chamado 99 Nights in the Forest.\n\n\u25cfNome do Jogo: 99 Nights in the Forest (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXbgMr0vvnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXbgMr0vvnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXbgMr0vvnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXbgMr0vvnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXbgMr0vvnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "99 nights in the forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENTANDO SOBREVIVER 99 NOITES ACAMPADO NA FLORESTA!",
                    "description": "Quer mudar sua vida HOJE? Acesse o site da EBAC: https://ebac.me/97el\nCom mais de 150 op\u00e7\u00f5es de cursos voc\u00ea pode come\u00e7ar uma nova carreira do zero com a Escola Brit\u00e2nica de Artes Criativas & Tecnologia. At\u00e9 o dia 08/08, voc\u00ea compra um curso e ganha outro!\nUse o cupom jazz200 e garanta mais R$ 200 de desconto, al\u00e9m dos descontos de at\u00e9 60% do site.\n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu vou jogar um jogo que t\u00e1 fazendo muito sucesso no Roblox chamado 99 Nights in the Forest.\n\n\u25cfNome do Jogo: 99 Nights in the Forest (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1315963",
                "likeCount": "83531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fsdXAClfNygcdZine078tTUI6Fo",
            "id": "jVe8pjcz43M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "ROB\u00d4 HIP-HOP \ud83e\udd16 - MUSSA (Clipe Oficial da M\u00fasica)",
                "description": "ROB\u00d4 HIP- HOP \u00e9 a nova m\u00fasica do MUSSA. Depois de Maluc\u00e3o, Mussa Style, Passinho da Pregui\u00e7a e Tropa do Mussa chegou o novo hit para entrar na playlist do seu anivers\u00e1rio. Chame sua fam\u00edlia e seus amigos parar se divertir com a dan\u00e7a do Rob\u00f4 Hip-Hop.\n\nROB\u00d4 HIP- HOP - LETRA DA M\u00daSICA:\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\nCOMPREI UM ROB\u00d4\nQUE TAVA EM PROMO\u00c7\u00c3O\nMAS ACHO QUE VEIO\nCOM DEFEITO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O!\n\nTAVA ESCRITO NA EMBALAGEM\nQUE ELE RIMA E FAZ BATALHA\nMAS QUANDO EU LIGO:\n\u2018\u2018BIP, BIP, BOP\u2026\u2019\u2019 ELE S\u00d3 FALHA!\n\n\u00c9 O DESAFIO DO ROB\u00d4\nVEIO PRA MUDAR O CLIMA\nSE TU N\u00c3O SABE FAZER\nDEIXA QUE O ROB\u00d4 TE ENSINA\n\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR: \u2018\u2019BIP\u2019\u2019\nBOTA UMA M\u00c3O PRA BAIXO\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR \u2018\u2019BOP\u2019\u2019\nBOTA A OUTRA M\u00c3O PRA CIMA! VAMOS L\u00c1!\n\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nAINDA T\u00c1 MUITO DEVAGAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP!\nAGORA VAMOS ACELERAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! PAROU!\n\nBIP!\nBOP!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nVOLTANDO!\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\nCOMPREI UM ROB\u00d4\nQUE TAVA EM PROMO\u00c7\u00c3O\nMAS ACHO QUE VEIO\nCOM DEFEITO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O!\n\nTAVA ESCRITO NA EMBALAGEM\nQUE ELE RIMA E FAZ BATALHA\nMAS QUANDO EU LIGO:\n\u2018\u2018BIP, BIP, BOP\u2026\u2019\u2019 ELE S\u00d3 FALHA!\n\n\u00c9 O DESAFIO DO ROB\u00d4\nVEIO PRA MUDAR O CLIMA\nSE TU N\u00c3O SABE FAZER\nDEIXA QUE O ROB\u00d4 TE ENSINA\n\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR: \u2018\u2019BIP\u2019\u2019\nBOTA UMA M\u00c3O PRA BAIXO\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR \u2018\u2019BOP\u2019\u2019\nBOTA A OUTRA M\u00c3O PRA CIMA! VAMOS L\u00c1!\n\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nAINDA T\u00c1 MUITO DEVAGAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP!\nAGORA VAMOS ACELERAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! PAROU!\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP! (SOU EU!)\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVe8pjcz43M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "maluc\u00e3o",
                    "m\u00fasicas divertidas e animadas",
                    "passinho da pregui\u00e7a",
                    "m\u00fasicas para dan\u00e7ar com a fam\u00edlia",
                    "rob\u00f4 bip bop",
                    "rap do rob\u00f4",
                    "dan\u00e7a do rob\u00f4",
                    "passinho do rob\u00f4",
                    "mussa style",
                    "melhores m\u00fasicas do mussa",
                    "m\u00fasicas para anivers\u00e1rio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ROB\u00d4 HIP-HOP \ud83e\udd16 - MUSSA (Clipe Oficial da M\u00fasica)",
                    "description": "ROB\u00d4 HIP- HOP \u00e9 a nova m\u00fasica do MUSSA. Depois de Maluc\u00e3o, Mussa Style, Passinho da Pregui\u00e7a e Tropa do Mussa chegou o novo hit para entrar na playlist do seu anivers\u00e1rio. Chame sua fam\u00edlia e seus amigos parar se divertir com a dan\u00e7a do Rob\u00f4 Hip-Hop.\n\nROB\u00d4 HIP- HOP - LETRA DA M\u00daSICA:\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\nCOMPREI UM ROB\u00d4\nQUE TAVA EM PROMO\u00c7\u00c3O\nMAS ACHO QUE VEIO\nCOM DEFEITO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O!\n\nTAVA ESCRITO NA EMBALAGEM\nQUE ELE RIMA E FAZ BATALHA\nMAS QUANDO EU LIGO:\n\u2018\u2018BIP, BIP, BOP\u2026\u2019\u2019 ELE S\u00d3 FALHA!\n\n\u00c9 O DESAFIO DO ROB\u00d4\nVEIO PRA MUDAR O CLIMA\nSE TU N\u00c3O SABE FAZER\nDEIXA QUE O ROB\u00d4 TE ENSINA\n\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR: \u2018\u2019BIP\u2019\u2019\nBOTA UMA M\u00c3O PRA BAIXO\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR \u2018\u2019BOP\u2019\u2019\nBOTA A OUTRA M\u00c3O PRA CIMA! VAMOS L\u00c1!\n\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nAINDA T\u00c1 MUITO DEVAGAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP!\nAGORA VAMOS ACELERAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! PAROU!\n\nBIP!\nBOP!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nVOLTANDO!\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\nCOMPREI UM ROB\u00d4\nQUE TAVA EM PROMO\u00c7\u00c3O\nMAS ACHO QUE VEIO\nCOM DEFEITO DE PROGRAMA\u00c7\u00c3O!\n\nTAVA ESCRITO NA EMBALAGEM\nQUE ELE RIMA E FAZ BATALHA\nMAS QUANDO EU LIGO:\n\u2018\u2018BIP, BIP, BOP\u2026\u2019\u2019 ELE S\u00d3 FALHA!\n\n\u00c9 O DESAFIO DO ROB\u00d4\nVEIO PRA MUDAR O CLIMA\nSE TU N\u00c3O SABE FAZER\nDEIXA QUE O ROB\u00d4 TE ENSINA\n\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR: \u2018\u2019BIP\u2019\u2019\nBOTA UMA M\u00c3O PRA BAIXO\nQUANDO O ROB\u00d4 FALAR \u2018\u2019BOP\u2019\u2019\nBOTA A OUTRA M\u00c3O PRA CIMA! VAMOS L\u00c1!\n\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP!\nAINDA T\u00c1 MUITO DEVAGAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP!\nAGORA VAMOS ACELERAR!\nBIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! BOP! BIP! PAROU!\n\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP! (SOU EU!)\nESSE \u00c9 O ROB\u00d4\nROB\u00d4 HIP-HOP!\n\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\nMAS QUANDO RIMA ELE S\u00d3 FAZ:\nBIP! BOP! BIP! BOP!\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105967",
                "likeCount": "4972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UyddbJJpLH6Wi3Crsnq8O6o52n0",
            "id": "eID1OthhIAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T14:54:28Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer Mortal Kombat 2 - TEM QUE RESPEITAR A LORE \ud83e\udd1c\ud83d\udca5\ud83e\udd1b",
                "description": "Agora vai, nerds! Confira a dupla Jovem Nerd e Azaghal reagindo ao trailer do novo Mortal Kombat 2, com ningu\u00e9m menos que o especialista e esperan\u00e7oso, Pr\u00edncipe Vidane.\n\nOPERA\nBaixe agora o navegador \u00d3pera: https://jovemnerd.page.link/opera_no\n\nA PR\u00d3PRIA CARNE\nTrailer Oficial de A Pr\u00f3pria Carne: https://youtu.be/qg5ibXsMG9Y\nParticipe da campanha oficial de A Pr\u00f3pria Carne e parcele em at\u00e9 6x sem juros: https://jovemnerd.page.link/A_Propria_Carne_Tour\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n#jovemnerd #mortalkombat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eID1OthhIAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eID1OthhIAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eID1OthhIAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eID1OthhIAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eID1OthhIAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "mortal kombat 2",
                    "trailer mortal kombat",
                    "trailer mortal kombat 2",
                    "mortal kombat 2025",
                    "filmes mortal kombat",
                    "mortal kombat live action"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer Mortal Kombat 2 - TEM QUE RESPEITAR A LORE \ud83e\udd1c\ud83d\udca5\ud83e\udd1b",
                    "description": "Agora vai, nerds! Confira a dupla Jovem Nerd e Azaghal reagindo ao trailer do novo Mortal Kombat 2, com ningu\u00e9m menos que o especialista e esperan\u00e7oso, Pr\u00edncipe Vidane.\n\nOPERA\nBaixe agora o navegador \u00d3pera: https://jovemnerd.page.link/opera_no\n\nA PR\u00d3PRIA CARNE\nTrailer Oficial de A Pr\u00f3pria Carne: https://youtu.be/qg5ibXsMG9Y\nParticipe da campanha oficial de A Pr\u00f3pria Carne e parcele em at\u00e9 6x sem juros: https://jovemnerd.page.link/A_Propria_Carne_Tour\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n#jovemnerd #mortalkombat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50459",
                "likeCount": "6481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FUy0z5ClsAEDolahkdIvGDdfr6s",
            "id": "3C6emLHLmgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T01:44:26Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "DESCOBRI UM ERRO no GTA RP e DEU RUIM! \ud83d\ude02 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3C6emLHLmgk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI UM ERRO no GTA RP e DEU RUIM! \ud83d\ude02 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248889",
                "likeCount": "32139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EacaxLIzUC4gae19kmDA2SzaEzo",
            "id": "urseguEOOtI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T00:00:06Z",
                "channelId": "UCpOdPfjjxpEAzATZJQX4_Hg",
                "title": "02 - MALDITO PAPEL FEAT. KLJAY (PROD. WALL HEIN)",
                "description": "A CARA DO ENQUADRO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Wall Hein \nComposi\u00e7\u00e3o: Kayblack, Wall Hein, KlJay, ManoBrown \nMixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio, Wall Hein\n\nDesign e Identidade Visual: Diego Silva e Thomas Cosin (Ferro\u00ae) \nArte Final: Lorenzo Pasini\nCorrdenacao geral: Bruno Cabral \nCoodena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o: Tom Castello\nMotion: Pablo Escobar\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Desenvolvimento de Conceito e Projeto: Tangerina\nDire\u00e7\u00e3o Executiva e Criativa: Drica Lara e Roberta Guimar\u00e3es/ Tangerina\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Victoria Schnoor\n\nDiretores Criativos Kayblack: Fernandez Br/ Fernandezz Filmes e Anninha Campos/This Time Studios \n\nWarner Music Brasil\nHead of Creative Services: Thiago Faria\nDiretora de Marketing: Mariana Frensel\nPMO - Marketing: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R Manager: Rafael Tudesco\nA&R Supervisor: Barbara Rodrigues\n\nGR6\nProdutor Geral: Dhenner \nAssessoria de Imprensa Gr6: Ewelyn Tavares, La\u00eds Vieira, Let\u00edcia Puccinelli, Augusto Costa \nEmpres\u00e1rio: Rodrigo Oliveira\nChief Creative & Music Business Office - Gr6: Dodo Costa\nMKT e Creator: Larissa Santos de Oliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urseguEOOtI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urseguEOOtI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urseguEOOtI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urseguEOOtI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urseguEOOtI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Kayblack",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "02 - MALDITO PAPEL FEAT. KLJAY (PROD. WALL HEIN)",
                    "description": "A CARA DO ENQUADRO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Wall Hein \nComposi\u00e7\u00e3o: Kayblack, Wall Hein, KlJay, ManoBrown \nMixagem & Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio, Wall Hein\n\nDesign e Identidade Visual: Diego Silva e Thomas Cosin (Ferro\u00ae) \nArte Final: Lorenzo Pasini\nCorrdenacao geral: Bruno Cabral \nCoodena\u00e7\u00e3o de p\u00f3s produ\u00e7\u00e3o: Tom Castello\nMotion: Pablo Escobar\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Desenvolvimento de Conceito e Projeto: Tangerina\nDire\u00e7\u00e3o Executiva e Criativa: Drica Lara e Roberta Guimar\u00e3es/ Tangerina\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Victoria Schnoor\n\nDiretores Criativos Kayblack: Fernandez Br/ Fernandezz Filmes e Anninha Campos/This Time Studios \n\nWarner Music Brasil\nHead of Creative Services: Thiago Faria\nDiretora de Marketing: Mariana Frensel\nPMO - Marketing: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R Manager: Rafael Tudesco\nA&R Supervisor: Barbara Rodrigues\n\nGR6\nProdutor Geral: Dhenner \nAssessoria de Imprensa Gr6: Ewelyn Tavares, La\u00eds Vieira, Let\u00edcia Puccinelli, Augusto Costa \nEmpres\u00e1rio: Rodrigo Oliveira\nChief Creative & Music Business Office - Gr6: Dodo Costa\nMKT e Creator: Larissa Santos de Oliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11166",
                "likeCount": "1375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_SsiBUvyocd6PNhW_oz1i2Ioyp4",
            "id": "Xp90G1A2WVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T22:07:53Z",
                "channelId": "UCdCwl6xTzBejAKjrGer0-7Q",
                "title": "ZOOTOPIA 2: ANALISANDO O NOVO TRAILER OFICIAL DUBLADO - imaginago",
                "description": "\ud83d\udd25 WHATSAPP DO IMAGINAGO: https://whatsapp.com/channel/0029Vb5ctZ3KAwEc1Nf0U52B\n\nCANAL PRINCIPAL \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/channel/imaginagotv\n\nSIGA O IMAGINEWS \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/imaginews.com.br/\n\nCOLE\u00c7\u00c3O DE CAMISETAS DO IMAGINAGO: \ud83d\udc49 https://www.lolja.com.br/imaginago\n\n*imaginago assiste ao primeiro trailer oficial de Zootopia 2, da Disney. Confira o react e an\u00e1lise!\n\nM\u00fasicas por: Epidemic Sound*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xp90G1A2WVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xp90G1A2WVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xp90G1A2WVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xp90G1A2WVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xp90G1A2WVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "imaginago EXTRA",
                "tags": [
                    "imaginago",
                    "react",
                    "disney",
                    "cortes",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "zootopia 2",
                    "nick",
                    "judy",
                    "trailer",
                    "completo",
                    "assistir",
                    "zootopia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZOOTOPIA 2: ANALISANDO O NOVO TRAILER OFICIAL DUBLADO - imaginago",
                    "description": "\ud83d\udd25 WHATSAPP DO IMAGINAGO: https://whatsapp.com/channel/0029Vb5ctZ3KAwEc1Nf0U52B\n\nCANAL PRINCIPAL \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/channel/imaginagotv\n\nSIGA O IMAGINEWS \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/imaginews.com.br/\n\nCOLE\u00c7\u00c3O DE CAMISETAS DO IMAGINAGO: \ud83d\udc49 https://www.lolja.com.br/imaginago\n\n*imaginago assiste ao primeiro trailer oficial de Zootopia 2, da Disney. Confira o react e an\u00e1lise!\n\nM\u00fasicas por: Epidemic Sound*"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19328",
                "likeCount": "3398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vT85i29SDOJs-Y755w5DuffNNdE",
            "id": "z2Sdl1L6gg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T22:38:13Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "DEPOIS DE SER HACKEADO NO BRAINROT\u2026 VOLTEI E PEGUEI TOP 2 do MUNDO! \ud83d\ude31",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2Sdl1L6gg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2Sdl1L6gg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2Sdl1L6gg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2Sdl1L6gg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z2Sdl1L6gg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DEPOIS DE SER HACKEADO NO BRAINROT\u2026 VOLTEI E PEGUEI TOP 2 do MUNDO! \ud83d\ude31",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349076",
                "likeCount": "10570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JMmygSiCSQ_nOzx6zSqmUsFYmak",
            "id": "TR19QSL7WuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:03:10Z",
                "channelId": "UCXATF3-9RFGyY-it_d2hB6A",
                "title": "Ordinary",
                "description": "Provided to YouTube by Atlantic Records\n\nOrdinary \u00b7 Alex Warren\n\nYou'll Be Alright, Kid\n\n\u2117 2025 Atlantic Recording Corporation\n\nVocals: Alex Warren\nProducer: Adam Yaron\nBass, Guitar, Piano: Adam Yaron\nEngineer: Adam Yaron\nProduction Co- Ordinator: Adam Yaron\nDrum Programmer: Adam Yaron\nSynthesizer Programmer: Adam Yaron\nBackground Vocals: Adam Yaron\nMixer: Alex Ghenea\nA And R Administrator: Aryanna Platt\nEngineer: Cal Shapiro\nBackground Vocals: Cal Shapiro\nEngineer: Mags Duval\nBackground Vocals: Mags Duval\nMasterer: Randy Merrill\nWriter: Alex Warren\nWriter: Adam Yaron\nWriter: Cal Shapiro\nWriter: Mags Duval\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR19QSL7WuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren - Topic",
                "tags": [
                    "Alex Warren",
                    "You'll Be Alright, Kid",
                    "Ordinary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ordinary",
                    "description": "Provided to YouTube by Atlantic Records\n\nOrdinary \u00b7 Alex Warren\n\nYou'll Be Alright, Kid\n\n\u2117 2025 Atlantic Recording Corporation\n\nVocals: Alex Warren\nProducer: Adam Yaron\nBass, Guitar, Piano: Adam Yaron\nEngineer: Adam Yaron\nProduction Co- Ordinator: Adam Yaron\nDrum Programmer: Adam Yaron\nSynthesizer Programmer: Adam Yaron\nBackground Vocals: Adam Yaron\nMixer: Alex Ghenea\nA And R Administrator: Aryanna Platt\nEngineer: Cal Shapiro\nBackground Vocals: Cal Shapiro\nEngineer: Mags Duval\nBackground Vocals: Mags Duval\nMasterer: Randy Merrill\nWriter: Alex Warren\nWriter: Adam Yaron\nWriter: Cal Shapiro\nWriter: Mags Duval\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454374",
                "likeCount": "8401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qSImN_gnGZJVFEb8Q3bE9FESH58",
            "id": "FTL_utrFfws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T14:09:59Z",
                "channelId": "UCTu8uX6lp735Jyc9wbM8I3w",
                "title": "Plants vs. Zombies: Replanted\u2122 Official Announcement Trailer",
                "description": "\ud83c\udfac Watch the reveal and get ready to replant your roots. Pre-order now! https://go.ea.com/PvZReplanted\n\nWe\u2019re going back to where it all began. \ud83c\udf3b\nA familiar lawn. A familiar threat. A whole lot of nostalgia.\n\nThis new PvZ experience is a tribute to the classics. The same charm, chaos, and sun-powered defense you know and love.\nWhether you grew up with Peashooters or just met Crazy Dave, this one's for the fans.\n\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/plantsvszombies\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/officialpvz/\nFollow us on Facebook: https://www.facebook.com/plantsversuszombies/\n\n #PvZReplanted #ReturnToYourRoots",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTL_utrFfws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTL_utrFfws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTL_utrFfws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTL_utrFfws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTL_utrFfws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plants vs. Zombies",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Plants vs. Zombies: Replanted\u2122 Official Announcement Trailer",
                    "description": "\ud83c\udfac Watch the reveal and get ready to replant your roots. Pre-order now! https://go.ea.com/PvZReplanted\n\nWe\u2019re going back to where it all began. \ud83c\udf3b\nA familiar lawn. A familiar threat. A whole lot of nostalgia.\n\nThis new PvZ experience is a tribute to the classics. The same charm, chaos, and sun-powered defense you know and love.\nWhether you grew up with Peashooters or just met Crazy Dave, this one's for the fans.\n\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/plantsvszombies\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/officialpvz/\nFollow us on Facebook: https://www.facebook.com/plantsversuszombies/\n\n #PvZReplanted #ReturnToYourRoots"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438322",
                "likeCount": "34679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HEB3RjoXzZ8ZTPS_OV46q7OetI8",
            "id": "-CZFwgnZZrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T13:00:00Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Guerra de Brainrots no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CZFwgnZZrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CZFwgnZZrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CZFwgnZZrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CZFwgnZZrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CZFwgnZZrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guerra de Brainrots no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "744560",
                "likeCount": "14806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bZt1Evaog_KWsT1JHWTyVEB0I8k",
            "id": "zgLECmKeiZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T00:05:01Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - ABERTURA/R\u00c9DEAS DO POSSANTE/T\u00d4 FALANDO S\u00c9RIO/NOVA YORK (RAIZ BELO HORIZONTE)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #R\u00e9deasDoPossante #NovaYork #T\u00f4FalandoS\u00e9rio #AprumaBeag\u00e1 \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/EPRaizBeloHorizonte\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nR\u00c9DEAS DO POSSANTE\n\nCada palmo dessa estrada eu conhe\u00e7o bem\nVou levando minha vida nesse vai e vem\nN\u00e3o tem chuva n\u00e3o tem sol\nN\u00e3o tem noite n\u00e3o tem dia\nCada cidade que passo levo alegria\n\nQuantas estrelas j\u00e1 vi iluminando o c\u00e9u\nMadrugada de sereno molha o meu chap\u00e9u\nJ\u00e1 passei tantos janeiros\nJ\u00e1 senti tanta saudade\nCada ida e cada volta \u00e9 s\u00f3 felicidade\n\nMinha vida \u00e9 segurar as r\u00e9deas do possante\nLobo da estrada fera do volante\nLouco apaixonado mais um viajante\n\nMinha vida \u00e9 igualzinha \u00e0 vida do pe\u00e3o\nTamb\u00e9m tem saudade no seu cora\u00e7\u00e3o\nOnde vai seu cavalo vai meu caminh\u00e3o\n\nT\u00d4 FALANDO S\u00c9RIO\n\nVoc\u00ea n\u00e3o tem limite voc\u00ea n\u00e3o tem hora\nLiga pra brincar com o meu sentimento\nFaz proposta que sempre me apavora\nSabe o que \u00e9 amar e t\u00e1 perdendo tempo\n\nVoc\u00ea me provoca eu entro no seu jogo\nSabe dar as cartas sabe me ganhar\nMe coloca sempre em prova de fogo\n\u00c9 tudo que eu preciso pra me entregar\n\nPare de uma vez com essa brincadeira\nChega de bobeira eu t\u00f4 falando s\u00e9rio\nPreciso desse amor te amar a noite inteira\nSe voc\u00ea me quer saiba eu tamb\u00e9m te quero\n\nNOVA YORK\n\nEssa \u00e9 a hist\u00f3ria de um novo her\u00f3i\nCabelos compridos a rolar no vento\nPela estrada no seu caminh\u00e3o\nCravado no peito a sombra de um drag\u00e3o\n\nTinha um sonho\nIr pra Nova York levar a namorada\nFazer seu caminh\u00e3o voar nas nuvens\nMas enquanto isso na estrada\n\nSaudade vai vai vai\nSaudade vem vem vem\nTe buscar\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nDigital: Mariana Bonacchi e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #AprumaBeaga \n #LauanaPrado #Raiz #LauanaPradoRaiz #RaizGoiania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgLECmKeiZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgLECmKeiZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgLECmKeiZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgLECmKeiZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgLECmKeiZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#Lauana Prado Beag\u00e1",
                    "#Lauana Prado Apruma Beag\u00e1",
                    "#Sertanejo",
                    "#R\u00e9deas do Possante",
                    "#Nova York",
                    "#T\u00f4 Falando S\u00e9rio",
                    "#Lauana Prado BH"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - ABERTURA/R\u00c9DEAS DO POSSANTE/T\u00d4 FALANDO S\u00c9RIO/NOVA YORK (RAIZ BELO HORIZONTE)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #R\u00e9deasDoPossante #NovaYork #T\u00f4FalandoS\u00e9rio #AprumaBeag\u00e1 \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/EPRaizBeloHorizonte\n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nR\u00c9DEAS DO POSSANTE\n\nCada palmo dessa estrada eu conhe\u00e7o bem\nVou levando minha vida nesse vai e vem\nN\u00e3o tem chuva n\u00e3o tem sol\nN\u00e3o tem noite n\u00e3o tem dia\nCada cidade que passo levo alegria\n\nQuantas estrelas j\u00e1 vi iluminando o c\u00e9u\nMadrugada de sereno molha o meu chap\u00e9u\nJ\u00e1 passei tantos janeiros\nJ\u00e1 senti tanta saudade\nCada ida e cada volta \u00e9 s\u00f3 felicidade\n\nMinha vida \u00e9 segurar as r\u00e9deas do possante\nLobo da estrada fera do volante\nLouco apaixonado mais um viajante\n\nMinha vida \u00e9 igualzinha \u00e0 vida do pe\u00e3o\nTamb\u00e9m tem saudade no seu cora\u00e7\u00e3o\nOnde vai seu cavalo vai meu caminh\u00e3o\n\nT\u00d4 FALANDO S\u00c9RIO\n\nVoc\u00ea n\u00e3o tem limite voc\u00ea n\u00e3o tem hora\nLiga pra brincar com o meu sentimento\nFaz proposta que sempre me apavora\nSabe o que \u00e9 amar e t\u00e1 perdendo tempo\n\nVoc\u00ea me provoca eu entro no seu jogo\nSabe dar as cartas sabe me ganhar\nMe coloca sempre em prova de fogo\n\u00c9 tudo que eu preciso pra me entregar\n\nPare de uma vez com essa brincadeira\nChega de bobeira eu t\u00f4 falando s\u00e9rio\nPreciso desse amor te amar a noite inteira\nSe voc\u00ea me quer saiba eu tamb\u00e9m te quero\n\nNOVA YORK\n\nEssa \u00e9 a hist\u00f3ria de um novo her\u00f3i\nCabelos compridos a rolar no vento\nPela estrada no seu caminh\u00e3o\nCravado no peito a sombra de um drag\u00e3o\n\nTinha um sonho\nIr pra Nova York levar a namorada\nFazer seu caminh\u00e3o voar nas nuvens\nMas enquanto isso na estrada\n\nSaudade vai vai vai\nSaudade vem vem vem\nTe buscar\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nDigital: Mariana Bonacchi e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #AprumaBeaga \n #LauanaPrado #Raiz #LauanaPradoRaiz #RaizGoiania"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18578",
                "likeCount": "1272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQmpRB_poCGfLLMZN4SK0bzxzHI",
            "id": "3UZtiTFFysA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T00:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Amor Enrolado | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "Nesta hist\u00f3ria de crushes e cachos, uma adolescente apaixonada est\u00e1 disposta a tudo para conquistar o menino mais gato da escola com a ajuda de um aluno novo.\n\n\"Amor Enrolado\" estreia em 29 de agosto, s\u00f3 na Netflix.\n\n#Netflix #AmorEnrolado #\uace0\ubc31\uc758\uc5ed\uc0ac\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81785333\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nAmor Enrolado | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3UZtiTFFysA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "1998",
                    "Amor Enrolado",
                    "AmorEnrolado",
                    "Cha Woo-min",
                    "Diretora Namkoong Sun",
                    "Gong Myung",
                    "Kang Mi-na",
                    "Netflix",
                    "Shin Eun-soo",
                    "Youn Sang-hyun",
                    "amizade",
                    "cabelo cacheado",
                    "cabelo enrolado",
                    "cachos",
                    "confiss\u00e3o",
                    "crush",
                    "filme",
                    "jovens",
                    "juventude",
                    "primeiro amor",
                    "romance",
                    "um filme Netflix",
                    "\uace0\ubc31\uc758\uc5ed\uc0ac"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amor Enrolado | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Nesta hist\u00f3ria de crushes e cachos, uma adolescente apaixonada est\u00e1 disposta a tudo para conquistar o menino mais gato da escola com a ajuda de um aluno novo.\n\n\"Amor Enrolado\" estreia em 29 de agosto, s\u00f3 na Netflix.\n\n#Netflix #AmorEnrolado #\uace0\ubc31\uc758\uc5ed\uc0ac\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81785333\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nAmor Enrolado | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9827",
                "likeCount": "1010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mJ_Bfvghsu0rhN-tGwOow-9D5Vk",
            "id": "RlDoroUvHss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T20:00:16Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BRAINROT SIGMA BOY, TRIPPI TRAPPA, DRAG\u00c3O CANNELLONI ROUBE O BRAINROT (SECRETO E GOD)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT SIGMA BOY, TRIPPI TRAPPA, DRAG\u00c3O CANNELLONI ROUBE O BRAINROT (SECRETO E GOD)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlDoroUvHss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlDoroUvHss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlDoroUvHss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlDoroUvHss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlDoroUvHss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "SECRETO DRAGON CANNELLONI",
                    "LOS COMBIONASIONAS",
                    "CENTUZZARELLA BRAINROT",
                    "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
                    "BRAINROT",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "DRAG\u00c3O ROUBE O BRAINROT",
                    "NOVO DRAG\u00c3O SECRETO ROUBE O BRAINROT",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROBLOX BRAINROT",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "sorte de admin roube o brainrot",
                    "novos brainrot da atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "secreto brainrot",
                    "robux",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O MAQUINA DE SECRETO FUS\u00c3O BRAINROT",
                    "SIGMA BOY BRAINROT",
                    "TRIPPI TRAPPA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BRAINROT SIGMA BOY, TRIPPI TRAPPA, DRAG\u00c3O CANNELLONI ROUBE O BRAINROT (SECRETO E GOD)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nATUALIZA\u00c7\u00c3O BRAINROT SIGMA BOY, TRIPPI TRAPPA, DRAG\u00c3O CANNELLONI ROUBE O BRAINROT (SECRETO E GOD)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541720",
                "likeCount": "23583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q0Ai1bbJKbqojg-xCJTyIexTEJc",
            "id": "6ARhsXF9eWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T00:02:48Z",
                "channelId": "UC1cYfQGC1eXrSO-hxMd7ESQ",
                "title": "The Subway",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nThe Subway \u00b7 Chappell Roan\n\nThe Subway\n\n\u2117 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nRecording Engineer, Background Vocalist, Producer, Programming Engineer, Composer Lyricist: Daniel Nigro\nVocalist: Chappell Roan\nBackground Vocalist: Lily Elise\nMixing Engineer: Mitch McCarthy\nMastering Engineer: Randy Merrill\nA& R: Caroline Ellis\nAand Radministrator: Gabrielle Rosen\nEngineer: Chris Kaysch\nComposer Lyricist: Kayleigh Rose Amstutz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ARhsXF9eWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ARhsXF9eWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ARhsXF9eWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ARhsXF9eWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ARhsXF9eWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chappell Roan - Topic",
                "tags": [
                    "Chappell Roan",
                    "\u30c1\u30e3\u30da\u30eb\u30ed\u30fc\u30f3",
                    "\u30c1\u30e3\u30da\u30eb\u30fb\u30ed\u30fc\u30f3",
                    "The Subway"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Subway",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nThe Subway \u00b7 Chappell Roan\n\nThe Subway\n\n\u2117 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nRecording Engineer, Background Vocalist, Producer, Programming Engineer, Composer Lyricist: Daniel Nigro\nVocalist: Chappell Roan\nBackground Vocalist: Lily Elise\nMixing Engineer: Mitch McCarthy\nMastering Engineer: Randy Merrill\nA& R: Caroline Ellis\nAand Radministrator: Gabrielle Rosen\nEngineer: Chris Kaysch\nComposer Lyricist: Kayleigh Rose Amstutz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246521",
                "likeCount": "38466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uWkVlR9kGAp6adrI9Ta2WG4IZFA",
            "id": "J5CIQPD79lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T21:55:07Z",
                "channelId": "UCfUE4aSsJSOmeGcnwue9TnQ",
                "title": "PACIFICADOR TEMPORADA 2 - TRAILER 2 | REVIEW",
                "description": "Clique no link pra ser avisado assim que a ASSINATURA VITAL\u00cdCIA HASHTAG for liberada!\nlink: http://dlp.hashtagtreinamentos.com/assinatura-vitalicia/inscricao?fonte=gustavocunha\n\n* AJUDE O CANAL A PERMANECER NO AR! Ao suas compras na AMAZON, entre no site pelo meu link. Assim, ao inv\u00e9s de todo o valor dos produtos ir para o bolso do JEFF BEZOS, uma parte vem pra me ajudar a manter o canal no ar! Ah, o valor dos produtos n\u00e3o muda entrando pelo meu link. \nLINK: https://amzn.to/3ZMYzJo \n\nCONTATO COMERCIAL: gusttavo5150@gmail.com \n\nROTEIRO & APRESENTA\u00c7\u00c3O: Gustavo Cunha \nEDI\u00c7\u00c3O: Cl\u00e1udia Bastos - claudia.gantus@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5CIQPD79lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5CIQPD79lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5CIQPD79lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5CIQPD79lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5CIQPD79lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Cunha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PACIFICADOR TEMPORADA 2 - TRAILER 2 | REVIEW",
                    "description": "Clique no link pra ser avisado assim que a ASSINATURA VITAL\u00cdCIA HASHTAG for liberada!\nlink: http://dlp.hashtagtreinamentos.com/assinatura-vitalicia/inscricao?fonte=gustavocunha\n\n* AJUDE O CANAL A PERMANECER NO AR! Ao suas compras na AMAZON, entre no site pelo meu link. Assim, ao inv\u00e9s de todo o valor dos produtos ir para o bolso do JEFF BEZOS, uma parte vem pra me ajudar a manter o canal no ar! Ah, o valor dos produtos n\u00e3o muda entrando pelo meu link. \nLINK: https://amzn.to/3ZMYzJo \n\nCONTATO COMERCIAL: gusttavo5150@gmail.com \n\nROTEIRO & APRESENTA\u00c7\u00c3O: Gustavo Cunha \nEDI\u00c7\u00c3O: Cl\u00e1udia Bastos - claudia.gantus@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10578",
                "likeCount": "2129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HyCxFkL5LZZJjXIm0jVMH6l34IA",
            "id": "SsRk_Qo0lTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T22:00:30Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "PARADO A\u00ca MALUCO!!! \u270b\ud83d\udc6e - The Precinct",
                "description": "Aplicando multa, prendendo os noia e altas persegui\u00e7\u00f5es! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsRk_Qo0lTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsRk_Qo0lTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsRk_Qo0lTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsRk_Qo0lTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SsRk_Qo0lTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PARADO A\u00ca MALUCO!!! \u270b\ud83d\udc6e - The Precinct",
                    "description": "Aplicando multa, prendendo os noia e altas persegui\u00e7\u00f5es! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284895",
                "likeCount": "51052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-OfNGv4CNPBtp_U0GWPO0AxrTgM",
            "id": "PxscOUOohSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T11:05:56Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/PxscOUOohSg\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxscOUOohSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxscOUOohSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxscOUOohSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxscOUOohSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxscOUOohSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nMelhores Musicas 2025 \ud83c\udfbc Sertanejo 2025 Mais Tocadas \ud83c\udfbc As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/PxscOUOohSg\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15785",
                "likeCount": "94",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "chNizAiofF6i6lhQEFsIEix8oFk",
            "id": "pXsYI_O5F8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T16:58:36Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Um Cabra Bom De Bola | Teaser Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Um Cabra Bom De Bola | Teaser Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #UmCabraBomDeBola, anima\u00e7\u00e3o do mesmo est\u00fadio de \"Homem-Aranha no Aranhaverso\" \n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXsYI_O5F8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXsYI_O5F8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXsYI_O5F8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXsYI_O5F8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Um Cabra Bom De Bola | Teaser Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Um Cabra Bom De Bola | Teaser Trailer Oficial Dublado\n\nAssista ao novo trailer de #UmCabraBomDeBola, anima\u00e7\u00e3o do mesmo est\u00fadio de \"Homem-Aranha no Aranhaverso\" \n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291084",
                "likeCount": "11999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PfR7fJ9BOcFtRkUdLXd6UiVSiGU",
            "id": "7MtgL1AYYj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T20:20:29Z",
                "channelId": "UCU7uY3wCPh9j39KXzOpqNaw",
                "title": "TESTEI o eFOOTBALL a pedido dos inscritos e EXPLODI DE RAGE!! \ud83d\udca2 (bom ou ruim?)",
                "description": "N\u00e3o tem jeito! Futebol + cocielo = RAGE AHAHAAHAHAHAHHAHAHAH\nDeixa o like se inscreve no canal e me segue a\u00ed: @COCIELO\n\n#cocielo #gameplay #Efootball #Rage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7MtgL1AYYj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7MtgL1AYYj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7MtgL1AYYj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7MtgL1AYYj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7MtgL1AYYj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julio Cocielo",
                "tags": [
                    "canalcanalha",
                    "julio",
                    "cocielo",
                    "@juliococielo",
                    "gameplay",
                    "engra\u00e7ado",
                    "games",
                    "gamer",
                    "fifa",
                    "efotball",
                    "efootball",
                    "ea fc",
                    "eafc",
                    "ea",
                    "rage",
                    "explodi de rage",
                    "cocielo rage",
                    "gameplay engra\u00e7ada",
                    "futebol",
                    "neymar",
                    "messi",
                    "testando o pes",
                    "pes",
                    "winning eleven",
                    "vlog",
                    "playstation",
                    "live",
                    "FIFA rage",
                    "FIFA",
                    "Fc 25",
                    "FIFA 25",
                    "Cocielo rage",
                    "Cocielo fifa",
                    "Cocielo",
                    "fc25",
                    "efootball 25"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI o eFOOTBALL a pedido dos inscritos e EXPLODI DE RAGE!! \ud83d\udca2 (bom ou ruim?)",
                    "description": "N\u00e3o tem jeito! Futebol + cocielo = RAGE AHAHAAHAHAHAHHAHAHAH\nDeixa o like se inscreve no canal e me segue a\u00ed: @COCIELO\n\n#cocielo #gameplay #Efootball #Rage"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395257",
                "likeCount": "38161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ef1wXErl6aKA7Xq3gKk8ZwmhnKs",
            "id": "D4R0SQ3pBFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T21:00:06Z",
                "channelId": "UCXR-SD44lM9HtfWGYm77Ztw",
                "title": "AMOR \u00c9 LOROTA - MC Paiva, AK Beats & Renannobeat",
                "description": "Canal oficial do MC Paiva\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/AmorELorota\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00e3o para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nArtista: MC Paiva\nM\u00fasica: Amor \u00e9 Lorota\nProdu\u00e7\u00e3o: AK Beats & Renannobeat\n\nSiga no Instagram: @mcdavipaiva\n\n#McPaiva #LoveFunk #Amor\u00c9Lorota",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4R0SQ3pBFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4R0SQ3pBFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4R0SQ3pBFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4R0SQ3pBFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4R0SQ3pBFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Paiva ZS",
                "tags": [
                    "mc paiva",
                    "paiva",
                    "mc davi paiva",
                    "mc",
                    "musica mc paiva",
                    "funk 2025",
                    "mc paiva musica nova",
                    "mc paiva 2025",
                    "AMOR \u00c9 LOROTA",
                    "MC Paiva",
                    "Realeza",
                    "Amor \u00e9 Lorota",
                    "paiva amor \u00e9 lorata",
                    "AK Beats",
                    "famosinha do tiktok funk",
                    "ta achando que eu nasci ontem mc paiva",
                    "puro sangue",
                    "famosinha musica",
                    "famosinha",
                    "paraiso fiscal",
                    "mais uma vez",
                    "amores mc paiva",
                    "mc paiva zs",
                    "purosangue",
                    "senta pros trafica",
                    "famosinha do tiktok paiva",
                    "paiva mc",
                    "mc paiva nova",
                    "dentro do jato",
                    "tenta\u00e7\u00f5es",
                    "mc paiva amores"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMOR \u00c9 LOROTA - MC Paiva, AK Beats & Renannobeat",
                    "description": "Canal oficial do MC Paiva\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/AmorELorota\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00e3o para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nArtista: MC Paiva\nM\u00fasica: Amor \u00e9 Lorota\nProdu\u00e7\u00e3o: AK Beats & Renannobeat\n\nSiga no Instagram: @mcdavipaiva\n\n#McPaiva #LoveFunk #Amor\u00c9Lorota"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22434",
                "likeCount": "3411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BsIucYVH2rJCvjL3h82wmlwMAWk",
            "id": "ofHF47KaNqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T15:30:26Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "AVATAR 3 VAI EXPLODIR O CINEMA! NOVA VIL\u00c3 SINISTRA, GUERRA E MUITA A\u00c7\u00c3O! An\u00e1lise COMPLETA",
                "description": "@disneyplusbr #DisneyPlusBr #Publicidade\n\nVoc\u00ea viu tudo o que o trailer de Avatar 3 Fogo e Cinzas revelou? Quais s\u00e3o os mist\u00e9rios por tr\u00e1s do novo povo apresentado? Quem \u00e9 a nova vil\u00e3 e qual \u00e9 o impacto dela no universo de Pandora? O que significa essa alian\u00e7a sinistra entre os cl\u00e3s? Teria uma ressurrei\u00e7\u00e3o oculta nas entrelinhas? Ser\u00e1 que o sequestro revelado no trailer indica uma nova guerra \u00e9pica? Que criaturas s\u00e3o essas que surgem nas cenas mais tensas? Existe mesmo uma criatura lend\u00e1ria em meio ao fogo e \u00e0s cinzas? E o visual do trailer \u00e9 o mais bonito da franquia at\u00e9 agora? Qual a rela\u00e7\u00e3o entre fogo cinzas e os Na\u2019vi? Pandora est\u00e1 \u00e0 beira de um colapso? A guerra vai alcan\u00e7ar novos territ\u00f3rios nunca vistos? O que James Cameron est\u00e1 preparando dessa vez? Como os elementos visuais e narrativos indicam o rumo da hist\u00f3ria? Vamos analisar todos os detalhes e pistas escondidas que o trailer entrega sobre o pr\u00f3ximo cap\u00edtulo da saga Avatar mergulhando no visual nas novas amea\u00e7as e nos sinais de um poss\u00edvel renascimento\n\n#Avatar3 #FogoECinzas #JamesCameron #An\u00e1liseTrailer #Cinema2025\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ofHF47KaNqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ofHF47KaNqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ofHF47KaNqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ofHF47KaNqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ofHF47KaNqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AVATAR 3 VAI EXPLODIR O CINEMA! NOVA VIL\u00c3 SINISTRA, GUERRA E MUITA A\u00c7\u00c3O! An\u00e1lise COMPLETA",
                    "description": "@disneyplusbr #DisneyPlusBr #Publicidade\n\nVoc\u00ea viu tudo o que o trailer de Avatar 3 Fogo e Cinzas revelou? Quais s\u00e3o os mist\u00e9rios por tr\u00e1s do novo povo apresentado? Quem \u00e9 a nova vil\u00e3 e qual \u00e9 o impacto dela no universo de Pandora? O que significa essa alian\u00e7a sinistra entre os cl\u00e3s? Teria uma ressurrei\u00e7\u00e3o oculta nas entrelinhas? Ser\u00e1 que o sequestro revelado no trailer indica uma nova guerra \u00e9pica? Que criaturas s\u00e3o essas que surgem nas cenas mais tensas? Existe mesmo uma criatura lend\u00e1ria em meio ao fogo e \u00e0s cinzas? E o visual do trailer \u00e9 o mais bonito da franquia at\u00e9 agora? Qual a rela\u00e7\u00e3o entre fogo cinzas e os Na\u2019vi? Pandora est\u00e1 \u00e0 beira de um colapso? A guerra vai alcan\u00e7ar novos territ\u00f3rios nunca vistos? O que James Cameron est\u00e1 preparando dessa vez? Como os elementos visuais e narrativos indicam o rumo da hist\u00f3ria? Vamos analisar todos os detalhes e pistas escondidas que o trailer entrega sobre o pr\u00f3ximo cap\u00edtulo da saga Avatar mergulhando no visual nas novas amea\u00e7as e nos sinais de um poss\u00edvel renascimento\n\n#Avatar3 #FogoECinzas #JamesCameron #An\u00e1liseTrailer #Cinema2025\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198361",
                "likeCount": "20435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L2uYIfofkX0gMGxkIJe9q0yTnec",
            "id": "QxJ1VTVRgYk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T20:14:10Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "ROUBEI O TOP GLOBAL NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxJ1VTVRgYk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxJ1VTVRgYk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxJ1VTVRgYk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxJ1VTVRgYk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxJ1VTVRgYk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI O TOP GLOBAL NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181824",
                "likeCount": "4640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1AaO2xCrbxr2iX6WWFaq1TuBis0",
            "id": "Ne7-y93GQqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T20:00:10Z",
                "channelId": "UCUao5djBGsQ8MJOnpnPnYlA",
                "title": "CALCULISTA 2 - MC Paiva, MC Jo\u00e3ozinho VT e DJ JR no Beat (Web Clipe)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es.\n\nAno: Funk 2025\nArtista(s): MC Paiva e MC Jo\u00e3ozinho VT\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ JR no Beat\nM\u00fasica: CALCULISTA 2\n\nSiga nosso Instagram: @funkdaquebrada1\nLance a sua musica conosco: (011) 91627-8566\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio do canal FUNK DA QUEBRADA. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFUNK DA QUEBRADA \u00ae Love Funk\n\n#FUNKDAQUEBRADA #FUNK2025 #LoveFunk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ne7-y93GQqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ne7-y93GQqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ne7-y93GQqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ne7-y93GQqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ne7-y93GQqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DA QUEBRADA",
                "tags": [
                    "calculista 2",
                    "drake a picadilha",
                    "mais caro que jogador",
                    "joaozinho vt",
                    "mc paiva mc jo\u00e3ozinho vt",
                    "mc jo\u00e3ozinho vt",
                    "mc paiva",
                    "paiva",
                    "paiva tuto e jo\u00e3ozinho",
                    "dj jr no beat",
                    "mc paiva mc tuto mc joaozinho vt",
                    "magnata a picadilha mais caro que jogador",
                    "mc tuto",
                    "tuto",
                    "2t"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CALCULISTA 2 - MC Paiva, MC Jo\u00e3ozinho VT e DJ JR no Beat (Web Clipe)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es.\n\nAno: Funk 2025\nArtista(s): MC Paiva e MC Jo\u00e3ozinho VT\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ JR no Beat\nM\u00fasica: CALCULISTA 2\n\nSiga nosso Instagram: @funkdaquebrada1\nLance a sua musica conosco: (011) 91627-8566\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio do canal FUNK DA QUEBRADA. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFUNK DA QUEBRADA \u00ae Love Funk\n\n#FUNKDAQUEBRADA #FUNK2025 #LoveFunk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38960",
                "likeCount": "1576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TSmu_svzbiuJcPF4W1gJUEc1Qpc",
            "id": "sbTZDux2N4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T22:03:30Z",
                "channelId": "UCRP7SnT3HnRERjYBUZ9T3fQ",
                "title": "REACT DO TRAILER DA NOVA TEMPORADA DE \"90 DIAS: DO OUTRO LADO\": JENNY VAI MORAR COM A M\u00c3E DE SUMIT!",
                "description": "Mapa astral:\nhttps://www.maiorastral.com/2022/01/como-agendar-um-horario.html\n\nOu\u00e7a o meu podcast \"Cr\u00f4nicarioca\": https://linktr.ee/cronicarioca\n\nQue tal apoiar nosso trabalho e ser um agente da Fofoca Bureau Of Investigation? Seja membro deste canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRP7SnT3HnRERjYBUZ9T3fQ/join\n\nConhe\u00e7a o canal Greg\u00f3rio Martins: https://www.youtube.com/channel/UCyACQ3RNMTOz1kKopdBNmpg\n\nCompre nosso e-book \"30 Li\u00e7\u00f5es Aprendidas Com 90 Dias Para Casar\"! Acesse o link: https://bit.ly/30-licoes-aprendidas-com-90-dias-para-casar\n\nSugest\u00e3o de pauta ou contato comercial: ynewscontato@gmail.com\nInstagram: https://www.instagram.com/ynewsoficial/\nTwitter: https://twitter.com/ynewstv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sbTZDux2N4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sbTZDux2N4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sbTZDux2N4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sbTZDux2N4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sbTZDux2N4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Y! NEWS",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACT DO TRAILER DA NOVA TEMPORADA DE \"90 DIAS: DO OUTRO LADO\": JENNY VAI MORAR COM A M\u00c3E DE SUMIT!",
                    "description": "Mapa astral:\nhttps://www.maiorastral.com/2022/01/como-agendar-um-horario.html\n\nOu\u00e7a o meu podcast \"Cr\u00f4nicarioca\": https://linktr.ee/cronicarioca\n\nQue tal apoiar nosso trabalho e ser um agente da Fofoca Bureau Of Investigation? Seja membro deste canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRP7SnT3HnRERjYBUZ9T3fQ/join\n\nConhe\u00e7a o canal Greg\u00f3rio Martins: https://www.youtube.com/channel/UCyACQ3RNMTOz1kKopdBNmpg\n\nCompre nosso e-book \"30 Li\u00e7\u00f5es Aprendidas Com 90 Dias Para Casar\"! Acesse o link: https://bit.ly/30-licoes-aprendidas-com-90-dias-para-casar\n\nSugest\u00e3o de pauta ou contato comercial: ynewscontato@gmail.com\nInstagram: https://www.instagram.com/ynewsoficial/\nTwitter: https://twitter.com/ynewstv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6155",
                "likeCount": "977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GPwNIH9pAWCB-QO8hNN6h-CW2I4",
            "id": "EDPVKodu78w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T23:00:21Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "INVADIMOS A TORRE EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDPVKodu78w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDPVKodu78w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDPVKodu78w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDPVKodu78w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EDPVKodu78w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INVADIMOS A TORRE EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107151",
                "likeCount": "4795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rer6oxSmLetbBVzfjWz0kID1xJ4",
            "id": "bCjdLtjcdFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T01:00:39Z",
                "channelId": "UCE5fFs0s5qcjD31rtiU9dlg",
                "title": "Imperatriz Leopoldinense 2026 - Samba 07: Me Leva & Parceria",
                "description": "Compositores: Me Leva, Thiago Meiners, Miguel da Imperatriz, Daniel Paix\u00e3o, Herval Neto e Jorge Arthur\nInt\u00e9rpretes: Tinga e Dod\u00f4 Ananias / Part. Especial: Ana Ca\u00f1as\n\nNa pele, a coragem de ser camale\u00e3o\nInspirar revolu\u00e7\u00e3o, alma genu\u00edna\nMil peles, o conceito de transforma\u00e7\u00e3o\nFerocidade sem temor e sem doutrina\nSe a tinta escancara a voz de carmim\nO instinto indom\u00e1vel do Xam\u00e3 Tupiniquim\nGrito contra quem ousar silenciar\nPoema num pa\u00eds desafinado\nOferece de bandeja\nUm sabor provocativo entre Secos e Molhados\n\n\u00ca CIGANO! DESVAIRADO CORA\u00c7\u00c3O \nENFRENTA O PADR\u00c3O, LIVRE BANDOLERO\n\u00ca CIGANO! DAS MI\u00c7ANGAS E ARGOLAS\nENFEITI\u00c7A MINHA ESCOLA\nINCORPORA POR INTEIRO\n\nVerdade pra cantar\nA Rosa que jamais perfumaria\nE o dom de originar\nUm clamor em tom de ironia\nJurei mentiras e sigo adiante \nLatino \u00e9 o sangue que resiste as feridas\nVou te confessar\nNingu\u00e9m condena esse homem com H\nArte de quem n\u00e3o se faz de santo\nConvite ao jardim profano\nQuero ver minha escola na rua\nMeu prazer \u00e9 sambar \u00e0 luz da lua\n\nN\u00c3O EXISTE PECADO ABAIXO DA LINHA DO EQUADOR\nSEU JU\u00cdZO RASGADO, VOC\u00ca LIBERT\u00c1RIO, RIACHO DE AMOR\n\nHEI DE TOCAR CORA\u00c7\u00d5ES\nPROVOCAR NAS CAN\u00c7\u00d5ES\nUMA NOVA DIRETRIZ\nPORQUE SEU CANTO ME TRAZ A LEMBRAN\u00c7A:\nDIZEM QUE SOU LOUCO PELA IMPERATRIZ\n\nE como sou...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCjdLtjcdFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCjdLtjcdFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCjdLtjcdFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCjdLtjcdFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bCjdLtjcdFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Imperatriz Leopoldinense",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Imperatriz Leopoldinense 2026 - Samba 07: Me Leva & Parceria",
                    "description": "Compositores: Me Leva, Thiago Meiners, Miguel da Imperatriz, Daniel Paix\u00e3o, Herval Neto e Jorge Arthur\nInt\u00e9rpretes: Tinga e Dod\u00f4 Ananias / Part. Especial: Ana Ca\u00f1as\n\nNa pele, a coragem de ser camale\u00e3o\nInspirar revolu\u00e7\u00e3o, alma genu\u00edna\nMil peles, o conceito de transforma\u00e7\u00e3o\nFerocidade sem temor e sem doutrina\nSe a tinta escancara a voz de carmim\nO instinto indom\u00e1vel do Xam\u00e3 Tupiniquim\nGrito contra quem ousar silenciar\nPoema num pa\u00eds desafinado\nOferece de bandeja\nUm sabor provocativo entre Secos e Molhados\n\n\u00ca CIGANO! DESVAIRADO CORA\u00c7\u00c3O \nENFRENTA O PADR\u00c3O, LIVRE BANDOLERO\n\u00ca CIGANO! DAS MI\u00c7ANGAS E ARGOLAS\nENFEITI\u00c7A MINHA ESCOLA\nINCORPORA POR INTEIRO\n\nVerdade pra cantar\nA Rosa que jamais perfumaria\nE o dom de originar\nUm clamor em tom de ironia\nJurei mentiras e sigo adiante \nLatino \u00e9 o sangue que resiste as feridas\nVou te confessar\nNingu\u00e9m condena esse homem com H\nArte de quem n\u00e3o se faz de santo\nConvite ao jardim profano\nQuero ver minha escola na rua\nMeu prazer \u00e9 sambar \u00e0 luz da lua\n\nN\u00c3O EXISTE PECADO ABAIXO DA LINHA DO EQUADOR\nSEU JU\u00cdZO RASGADO, VOC\u00ca LIBERT\u00c1RIO, RIACHO DE AMOR\n\nHEI DE TOCAR CORA\u00c7\u00d5ES\nPROVOCAR NAS CAN\u00c7\u00d5ES\nUMA NOVA DIRETRIZ\nPORQUE SEU CANTO ME TRAZ A LEMBRAN\u00c7A:\nDIZEM QUE SOU LOUCO PELA IMPERATRIZ\n\nE como sou..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4753",
                "likeCount": "271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-0i4ajanlq4dJR8yJL6nK8RA3JE",
            "id": "kmZ5M1fEpSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T15:58:31Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "TODOS POSSUEM O BRAINROT MAIS LENTO DO MUNDO MAS CONSEGUI O MELHOR COM ROBUX INFINITO NO ROBLOX \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Treinamento de Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmZ5M1fEpSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmZ5M1fEpSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmZ5M1fEpSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmZ5M1fEpSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmZ5M1fEpSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TODOS POSSUEM O BRAINROT MAIS LENTO DO MUNDO MAS CONSEGUI O MELHOR COM ROBUX INFINITO NO ROBLOX \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Treinamento de Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203219",
                "likeCount": "2973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FGdvIdaPv8x1hXF4RJ-3exgiewA",
            "id": "u6ten8pFDTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T20:00:06Z",
                "channelId": "UCiewKrV6qOa7lXWJlGmRt_g",
                "title": "Luz e Penit\u00eancia - AYAKASHI & Akirariel ",
                "description": "Dire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, Criativa e Visual: AYAKASHI\nPerformance e Composi\u00e7\u00e3o: AYAKASHI \u200b\u2060\u200b\u2060e Akirariel\nStoryboard/Anima\u00e7\u00e3o/VFX/Camera: Ranori, Amorim, Gab, Karuzo, Moura, Ozy, Push & Vic\nAnimatic: Jo\u00e3o @JoaaaoArtuuur\nArte por: Yago @YatArts\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Goghwav\nProdu\u00e7\u00e3o Musical por: WL e Dakvir\nEditor de Legendas: Haruki\n\nNa cria\u00e7\u00e3o desse video foram utilizadas paginas da HQ de Desconjura\u00e7\u00e3o parte 1, cedidas em parceria pela Jamb\u00f4 Editora.\n\nFanarts\n\u200b\u2060@Nathy_bx\n@GD_Violett\n@sweeeet_ah\n@itsyiren\n@Oi_Amai\n\nSe por algum erro, a sua fanart apareceu no v\u00eddeo e n\u00e3o foi creditada corretamente na descri\u00e7\u00e3o, ou deseja que sua arte n\u00e3o seja relacionada a esse video de f\u00e3, por favor entre em contato nas redes sociais mais abaixo. \n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/offyokai?igsh=eXN3eDlkOWExcXdi&utm_source=qr\nTwitter/X\nhttps://twitter.com/offyokai\nSpotify\nhttps://open.spotify.com/artist/6bdlhvCTQzEV8aPEQnF7ec?si=hexrzZ2QTDGiHRfGGidYqg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ten8pFDTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ten8pFDTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ten8pFDTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ten8pFDTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6ten8pFDTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AYAKASHI",
                "tags": [
                    "Dante",
                    "Beatrice",
                    "Ordem paranormal",
                    "rap do dante",
                    "ayakashi",
                    "akirariel",
                    "luz e penit\u00eancia",
                    "desconjura\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luz e Penit\u00eancia - AYAKASHI & Akirariel ",
                    "description": "Dire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, Criativa e Visual: AYAKASHI\nPerformance e Composi\u00e7\u00e3o: AYAKASHI \u200b\u2060\u200b\u2060e Akirariel\nStoryboard/Anima\u00e7\u00e3o/VFX/Camera: Ranori, Amorim, Gab, Karuzo, Moura, Ozy, Push & Vic\nAnimatic: Jo\u00e3o @JoaaaoArtuuur\nArte por: Yago @YatArts\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Goghwav\nProdu\u00e7\u00e3o Musical por: WL e Dakvir\nEditor de Legendas: Haruki\n\nNa cria\u00e7\u00e3o desse video foram utilizadas paginas da HQ de Desconjura\u00e7\u00e3o parte 1, cedidas em parceria pela Jamb\u00f4 Editora.\n\nFanarts\n\u200b\u2060@Nathy_bx\n@GD_Violett\n@sweeeet_ah\n@itsyiren\n@Oi_Amai\n\nSe por algum erro, a sua fanart apareceu no v\u00eddeo e n\u00e3o foi creditada corretamente na descri\u00e7\u00e3o, ou deseja que sua arte n\u00e3o seja relacionada a esse video de f\u00e3, por favor entre em contato nas redes sociais mais abaixo. \n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/offyokai?igsh=eXN3eDlkOWExcXdi&utm_source=qr\nTwitter/X\nhttps://twitter.com/offyokai\nSpotify\nhttps://open.spotify.com/artist/6bdlhvCTQzEV8aPEQnF7ec?si=hexrzZ2QTDGiHRfGGidYqg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16158",
                "likeCount": "4338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q88P1LbUKq5Doo8rh-_faqoqH2I",
            "id": "y7B3LrIiyh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T13:30:56Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Tsunami de Avaritia VS BASE SEGURA",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nTsunami de Avaritia VS base segura\nTsunami de Avaritia VS base segura\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7B3LrIiyh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7B3LrIiyh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7B3LrIiyh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7B3LrIiyh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y7B3LrIiyh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Avaritia",
                    "Base",
                    "Vs",
                    "Tsunami"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tsunami de Avaritia VS BASE SEGURA",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nTsunami de Avaritia VS base segura\nTsunami de Avaritia VS base segura\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337253",
                "likeCount": "4491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sCqM21o14tl8oIzO-HSfqd5ksuE",
            "id": "-3IZUXQGObk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-24T10:00:01Z",
                "channelId": "UC0OjZi4N7bwAOi7rTHZHy8w",
                "title": "T\u00e1 Rocheda",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nT\u00e1 Rocheda \u00b7 Os Bar\u00f5es da Pisadinha\n\nKARAOK\u00ca - AS MELHORES\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda sob licen\u00e7a exclusiva de Bar\u00f5es da Pisadinha.\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAssociated Performer: Os Bar\u00f5es da Pisadinha\nComposer: Felipe Amorim\nComposer: Taciana Gomes\nComposer: Caio Sanfoneiro\nComposer: Vitinho Sanfoneiro\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3IZUXQGObk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3IZUXQGObk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3IZUXQGObk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3IZUXQGObk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3IZUXQGObk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Bar\u00f5es Da Pisadinha - Topic",
                "tags": [
                    "Os Bar\u00f5es da Pisadinha",
                    "KARAOK\u00ca - AS MELHORES\u00a0",
                    "T\u00e1 Rocheda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1 Rocheda",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nT\u00e1 Rocheda \u00b7 Os Bar\u00f5es da Pisadinha\n\nKARAOK\u00ca - AS MELHORES\n\n\u2117 2019 Sony Music Entertainment Brasil ltda sob licen\u00e7a exclusiva de Bar\u00f5es da Pisadinha.\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nAssociated Performer: Os Bar\u00f5es da Pisadinha\nComposer: Felipe Amorim\nComposer: Taciana Gomes\nComposer: Caio Sanfoneiro\nComposer: Vitinho Sanfoneiro\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54039",
                "likeCount": "477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "irLmMUHRhf-qC94BV1CflawB47I",
            "id": "mVsyN4I0ou8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T21:15:01Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "BUGATTI DE R$1 PARA MILION\u00c1RIA no GTA 5!",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa bugatti de r$1 para milion\u00e1ria no gta 5!\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVsyN4I0ou8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVsyN4I0ou8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVsyN4I0ou8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVsyN4I0ou8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVsyN4I0ou8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUGATTI DE R$1 PARA MILION\u00c1RIA no GTA 5!",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa bugatti de r$1 para milion\u00e1ria no gta 5!\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87480",
                "likeCount": "1313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pKegpOUJ70eLRP9bN2K6V0gCjzQ",
            "id": "NzlDkJoNuWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T03:02:11Z",
                "channelId": "UCvcwJ4B4pQyQ9eqm819dyqw",
                "title": "O Todo Poderoso (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nO Todo Poderoso (Ao Vivo) \u00b7 Paulo Neto \u00b7 Sarah Farias\n\nO Todo Poderoso (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-07-29\n\nProducer: Ed Oliver\nComposer Lyricist: Paulo Neto\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzlDkJoNuWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzlDkJoNuWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzlDkJoNuWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzlDkJoNuWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NzlDkJoNuWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Neto - Topic",
                "tags": [
                    "Paulo Neto",
                    "Sarah Farias",
                    "O Todo Poderoso (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Todo Poderoso (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nO Todo Poderoso (Ao Vivo) \u00b7 Paulo Neto \u00b7 Sarah Farias\n\nO Todo Poderoso (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-07-29\n\nProducer: Ed Oliver\nComposer Lyricist: Paulo Neto\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27349",
                "likeCount": "904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VrqkQ-hLIft--zVcmZcqNXfz0xE",
            "id": "TZRxG4aZT20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T23:06:04Z",
                "channelId": "UCY8iijN1AkyDCh1Z9akcqUA",
                "title": "Jogando BATTLEFIELD 6 ao vivo direto de LA - #Revela\u00e7\u00e3oBF6 !BF6Reveal !BF6Beta",
                "description": "Jogando BATTLEFIELD 6 no Evento de Revela\u00e7\u00e3o em Los Angeles. \nBattlefield 6 ser\u00e1 lan\u00e7ado em 10 de Outubro. Saiba mais em: https://x.ea.com/85133\nSaiba mais sobre o beta aberto do Battlefield 6 em: https://x.ea.com/85146\nPatrocinado pela EA. #SponsoredbyEA\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@cortesdofunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n- Discord: https://discord.gg/b7FNcrFQcC\n\nContato comercial: funky@vandep.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZRxG4aZT20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZRxG4aZT20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZRxG4aZT20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZRxG4aZT20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZRxG4aZT20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Funky Black Cat",
                "tags": [
                    "funky",
                    "let's",
                    "play",
                    "games",
                    "jogos",
                    "gameplay",
                    "comentado",
                    "portugu\u00eas",
                    "br",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jogando BATTLEFIELD 6 ao vivo direto de LA - #Revela\u00e7\u00e3oBF6 !BF6Reveal !BF6Beta",
                    "description": "Jogando BATTLEFIELD 6 no Evento de Revela\u00e7\u00e3o em Los Angeles. \nBattlefield 6 ser\u00e1 lan\u00e7ado em 10 de Outubro. Saiba mais em: https://x.ea.com/85133\nSaiba mais sobre o beta aberto do Battlefield 6 em: https://x.ea.com/85146\nPatrocinado pela EA. #SponsoredbyEA\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@cortesdofunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n- Discord: https://discord.gg/b7FNcrFQcC\n\nContato comercial: funky@vandep.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215059",
                "likeCount": "14519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rmXMw4Fy5lCEwl8Enrg8GrzKy0E",
            "id": "wZp28l3szkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T21:00:06Z",
                "channelId": "UCeRGhskNAJweh0RIEmVVmMQ",
                "title": "PENA QUE N\u00c3O \u00c9 O MEU CASO - Felipe Amorim (Web Clipe)",
                "description": "Se inscreva no canal e deixa o seu like.\nAssim voc\u00ea recebe todos os v\u00eddeos em primeira m\u00e3o e n\u00e3o perde nenhuma novidade aqui do canal. Ativa a\u00ed e vem com a gente!\n\n\n\nPENA QUE N\u00c3O \u00c9 O MEU CASO - Felipe Amorim (Web Clipe)\n\n\n\n\nA m\u00fasica fala sobre um amor n\u00e3o correspondido. O eu l\u00edrico descreve o quanto gostaria de ser amado da mesma forma que ama a outra pessoa. Ele observa que ela trata outro com carinho e dedica\u00e7\u00e3o \u2014 exatamente como ele gostaria de ser tratado. O t\u00edtulo resume bem o sentimento: *\u201cPena que n\u00e3o \u00e9 o meu caso.\u201d* A letra mistura romantismo com frustra\u00e7\u00e3o, em uma batida envolvente t\u00edpica do estilo de Felipe Amorim.\n\n\nProblemas com Direitos Autorais\nPor favor, n\u00f3s envie um email para: canalroniitdetona@gmail.com\nQue iremos resolver qualquer diverg\u00eancia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZp28l3szkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZp28l3szkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZp28l3szkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZp28l3szkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZp28l3szkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAIS M\u00daSICAS",
                "tags": [
                    "mais m\u00fasicas",
                    "funk",
                    "mc",
                    "love funk",
                    "love funk produtora",
                    "love funk music",
                    "gr6 explode",
                    "ronit love funk",
                    "funk 2025",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "forr\u00f3 e vaquejada",
                    "mc ig",
                    "mc paiva",
                    "mc kadu",
                    "mc neg\u00e3o original",
                    "mc paulin da capital",
                    "mc lipi",
                    "mc ryan sp",
                    "mc lele jp",
                    "mc cebezinho",
                    "dj gm",
                    "oldilla",
                    "mc marks",
                    "mc j9",
                    "mc daniel",
                    "mc menor zl",
                    "mc ale",
                    "lan\u00e7amento de funk",
                    "pena que n\u00e3o \u00e9 meu caso",
                    "felipe amorim",
                    "felipe amorim 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PENA QUE N\u00c3O \u00c9 O MEU CASO - Felipe Amorim (Web Clipe)",
                    "description": "Se inscreva no canal e deixa o seu like.\nAssim voc\u00ea recebe todos os v\u00eddeos em primeira m\u00e3o e n\u00e3o perde nenhuma novidade aqui do canal. Ativa a\u00ed e vem com a gente!\n\n\n\nPENA QUE N\u00c3O \u00c9 O MEU CASO - Felipe Amorim (Web Clipe)\n\n\n\n\nA m\u00fasica fala sobre um amor n\u00e3o correspondido. O eu l\u00edrico descreve o quanto gostaria de ser amado da mesma forma que ama a outra pessoa. Ele observa que ela trata outro com carinho e dedica\u00e7\u00e3o \u2014 exatamente como ele gostaria de ser tratado. O t\u00edtulo resume bem o sentimento: *\u201cPena que n\u00e3o \u00e9 o meu caso.\u201d* A letra mistura romantismo com frustra\u00e7\u00e3o, em uma batida envolvente t\u00edpica do estilo de Felipe Amorim.\n\n\nProblemas com Direitos Autorais\nPor favor, n\u00f3s envie um email para: canalroniitdetona@gmail.com\nQue iremos resolver qualquer diverg\u00eancia."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108658",
                "likeCount": "1424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GYV-K04NiudumvQmMHlnCxFTcb4",
            "id": "eDKYAD6X7Es",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T22:00:55Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A VENDEDORA BRIGUENTA QUER VINGAN\u00c7A EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDKYAD6X7Es/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDKYAD6X7Es/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDKYAD6X7Es/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDKYAD6X7Es/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eDKYAD6X7Es/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A VENDEDORA BRIGUENTA QUER VINGAN\u00c7A EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78921",
                "likeCount": "4873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AYWMVSdU59m_x4k3CZwi55qj7QY",
            "id": "fnCSIXe8H74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T23:00:07Z",
                "channelId": "UCNUQK9mQoqi4yNXw2_Rj6SA",
                "title": "S\u00d3 PORQUE TENHO DIN - MC Fidelis, MC Meno K, MC GP, MC Ryan SP, MC Neg\u00e3o Original, MC Luuky ",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Fidelis, MC Meno K, MC GP, MC Ryan SP, MC Neg\u00e3o Original, MC Luuky\nM\u00fasica: S\u00f3 Porque Tenho Din \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marquinho no Beat e Fepache\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnCSIXe8H74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnCSIXe8H74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnCSIXe8H74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnCSIXe8H74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnCSIXe8H74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GR6 EXPLODE",
                "tags": [
                    "S\u00f3 Porque Tenho Din",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Neg\u00e3o Original",
                    "MC Luuky",
                    "MC Meno K",
                    "MC Fidelis",
                    "MC GP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00d3 PORQUE TENHO DIN - MC Fidelis, MC Meno K, MC GP, MC Ryan SP, MC Neg\u00e3o Original, MC Luuky ",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Fidelis, MC Meno K, MC GP, MC Ryan SP, MC Neg\u00e3o Original, MC Luuky\nM\u00fasica: S\u00f3 Porque Tenho Din \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marquinho no Beat e Fepache\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14831",
                "likeCount": "1372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F6uYOjeWwi7o1-781QKuYSlW5Is",
            "id": "hb7L4m5dd-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T19:00:41Z",
                "channelId": "UC9JkD4-W3ELqYRg-SEzft3g",
                "title": "Eu JOGUEI BATTLEFIELD 6 e tenho MUITO pra FALAR (e MOSTRAR)!",
                "description": "\u2022 Matricule-se na Alura com 15% OFF: https://alura.tv/hayashii\n\u2022 Kaspersky 60% OFF: https://bit.ly/KasperskyHay (cupom: HAYASHII)\n\u2022 Lives de ter\u00e7a a domingo, 21h30, em: http://hayashii.live\n\u2022 Mais v\u00eddeos di\u00e1rios do Hayashii em: http://bit.ly/2ndCanal\n\nFormas de me encontrar:\n\u2022 Twitter: http://twitter.com/HayashiXPG\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/HayashiXPG\n\u2022 TikTok: https://tiktok.com/@hayashixpg\n\u2022 Discord: http://discord.gg/Hayashii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb7L4m5dd-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb7L4m5dd-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb7L4m5dd-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb7L4m5dd-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hb7L4m5dd-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hayashii - Dicas, not\u00edcias e opini\u00f5es!",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu JOGUEI BATTLEFIELD 6 e tenho MUITO pra FALAR (e MOSTRAR)!",
                    "description": "\u2022 Matricule-se na Alura com 15% OFF: https://alura.tv/hayashii\n\u2022 Kaspersky 60% OFF: https://bit.ly/KasperskyHay (cupom: HAYASHII)\n\u2022 Lives de ter\u00e7a a domingo, 21h30, em: http://hayashii.live\n\u2022 Mais v\u00eddeos di\u00e1rios do Hayashii em: http://bit.ly/2ndCanal\n\nFormas de me encontrar:\n\u2022 Twitter: http://twitter.com/HayashiXPG\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/HayashiXPG\n\u2022 TikTok: https://tiktok.com/@hayashixpg\n\u2022 Discord: http://discord.gg/Hayashii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131728",
                "likeCount": "13665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1014"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tzOmR1RKTFtFu87XN_KNEVFCNg0",
            "id": "0TifEhuvyTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:15:35Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o - TOP 50 HINOS (AS MAIS TOCADAS) -  TOP GOSPEL, HINOS EVANG\u00c9LICOS #gospel",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TifEhuvyTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TifEhuvyTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TifEhuvyTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TifEhuvyTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TifEhuvyTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o - TOP 50 HINOS (AS MAIS TOCADAS) -  TOP GOSPEL, HINOS EVANG\u00c9LICOS #gospel",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2670",
                "likeCount": "76",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vrcK3qBhNHSFXG8Fk8KTJLGeCis",
            "id": "fhNBhOryRVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T13:01:12Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "CRIEI A MAIOR BASE DE 1000 DIAS COM TUDO DO JOGO NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!!! (0 A 1000 DIAS)",
                "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/TyJnQ8rdQV\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-CRAFTING\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fhNBhOryRVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fhNBhOryRVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fhNBhOryRVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fhNBhOryRVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fhNBhOryRVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "CRIEI A MAIOR BASE DE 1000 DIAS COM TUDO DO JOGO NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!!! (0 A 1000 DIAS)"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI A MAIOR BASE DE 1000 DIAS COM TUDO DO JOGO NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!!! (0 A 1000 DIAS)",
                    "description": "\ud83e\udd11\ud83d\udc9a Quer Robux baratinho? Ent\u00e3o corre pro servidor da NEBRASKA BUXX! \ud83c\udfae\u2728\n\ud83d\udc49 Entra aqui, \u00e9 rapidinho: https://discord.gg/TyJnQ8rdQV\n\nJOGUE AQUI: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest-CRAFTING\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358778",
                "likeCount": "5246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "glyj1nVk4Dt_HjwkO9UJelRAP6s",
            "id": "zBmR9wjvObg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T16:17:51Z",
                "channelId": "UCFUo6fAiav8B09VoqMuhzgQ",
                "title": "A Culpa \u00c9 Nossa (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nA Culpa \u00c9 Nossa (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nOs Grandes Sucessos de Maiara & Maraisa\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2022-12-13\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Maiara & Maraisa\nComposer: Lari Ferreira\nComposer: De Angelo\nComposer: Diego Silveira\nComposer: Rafael Borges\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nProducer: Eduardo Pepato\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBmR9wjvObg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBmR9wjvObg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBmR9wjvObg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBmR9wjvObg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zBmR9wjvObg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maiara & Maraisa - Topic",
                "tags": [
                    "Maiara & Maraisa",
                    "Os Grandes Sucessos de Maiara & Maraisa",
                    "A Culpa \u00c9 Nossa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Culpa \u00c9 Nossa (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nA Culpa \u00c9 Nossa (Ao Vivo) \u00b7 Maiara & Maraisa\n\nOs Grandes Sucessos de Maiara & Maraisa\n\n\u2117 2023 Som Livre\n\nReleased on: 2022-12-13\n\nLead Vocalist, Associated Performer: Maiara & Maraisa\nComposer: Lari Ferreira\nComposer: De Angelo\nComposer: Diego Silveira\nComposer: Rafael Borges\nA& R Administrator: Gustavo Faria\nProducer: Eduardo Pepato\nA& R Administrator: Nino Vilassa\nA& R Coordinator: Tony Vieira\nA& R Coordinator: Daniel Frati\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44713",
                "likeCount": "250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YMrpEk-X1JuXDrIa5PYZCqbg5NU",
            "id": "4WmGhsnMLfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-01T08:00:09Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "UNLUCKY 13?! \ud83d\ude31 Clash-A-Rama 13th Clashiversary Special Episode!",
                "description": "Giant sinkholes are tearing up this party! But that won't stop us celebrating the 13th Clashiversary... Clash-A-Rama style! You've watched it. Now play it!\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clasharama #clashiversary",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WmGhsnMLfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WmGhsnMLfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WmGhsnMLfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WmGhsnMLfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4WmGhsnMLfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "clashiversary",
                    "13th clashiversary",
                    "animation",
                    "cartoon",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "UNLUCKY 13?! \ud83d\ude31 Clash-A-Rama 13th Clashiversary Special Episode!",
                    "description": "Giant sinkholes are tearing up this party! But that won't stop us celebrating the 13th Clashiversary... Clash-A-Rama style! You've watched it. Now play it!\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clasharama #clashiversary"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566306",
                "likeCount": "34595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFESwAUmEQ03v-J734UeVgcBgdA",
            "id": "v5rhNgt_dhk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-30T17:49:22Z",
                "channelId": "UCqrJRQfiYo5jbb32uBeTjPg",
                "title": "REY VAQUEIRO REPERT\u00d3RIO 2025 - REY VAQUEIRO AGOSTO 2025 - REY VAQUEIRO REPERT\u00d3RIO PRA PARED\u00c3O 2025",
                "description": "rey vaqueiro s\u00e3o jo\u00e3o 2025 cd novo agosto pra pared\u00e3o repertorio completo novo junho 2025 com musicas novas e sucessos novos\n\n\ud83c\udfb6 CD COMPLETO DO CANTOR REY VAQUEIRO 2025 \ud83c\udfb6\n\nOu\u00e7a agora as m\u00fasicas novas do Rey Vaqueiro, um dos nomes mais fortes do forr\u00f3 e piseiro! Esse CD atualizado 2025 vem com repert\u00f3rio novo, cheio de sucessos pra pared\u00e3o, vaquejada e pared\u00f5es automotivos!\n\n\ud83d\udccc Inclui: \n- M\u00fasicas in\u00e9ditas de 2025\n- Sucessos do Rey Vaqueiro atualizados\n- Repert\u00f3rio ideal pra tocar em festas, pared\u00f5es e vaquejadas\n\n\ud83d\udd25 Deixe o like, comenta o que achou e se inscreve no canal para n\u00e3o perder os lan\u00e7amentos do Rey Vaqueiro em 2025!\n\nrey vaqueiro 2025, rey vaqueiro 2025 cd, rey vaqueiro cd 2025, rey vaqueiro verao 2025, rey vaqueiro 2025 novas, rey vaqueiro 2025 ao vivo, rey vaqueiro janeiro 2025, rey vaqueiro 2025 atualizado, rey vaqueiro 2025 - 10 musicas novas, rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro, bar do rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro agosto 2024, rey vaqueiro novo, rey vaqueiro jane, bar do rey vaqueiro, rey vaqueiro novas, rey vaqueiro ao vivo, rey vaqueiro e dj ivis, rey vaqueiro sao joao, rey vaqueiro selecao, rey vaqueiro janeiro\n\n#ReyVaqueiro2025 #CDReyvaqueiro #Piseiro2025 #Forr\u00f32025 #M\u00fasicasNovas #CDPraPared\u00e3o #ReyvaqueiroAtualizado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5rhNgt_dhk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5rhNgt_dhk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5rhNgt_dhk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5rhNgt_dhk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5rhNgt_dhk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PARED\u00c3O EXPLODE PRODUTORA",
                "tags": [
                    "rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro 2025",
                    "bar do rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro cd 2025",
                    "rey vaqueiro 2025 cd",
                    "rey vaqueiro e dj ivis",
                    "rey vaqueiro sao joao",
                    "bar do rey vaqueiro 2024",
                    "rey vaqueiro verao 2025",
                    "rey vaqueiro vaquejada",
                    "esquenta do rey vaqueiro",
                    "rey vaqueiro 2025 ao vivo",
                    "rey vaqueiro atualizado",
                    "rey vaqueiro janeiro 2025",
                    "rey vaqueiro em fortaleza",
                    "rey vaqueiro e junior vianna",
                    "rey vaqueiro 2025 atualizado",
                    "rey vaqueiro repertorio novo",
                    "rey vaqueiro e iguinho e lulinha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REY VAQUEIRO REPERT\u00d3RIO 2025 - REY VAQUEIRO AGOSTO 2025 - REY VAQUEIRO REPERT\u00d3RIO PRA PARED\u00c3O 2025",
                    "description": "rey vaqueiro s\u00e3o jo\u00e3o 2025 cd novo agosto pra pared\u00e3o repertorio completo novo junho 2025 com musicas novas e sucessos novos\n\n\ud83c\udfb6 CD COMPLETO DO CANTOR REY VAQUEIRO 2025 \ud83c\udfb6\n\nOu\u00e7a agora as m\u00fasicas novas do Rey Vaqueiro, um dos nomes mais fortes do forr\u00f3 e piseiro! Esse CD atualizado 2025 vem com repert\u00f3rio novo, cheio de sucessos pra pared\u00e3o, vaquejada e pared\u00f5es automotivos!\n\n\ud83d\udccc Inclui: \n- M\u00fasicas in\u00e9ditas de 2025\n- Sucessos do Rey Vaqueiro atualizados\n- Repert\u00f3rio ideal pra tocar em festas, pared\u00f5es e vaquejadas\n\n\ud83d\udd25 Deixe o like, comenta o que achou e se inscreve no canal para n\u00e3o perder os lan\u00e7amentos do Rey Vaqueiro em 2025!\n\nrey vaqueiro 2025, rey vaqueiro 2025 cd, rey vaqueiro cd 2025, rey vaqueiro verao 2025, rey vaqueiro 2025 novas, rey vaqueiro 2025 ao vivo, rey vaqueiro janeiro 2025, rey vaqueiro 2025 atualizado, rey vaqueiro 2025 - 10 musicas novas, rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro, bar do rey vaqueiro 2024, rey vaqueiro agosto 2024, rey vaqueiro novo, rey vaqueiro jane, bar do rey vaqueiro, rey vaqueiro novas, rey vaqueiro ao vivo, rey vaqueiro e dj ivis, rey vaqueiro sao joao, rey vaqueiro selecao, rey vaqueiro janeiro\n\n#ReyVaqueiro2025 #CDReyvaqueiro #Piseiro2025 #Forr\u00f32025 #M\u00fasicasNovas #CDPraPared\u00e3o #ReyvaqueiroAtualizado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29589",
                "likeCount": "377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2yqxWbsa_Zk3ztLJoyZdQwJwBqg",
            "id": "DF3uAccSkNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T12:00:22Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "TROLLEI meus AMIGOS com um MULTIPLICADOR INFINITO!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DF3uAccSkNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DF3uAccSkNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DF3uAccSkNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DF3uAccSkNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DF3uAccSkNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROLLEI meus AMIGOS com um MULTIPLICADOR INFINITO!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472015",
                "likeCount": "6059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ha7p6mNl774Gp9So3Zga1z9RLaA",
            "id": "EayGX6LCYUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T14:34:52Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "RIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)",
                "description": "RIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)\nRIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)\nRIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)\n\nArtista: Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho \nT\u00edtulo: RIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ GM e Oldilla\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EayGX6LCYUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EayGX6LCYUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EayGX6LCYUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EayGX6LCYUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EayGX6LCYUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "RIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211",
                    "MC Lipi",
                    "MC Lele JP",
                    "MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)",
                    "riqueza \u00e9 ter f\u00e9",
                    "boladin 211",
                    "mc lipi",
                    "riqueza ter f\u00e9",
                    "cebezinho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)",
                    "description": "RIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)\nRIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)\nRIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 - Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho (DJ GM e Oldilla)\n\nArtista: Boladin 211, MC Lipi, MC Lele JP, MC Cebezinho \nT\u00edtulo: RIQUEZA \u00c9 TER A DE F\u00c9 \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ GM e Oldilla\nLan\u00e7amento: 2025\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18440",
                "likeCount": "358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0g2e5urZ2nCJ71zt0ghIKNJsaL8",
            "id": "LR2QnLGt0jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T14:15:03Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "SOU UM PEQUENO URSO NA MINA DA TOPEIRA GIGANTE (Super Bear Adventure)",
                "description": "SOU UM PEQUENO URSO NA MINA DA TOPEIRA GIGANTE (Super Bear Adventure)\n\n\ud83c\udfae SUPER BEAR ADVENTURE\n#TexHS #SuperBearAdventure\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR2QnLGt0jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR2QnLGt0jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR2QnLGt0jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR2QnLGt0jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LR2QnLGt0jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOU UM PEQUENO URSO NA MINA DA TOPEIRA GIGANTE (Super Bear Adventure)",
                    "description": "SOU UM PEQUENO URSO NA MINA DA TOPEIRA GIGANTE (Super Bear Adventure)\n\n\ud83c\udfae SUPER BEAR ADVENTURE\n#TexHS #SuperBearAdventure\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161937",
                "likeCount": "4217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gucf4DXmEIqFknTa33FxjxCVyos",
            "id": "k9U_zCObGIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-29T16:28:27Z",
                "channelId": "UCio9K8g0zlidV9W5cSwkL6Q",
                "title": "Faz de Conta",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nFaz de Conta \u00b7 Nadson O Ferinha \u00b7 Elias Muniz \u00b7 Bruno Compositor \u00b7 Felipe Compositor\n\nTomando uma Com o Ferinha 2\n\n\u2117 pidamusic\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nProducer: Jonas Coruja\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9U_zCObGIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9U_zCObGIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9U_zCObGIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9U_zCObGIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9U_zCObGIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nadson O Ferinha - Topic",
                "tags": [
                    "Nadson O Ferinha",
                    "Elias Muniz",
                    "Bruno Compositor",
                    "Felipe Compositor",
                    "Tomando uma Com o Ferinha 2",
                    "Faz de Conta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faz de Conta",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nFaz de Conta \u00b7 Nadson O Ferinha \u00b7 Elias Muniz \u00b7 Bruno Compositor \u00b7 Felipe Compositor\n\nTomando uma Com o Ferinha 2\n\n\u2117 pidamusic\n\nReleased on: 2025-07-25\n\nProducer: Jonas Coruja\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6445",
                "likeCount": "292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IhBU65xuPqmaybWaBb3mA_9Ag-Q",
            "id": "NR9kf0b29Ig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T12:30:33Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Passamos uma NOITE no parque dos LABUBUS do minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR9kf0b29Ig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR9kf0b29Ig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR9kf0b29Ig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR9kf0b29Ig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR9kf0b29Ig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Passamos uma NOITE no parque dos LABUBUS do minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107770",
                "likeCount": "3027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZW8DNFRe21qLH0WeAC4bh62Om-g",
            "id": "ThvE5XsW7zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T13:00:07Z",
                "channelId": "UCwjkR1Md6fDeBd8Ad1VUhYg",
                "title": "A Vista Daqui | Laura Souguellis",
                "description": "Laura Souguellis - A Vista Daqui\n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasica: https://onilnk.com/r/MusicasLauraSouguellis \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/LauraSouguellis\n\n\u25b8 Letra - A Vista Daqui\n\nCompositora: Laura Souguellis\n\nSente-se aqui\nVeja a vista daqui\nTudo est\u00e1 sob o meu olhar\nAgora \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea me entregar \n\nDias t\u00e3o lindos e belos\nEst\u00e3o se aproximando\nAnime o cora\u00e7\u00e3o\nEu intervirei por voc\u00ea \n\nEu amo surpreender\nO que espera em mim\nEnt\u00e3o espera em mim\n\n\u25b8 oni@1526!, A Vista Daqui, Laura Souguellis, Gospel Music, Louvores Gospel, Louvores de Adora\u00e7\u00e3o, Laura Souguellis 2025, A Vista Daqui 2025, Louvores, Hinos, Louvor, Louvores Gospel.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica\n\n\u00c1udio:\nLetra e m\u00fasica: Laura Souguellis\nVoz: Laura Souguellis\nPiano e pads: Jhow Guimar\u00e3es \nProdu\u00e7\u00e3o: Laura Souguellis & Jhow Guimar\u00e3es\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Maycon Vicentini\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Humberto Dantas\n\nV\u00eddeo:\nDire\u00e7\u00e3o: Sarah Martins\nProdu\u00e7\u00e3o: Rica Produtor \nDop: Vitor Brito\nAssist de camera: J\u00falio Becker\nEdit / Colour: Rafaim\nGaffer: Lucas Oliveira\nAssist gaffer: Helio, Rodrigo e David\n\n\u25b8 Laura Souguellis \u00e9 cantora, compositora e l\u00edder de adora\u00e7\u00e3o brasileira, reconhecida por seu estilo devocional, po\u00e9tico e enraizado nas Escrituras. Nascida em Campinas, come\u00e7ou cedo na m\u00fasica, envolvida com piano, viol\u00e3o e louvor na igreja local. A perda precoce dos pais marcou profundamente sua hist\u00f3ria e moldou a sua sensibilidade aos temas que hoje transbordam em suas can\u00e7\u00f5es, como paternidade de Deus, identidade e zelo pela Presen\u00e7a. Iniciou sua trajet\u00f3ria p\u00fablica com a vers\u00e3o em portugu\u00eas de \u201cHoly Spirit\u201d (\u201cSanto Esp\u00edrito\u201d), e a partir dali consolidou-se na adora\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea no Brasil. Entre seus trabalhos mais marcantes est\u00e3o os \u00e1lbuns Fornalha e Can\u00e7\u00f5es de Identidade e Filia\u00e7\u00e3o, com can\u00e7\u00f5es como \u201cEm Teus Bra\u00e7os\u201d, \u201cFilho Amado\u201d, \u201cAba\u201d, e seu recente single \u201cIncens\u00e1rio\u201d, que t\u00eam tocado pessoas no Brasil e no exterior. Atualmente vive nos Estados Unidos, onde tamb\u00e9m serve como l\u00edder de adora\u00e7\u00e3o local e segue carregando o chamado de revelar a beleza de Deus e a identidade dos filhos atrav\u00e9s da m\u00fasica.\n\n\u25b8 Redes Sociais E Site:\n\nSite Oficial: www.laurasouguellis.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/laurasouguellis\nInstagram: @LauraSouguellis\nTwitter: @LauraSouguellis\n\n#LauraSouguellis #AVistaDaqui #SomQueAlimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThvE5XsW7zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThvE5XsW7zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThvE5XsW7zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThvE5XsW7zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ThvE5XsW7zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laura Souguellis",
                "tags": [
                    "oni@1526!",
                    "A Vista Daqui",
                    "Laura Souguellis",
                    "Gospel Music",
                    "Laura Souguellis 2025",
                    "A Vista Daqui 2025",
                    "Louvores",
                    "M\u00fasica Gospel",
                    "Gospel",
                    "M\u00fasica Evang\u00e9lica",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Gospel Lan\u00e7amentos",
                    "Som que Alimenta",
                    "As Minhas Ora\u00e7\u00f5es Cantadas - Vol 1 2025",
                    "Se Eles Soubessem",
                    "Voltemos ao In\u00edcio + O B\u00e1lsamo de Gileade",
                    "A Gra\u00e7a Que Ele D\u00e1",
                    "Laura",
                    "Souguellis",
                    "Laura Souguellis A Vista Daqui",
                    "A Vista Daqui Laura Souguellis",
                    "Laura 2025",
                    "Souguellis 2025",
                    "A Vista Laura"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A Vista Daqui | Laura Souguellis",
                    "description": "Laura Souguellis - A Vista Daqui\n\n\u25b8 Assista minha playlist de m\u00fasica: https://onilnk.com/r/MusicasLauraSouguellis \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/LauraSouguellis\n\n\u25b8 Letra - A Vista Daqui\n\nCompositora: Laura Souguellis\n\nSente-se aqui\nVeja a vista daqui\nTudo est\u00e1 sob o meu olhar\nAgora \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea me entregar \n\nDias t\u00e3o lindos e belos\nEst\u00e3o se aproximando\nAnime o cora\u00e7\u00e3o\nEu intervirei por voc\u00ea \n\nEu amo surpreender\nO que espera em mim\nEnt\u00e3o espera em mim\n\n\u25b8 oni@1526!, A Vista Daqui, Laura Souguellis, Gospel Music, Louvores Gospel, Louvores de Adora\u00e7\u00e3o, Laura Souguellis 2025, A Vista Daqui 2025, Louvores, Hinos, Louvor, Louvores Gospel.\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica\n\n\u00c1udio:\nLetra e m\u00fasica: Laura Souguellis\nVoz: Laura Souguellis\nPiano e pads: Jhow Guimar\u00e3es \nProdu\u00e7\u00e3o: Laura Souguellis & Jhow Guimar\u00e3es\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Maycon Vicentini\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Humberto Dantas\n\nV\u00eddeo:\nDire\u00e7\u00e3o: Sarah Martins\nProdu\u00e7\u00e3o: Rica Produtor \nDop: Vitor Brito\nAssist de camera: J\u00falio Becker\nEdit / Colour: Rafaim\nGaffer: Lucas Oliveira\nAssist gaffer: Helio, Rodrigo e David\n\n\u25b8 Laura Souguellis \u00e9 cantora, compositora e l\u00edder de adora\u00e7\u00e3o brasileira, reconhecida por seu estilo devocional, po\u00e9tico e enraizado nas Escrituras. Nascida em Campinas, come\u00e7ou cedo na m\u00fasica, envolvida com piano, viol\u00e3o e louvor na igreja local. A perda precoce dos pais marcou profundamente sua hist\u00f3ria e moldou a sua sensibilidade aos temas que hoje transbordam em suas can\u00e7\u00f5es, como paternidade de Deus, identidade e zelo pela Presen\u00e7a. Iniciou sua trajet\u00f3ria p\u00fablica com a vers\u00e3o em portugu\u00eas de \u201cHoly Spirit\u201d (\u201cSanto Esp\u00edrito\u201d), e a partir dali consolidou-se na adora\u00e7\u00e3o contempor\u00e2nea no Brasil. Entre seus trabalhos mais marcantes est\u00e3o os \u00e1lbuns Fornalha e Can\u00e7\u00f5es de Identidade e Filia\u00e7\u00e3o, com can\u00e7\u00f5es como \u201cEm Teus Bra\u00e7os\u201d, \u201cFilho Amado\u201d, \u201cAba\u201d, e seu recente single \u201cIncens\u00e1rio\u201d, que t\u00eam tocado pessoas no Brasil e no exterior. Atualmente vive nos Estados Unidos, onde tamb\u00e9m serve como l\u00edder de adora\u00e7\u00e3o local e segue carregando o chamado de revelar a beleza de Deus e a identidade dos filhos atrav\u00e9s da m\u00fasica.\n\n\u25b8 Redes Sociais E Site:\n\nSite Oficial: www.laurasouguellis.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/laurasouguellis\nInstagram: @LauraSouguellis\nTwitter: @LauraSouguellis\n\n#LauraSouguellis #AVistaDaqui #SomQueAlimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18972",
                "likeCount": "2484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}