{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Tct1mtpgKXjJXytrwuZdNOXc2bg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xrIQ8FLuDCXrZTxF6DfSF7xxiUo",
            "id": "vFBG5J83CNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T18:32:29Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Deutschland \u2013 D\u00e4nemark Highlights | UEFA Frauen-EM 2025 | sportstudio",
                "description": "Die deutschen Fu\u00dfballerinnen halten bei der Europameisterschaft auch ohne Kapit\u00e4nin Giulia Gwinn Kurs aufs Viertelfinale. Beim 2:1 (0:1) gegen D\u00e4nemark drehten Sjoeke N\u00fcsken per Elfmeter und Lea Sch\u00fcller mit ihren Toren einen R\u00fcckstand im zweiten Gruppenspiel. \n \nHier auf dem Kanal seht ihr direkt nach Schlusspfiff die Highlights aller Spiele der Fu\u00dfball-EM 2025. Abonniert den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/  \n \nDer Frauenfu\u00dfball in Europa w\u00e4chst. Spanien, England und Frankreich investieren, ver\u00e4ndern Strukturen. Und Deutschland? Mittendrin \u2013, aber der R\u00fcckstand w\u00e4chst. \"WE RISE\" zeigt, was andere Nationen besser machen und was hierzulande noch bewegt werden muss. Nationalspielerinnen und Rising Stars geben emotionale Einblicke und erz\u00e4hlen von ihrem mutigen Schritt ins Ausland. Die Doku kannst du jetzt im ZDF streamen: https://kurz.zdf.de/9436/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/      \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de      \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nIn den ersten Minuten gingen die Deutschen vor allem in den Zweik\u00e4mpfen ordentlich zur Sache. Auf echte Torchancen warteten die deutschen Fans aber vergeblich. Die D\u00e4ninnen um Bayern-Torj\u00e4gerin Pernille Harder standen gut in der Defensive. Das \u00e4nderte sich in der 18. Minute. Auf Vorarbeit von Jule Brand schloss Klara B\u00fchl \u00fcberlegt ab. Der zun\u00e4chst anerkannte Treffer z\u00e4hlte allerdings nicht, weil Sjoeke N\u00fcsken im Abseits stehend die d\u00e4nische Torh\u00fcterin irritierte. Der Treffer wenig sp\u00e4ter auf der Gegenseite war dagegen regul\u00e4r. Dabei machte die gesamte deutsche Defensive inklusive Torh\u00fcterin Ann-Katrin Berger keine gute Figur. Die Deutschen konnten nicht antworten. Der zweimalige Weltmeister bekam kein Tempo in sein Offensivspiel. Dazu kam erneutes Pech mit dem Videobeweis, ein Handspiel der D\u00e4ninnen wurde aus dem Strafraum verlegt. Auch das Powerplay in den letzten Minuten der ersten H\u00e4lfte brachte keinen Erfolg. Berger verhinderte sogar ein zweites Gegentor (44.).\n\nZu Beginn des zweiten Durchgangs hatten die Deutschen dann das VAR-Gl\u00fcck auf ihrer Seite. Nach einem Foul an Linda Dallmann verwandelte N\u00fcsken souver\u00e4n vom Punkt. Lea Sch\u00fcller brachte den Olympiadritten des Vorjahres mit ihrem 54. L\u00e4nderspieltor im 77. Spiel in F\u00fchrung.\n \nDie Aufstellungen:  \n \nDeutschland: Berger - Wamser, Minge, Knaak (81. Hendrich), Linder - Sen\u00df, N\u00fcsken - Brand (90.+9 Zicai), Dallmann (70. Freigang), B\u00fchl - Sch\u00fcller (70. Hoffmann)\nTrainer: Christian W\u00fcck\n \nD\u00e4nemark: \u00d6stergaard - Faerge, Ballisager, Veje (85. Nadim)- Th\u00f6gersen, K. Holmgaard (61. Troelsgaard), Snerle (69. Hasbo), S. Holmgaard \u2013 Thomsen (61. Bruun), Vangsgaard (61. Kramer), Harder\nTrainer: Andree Jeglertz\n \nSchiedsrichterin: Catarina Ferreira Campos (Portugal)\n \nKommentator: Moritz Zschau\n \n#WEURO2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFBG5J83CNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFBG5J83CNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFBG5J83CNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFBG5J83CNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFBG5J83CNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Europameisterschaft",
                    "EM",
                    "Frauen Europameisterschaft Highlights",
                    "Frauen EM Zusammenfassung",
                    "WEuro",
                    "Euro",
                    "Deutschland",
                    "D\u00e4nemark",
                    "Deutschland D\u00e4nemark",
                    "D\u00e4nemark Deutschland",
                    "Deutschland Highlights",
                    "D\u00e4nemark Highlights",
                    "Deutschland D\u00e4nemark Highlights",
                    "GER DEN",
                    "GER Highlights",
                    "DEN Zusammenfassung",
                    "DEN Highlights",
                    "Lea Sch\u00fcller",
                    "Sch\u00fcller",
                    "Gwinn",
                    "Giulia Gwinn",
                    "Jule Brand",
                    "Brand",
                    "Laura Freigang",
                    "Freigang",
                    "Klara B\u00fchl",
                    "B\u00fchl",
                    "Christian W\u00fcck",
                    "Pernille Harder",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deutschland \u2013 D\u00e4nemark Highlights | UEFA Frauen-EM 2025 | sportstudio",
                    "description": "Die deutschen Fu\u00dfballerinnen halten bei der Europameisterschaft auch ohne Kapit\u00e4nin Giulia Gwinn Kurs aufs Viertelfinale. Beim 2:1 (0:1) gegen D\u00e4nemark drehten Sjoeke N\u00fcsken per Elfmeter und Lea Sch\u00fcller mit ihren Toren einen R\u00fcckstand im zweiten Gruppenspiel. \n \nHier auf dem Kanal seht ihr direkt nach Schlusspfiff die Highlights aller Spiele der Fu\u00dfball-EM 2025. Abonniert den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/  \n \nDer Frauenfu\u00dfball in Europa w\u00e4chst. Spanien, England und Frankreich investieren, ver\u00e4ndern Strukturen. Und Deutschland? Mittendrin \u2013, aber der R\u00fcckstand w\u00e4chst. \"WE RISE\" zeigt, was andere Nationen besser machen und was hierzulande noch bewegt werden muss. Nationalspielerinnen und Rising Stars geben emotionale Einblicke und erz\u00e4hlen von ihrem mutigen Schritt ins Ausland. Die Doku kannst du jetzt im ZDF streamen: https://kurz.zdf.de/9436/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/      \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de      \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nIn den ersten Minuten gingen die Deutschen vor allem in den Zweik\u00e4mpfen ordentlich zur Sache. Auf echte Torchancen warteten die deutschen Fans aber vergeblich. Die D\u00e4ninnen um Bayern-Torj\u00e4gerin Pernille Harder standen gut in der Defensive. Das \u00e4nderte sich in der 18. Minute. Auf Vorarbeit von Jule Brand schloss Klara B\u00fchl \u00fcberlegt ab. Der zun\u00e4chst anerkannte Treffer z\u00e4hlte allerdings nicht, weil Sjoeke N\u00fcsken im Abseits stehend die d\u00e4nische Torh\u00fcterin irritierte. Der Treffer wenig sp\u00e4ter auf der Gegenseite war dagegen regul\u00e4r. Dabei machte die gesamte deutsche Defensive inklusive Torh\u00fcterin Ann-Katrin Berger keine gute Figur. Die Deutschen konnten nicht antworten. Der zweimalige Weltmeister bekam kein Tempo in sein Offensivspiel. Dazu kam erneutes Pech mit dem Videobeweis, ein Handspiel der D\u00e4ninnen wurde aus dem Strafraum verlegt. Auch das Powerplay in den letzten Minuten der ersten H\u00e4lfte brachte keinen Erfolg. Berger verhinderte sogar ein zweites Gegentor (44.).\n\nZu Beginn des zweiten Durchgangs hatten die Deutschen dann das VAR-Gl\u00fcck auf ihrer Seite. Nach einem Foul an Linda Dallmann verwandelte N\u00fcsken souver\u00e4n vom Punkt. Lea Sch\u00fcller brachte den Olympiadritten des Vorjahres mit ihrem 54. L\u00e4nderspieltor im 77. Spiel in F\u00fchrung.\n \nDie Aufstellungen:  \n \nDeutschland: Berger - Wamser, Minge, Knaak (81. Hendrich), Linder - Sen\u00df, N\u00fcsken - Brand (90.+9 Zicai), Dallmann (70. Freigang), B\u00fchl - Sch\u00fcller (70. Hoffmann)\nTrainer: Christian W\u00fcck\n \nD\u00e4nemark: \u00d6stergaard - Faerge, Ballisager, Veje (85. Nadim)- Th\u00f6gersen, K. Holmgaard (61. Troelsgaard), Snerle (69. Hasbo), S. Holmgaard \u2013 Thomsen (61. Bruun), Vangsgaard (61. Kramer), Harder\nTrainer: Andree Jeglertz\n \nSchiedsrichterin: Catarina Ferreira Campos (Portugal)\n \nKommentator: Moritz Zschau\n \n#WEURO2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420022",
                "likeCount": "6991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uKOkMe9x5DDw_INct79_vUsNiFU",
            "id": "dwuYa2DcC-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T17:41:05Z",
                "channelId": "UCtxdfwb9wfkoGocVUAJ-Bmg",
                "title": "JACKBOYS & TRAVIS SCOTT - 2000 EXCURSION",
                "description": "JACKBOYS PRE ORDER NOW\nhttp://jb2.com\n\nDirected by CACTUS JACK \n\n\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Travis Scott",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "don toliver",
                    "sheck wes",
                    "travis scott",
                    "jb2",
                    "jackboys 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JACKBOYS & TRAVIS SCOTT - 2000 EXCURSION",
                    "description": "JACKBOYS PRE ORDER NOW\nhttp://jb2.com\n\nDirected by CACTUS JACK \n\n\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1645612",
                "likeCount": "183223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WA1kRsKMOciWSDLSoP_bct-fb-U",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1130578",
                "likeCount": "165972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wcfzHnZCWjcYTIbMvmzCqD8CVBU",
            "id": "SLks1Z77Z1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:48:57Z",
                "channelId": "UC-9V33bMuUn9uKNSHPaR8TA",
                "title": "Ich wollte das Kino verlassen: SUPERMAN (2025) | Review",
                "description": "[Werbung]\nHier geht's zum HOLY-Angebot:\nhttp://weareholy.com/yves \nNeukunden Code: YVES5\nBestandskunden Code: YVES\n\nSuperman ist ein US-amerikanischer Science-Fiction-Superhelden-Film von Regisseur James Gunn, der auch das Drehbuch schrieb. Es handelt sich um den ersten Film des neuen DC Universe und den Beginn des ersten Kapitels Gods and Monsters. Der Film wird von DC Studios produziert und von Warner Bros. Pictures vertrieben. Die US-Premiere ist am 11. Juli 2025 und die deutsche Kinopremiere bereits einen Tag vorher.[2] Die Titelrolle verk\u00f6rpert erstmals David Corenswet.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLks1Z77Z1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLks1Z77Z1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLks1Z77Z1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLks1Z77Z1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SLks1Z77Z1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelYves",
                "tags": [
                    "superman 2025",
                    "superman david corenswet",
                    "nicholas hoult lex luthor",
                    "lois and clark",
                    "man of steel",
                    "dcu",
                    "james gunn superman",
                    "superman 2025 trailer",
                    "superman trailer 2",
                    "superman 2025 review",
                    "superman 2025 kritik",
                    "superman review",
                    "superman kritik"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich wollte das Kino verlassen: SUPERMAN (2025) | Review",
                    "description": "[Werbung]\nHier geht's zum HOLY-Angebot:\nhttp://weareholy.com/yves \nNeukunden Code: YVES5\nBestandskunden Code: YVES\n\nSuperman ist ein US-amerikanischer Science-Fiction-Superhelden-Film von Regisseur James Gunn, der auch das Drehbuch schrieb. Es handelt sich um den ersten Film des neuen DC Universe und den Beginn des ersten Kapitels Gods and Monsters. Der Film wird von DC Studios produziert und von Warner Bros. Pictures vertrieben. Die US-Premiere ist am 11. Juli 2025 und die deutsche Kinopremiere bereits einen Tag vorher.[2] Die Titelrolle verk\u00f6rpert erstmals David Corenswet."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111113",
                "likeCount": "7531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lhYnaLJZCmj-kq392PXr4I15I_g",
            "id": "RtJY93ZzsBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T12:08:53Z",
                "channelId": "UC3x2lcGnShmM_bBg78G4dTg",
                "title": "Das NEUE PAAR?! | Beauty & The Nerd Staffel 6 Folge 2",
                "description": "Viel Spass mit dem Video!  \n\nImmer donnerstags auf ProSieben\noder kostenlos streamen auf Joyn.\nhttps://t1p.de/BATN_S6_Filow \n\ninstagram: https://www.instagram.com/filow\ntwitter: https://twitter.com/Filow1337\ntwitch: https://www.twitch.tv/filow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtJY93ZzsBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtJY93ZzsBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtJY93ZzsBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtJY93ZzsBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtJY93ZzsBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilowLIVE",
                "tags": [
                    "Filow",
                    "FilowLIVE",
                    "Beauty and the Nerd",
                    "reaction"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das NEUE PAAR?! | Beauty & The Nerd Staffel 6 Folge 2",
                    "description": "Viel Spass mit dem Video!  \n\nImmer donnerstags auf ProSieben\noder kostenlos streamen auf Joyn.\nhttps://t1p.de/BATN_S6_Filow \n\ninstagram: https://www.instagram.com/filow\ntwitter: https://twitter.com/Filow1337\ntwitch: https://www.twitch.tv/filow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91939",
                "likeCount": "5560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1iRwtS5w4dDIBazSwxZrGKlyC-8",
            "id": "UjPlcRJKmWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T13:01:25Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "Mein erstes ULTRA RACE -  540km 7.500hm 48h - Peaks & Plains 2025",
                "description": "Mein erstes ULTRA RACE -  540km 7.500hm 48h - Peaks & Plains 2025\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baKamera und Schnitt: https://www.youtube.com/@UCmxUZixgjFwMBdeDafrad2A \n\u25baPeaks and Plains: https://www.instagram.com/peaksandplains.cc/\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjPlcRJKmWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjPlcRJKmWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjPlcRJKmWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjPlcRJKmWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjPlcRJKmWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "ultra cycling",
                    "ultra race",
                    "ultra rennen",
                    "peaks and plains",
                    "peaks & plains",
                    "Bikepacking",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Ultra Bikepacking",
                    "Fritz ultra rennen",
                    "fritz ultra race"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Mein erstes ULTRA RACE -  540km 7.500hm 48h - Peaks & Plains 2025",
                    "description": "Mein erstes ULTRA RACE -  540km 7.500hm 48h - Peaks & Plains 2025\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baKamera und Schnitt: https://www.youtube.com/@UCmxUZixgjFwMBdeDafrad2A \n\u25baPeaks and Plains: https://www.instagram.com/peaksandplains.cc/\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397133",
                "likeCount": "31400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rpa1tSPzJxRnmtMfdpDEJhz8Y7M",
            "id": "U2Tl1rYnG9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:02:00Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "Betrunkene, Bedrohung & Festnahme | Polizei Hamburg",
                "description": "Karriere bei der Polizei Hamburg https://link.heyaaron.de/BewerbungPolizei\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2Tl1rYnG9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2Tl1rYnG9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2Tl1rYnG9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2Tl1rYnG9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2Tl1rYnG9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Betrunkene, Bedrohung & Festnahme | Polizei Hamburg",
                    "description": "Karriere bei der Polizei Hamburg https://link.heyaaron.de/BewerbungPolizei\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247443",
                "likeCount": "12532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JsXpd12YNRf6-YHOXoYVYIsjMrk",
            "id": "395LNZyPBfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:23:58Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Tour de France, 4. Etappe Highlights: Explosives Finale in Rouen | Sportschau",
                "description": "Die Tour de France ist in der Normandie angekommen. Nach einem eher flachen Beginn geht es auf der 4. Etappe gegen Ende auf ein Klassiker-\u00e4hnliches Profil. Hier ist Punch gefragt - und den zeigen im spannenden Finale in Rouen eine Reihe Fahrer im Kampf um den vierten Tagessieg bei der Tour de France 2025 - darunter Mathieu van der Poel, Jonas Vingegaard und Tadej Pogacar. \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTOur #Pogacar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/395LNZyPBfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/395LNZyPBfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/395LNZyPBfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/395LNZyPBfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/395LNZyPBfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Tour de France",
                    "Tour",
                    "Tour de France 2025",
                    "Tour de France Highlights",
                    "Tour de France Zusammenfassung",
                    "Tour de France 4. Etappe",
                    "4. Etappe",
                    "4. Etappe Highlights",
                    "Tour de France Etappen",
                    "Tour de France Sturz",
                    "Tour de France St\u00fcrze",
                    "Finale 4. Etappe",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Gelbes Trikot",
                    "Mathieu van der Poel",
                    "Jonas Vingegaard"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France, 4. Etappe Highlights: Explosives Finale in Rouen | Sportschau",
                    "description": "Die Tour de France ist in der Normandie angekommen. Nach einem eher flachen Beginn geht es auf der 4. Etappe gegen Ende auf ein Klassiker-\u00e4hnliches Profil. Hier ist Punch gefragt - und den zeigen im spannenden Finale in Rouen eine Reihe Fahrer im Kampf um den vierten Tagessieg bei der Tour de France 2025 - darunter Mathieu van der Poel, Jonas Vingegaard und Tadej Pogacar. \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTOur #Pogacar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243349",
                "likeCount": "3765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LGcIeAz5g8uKtpDCuueZ0AWsyXc",
            "id": "Ianz4AotG5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:00:30Z",
                "channelId": "UCGRb1WmL-v6AxZRLbcdXD_Q",
                "title": "7 vs. Wild - Unser Abschied",
                "description": "Danke an euch alle \ud83d\udc9a Allen Teilnehmern, Zuschauern, Partner, dem gesamtem Team und allen anderen Mitwirkenden. Mit Stolz blicken wir auf die vergangenen vier Jahre zur\u00fcck und sind dankbar, dass wir diese Zeit erleben durften.\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ianz4AotG5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ianz4AotG5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ianz4AotG5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ianz4AotG5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ianz4AotG5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke - Live",
                "tags": [
                    "fritz meinecke",
                    "fritz meinecke stream",
                    "fritz meinecke twitch",
                    "fritz meinecke survival",
                    "fritz meiencke lost place",
                    "outdoor survival",
                    "fritz meinecke live",
                    "fritz meinecke-live",
                    "fritz meinecke - live",
                    "fritz meinecke live stream",
                    "Fritz reaction",
                    "Reaction",
                    "Survival",
                    "bushcraft",
                    "Fritz Bushcraft"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7 vs. Wild - Unser Abschied",
                    "description": "Danke an euch alle \ud83d\udc9a Allen Teilnehmern, Zuschauern, Partner, dem gesamtem Team und allen anderen Mitwirkenden. Mit Stolz blicken wir auf die vergangenen vier Jahre zur\u00fcck und sind dankbar, dass wir diese Zeit erleben durften.\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "584413",
                "likeCount": "57348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XgCwbk7oi0WAzZoHIsh6bnRjo9A",
            "id": "2h1ghgBH2Ts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:30:02Z",
                "channelId": "UCfb7LAYCeJJiT3gyquv7V5Q",
                "title": "So RADIKAL ist die Gr\u00fcne Jugend",
                "description": "Bei der Gr\u00fcnen Jugend herrscht Dauerkrise. Vor einem Jahr sind die wichtigsten Leute gemeinsam aus der Partei ausgetreten, seitdem reiht sich ein Skandal an den anderen. Das f\u00fchrt sogar so weit, dass wichtige Gr\u00fcne wie Cem \u00d6zdemir, Winfried Kretschmann und co. der Chefin der Gr\u00fcnen Jugend, Jette Nietzard, sogar den Parteiaustritt nahegelegt haben. Dabei sollen Jugendparteien doch eigentlich helfen, eure Themen in die Politik zu tragen. Was ist da genau los und warum geht da so viel schief? Wir haben\u2019s gecheckt.\n\nDarum geht es:\u202f\u202f \n00:00 Intro\n01:48 Der Downfall der Gr\u00fcnen Jugend\n04:52 Anspruch und Wirklichkeit\n13:11 Wie geht\u2019s jetzt weiter?\n15:27 Fazit\n\nUnsere Quellen findet ihr hier: https://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=Gr\u00fcneJugend\n\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram (  / die.da.oben  ) und TikTok (  / die.da.oben  ). Unseren Podcast ABSOLUTE MEHRHEIT gibt's hier und \u00fcberall, wo es Podcasts gibt: https://www.ardaudiothek.de/sendung/a.... Schaut gerne vorbei!\u202f\u202f \n\nAutoren: Lennart Glaser, Jan Schipmann\nRedaktionsleitung:\u202fJan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Philipp Reichert, Andrej Reisin \nKamera & Ton:\u202fJan Boroewitsch, Leon Scheuermann \nSchnitt:\u202fChris Kr\u00e4tzmann \nMotion und Graphic Design: Jan Boroewitsch \n\nHyperbole Medien GmbH produziert DIE DA OBEN! f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\u202f \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\u202f\u202f\u202f \n\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\u202f\u202f YouTube:   / funkofficial\u202f\u202f  Instagram:  / funk\u202f\u202f  TikTok:  / funk\u202f\u202f\u202f  Website: https://go.funk.net\u202f\u202f https://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h1ghgBH2Ts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h1ghgBH2Ts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h1ghgBH2Ts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h1ghgBH2Ts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h1ghgBH2Ts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIE DA OBEN!",
                "tags": [
                    "Aline Abboud",
                    "Annalena Baerbock",
                    "Bundesregierung",
                    "DIE DA OBEN!",
                    "ampel",
                    "ampel koalition",
                    "baerbock",
                    "banaszak",
                    "bundestag",
                    "bundestagswahl",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "die da oben",
                    "die gr\u00fcnen",
                    "felix banaszak",
                    "funk",
                    "gr\u00fcne",
                    "gr\u00fcne jugend",
                    "habeck",
                    "jan schipmann",
                    "jette nietzard",
                    "junge union",
                    "links",
                    "lucks",
                    "max lucks",
                    "nicklas kappe",
                    "polizei",
                    "ricarda lang",
                    "robert habeck",
                    "verfassungsschutz",
                    "victoria reichelt",
                    "jette nietzard und jakob blasel",
                    "gr\u00fcne jugend r\u00fccktritt",
                    "absolute mehrheit podcast",
                    "cdu merz",
                    "jugendorganisationen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So RADIKAL ist die Gr\u00fcne Jugend",
                    "description": "Bei der Gr\u00fcnen Jugend herrscht Dauerkrise. Vor einem Jahr sind die wichtigsten Leute gemeinsam aus der Partei ausgetreten, seitdem reiht sich ein Skandal an den anderen. Das f\u00fchrt sogar so weit, dass wichtige Gr\u00fcne wie Cem \u00d6zdemir, Winfried Kretschmann und co. der Chefin der Gr\u00fcnen Jugend, Jette Nietzard, sogar den Parteiaustritt nahegelegt haben. Dabei sollen Jugendparteien doch eigentlich helfen, eure Themen in die Politik zu tragen. Was ist da genau los und warum geht da so viel schief? Wir haben\u2019s gecheckt.\n\nDarum geht es:\u202f\u202f \n00:00 Intro\n01:48 Der Downfall der Gr\u00fcnen Jugend\n04:52 Anspruch und Wirklichkeit\n13:11 Wie geht\u2019s jetzt weiter?\n15:27 Fazit\n\nUnsere Quellen findet ihr hier: https://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=Gr\u00fcneJugend\n\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram (  / die.da.oben  ) und TikTok (  / die.da.oben  ). Unseren Podcast ABSOLUTE MEHRHEIT gibt's hier und \u00fcberall, wo es Podcasts gibt: https://www.ardaudiothek.de/sendung/a.... Schaut gerne vorbei!\u202f\u202f \n\nAutoren: Lennart Glaser, Jan Schipmann\nRedaktionsleitung:\u202fJan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Philipp Reichert, Andrej Reisin \nKamera & Ton:\u202fJan Boroewitsch, Leon Scheuermann \nSchnitt:\u202fChris Kr\u00e4tzmann \nMotion und Graphic Design: Jan Boroewitsch \n\nHyperbole Medien GmbH produziert DIE DA OBEN! f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\u202f \n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\u202f\u202f\u202f \n\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\u202f\u202f YouTube:   / funkofficial\u202f\u202f  Instagram:  / funk\u202f\u202f  TikTok:  / funk\u202f\u202f\u202f  Website: https://go.funk.net\u202f\u202f https://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45516",
                "likeCount": "2460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "khS0r08Mn-kruX49HrABjRJSGZE",
            "id": "C2LjQWaKZek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:43:30Z",
                "channelId": "UCkzzNLnuM-VsATWC53ehwOQ",
                "title": "I Explored Beyond the Minecraft Farlands",
                "description": "wemmbu and egg venture beyond the minecraft farlands\n\nI Explored Beyond the Minecraft Farlands\n\nthank you to: egg, @sharpnessyt, @4CVIT, @loppezz \n\nmusic from:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9UKPs9ZisfhMJdalnETLRg  (i use so much of azali's music please check him out!)\n\nThis is episode 10 of season 2 of my series on the Unstable SMP\n\nThis is a Minecraft video recorded in the Unstable Universe that is staged for story-telling purposes; any more staged videos I upload will have a disclaimer in the description saying that they are also staged. Also, a lot of the game mechanics/glitches discussed in this video are unique to the Unstable SMP and either will not work the same/do not exist in vanilla Minecraft. \n\nmusic also from: official minecraft soundtrack, official elder scrolls soundtracks, epidemic sound (https://www.epidemicsound.com), storyblocks (https://www.storyblocks.com), artlist (https://artlist.io), soundstripe (https://www.soundstripe.com), and envato (https://elements.envato.com/)\n\nwe wa we wa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2LjQWaKZek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2LjQWaKZek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2LjQWaKZek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2LjQWaKZek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2LjQWaKZek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wemmbu",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "I Explored Beyond the Minecraft Farlands",
                    "description": "wemmbu and egg venture beyond the minecraft farlands\n\nI Explored Beyond the Minecraft Farlands\n\nthank you to: egg, @sharpnessyt, @4CVIT, @loppezz \n\nmusic from:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9UKPs9ZisfhMJdalnETLRg  (i use so much of azali's music please check him out!)\n\nThis is episode 10 of season 2 of my series on the Unstable SMP\n\nThis is a Minecraft video recorded in the Unstable Universe that is staged for story-telling purposes; any more staged videos I upload will have a disclaimer in the description saying that they are also staged. Also, a lot of the game mechanics/glitches discussed in this video are unique to the Unstable SMP and either will not work the same/do not exist in vanilla Minecraft. \n\nmusic also from: official minecraft soundtrack, official elder scrolls soundtracks, epidemic sound (https://www.epidemicsound.com), storyblocks (https://www.storyblocks.com), artlist (https://artlist.io), soundstripe (https://www.soundstripe.com), and envato (https://elements.envato.com/)\n\nwe wa we wa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601080",
                "likeCount": "23034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "02qI8MCS-xaWfvX2HaiX4w7O7Q8",
            "id": "m5IWI6xFRms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T13:00:07Z",
                "channelId": "UCzKaBQDTjmqL1GLwJfxtqXg",
                "title": "Fadel Chaker And Mohamed Chaker - Kifek 3a fra2e  | 2025 | \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a",
                "description": "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u062c\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\nhttps://bit.ly/33FjEZc\n\u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0627\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a | https://fadelchaker1.lnk.to/Kifk3AFra2eID\n\n\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a ( \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 ) | 2025\nFadel Chaker And Mohamed Chaker - Kifek 3a fra2e (Exclusive) |  2025\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a : \u0633\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0646\u064a\u062f\u064a \n\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 : \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u0627\u0648\u064a \n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 : \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0628\u064a \n\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c\u00a0:\u00a0\u0645\u062d\u0645\u0648\u062f\u00a0\u0631\u0645\u0632\u064a \n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u063a\u0646\u064a\u0629\n\n\u0643\u0632\u0628\u0647 \u0648 \u0635\u062f\u0642\u062a\u0627\n\u0643\u0627\u0646\u062a \u0623\u0643\u0628\u0640\u0631 \u0643\u0630\u0628\u0647 \u0639\u0634\u062a\u0647 \n\u0625\u0646\u064a \u0625\u0646\u0633\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0627\u0643 \u0650 \u0648 \u0645\u0646 \u0648 \u0642\u062a\u0647 \n\u0645\u0627 \u0627\u0642\u062f\u0631\u062a \u0646\u0633\u064a\u062a \n\u0639\u0645 \u0639\u0627\u0646\u062f \u0645\u0627\u0636\u064a\n\u0628\u0636\u062d\u0643 \u0648 \u0628\u0642\u0648\u0644 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0639\u0627\u062f\u064a\n\u0648 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0626\u0647 \u0643\u0644\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0639 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0636\u064a\n\u0647\u0644\u0623 \u062a\u0648\u0639\u064a\u062a \n\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n\u0627\u0630\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0645\u062a\u0644\u064a \u0628\u062a\u0634\u062a\u0627\u0642\u064a\n\u062e\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0640\u0640\u0640\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a\n\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636 \u0646\u0643\u0648\u0646 ... \n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064a \u0628\u0647\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644\u064a\n\u062a\u062a\u0634\u0648\u0641\u064a \u0634\u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\n\u0645\u0634\u062a\u0627\u0642 \u0628\u062c\u0646\u0648\u0646 ... \n\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n\u0627\u0630\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0645\u062a\u0644\u064a \u0628\u062a\u0634\u062a\u0627\u0642\u064a\n\u062e\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0640\u0640\u0640\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a\n\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636 \u0646\u0643\u0648\u0646 ..\n\u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064a \u0628\u0647\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644\u064a\n\u062a\u062a\u0634\u0648\u0641\u064a \u0634\u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\n\u0645\u0634\u062a\u0627\u0642 \u0628\u062c\u0646\u0648\u0646\n\u0635\u062f\u0642\u064a \u0644\u0648 \u0641\u064a\u0647 \n\u0631\u062f \u0627\u0644 \u0643\u0627\u0646 \u0634\u0648\u064a\u0647 \u0634\u0648\u064a\u0647\n\u0645\u062a\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0636\u0645\u0643 \u0644\u064a\u0647\n\u0635\u0627\u0631 \u0644\u0627\u0632\u0645 \u0642\u0648\u0644 .. \u0647\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642\u0647\n\u0639\u0645 \u0628\u0634\u062a\u0642\u0644\u0643 \u0643\u0640\u0640\u0640\u0640\u0644 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629\n\u0645\u0639\u0642\u0648\u0644\u0647 \u0641\u064a \u0634\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642\u0647\n\u0646\u0631\u062c\u0639 \u0645\u0639\u0642\u0648\u0644 ...\n\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n\u0627\u0630\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0645\u062a\u0644\u064a \u0628\u062a\u0634\u062a\u0627\u0642\u064a\n\u062e\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0640\u0640\u0640\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a\n\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636 \u0646\u0643\u0648\u0646 \n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064a \u0628\u0647\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644\u064a\n\u062a\u062a\u0634\u0648\u0641\u064a \u0634\u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\n\u0645\u0634\u062a\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0642 \u0628\u062c\u0646\u0648\u0646 \n\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n\u0627\u0630\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0645\u062a\u0644\u064a \u0628\u062a\u0634\u062a\u0627\u0642\u064a\n\u062e\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0640\u0640\u0640\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a\n\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636 \u0646\u0643\u0648\u0646 \n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064a \u0628\u0647\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644\u064a\n\u062a\u062a\u0634\u0648\u0641\u064a \u0634\u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\n\u0645\u0634\u062a\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0642 \u0628\u062c\u0646\u0648\u0648\u0648\u0648\u0646 ...\n\u0628\u062c\u0646\u0648\u0648\u0648\u0646 \u0627\u0627\u0627\u0627\u0647 ....\n\u00a0\n#\u0643\u064a\u0641\u0643_\u0639_\u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n#\u0641\u0636\u0644_\u0634\u0627\u0643\u0631\n#\u0645\u062d\u0645\u062f_\u0634\u0627\u0643\u0631\n#fadel_chaker \n#Mohamed_Chaker\n#Kifek_3a_fra2e\n\n\n\n_______________________________\n\u200fOfficial  Social Media  Accounts \n\u200f: Instagram \u2022  http://www.instagram.com/fadelchaker\n\u200f\u2022 Facebook :  http://www.facebook.com/Fadelchaker\n\u200f\u2022 Twitter  :     http://www.twitter.com/fadel_chaker\n TikTok : https://www.tiktok.com/@fadelchaker_official\n\n\u200fOfficial Music Platforms  : \n\u200f\u2022 Youtube channel  :   https://bit.ly/33FjEZc\n\u200f\u2022 ITunes   :  https://apple.co/2ZHTF20\n\u200f\u2022 Anghami :    https://bit.ly/32yrofW\n\u200f\u2022 Spotify :  https://spoti.fi/35LgsO7\n\u200f\u2022 Deezer :   https://bit.ly/2ZIxN6J\n\u200f\u2022 Sound cloud :  https://bit.ly/35IIOIH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5IWI6xFRms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5IWI6xFRms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5IWI6xFRms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5IWI6xFRms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5IWI6xFRms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fadel Chaker",
                "tags": [
                    "Ahla Rasma \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "Fadel Chaker",
                    "Fadel shaker",
                    "Kifek 3A Fra2e",
                    "Kifk 3A Fra2e",
                    "Kifk 3a Fra2e",
                    "Mohamed Chaker",
                    "fadel chaker 2025",
                    "fadel shaker",
                    "\u0623\u062d\u0644\u0649 \u0631\u0633\u0645\u0647",
                    "\u0623\u062d\u0644\u0649 \u0631\u0633\u0645\u0647 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0623\u0644\u0628\u0648\u0645\u0627\u062a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0643 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 2025",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0629",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0629",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0643",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0637\u0631\u0628",
                    "\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a",
                    "\u0645\u062d\u0645\u062f \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0645\u0639\u0642\u0648\u0644"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Fadel Chaker And Mohamed Chaker - Kifek 3a fra2e  | 2025 | \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a",
                    "description": "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u062c\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\nhttps://bit.ly/33FjEZc\n\u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0627\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a | https://fadelchaker1.lnk.to/Kifk3AFra2eID\n\n\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0648\u0645\u062d\u0645\u062f \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a ( \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 ) | 2025\nFadel Chaker And Mohamed Chaker - Kifek 3a fra2e (Exclusive) |  2025\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a : \u0633\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0646\u064a\u062f\u064a \n\u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 : \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u0627\u0648\u064a \n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 : \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0628\u064a \n\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c\u00a0:\u00a0\u0645\u062d\u0645\u0648\u062f\u00a0\u0631\u0645\u0632\u064a \n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u063a\u0646\u064a\u0629\n\n\u0643\u0632\u0628\u0647 \u0648 \u0635\u062f\u0642\u062a\u0627\n\u0643\u0627\u0646\u062a \u0623\u0643\u0628\u0640\u0631 \u0643\u0630\u0628\u0647 \u0639\u0634\u062a\u0647 \n\u0625\u0646\u064a \u0625\u0646\u0633\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0627\u0643 \u0650 \u0648 \u0645\u0646 \u0648 \u0642\u062a\u0647 \n\u0645\u0627 \u0627\u0642\u062f\u0631\u062a \u0646\u0633\u064a\u062a \n\u0639\u0645 \u0639\u0627\u0646\u062f \u0645\u0627\u0636\u064a\n\u0628\u0636\u062d\u0643 \u0648 \u0628\u0642\u0648\u0644 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0639\u0627\u062f\u064a\n\u0648 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0626\u0647 \u0643\u0644\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0639 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0636\u064a\n\u0647\u0644\u0623 \u062a\u0648\u0639\u064a\u062a \n\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n\u0627\u0630\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0645\u062a\u0644\u064a \u0628\u062a\u0634\u062a\u0627\u0642\u064a\n\u062e\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0640\u0640\u0640\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a\n\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636 \u0646\u0643\u0648\u0646 ... \n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064a \u0628\u0647\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644\u064a\n\u062a\u062a\u0634\u0648\u0641\u064a \u0634\u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\n\u0645\u0634\u062a\u0627\u0642 \u0628\u062c\u0646\u0648\u0646 ... \n\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n\u0627\u0630\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0645\u062a\u0644\u064a \u0628\u062a\u0634\u062a\u0627\u0642\u064a\n\u062e\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0640\u0640\u0640\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a\n\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636 \u0646\u0643\u0648\u0646 ..\n\u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064a \u0628\u0647\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644\u064a\n\u062a\u062a\u0634\u0648\u0641\u064a \u0634\u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\n\u0645\u0634\u062a\u0627\u0642 \u0628\u062c\u0646\u0648\u0646\n\u0635\u062f\u0642\u064a \u0644\u0648 \u0641\u064a\u0647 \n\u0631\u062f \u0627\u0644 \u0643\u0627\u0646 \u0634\u0648\u064a\u0647 \u0634\u0648\u064a\u0647\n\u0645\u062a\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0636\u0645\u0643 \u0644\u064a\u0647\n\u0635\u0627\u0631 \u0644\u0627\u0632\u0645 \u0642\u0648\u0644 .. \u0647\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u062d\u0642\u064a\u0642\u0647\n\u0639\u0645 \u0628\u0634\u062a\u0642\u0644\u0643 \u0643\u0640\u0640\u0640\u0640\u0644 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629\n\u0645\u0639\u0642\u0648\u0644\u0647 \u0641\u064a \u0634\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642\u0647\n\u0646\u0631\u062c\u0639 \u0645\u0639\u0642\u0648\u0644 ...\n\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n\u0627\u0630\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0645\u062a\u0644\u064a \u0628\u062a\u0634\u062a\u0627\u0642\u064a\n\u062e\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0640\u0640\u0640\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a\n\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636 \u0646\u0643\u0648\u0646 \n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064a \u0628\u0647\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644\u064a\n\u062a\u062a\u0634\u0648\u0641\u064a \u0634\u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\n\u0645\u0634\u062a\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0642 \u0628\u062c\u0646\u0648\u0646 \n\u0643\u064a\u0641\u0643 \u0639 \u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n\u0627\u0630\u0627 \u0628\u0639\u062f\u0643 \u0645\u062a\u0644\u064a \u0628\u062a\u0634\u062a\u0627\u0642\u064a\n\u062e\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0647\u0627\u0644\u0639\u0645\u0640\u0640\u0640\u0640\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a\n\u0645\u0639 \u0628\u0639\u0636 \u0646\u0643\u0648\u0646 \n\u0628\u0639\u062f\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0627\u0644\u064a \n\u0644\u0648 \u0643\u0646\u062a\u064a \u0628\u0647\u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0627\u0642\u0628\u0627\u0644\u064a\n\u062a\u062a\u0634\u0648\u0641\u064a \u0634\u0648 \u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\n\u0645\u0634\u062a\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0627\u0642 \u0628\u062c\u0646\u0648\u0648\u0648\u0648\u0646 ...\n\u0628\u062c\u0646\u0648\u0648\u0648\u0646 \u0627\u0627\u0627\u0627\u0647 ....\n\u00a0\n#\u0643\u064a\u0641\u0643_\u0639_\u0641\u0631\u0627\u0642\u064a\n#\u0641\u0636\u0644_\u0634\u0627\u0643\u0631\n#\u0645\u062d\u0645\u062f_\u0634\u0627\u0643\u0631\n#fadel_chaker \n#Mohamed_Chaker\n#Kifek_3a_fra2e\n\n\n\n_______________________________\n\u200fOfficial  Social Media  Accounts \n\u200f: Instagram \u2022  http://www.instagram.com/fadelchaker\n\u200f\u2022 Facebook :  http://www.facebook.com/Fadelchaker\n\u200f\u2022 Twitter  :     http://www.twitter.com/fadel_chaker\n TikTok : https://www.tiktok.com/@fadelchaker_official\n\n\u200fOfficial Music Platforms  : \n\u200f\u2022 Youtube channel  :   https://bit.ly/33FjEZc\n\u200f\u2022 ITunes   :  https://apple.co/2ZHTF20\n\u200f\u2022 Anghami :    https://bit.ly/32yrofW\n\u200f\u2022 Spotify :  https://spoti.fi/35LgsO7\n\u200f\u2022 Deezer :   https://bit.ly/2ZIxN6J\n\u200f\u2022 Sound cloud :  https://bit.ly/35IIOIH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2950233",
                "likeCount": "82792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pf9vkh6nthgxf5Fp6kyBNfAlaQs",
            "id": "iPbGV3xMTbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:24:08Z",
                "channelId": "UCrKradtnl9SpZM3fJzjCTKA",
                "title": "GAME ZERO - FOLGE 1",
                "description": "50 Streamer. Ein Ziel. 50.000\u202f\u20ac.\nWillkommen bei GAME ZERO.\n\nEin Schauplatz, an dem Freundschaften br\u00f6ckeln, Allianzen wanken und Grenzen neu gezogen werden.\n50 der bekanntesten Creator Deutschlands treten gegeneinander an \u2013 in einem Spiel, das alles fordert.\nGeschick. Verstand. Nerven.\n\nRunde f\u00fcr Runde fallen die Schw\u00e4chsten.\nKein Skript. Keine Gnade. Kein Zur\u00fcck.\n\nNachdem alle Spiele gespielt sind, wird nur einer bleiben \u2013 und gewinnt 50.000\u202f\u20ac.\n\nFolge 1 & 2 jetzt exklusiv auf Joyn verf\u00fcgbar.\nhttps://t1p.de/GameZero_Rohat_YT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPbGV3xMTbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPbGV3xMTbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPbGV3xMTbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPbGV3xMTbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPbGV3xMTbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rohat",
                "tags": [
                    "Rohat",
                    "xRohat",
                    "Twitch",
                    "Clips",
                    "Highlights",
                    "YouTube",
                    "Content",
                    "Prime",
                    "gta",
                    "gta rp",
                    "rp",
                    "gta rp highlights",
                    "new gta rp",
                    "montana",
                    "gameplay",
                    "gaming",
                    "rohat rp",
                    "rohat gta rp",
                    "gta rp rohat",
                    "rohat gta highlights",
                    "gta rp highlights rohat",
                    "big sosa",
                    "big sossa",
                    "bigsosa",
                    "bigsossa"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GAME ZERO - FOLGE 1",
                    "description": "50 Streamer. Ein Ziel. 50.000\u202f\u20ac.\nWillkommen bei GAME ZERO.\n\nEin Schauplatz, an dem Freundschaften br\u00f6ckeln, Allianzen wanken und Grenzen neu gezogen werden.\n50 der bekanntesten Creator Deutschlands treten gegeneinander an \u2013 in einem Spiel, das alles fordert.\nGeschick. Verstand. Nerven.\n\nRunde f\u00fcr Runde fallen die Schw\u00e4chsten.\nKein Skript. Keine Gnade. Kein Zur\u00fcck.\n\nNachdem alle Spiele gespielt sind, wird nur einer bleiben \u2013 und gewinnt 50.000\u202f\u20ac.\n\nFolge 1 & 2 jetzt exklusiv auf Joyn verf\u00fcgbar.\nhttps://t1p.de/GameZero_Rohat_YT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307707",
                "likeCount": "20068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IajlEWaUjRoO9BT163kdbztUw9o",
            "id": "xERGYnl_iZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:01:43Z",
                "channelId": "UCcftUjNsimynCrKGFolLRKQ",
                "title": "Dieser Handy-Hersteller hat das schnellste Auto der Welt gebaut!",
                "description": "Neuwagen finden und Gebrauchte kaufen und verkaufen - mit Carwow: https://www.carwow.de/\n\nHier findet ihr das Video zum Xiaomi SU7 Max: https://www.youtube.com/watch?v=0KypruRFvm8\nDer Xiaomi SU7 Ultra kostet 94 Prozent weniger als ein Bugatti Chiron, hat aber die gleiche Leistung! Dieses Auto ist vollkommen absurd und eines der beeindruckendsten Autos auf dem Markt. In diesem Video testet Daniel Hohmeyer wie schnell der SU7 Ultra wirklich ist. Au\u00dferdem erkl\u00e4rt er an f\u00fcnf Punkten, was das Auto besonderes macht und ihr erfahrt wie nichtsahnende Menschen reagieren, wenn der Wagen in unter 6 Sekunden auf 200 km/h beschleunigt! Test: Xiaomi SU7 Ultra 2025.\n\n00:00 Was ist das?\n00:47 Absurde Beschleunigung\n02:49 H\u00f6chstgeschwindigkeit und Rundenzeit\n03:31 Antriebsstrang\n05:21 Ladeleistung\n06:30 Preis und Reichweite\n07:40 Das richtet die verr\u00fcckte Beschleunigung bei Menschen an\n08:44 Eine Achterbahn auf R\u00e4der!\n\nWenn ihr die besten Angebote f\u00fcr Neuwagen vergleichen wollt, besucht unsere Website: https://www.carwow.de/\n\nCarwow auf Social Media\nInstagram: https://www.instagram.com/carwow_de/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@carwow.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xERGYnl_iZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xERGYnl_iZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xERGYnl_iZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xERGYnl_iZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xERGYnl_iZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "carwow.de",
                "tags": [
                    "xiaomi su7 ultra",
                    "xiaomi",
                    "su7",
                    "xiaomi auto",
                    "bugatti chiron",
                    "carwow",
                    "daniel hohmeyer",
                    "jp performance"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dieser Handy-Hersteller hat das schnellste Auto der Welt gebaut!",
                    "description": "Neuwagen finden und Gebrauchte kaufen und verkaufen - mit Carwow: https://www.carwow.de/\n\nHier findet ihr das Video zum Xiaomi SU7 Max: https://www.youtube.com/watch?v=0KypruRFvm8\nDer Xiaomi SU7 Ultra kostet 94 Prozent weniger als ein Bugatti Chiron, hat aber die gleiche Leistung! Dieses Auto ist vollkommen absurd und eines der beeindruckendsten Autos auf dem Markt. In diesem Video testet Daniel Hohmeyer wie schnell der SU7 Ultra wirklich ist. Au\u00dferdem erkl\u00e4rt er an f\u00fcnf Punkten, was das Auto besonderes macht und ihr erfahrt wie nichtsahnende Menschen reagieren, wenn der Wagen in unter 6 Sekunden auf 200 km/h beschleunigt! Test: Xiaomi SU7 Ultra 2025.\n\n00:00 Was ist das?\n00:47 Absurde Beschleunigung\n02:49 H\u00f6chstgeschwindigkeit und Rundenzeit\n03:31 Antriebsstrang\n05:21 Ladeleistung\n06:30 Preis und Reichweite\n07:40 Das richtet die verr\u00fcckte Beschleunigung bei Menschen an\n08:44 Eine Achterbahn auf R\u00e4der!\n\nWenn ihr die besten Angebote f\u00fcr Neuwagen vergleichen wollt, besucht unsere Website: https://www.carwow.de/\n\nCarwow auf Social Media\nInstagram: https://www.instagram.com/carwow_de/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@carwow.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223147",
                "likeCount": "8711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n6rdvMvRVYPh_sKYorfLfz-715Y",
            "id": "cQjX2ZMPlV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:36:35Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "H\u00fclkenberg-Wahnsinn in Silverstone! | Rennen | Gro\u00dfer Preis von Gro\u00dfbritannien | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Gro\u00dfbritannien auf dem Silverstone Circuit im 12. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQjX2ZMPlV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dferPreis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "H\u00fclkenberg",
                    "Leclerc",
                    "Lewis",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Gro\u00dfbritannien",
                    "Racing",
                    "Rennen",
                    "Silverstone Circuit",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "H\u00fclkenberg-Wahnsinn in Silverstone! | Rennen | Gro\u00dfer Preis von Gro\u00dfbritannien | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Gro\u00dfbritannien auf dem Silverstone Circuit im 12. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756732",
                "likeCount": "19454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uEGhQ0DQ8gweaqrUjcEBXe1WOGo",
            "id": "cJ-6J_uCEAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.3",
                "description": "We'll be announcing the latest news for the ongoing 7th anniversary campaign!\nA special performance of \u201dCHA-LA HEAD-CHA-LA\" (The opening theme song for Dragon Ball Z) by Hironobu Kageyama is planned for the start of the show!\nThere will be a ton of must-see information, including new character and Event info, and more\u2014so make sure to stick around till the end!\n\n*The game visuals and voices in the special ending performance video are from the Japanese version.\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 7/8/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.3",
                    "description": "We'll be announcing the latest news for the ongoing 7th anniversary campaign!\nA special performance of \u201dCHA-LA HEAD-CHA-LA\" (The opening theme song for Dragon Ball Z) by Hironobu Kageyama is planned for the start of the show!\nThere will be a ton of must-see information, including new character and Event info, and more\u2014so make sure to stick around till the end!\n\n*The game visuals and voices in the special ending performance video are from the Japanese version.\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 7/8/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Osf-g9NXwY8TmDop83RGFvcUVlM",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4369683",
                "likeCount": "592523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBQ_59Duc2HpwkbK9Eu2dYR5cyM",
            "id": "Jbwx6hw-0zM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:00:03Z",
                "channelId": "UCZqgRlLcvO3Fnx_npQJygcQ",
                "title": "Alice in Borderland: Staffel 3 | Offizieller Teaser | Netflix",
                "description": "Die Survival-Actionserie Alice in Borderland wurde weltweit zum meistgesehenen japanischen Netflix-Titel.\n\nJetzt gehen die Spiele, die die Welt im Sturm eroberten, weiter.\n\nIn der letzten Staffel haben Arisu (#KentoYamazaki) und Usagi (#TaoTsuchiya) alle Spiele geschafft und konnten in die reale Welt zur\u00fcckkehren. Mittlerweile sind sie gl\u00fccklich verheiratet und ihre Erinnerungen an Borderland wurden ausgel\u00f6scht. Allerdings kehren in Tr\u00e4umen und Halluzinationen fl\u00fcchtige Bilder zur\u00fcck. Eines Tages folgt Usagi dem Jenseitsforscher Ryuji (#KentoKaku) und verschwindet pl\u00f6tzlich. Zur gleichen Zeit \u00fcbergibt Banda (#HayatoIsomura) Arisu die letzte Karte: den Joker.\n\nMit der \u00dcbergabe der geheimnisvollen Joker-Karte nehmen die Ereignisse ihren Lauf \u2026\n\nStaffel 3 der Netflix-Serie Alice in Borderland startet weltweit am Donnerstag, Ab 25. September 2025. Nur auf Netflix.\n\nAuf Netflix ansehen: https://www.netflix.com/title/81682895\n\nAbonniere den YouTube-Kanal von Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz: http://bit.ly/2QSZLs9\n\n\u00dcber Netflix:\nNetflix ist mit \u00fcber 300 Millionen zahlenden Mitgliedern in \u00fcber 190 L\u00e4ndern einer der gr\u00f6\u00dften Entertainment-Dienste weltweit und bietet Zugriff auf eine gro\u00dfe Auswahl vielf\u00e4ltiger Serien, Filme, Dokumentationen, Reality- und Comedy-Formate sowie Mobile Games in zahlreichen Sprachen. Mitglieder k\u00f6nnen die Wiedergabe der Inhalte jederzeit und \u00fcberall unbegrenzt starten, unterbrechen und fortsetzen sowie ihr Abo zu jedem Zeitpunkt \u00e4ndern.\n\nFolge Netflix:\nFacebook: https://www.facebook.com/NetflixDACH/\nX/Twitter: https://twitter.com/NetflixDE\nInstagram: https://www.instagram.com/netflixde/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@netflixde\n\nAlice in Borderland: Staffel 3 | Offizieller Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflixdach\n\nAls neue t\u00f6dliche Spiele beginnen, m\u00fcssen sich Arisu, Usagi sowie neue Spieler*innen noch be\u00e4ngstigenderen, adrenalingeladenen Herausforderungen stellen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jbwx6hw-0zM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jbwx6hw-0zM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jbwx6hw-0zM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jbwx6hw-0zM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jbwx6hw-0zM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz",
                "tags": [
                    "AiB",
                    "AiB3",
                    "Akana Ikeda",
                    "Alice in Borderland",
                    "Alice in Borderland 3",
                    "Ayaka Miyoshi",
                    "Hayato Isomura",
                    "Hiroyuki Ikeuchi",
                    "Hyunri",
                    "Joey Iwanaga",
                    "Katsuya Maiguma",
                    "Kento Kaku",
                    "Kento Yamazaki",
                    "Koji Ohkura",
                    "Kotaro Daigo",
                    "Netflix",
                    "Risa Sudou",
                    "Sakura Kiryu",
                    "Shinsuke Sato",
                    "Tao Tsuchiya",
                    "Tina Tamashiro",
                    "Yugo Mikawa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alice in Borderland: Staffel 3 | Offizieller Teaser | Netflix",
                    "description": "Die Survival-Actionserie Alice in Borderland wurde weltweit zum meistgesehenen japanischen Netflix-Titel.\n\nJetzt gehen die Spiele, die die Welt im Sturm eroberten, weiter.\n\nIn der letzten Staffel haben Arisu (#KentoYamazaki) und Usagi (#TaoTsuchiya) alle Spiele geschafft und konnten in die reale Welt zur\u00fcckkehren. Mittlerweile sind sie gl\u00fccklich verheiratet und ihre Erinnerungen an Borderland wurden ausgel\u00f6scht. Allerdings kehren in Tr\u00e4umen und Halluzinationen fl\u00fcchtige Bilder zur\u00fcck. Eines Tages folgt Usagi dem Jenseitsforscher Ryuji (#KentoKaku) und verschwindet pl\u00f6tzlich. Zur gleichen Zeit \u00fcbergibt Banda (#HayatoIsomura) Arisu die letzte Karte: den Joker.\n\nMit der \u00dcbergabe der geheimnisvollen Joker-Karte nehmen die Ereignisse ihren Lauf \u2026\n\nStaffel 3 der Netflix-Serie Alice in Borderland startet weltweit am Donnerstag, Ab 25. September 2025. Nur auf Netflix.\n\nAuf Netflix ansehen: https://www.netflix.com/title/81682895\n\nAbonniere den YouTube-Kanal von Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz: http://bit.ly/2QSZLs9\n\n\u00dcber Netflix:\nNetflix ist mit \u00fcber 300 Millionen zahlenden Mitgliedern in \u00fcber 190 L\u00e4ndern einer der gr\u00f6\u00dften Entertainment-Dienste weltweit und bietet Zugriff auf eine gro\u00dfe Auswahl vielf\u00e4ltiger Serien, Filme, Dokumentationen, Reality- und Comedy-Formate sowie Mobile Games in zahlreichen Sprachen. Mitglieder k\u00f6nnen die Wiedergabe der Inhalte jederzeit und \u00fcberall unbegrenzt starten, unterbrechen und fortsetzen sowie ihr Abo zu jedem Zeitpunkt \u00e4ndern.\n\nFolge Netflix:\nFacebook: https://www.facebook.com/NetflixDACH/\nX/Twitter: https://twitter.com/NetflixDE\nInstagram: https://www.instagram.com/netflixde/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@netflixde\n\nAlice in Borderland: Staffel 3 | Offizieller Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflixdach\n\nAls neue t\u00f6dliche Spiele beginnen, m\u00fcssen sich Arisu, Usagi sowie neue Spieler*innen noch be\u00e4ngstigenderen, adrenalingeladenen Herausforderungen stellen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66139",
                "likeCount": "1276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WLsgRe_PZM2yXgfmciatD02u-zk",
            "id": "QXnr8hZk4Q4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:42:00Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Tour de France, 3. Etappe Highlights: Fotofinish auf der Zielgeraden in Dunkerque | Sportschau",
                "description": "Es geht flach zu auf der 3. Etappe der Tour de France und das Feld rollt geschlossen in Richtung Dunkerque. Dort f\u00e4llt die Entscheidung \u00fcber den Tagessieg in einem super-engen Sprint mit Fotofinish.\n\nEiner der gro\u00dfen Sieganw\u00e4rter ist da allerdings schon nicht mehr dabei: Jasper Philipsen. Der Belgier, der in dem Moment das Gr\u00fcne Trikot des punktbesten Sprinters inne hat, st\u00fcrzt auf der 3. Etappe ohne Eigenverschulden und muss die Tour verletzt aufgeben. \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QXnr8hZk4Q4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QXnr8hZk4Q4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QXnr8hZk4Q4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QXnr8hZk4Q4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QXnr8hZk4Q4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Tour de France",
                    "Tour",
                    "Tour de France 2025",
                    "Tour de France Highlights",
                    "Tour de France Zusammenfassung",
                    "Tour de France 3. Etappe",
                    "3. Etappe",
                    "3. Etappe Highlights",
                    "Tour de France Etappen",
                    "Tour de France Sturz",
                    "Tour de France St\u00fcrze",
                    "Jasper Philipsen",
                    "Jasper Philipsen Sturz",
                    "Jasper Philipsen Sturz Tour de France",
                    "Sprint 3. Etappe",
                    "Fotofinish",
                    "Tim Merlier",
                    "Jonathan Milan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France, 3. Etappe Highlights: Fotofinish auf der Zielgeraden in Dunkerque | Sportschau",
                    "description": "Es geht flach zu auf der 3. Etappe der Tour de France und das Feld rollt geschlossen in Richtung Dunkerque. Dort f\u00e4llt die Entscheidung \u00fcber den Tagessieg in einem super-engen Sprint mit Fotofinish.\n\nEiner der gro\u00dfen Sieganw\u00e4rter ist da allerdings schon nicht mehr dabei: Jasper Philipsen. Der Belgier, der in dem Moment das Gr\u00fcne Trikot des punktbesten Sprinters inne hat, st\u00fcrzt auf der 3. Etappe ohne Eigenverschulden und muss die Tour verletzt aufgeben. \n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\n#TourdeFrance #TdF #ARDTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304043",
                "likeCount": "4353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eFjojtUeboSi0-vWaISh_x9uDdY",
            "id": "vhUhBPSDBa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:12:12Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "NADERS NEUES AUTO UND NEUES TRIKOT",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/\n\n\nJINDAOUI TRIKOT \n\nWEISS \nhttps://cutt.ly/Ausweichtrikot-Jindaoui-30\n\nDUNKELBLAU\nhttps://cutt.ly/Heimtrikot-Jindaoui-30",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhUhBPSDBa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhUhBPSDBa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhUhBPSDBa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhUhBPSDBa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vhUhBPSDBa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NADERS NEUES AUTO UND NEUES TRIKOT",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/\n\n\nJINDAOUI TRIKOT \n\nWEISS \nhttps://cutt.ly/Ausweichtrikot-Jindaoui-30\n\nDUNKELBLAU\nhttps://cutt.ly/Heimtrikot-Jindaoui-30"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649031",
                "likeCount": "23025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_sRNZ-Eb5g3MltjCrmaxhf9BIRQ",
            "id": "xlsXiCR7Rg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T08:01:09Z",
                "channelId": "UCesjlAoEgN_Sz_cKTvKEmmw",
                "title": "Ist Zero wirklich besser?",
                "description": "Zucker ist ungesund. Aber wie steht\u2019s mit den vermeintlich harmlosen Alternativen? Was ist dran an den Behauptungen \u00fcber S\u00fc\u00dfstoffe, Insulin und Darmflora? Wieso sagt die WHO gleichzeitig, Aspartam sei m\u00f6glicherweise krebserregend und sicher?! In diesem Video ordnen wir all die Aussagen ein.\n\nWerbung: Wenn ihr YAZIO und das Intervall-Fasten ausprobieren wollt, dann holt euch unbedingt noch 50 % Rabatt auf das 12-monatige YAZIO-PRO-Abo: http://yazio.me/doktor-whatson\n\nUnterst\u00fctzt uns per Kanalmitgliedschaft direkt hier auf YouTube oder \u00fcber Patreon: http://patreon.com/DoktorWhatson \noder einmalig \u00fcber PayPal: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=M9ALDL3JM8XWU\nUnser Spendenkonto: \nDE46 3705 0198 1936 5334 86\nBIC: COLSDE33\n\nMerch gibt's hier: https://www.doktorwhatson.shop/\nInstagram: http://instagram.com/DoktorWhatson\nTwitter: http://www.twitter.com/DoktorWhatson\nDiscord: http://discord.me/DoktorWhatson\n\nAlle Quellen zum Nachlesen: https://docs.google.com/document/d/1wVnSrqgutEUjxFnmDQz138NxJkjI8eKhr09FpSUHkEg/edit?usp=sharing\n\nKapitel\n0:00 Das Problem mit S\u00fc\u00dfstoffen\n0:56 Die Grundlagen\n3:30 Behauptungen zu S\u00fc\u00dfstoffen\n7:59 Yazio\n9:26 Ver\u00e4ndern S\u00fc\u00dfstoffe die Darmflora?\n10:50 Sind S\u00fc\u00dfstoffe krebserregend?\n12:40 Was bedeutet das alles?\n15:11 Fazit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlsXiCR7Rg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlsXiCR7Rg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlsXiCR7Rg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlsXiCR7Rg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xlsXiCR7Rg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doktor Whatson",
                "tags": [
                    "Doktor",
                    "Watson",
                    "Whatson",
                    "DrWhatson",
                    "Wissenschaft",
                    "Physik",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "Frage",
                    "lernen",
                    "yazio",
                    "cola zero",
                    "cola light",
                    "s\u00fc\u00dfstoffe",
                    "krebs",
                    "krebserregend",
                    "chemie",
                    "lebensmittelchemie",
                    "aspartam",
                    "sch\u00e4dlich",
                    "verboten"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ist Zero wirklich besser?",
                    "description": "Zucker ist ungesund. Aber wie steht\u2019s mit den vermeintlich harmlosen Alternativen? Was ist dran an den Behauptungen \u00fcber S\u00fc\u00dfstoffe, Insulin und Darmflora? Wieso sagt die WHO gleichzeitig, Aspartam sei m\u00f6glicherweise krebserregend und sicher?! In diesem Video ordnen wir all die Aussagen ein.\n\nWerbung: Wenn ihr YAZIO und das Intervall-Fasten ausprobieren wollt, dann holt euch unbedingt noch 50 % Rabatt auf das 12-monatige YAZIO-PRO-Abo: http://yazio.me/doktor-whatson\n\nUnterst\u00fctzt uns per Kanalmitgliedschaft direkt hier auf YouTube oder \u00fcber Patreon: http://patreon.com/DoktorWhatson \noder einmalig \u00fcber PayPal: https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=M9ALDL3JM8XWU\nUnser Spendenkonto: \nDE46 3705 0198 1936 5334 86\nBIC: COLSDE33\n\nMerch gibt's hier: https://www.doktorwhatson.shop/\nInstagram: http://instagram.com/DoktorWhatson\nTwitter: http://www.twitter.com/DoktorWhatson\nDiscord: http://discord.me/DoktorWhatson\n\nAlle Quellen zum Nachlesen: https://docs.google.com/document/d/1wVnSrqgutEUjxFnmDQz138NxJkjI8eKhr09FpSUHkEg/edit?usp=sharing\n\nKapitel\n0:00 Das Problem mit S\u00fc\u00dfstoffen\n0:56 Die Grundlagen\n3:30 Behauptungen zu S\u00fc\u00dfstoffen\n7:59 Yazio\n9:26 Ver\u00e4ndern S\u00fc\u00dfstoffe die Darmflora?\n10:50 Sind S\u00fc\u00dfstoffe krebserregend?\n12:40 Was bedeutet das alles?\n15:11 Fazit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154884",
                "likeCount": "10920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_CrCGiHQjT7PIojVkYbRSjq0EM",
            "id": "eItxTaCpFCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:41:35Z",
                "channelId": "UCiWLfSweyRNmLpgEHekhoAg",
                "title": "CLOSE MATCH \ud83d\udc40 No. 1 Aryna Sabalenka vs. Laura Siegemund \ud83d\udd25 FULL HIGHLIGHTS | Wimbledon 2025",
                "description": "Watch these highlights as No. 1 Aryna Sabalenka defeats Laura Siegemund in a tight match in the 2025 Wimbledon Quarterfinals.\n\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN+ http://espnplus.com/youtube\n\u2714\ufe0f Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714\ufe0f Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714\ufe0f Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV\n\n#ESPN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eItxTaCpFCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eItxTaCpFCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eItxTaCpFCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eItxTaCpFCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eItxTaCpFCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CLOSE MATCH \ud83d\udc40 No. 1 Aryna Sabalenka vs. Laura Siegemund \ud83d\udd25 FULL HIGHLIGHTS | Wimbledon 2025",
                    "description": "Watch these highlights as No. 1 Aryna Sabalenka defeats Laura Siegemund in a tight match in the 2025 Wimbledon Quarterfinals.\n\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN+ http://espnplus.com/youtube\n\u2714\ufe0f Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714\ufe0f Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714\ufe0f Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV\n\n#ESPN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248809",
                "likeCount": "1910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ajGhpkURV-02CDfYWdrnDbjNxfs",
            "id": "Urv_211tZvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:00:49Z",
                "channelId": "UChr1sKJ27Fr6WZxAlusbo_w",
                "title": "Dieser Junge treibt mich noch in den Ruin..",
                "description": "Ich habe @izzi und Johanna zu mir nach Hause auf Mallorca eingeladen, aber nicht damit gerechnet, dass das so teuer werden w\u00fcrde..\n\ud83d\udecc Anzeige: G\u00fcnstig k\u00f6nnt ihr daf\u00fcr jetzt euren Schlaf upgraden, denn im Emma Sommerschlussverkauf gibts bis zu 50% Rabatt! https://bit.ly/EmmaXFelixDream\nUnd mit meinem Code FELIXDREAM spart ihr zus\u00e4tzliche 5%\n__________________________\n\ud83d\udcf8 Instagram: @FelixLaden | https://instagram.com/felixladen\n\u2022 Mehr Vlogs: http://youtube.com/felixladen?sub_confirmation=1\n__________________________\nMeine Links:\n\u2022 Gaming-Kanal: http://youtube.com/dner \n\u2022 Twitter: http://twitter.com/felixladen\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/felixladen\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/felixladen\n\u2022 Management: http://ruddle.de\n\u2022 Businessanfragen: felixladen@ruddle.de\n__________________________\n\ud83c\udfb5 Musik heute unter anderem von Monstercat!\nGrabbitz - Told Ya So\nhttps://youtube.com/c/monstercatinstinct\n__________________________\nMein Haupt-Kamera Equipment:\n\n\u2022 Kameras:\nSony A7 SIII: https://amzn.to/3deR1sf *\n\n\u2022 Objektive:\nHauptweitwinkelzoom: Sony 12-24 f2.8: https://amzn.to/3uZ0k8r *\nLeichtes Tele: Zeiss Batis 85mm f1.8: https://amzn.to/2u1R2v6 *\nSch\u00f6nes Bild: Sony 24mm f1.4: https://amzn.to/2RGFPcD *\nMega Zoom: Sony 24-240: https://amzn.to/2uLthrg *\n\n\u2022 Mikrofone: \nSony Mikrofon: https://amzn.to/2RHLO0J *\nSennheiser AVX Funk-Ansteckmikro: https://amzn.to/2OexLO1 *\nSennheiser AVX Funk-Handmikro: https://amzn.to/2RD5l2e *\nSennheiser Profi Mikro: https://amzn.to/2tahana *\n\nZubeh\u00f6r:\nDrohne: https://amzn.to/3sQkPl0 *\nGimbal: https://amzn.to/3oZ6kKx *\n\nGaming:\nMein PC (Werbung): https://bit.ly/Dner-Gaming-PC\n\n(*) Alle amzn.to Links sind sind Amazon Affiliate Links. Werden K\u00e4ufe \u00fcber diese Links get\u00e4tigt, erh\u00e4lt der Linkersteller eine Provision von Amazon. Der Preis f\u00fcr den K\u00e4ufer (euch) \u00e4ndert sich dadurch nat\u00fcrlich nicht. :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urv_211tZvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urv_211tZvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urv_211tZvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urv_211tZvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urv_211tZvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felix von der Laden",
                "tags": [
                    "Vlog",
                    "Felix",
                    "von der Laden",
                    "Felix Laden",
                    "van der Laden",
                    "Dner",
                    "DnerTV",
                    "Dner Felix",
                    "Dner Vlog",
                    "Reise",
                    "Alltag",
                    "Spielkind",
                    "Racing",
                    "Vlogger",
                    "Felix von der Laden",
                    "finca",
                    "chany",
                    "chany dakota",
                    "felix chany",
                    "felix freundin",
                    "malle",
                    "k\u00f6ln",
                    "podcast",
                    "dner freundin",
                    "mallorca",
                    "auswandern",
                    "pollensa",
                    "auswanderung",
                    "villa",
                    "haus",
                    "felix von der laden mallorca",
                    "felix von der laden haus",
                    "dner haus",
                    "dner villa",
                    "haus gekauft",
                    "izzi",
                    "dizzi",
                    "ramble",
                    "mitbewohner",
                    "johanna",
                    "izzi johanna",
                    "grill",
                    "napoleon",
                    "bbq",
                    "shopping",
                    "geld",
                    "ruin",
                    "pleite"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Dieser Junge treibt mich noch in den Ruin..",
                    "description": "Ich habe @izzi und Johanna zu mir nach Hause auf Mallorca eingeladen, aber nicht damit gerechnet, dass das so teuer werden w\u00fcrde..\n\ud83d\udecc Anzeige: G\u00fcnstig k\u00f6nnt ihr daf\u00fcr jetzt euren Schlaf upgraden, denn im Emma Sommerschlussverkauf gibts bis zu 50% Rabatt! https://bit.ly/EmmaXFelixDream\nUnd mit meinem Code FELIXDREAM spart ihr zus\u00e4tzliche 5%\n__________________________\n\ud83d\udcf8 Instagram: @FelixLaden | https://instagram.com/felixladen\n\u2022 Mehr Vlogs: http://youtube.com/felixladen?sub_confirmation=1\n__________________________\nMeine Links:\n\u2022 Gaming-Kanal: http://youtube.com/dner \n\u2022 Twitter: http://twitter.com/felixladen\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/felixladen\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/felixladen\n\u2022 Management: http://ruddle.de\n\u2022 Businessanfragen: felixladen@ruddle.de\n__________________________\n\ud83c\udfb5 Musik heute unter anderem von Monstercat!\nGrabbitz - Told Ya So\nhttps://youtube.com/c/monstercatinstinct\n__________________________\nMein Haupt-Kamera Equipment:\n\n\u2022 Kameras:\nSony A7 SIII: https://amzn.to/3deR1sf *\n\n\u2022 Objektive:\nHauptweitwinkelzoom: Sony 12-24 f2.8: https://amzn.to/3uZ0k8r *\nLeichtes Tele: Zeiss Batis 85mm f1.8: https://amzn.to/2u1R2v6 *\nSch\u00f6nes Bild: Sony 24mm f1.4: https://amzn.to/2RGFPcD *\nMega Zoom: Sony 24-240: https://amzn.to/2uLthrg *\n\n\u2022 Mikrofone: \nSony Mikrofon: https://amzn.to/2RHLO0J *\nSennheiser AVX Funk-Ansteckmikro: https://amzn.to/2OexLO1 *\nSennheiser AVX Funk-Handmikro: https://amzn.to/2RD5l2e *\nSennheiser Profi Mikro: https://amzn.to/2tahana *\n\nZubeh\u00f6r:\nDrohne: https://amzn.to/3sQkPl0 *\nGimbal: https://amzn.to/3oZ6kKx *\n\nGaming:\nMein PC (Werbung): https://bit.ly/Dner-Gaming-PC\n\n(*) Alle amzn.to Links sind sind Amazon Affiliate Links. Werden K\u00e4ufe \u00fcber diese Links get\u00e4tigt, erh\u00e4lt der Linkersteller eine Provision von Amazon. Der Preis f\u00fcr den K\u00e4ufer (euch) \u00e4ndert sich dadurch nat\u00fcrlich nicht. :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106814",
                "likeCount": "7062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qw9KX835JzSR4Xn9HHKnyaDLeRM",
            "id": "CilSLV3kDyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:51:36Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Fluminense - FC Chelsea | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                "description": "Im ersten Halbfinale beim FIFA Club World Cup trifft der FC Chelsea auf Fluminense, die \u00dcberraschung des Turniers.\n\nSpielverlauf:\n0:1 J. Pedro (18.)\n0:2 J. Pedro (56.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++ \n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CilSLV3kDyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CilSLV3kDyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CilSLV3kDyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CilSLV3kDyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CilSLV3kDyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Joao Pedro",
                    "Thiago Silva",
                    "Cole Palmer",
                    "Pedro",
                    "Silva",
                    "Palmer",
                    "Fluminense",
                    "Fluminense FC",
                    "FLU",
                    "Chelsea",
                    "FC Chelsea",
                    "CHE",
                    "Fluminense Chelsea",
                    "Fluminense vs Chelsea",
                    "Fluminense - Chelsea",
                    "Fluminense FC vs FC Chelsea",
                    "Fluminense FC - FC Chelsea",
                    "Fluminense Chelsea 0 2",
                    "Fluminense vs Chelsea 0-2",
                    "Fluminense - Chelsea 0:2",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Fluminense - FC Chelsea | FIFA Club World Cup 2025 | DAZN Highlights",
                    "description": "Im ersten Halbfinale beim FIFA Club World Cup trifft der FC Chelsea auf Fluminense, die \u00dcberraschung des Turniers.\n\nSpielverlauf:\n0:1 J. Pedro (18.)\n0:2 J. Pedro (56.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++ \n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346527",
                "likeCount": "6029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gR0M_Bo_d_ZPQA_Uc33mEaJSMVw",
            "id": "-E_7s2pG6PM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T08:58:21Z",
                "channelId": "UCeRt1aG7GA4ZvC4PYlinXyg",
                "title": "Das lief nicht wie geplant! Erster Start mit neuem Motor",
                "description": "Zu #autodoc : https://bit.ly/AUTODOC_EickoPerfomance\n5% sparen mit dem Code: eickoy\n\nAutodoc Website: https://bit.ly/AUTODOC_WEB_EickoPerfomance\n\nZeicko Kanal: \nhttps://youtu.be/4_G7VuAz05I\n\nLasst gerne Ideen zu neuen Videos und W\u00fcnsche in den Kommentaren. \u00dcber ein Abo w\u00fcrde ich mich freuen!\n\nMein Instagram: max_hwk https://www.instagram.com/max_hwk/?hl=de\n\nMein Werkzeug: https://amzn.to/3aUtc4M\nVerwendete Kamera: https://amzn.to/2V6gpWc\nFelgenreiniger: https://amzn.to/3ebsxy6\n\n* S\u00e4mtliche Links stellen Werbung dar. \n** S\u00e4mtliche Amazon-Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E_7s2pG6PM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E_7s2pG6PM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E_7s2pG6PM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E_7s2pG6PM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E_7s2pG6PM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eicko Performance",
                "tags": [
                    "mercedes",
                    "ml500",
                    "schrauben",
                    "maeximiliano",
                    "hagenamstep",
                    "eickoperformance",
                    "garage",
                    "werkstatt",
                    "jpperformance",
                    "car",
                    "auto",
                    "jrgarage",
                    "tavarish",
                    "samcrac",
                    "carlifestyle",
                    "reparieren",
                    "legitstreetcars",
                    "kaputt",
                    "selbstgemacht",
                    "selber",
                    "autodoktoren",
                    "amg",
                    "cls63",
                    "projekt",
                    "rbengenering",
                    "autoteile",
                    "reparatur",
                    "bobergderechte",
                    "motorenzimmer",
                    "500SEC",
                    "Motor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das lief nicht wie geplant! Erster Start mit neuem Motor",
                    "description": "Zu #autodoc : https://bit.ly/AUTODOC_EickoPerfomance\n5% sparen mit dem Code: eickoy\n\nAutodoc Website: https://bit.ly/AUTODOC_WEB_EickoPerfomance\n\nZeicko Kanal: \nhttps://youtu.be/4_G7VuAz05I\n\nLasst gerne Ideen zu neuen Videos und W\u00fcnsche in den Kommentaren. \u00dcber ein Abo w\u00fcrde ich mich freuen!\n\nMein Instagram: max_hwk https://www.instagram.com/max_hwk/?hl=de\n\nMein Werkzeug: https://amzn.to/3aUtc4M\nVerwendete Kamera: https://amzn.to/2V6gpWc\nFelgenreiniger: https://amzn.to/3ebsxy6\n\n* S\u00e4mtliche Links stellen Werbung dar. \n** S\u00e4mtliche Amazon-Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106000",
                "likeCount": "10866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K_X7IWXK1v-sVYQ6ZxGr5Cx0u0U",
            "id": "K4TdvV46ZS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:35:31Z",
                "channelId": "UCaSgsFdGbwjfdawl3rOXiwQ",
                "title": "Dead by Daylight | The Walking Dead | Official Trailer",
                "description": "Their resolve will be tested like never before.  \nRick Grimes and Michonne stand off against new horrors in the ultimate challenge for survival. Coming soon in Dead by Daylight: The Walking Dead.\n\nLearn more: https://dbd.game/4lGKUwK\n\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\n#DbD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dead by Daylight",
                "tags": [
                    "dead by daylight",
                    "dbd",
                    "behaviour interactive",
                    "bhvr",
                    "slasher game",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead by Daylight | The Walking Dead | Official Trailer",
                    "description": "Their resolve will be tested like never before.  \nRick Grimes and Michonne stand off against new horrors in the ultimate challenge for survival. Coming soon in Dead by Daylight: The Walking Dead.\n\nLearn more: https://dbd.game/4lGKUwK\n\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\n#DbD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329476",
                "likeCount": "17551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dp0JsegD6vC-hopmjzV_eAQ9U8o",
            "id": "q915Nw3Uv_k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T13:00:01Z",
                "channelId": "UC1F4CV2YjvxKgNOOFqd_dfQ",
                "title": "Wael Kfoury - Tak Tak Albi (Music Video - WK25) | \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a - \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a",
                "description": "Subscribe To Wael Kfoury channel | \u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a\nhttp://bit.ly/Wael-Kfoury\n\n#WaelKfoury\u200b | #\u0648\u0627\u0626\u0644_\u0643\u0641\u0648\u0631\u064a | #TakTakAlbi\n\nLyrics: Mounir Bou Assaf | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a: \u0645\u0646\u064a\u0631 \u0628\u0648 \u0639\u0633\u0627\u0641\nComposition & Arrangement: Bilal El Zain | \u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0648\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639: \u0628\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0646\nStrings Performed by Hesham Nabawy Orchestra \u2013 Cairo | \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0648\u062a\u0631\u064a\u0627\u062a: \u0641\u0631\u0642\u0629 \u0647\u0634\u0627\u0645 \u0646\u0628\u0648\u064a - \u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629\nGuitar: Norayr Daghlian | \u063a\u064a\u062a\u0627\u0631: \u0646\u0648\u0631\u064a\u0631 \u062f\u063a\u0644\u064a\u0627\u0646\nNay & Mizmar: Souheil Zeitouny | \u0646\u0627\u064a \u0648\u0645\u0632\u0645\u0627\u0631: \u0633\u0647\u064a\u0644 \u0632\u064a\u062a\u0648\u0646\u064a\nQanun: Sam Dabboul | \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646: \u0633\u0627\u0645 \u062f\u0628\u0648\u0644\nMix & Mastering: Ali Ramadan | \u0645\u064a\u0643\u0633 \u0648\u0645\u0627\u0633\u062a\u0631\u064a\u0646\u063a: \u0639\u0644\u064a \u0631\u0645\u0636\u0627\u0646\nVocal Recording: Joseph Karam\nDirected by: Sherif Tarhini | \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c: \u0634\u0631\u064a\u0641 \u062a\u0631\u062d\u064a\u0646\u064a\n\nDigital Management & Strategy:   @AndBeyondMena \n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629\n\n\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0628\u062d\u0628\u0651\u0643 \u0648\u0637\u0644\u0628\u062a \u0625\u064a\u062f\u0627\n\u0648\u0627\u0630\u0627 \u0648\u0627\u0641\u0642\u062a\u064a \u0645\u0646\u062a\u062c\u0648\u0651\u0632 \u0628\u0643\u0631\u0627\n\u0642\u0627\u0644\u062a\u0644\u064a \u0637\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0643 \u0645\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f\u0627\n\u062e\u0644\u0651\u064a\u0646\u064a \u0641\u0643\u0651\u0631 \u0648\u0627\u0639\u0637\u064a\u0646\u064a \u0641\u062a\u0631\u0629\n\u0648\u0645\u0646 \u0648\u0642\u062a\u0627 \u0646\u0627\u0637\u0631 \u0647\u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\n\u0648\u0639\u0645 \u0631\u0627\u0642\u0628 \u062a\u064e\u0643\u0651\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\n\u0648\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643\n\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0631\u0629\n\n\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0644\u0645\u0651\u0627 \u0628\u062a\u0635\u064a\u0631\u064a \u0628\u064a\u062a\u064a\n\u0631\u062d \u062e\u0644\u0651\u064a \u0633\u0646\u064a\u0646\u0643 \u0645\u0644\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0641\u0631\u062d\u0629\n\u0648\u0623\u0639\u0637\u064a\u0643\u064a \u0639\u0645\u0631\u064a \u0644\u0648\u0644\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0651\u062a\u064a\n\u0648\u0644\u0648\u0651\u0646 \u0625\u064a\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0646 \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0637\u064e\u0651\u0631\u062d\u0629\n\u0642\u0627\u0644\u062a\u0644\u064a \u062e\u0644\u0651\u064a\u0647\u0627 \u0644\u0648\u0642\u062a\u0627\n\u0648\u0627\u0641\u0642\u062a\u0627 \u0648 \u0639\u0637\u064a\u062a\u0627 \u0648\u0642\u062a\u0627\n\u0648\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643\n\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0631\u0629\n\n\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0634\u0648\u0641\u064a \u0643\u064a\u0641 \u0642\u0644\u0628\u064a \u062f\u0627\u064a\u0628\n\u0645\u0634 \u0642\u0627\u062f\u0631 \u0623\u0646\u0637\u0631 \u0631\u062d \u0645\u0648\u062a \u0639\u0644\u064a\u0643\u064a\n\u0648\u0645\u0646 \u0633\u062d\u0631 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0627\u064a\u0628\n\u0644\u064a\u0643\u064a \u0634\u0648 \u0639\u0645\u0644\u0648 \u0641\u064a\u064a \u0639\u064a\u0646\u064a\u0643\u064a\n\u0642\u0627\u0644\u062a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0628\u062e\u0628\u064a \u0639\u0646\u064e\u0651\u0643\n\u0645\u0644\u0647\u0648\u0641\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0623\u0643\u062a\u0631 \u0645\u0646\u064e\u0651\u0643\n\u0648\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643\n\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0631\u0629\n\n\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0628\u062d\u0628\u0651\u0643 \u0648\u0637\u0644\u0628\u062a \u0625\u064a\u062f\u0627\n\u0648\u0627\u0630\u0627 \u0648\u0627\u0641\u0642\u062a\u064a \u0645\u0646\u062a\u062c\u0648\u0651\u0632 \u0628\u0643\u0631\u0627\n\u0642\u0627\u0644\u062a\u0644\u064a \u0637\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0643 \u0645\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f\u0627\n\u062e\u0644\u0651\u064a\u0646\u064a \u0641\u0643\u0651\u0631 \u0648\u0627\u0639\u0637\u064a\u0646\u064a \u0641\u062a\u0631\u0629\n\u0648\u0645\u0646 \u0648\u0642\u062a\u0627 \u0646\u0627\u0637\u0631 \u0647\u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\n\u0648\u0639\u0645 \u0631\u0627\u0642\u0628 \u062a\u064e\u0643\u0651\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\n\u0648\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643\n\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0631\u0629\n\n\u2022 Follow Wael Kfoury on:\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/waelkfoury/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/waelkfoury\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/waelkfoury\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@waelkfoury \n\u2022 WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vb698RhHQbS9jH0CXz44\n\u2022 Anghami:  https://play.anghami.com/artist/422",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q915Nw3Uv_k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q915Nw3Uv_k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q915Nw3Uv_k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q915Nw3Uv_k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q915Nw3Uv_k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wael Kfoury | \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a",
                "tags": [
                    "Wael Kfoury",
                    "Tak Tak Albi",
                    "\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a",
                    "\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a",
                    "\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0628\u062d\u0628\u0651\u0643 \u0648\u0637\u0644\u0628\u062a \u0625\u064a\u062f\u0627",
                    "wa2el kfoury",
                    "wael kfouri",
                    "wa2il kfoury",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u062c\u062f\u064a\u062f \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a",
                    "Arabic music",
                    "jdeed wael kfoury",
                    "\u0644\u0648 \u062d\u0628\u0646\u0627 \u063a\u0644\u0637\u0629",
                    "\u063a\u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u064a\u0644",
                    "\u0643\u0644\u0646\u0627 \u0645\u0646\u0646\u062c\u0631",
                    "\u062a\u0628\u0643\u064a \u0627\u0644\u0637\u064a\u0648\u0631",
                    "\u0636\u0645\u064a\u0631\u0643 \u0645\u0631\u062a\u0627\u062d",
                    "tektek",
                    "\u062a\u0643\u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a",
                    "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u0627\u062e\u064a\u0631",
                    "\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "wael kfoury 2025",
                    "\u062c\u062f\u064a\u062f \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a 2025",
                    "\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629",
                    "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a",
                    "Wael Kfoury Album Wk25",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0641\u0631\u0627\u062d",
                    "\u0641\u0631\u062d",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a",
                    "Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wael Kfoury - Tak Tak Albi (Music Video - WK25) | \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a - \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a",
                    "description": "Subscribe To Wael Kfoury channel | \u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0626\u0644 \u0643\u0641\u0648\u0631\u064a\nhttp://bit.ly/Wael-Kfoury\n\n#WaelKfoury\u200b | #\u0648\u0627\u0626\u0644_\u0643\u0641\u0648\u0631\u064a | #TakTakAlbi\n\nLyrics: Mounir Bou Assaf | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a: \u0645\u0646\u064a\u0631 \u0628\u0648 \u0639\u0633\u0627\u0641\nComposition & Arrangement: Bilal El Zain | \u0623\u0644\u062d\u0627\u0646 \u0648\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639: \u0628\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0646\nStrings Performed by Hesham Nabawy Orchestra \u2013 Cairo | \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0648\u062a\u0631\u064a\u0627\u062a: \u0641\u0631\u0642\u0629 \u0647\u0634\u0627\u0645 \u0646\u0628\u0648\u064a - \u0627\u0644\u0642\u0627\u0647\u0631\u0629\nGuitar: Norayr Daghlian | \u063a\u064a\u062a\u0627\u0631: \u0646\u0648\u0631\u064a\u0631 \u062f\u063a\u0644\u064a\u0627\u0646\nNay & Mizmar: Souheil Zeitouny | \u0646\u0627\u064a \u0648\u0645\u0632\u0645\u0627\u0631: \u0633\u0647\u064a\u0644 \u0632\u064a\u062a\u0648\u0646\u064a\nQanun: Sam Dabboul | \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646: \u0633\u0627\u0645 \u062f\u0628\u0648\u0644\nMix & Mastering: Ali Ramadan | \u0645\u064a\u0643\u0633 \u0648\u0645\u0627\u0633\u062a\u0631\u064a\u0646\u063a: \u0639\u0644\u064a \u0631\u0645\u0636\u0627\u0646\nVocal Recording: Joseph Karam\nDirected by: Sherif Tarhini | \u0625\u062e\u0631\u0627\u062c: \u0634\u0631\u064a\u0641 \u062a\u0631\u062d\u064a\u0646\u064a\n\nDigital Management & Strategy:   @AndBeyondMena \n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629\n\n\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0628\u062d\u0628\u0651\u0643 \u0648\u0637\u0644\u0628\u062a \u0625\u064a\u062f\u0627\n\u0648\u0627\u0630\u0627 \u0648\u0627\u0641\u0642\u062a\u064a \u0645\u0646\u062a\u062c\u0648\u0651\u0632 \u0628\u0643\u0631\u0627\n\u0642\u0627\u0644\u062a\u0644\u064a \u0637\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0643 \u0645\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f\u0627\n\u062e\u0644\u0651\u064a\u0646\u064a \u0641\u0643\u0651\u0631 \u0648\u0627\u0639\u0637\u064a\u0646\u064a \u0641\u062a\u0631\u0629\n\u0648\u0645\u0646 \u0648\u0642\u062a\u0627 \u0646\u0627\u0637\u0631 \u0647\u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\n\u0648\u0639\u0645 \u0631\u0627\u0642\u0628 \u062a\u064e\u0643\u0651\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\n\u0648\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643\n\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0631\u0629\n\n\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0644\u0645\u0651\u0627 \u0628\u062a\u0635\u064a\u0631\u064a \u0628\u064a\u062a\u064a\n\u0631\u062d \u062e\u0644\u0651\u064a \u0633\u0646\u064a\u0646\u0643 \u0645\u0644\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0641\u0631\u062d\u0629\n\u0648\u0623\u0639\u0637\u064a\u0643\u064a \u0639\u0645\u0631\u064a \u0644\u0648\u0644\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0651\u062a\u064a\n\u0648\u0644\u0648\u0651\u0646 \u0625\u064a\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0646 \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0637\u064e\u0651\u0631\u062d\u0629\n\u0642\u0627\u0644\u062a\u0644\u064a \u062e\u0644\u0651\u064a\u0647\u0627 \u0644\u0648\u0642\u062a\u0627\n\u0648\u0627\u0641\u0642\u062a\u0627 \u0648 \u0639\u0637\u064a\u062a\u0627 \u0648\u0642\u062a\u0627\n\u0648\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643\n\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0631\u0629\n\n\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0634\u0648\u0641\u064a \u0643\u064a\u0641 \u0642\u0644\u0628\u064a \u062f\u0627\u064a\u0628\n\u0645\u0634 \u0642\u0627\u062f\u0631 \u0623\u0646\u0637\u0631 \u0631\u062d \u0645\u0648\u062a \u0639\u0644\u064a\u0643\u064a\n\u0648\u0645\u0646 \u0633\u062d\u0631 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \u0634\u0641\u062a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0627\u064a\u0628\n\u0644\u064a\u0643\u064a \u0634\u0648 \u0639\u0645\u0644\u0648 \u0641\u064a\u064a \u0639\u064a\u0646\u064a\u0643\u064a\n\u0642\u0627\u0644\u062a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0628\u062e\u0628\u064a \u0639\u0646\u064e\u0651\u0643\n\u0645\u0644\u0647\u0648\u0641\u064a \u0623\u0646\u0627 \u0623\u0643\u062a\u0631 \u0645\u0646\u064e\u0651\u0643\n\u0648\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643\n\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0631\u0629\n\n\u0642\u0644\u062a\u0644\u0651\u0627 \u0628\u062d\u0628\u0651\u0643 \u0648\u0637\u0644\u0628\u062a \u0625\u064a\u062f\u0627\n\u0648\u0627\u0630\u0627 \u0648\u0627\u0641\u0642\u062a\u064a \u0645\u0646\u062a\u062c\u0648\u0651\u0632 \u0628\u0643\u0631\u0627\n\u0642\u0627\u0644\u062a\u0644\u064a \u0637\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0643 \u0645\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f\u0627\n\u062e\u0644\u0651\u064a\u0646\u064a \u0641\u0643\u0651\u0631 \u0648\u0627\u0639\u0637\u064a\u0646\u064a \u0641\u062a\u0631\u0629\n\u0648\u0645\u0646 \u0648\u0642\u062a\u0627 \u0646\u0627\u0637\u0631 \u0647\u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\n\u0648\u0639\u0645 \u0631\u0627\u0642\u0628 \u062a\u064e\u0643\u0651\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\n\u0648\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643 \u062a\u0643\n\u062a\u0643 \u062a\u0643 \u0642\u0644\u0628\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0637\u0631\u0629\n\n\u2022 Follow Wael Kfoury on:\n\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/waelkfoury/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/waelkfoury\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/waelkfoury\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@waelkfoury \n\u2022 WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vb698RhHQbS9jH0CXz44\n\u2022 Anghami:  https://play.anghami.com/artist/422"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "647669",
                "likeCount": "16381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OF5cScu8vD89r9tBEbvgNKx8p28",
            "id": "jxuaftT9v2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T13:30:43Z",
                "channelId": "UC3gHg9AkZpcoYhl8nQpcBMw",
                "title": "Was ist eigentlich mit Samsung passiert?",
                "description": "Jahrelang war Samsung der weltweite Smartphone-K\u00f6nig \u2013 hat Apple \u00fcbertrumpft und M\u00e4rkte von Asien bis Europa dominiert. Aber die Zeiten haben sich ge\u00e4ndert. Die Verkaufszahlen sinken, der Marktanteil schrumpft und 2022 hat Apple endlich den ersten Platz weltweit \u00fcbernommen. Was ist schiefgelaufen? Es ist nicht nur Apple, das Probleme verursacht. Chinesische Marken wie Xiaomi und Huawei haben Samsung von unten verdr\u00e4ngt, w\u00e4hrend Apple weiterhin das Premium-Segment dominiert. Die breite und verwirrende Produktpalette von Samsung sowie das Fehlen eines einheitlichen \u00d6kosystems haben das Unternehmen verwundbar gemacht. Gleichzeitig schrumpft der Smartphone-Markt, der Markt f\u00fcr gebrauchte Handys boomt und die Upgrade-Zyklen der Verbraucher verlangsamen sich. Selbst Apple sp\u00fcrt mittlerweile den Druck. In diesem Video analysieren wir den unglaublichen Aufstieg von Samsung, seinen Stillstand und seinen anhaltenden Niedergang \u2013 und erkl\u00e4ren, warum es heute nicht mehr nur darum geht, Handys zu verkaufen, sondern darum, Kunden langfristig zu binden.\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nWir sind der offizielle deutschsprachige Kanal von Logically Answered!\nhttps://www.youtube.com/@LogicallyAnswered",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxuaftT9v2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxuaftT9v2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxuaftT9v2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxuaftT9v2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxuaftT9v2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Einfach Erkl\u00e4rt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Was ist eigentlich mit Samsung passiert?",
                    "description": "Jahrelang war Samsung der weltweite Smartphone-K\u00f6nig \u2013 hat Apple \u00fcbertrumpft und M\u00e4rkte von Asien bis Europa dominiert. Aber die Zeiten haben sich ge\u00e4ndert. Die Verkaufszahlen sinken, der Marktanteil schrumpft und 2022 hat Apple endlich den ersten Platz weltweit \u00fcbernommen. Was ist schiefgelaufen? Es ist nicht nur Apple, das Probleme verursacht. Chinesische Marken wie Xiaomi und Huawei haben Samsung von unten verdr\u00e4ngt, w\u00e4hrend Apple weiterhin das Premium-Segment dominiert. Die breite und verwirrende Produktpalette von Samsung sowie das Fehlen eines einheitlichen \u00d6kosystems haben das Unternehmen verwundbar gemacht. Gleichzeitig schrumpft der Smartphone-Markt, der Markt f\u00fcr gebrauchte Handys boomt und die Upgrade-Zyklen der Verbraucher verlangsamen sich. Selbst Apple sp\u00fcrt mittlerweile den Druck. In diesem Video analysieren wir den unglaublichen Aufstieg von Samsung, seinen Stillstand und seinen anhaltenden Niedergang \u2013 und erkl\u00e4ren, warum es heute nicht mehr nur darum geht, Handys zu verkaufen, sondern darum, Kunden langfristig zu binden.\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nWir sind der offizielle deutschsprachige Kanal von Logically Answered!\nhttps://www.youtube.com/@LogicallyAnswered"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95027",
                "likeCount": "3197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sCIRImB9ZFvNeGJktu_5vo43GFo",
            "id": "_nKzkQKD5cE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:01:06Z",
                "channelId": "UCDFp4bscTFm8hYxCBx-tIXg",
                "title": "So wurde Jonny Burkardt empfangen | Der erste Tag als Adlertr\u00e4ger",
                "description": "Wir haben Jonathan Burkardt bei seinem ersten Tag als Adlertr\u00e4ger hautnah begleitet. Das erste Mal im ProfiCamp, Kennenlernen der Teamkollegen und Medienarbeit standen f\u00fcr den neuen Adlertr\u00e4ger auf dem Plan.\n\n\u25ba Wie hat dir das Video gefallen? Zeige es uns mit einem Like \ud83d\udc4d und einem Kommentar \u270d\ufe0f\n\n\u25ba Verpasse kein Video mehr! Jetzt den Kanal ABONNIEREN & die Glocke aktivieren \ud83d\udd14:https://www.youtube.com/eintracht?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Eintracht Frankfurt \ud83d\udd34\u26ab\u26aa gibt es auch hier:\nWebsite: http://www.eintracht.de\nEintrachtTV: http://www.eintracht.tv\nEintracht Aktuell: http://sge.de/eintrachtaktuell\nInstagram: http://www.eintracht.de/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eintracht\nFacebook: https://www.eintracht.de/facebook\nTwitter GER: https://twitter.com/eintracht\nTwitter ENG: https://twitter.com/eintracht_eng\nTwitter US: https://twitter.com/eintracht_us\nTwitter ESP: https://twitter.com/eintracht_esp\nTwitter JP: https://twitter.com/eintracht_jp\n#SGE #eintracht #eintrachtfrankfurt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKzkQKD5cE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKzkQKD5cE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKzkQKD5cE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKzkQKD5cE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_nKzkQKD5cE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eintracht Frankfurt",
                "tags": [
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht",
                    "Frankfurt",
                    "SGE",
                    "EintrachtTV",
                    "Frankfurter Jungs",
                    "Adler",
                    "Fussball",
                    "Soccer",
                    "Football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So wurde Jonny Burkardt empfangen | Der erste Tag als Adlertr\u00e4ger",
                    "description": "Wir haben Jonathan Burkardt bei seinem ersten Tag als Adlertr\u00e4ger hautnah begleitet. Das erste Mal im ProfiCamp, Kennenlernen der Teamkollegen und Medienarbeit standen f\u00fcr den neuen Adlertr\u00e4ger auf dem Plan.\n\n\u25ba Wie hat dir das Video gefallen? Zeige es uns mit einem Like \ud83d\udc4d und einem Kommentar \u270d\ufe0f\n\n\u25ba Verpasse kein Video mehr! Jetzt den Kanal ABONNIEREN & die Glocke aktivieren \ud83d\udd14:https://www.youtube.com/eintracht?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Eintracht Frankfurt \ud83d\udd34\u26ab\u26aa gibt es auch hier:\nWebsite: http://www.eintracht.de\nEintrachtTV: http://www.eintracht.tv\nEintracht Aktuell: http://sge.de/eintrachtaktuell\nInstagram: http://www.eintracht.de/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eintracht\nFacebook: https://www.eintracht.de/facebook\nTwitter GER: https://twitter.com/eintracht\nTwitter ENG: https://twitter.com/eintracht_eng\nTwitter US: https://twitter.com/eintracht_us\nTwitter ESP: https://twitter.com/eintracht_esp\nTwitter JP: https://twitter.com/eintracht_jp\n#SGE #eintracht #eintrachtfrankfurt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58424",
                "likeCount": "2065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1qZCwCEi1H_vX9pnvDqcSkLdbbY",
            "id": "8W0wyycPxS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T10:00:25Z",
                "channelId": "UCKbbjKo0BSaNB99FcY9bSPQ",
                "title": "Der China Server ist eine andere Welt!",
                "description": "\u25ba Die Glocke \ud83d\udd14 Aktivieren \ud83d\udd14 um keine Videos zu verpassen!\n\u25ba Der China Server ist eine andere Welt!\n\n\u25ba Noway2u: https://www.youtube.com/@Noway2u-gy5sm\n\u25ba Variety4u: https://www.youtube.com/@variety4u\n\u25ba Mein Uncut Kanal: https://www.youtube.com/@UC7ASgzHJm6d0-yh_jGyEhbw \n\u25ba Shorts Kanal: https://www.youtube.com/@UCGdw90ycxxvubIvW4W8Zzzw \n\n\nSocial Media!\n\u25ba TWITCH: https://goo.gl/Jvwmg3\n\u25ba TWITTER: https://goo.gl/arXhGE\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/sir_noway4u/\n\u25ba Discord: https://discord.gg/9P8DMFuEC5\n\u25ba https://www.tiktok.com/@noway4u\n\n\u25ba Noway Merch auf: https://noway4u.shop/\n\nWerbung | Ich nutze folgendes Gear von meinem Partner RAZER:\nMaus: https://rzr.to/noway-deathadderv3pro\nHeadset: https://rzr.to/noway-blacksharkv2pro\nTastatur: https://rzr.to/noway-huntsmanv3protkl\nMauspad: https://rzr.to/noway-gigantus\nStuhl: https://rzr.to/noway-iskurv2\n\nIch geh\u00f6re zum offiziellen League Of Legends Partnerprogram von Riot Games\n\n\nEditor & Verwalter:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/Karmaa\nTwitter: https://twitter.com/KarmaaEdits",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W0wyycPxS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W0wyycPxS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W0wyycPxS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W0wyycPxS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W0wyycPxS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noway4u",
                "tags": [
                    "lol",
                    "league of legends",
                    "lol gameplay",
                    "patchnotes",
                    "Preseason 2020",
                    "neue items",
                    "challenger gameplay",
                    "best champion",
                    "tier list",
                    "best of league of legends",
                    "league of legends plays",
                    "league of legends guide",
                    "noway4u",
                    "twitch highlgihts",
                    "twitch fails",
                    "stream highlights",
                    "best moments",
                    "lol deutsch",
                    "lol german",
                    "item shop"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der China Server ist eine andere Welt!",
                    "description": "\u25ba Die Glocke \ud83d\udd14 Aktivieren \ud83d\udd14 um keine Videos zu verpassen!\n\u25ba Der China Server ist eine andere Welt!\n\n\u25ba Noway2u: https://www.youtube.com/@Noway2u-gy5sm\n\u25ba Variety4u: https://www.youtube.com/@variety4u\n\u25ba Mein Uncut Kanal: https://www.youtube.com/@UC7ASgzHJm6d0-yh_jGyEhbw \n\u25ba Shorts Kanal: https://www.youtube.com/@UCGdw90ycxxvubIvW4W8Zzzw \n\n\nSocial Media!\n\u25ba TWITCH: https://goo.gl/Jvwmg3\n\u25ba TWITTER: https://goo.gl/arXhGE\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/sir_noway4u/\n\u25ba Discord: https://discord.gg/9P8DMFuEC5\n\u25ba https://www.tiktok.com/@noway4u\n\n\u25ba Noway Merch auf: https://noway4u.shop/\n\nWerbung | Ich nutze folgendes Gear von meinem Partner RAZER:\nMaus: https://rzr.to/noway-deathadderv3pro\nHeadset: https://rzr.to/noway-blacksharkv2pro\nTastatur: https://rzr.to/noway-huntsmanv3protkl\nMauspad: https://rzr.to/noway-gigantus\nStuhl: https://rzr.to/noway-iskurv2\n\nIch geh\u00f6re zum offiziellen League Of Legends Partnerprogram von Riot Games\n\n\nEditor & Verwalter:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/Karmaa\nTwitter: https://twitter.com/KarmaaEdits"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102147",
                "likeCount": "3544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bxg95ksOfCKnwFD-1tK5OcmuFZY",
            "id": "d_CeqZy0b2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:56:17Z",
                "channelId": "UCljVdpux_uz7NydDWYEeSIA",
                "title": "Jasper Philipsen Crash Ends His Tour de France 2025 In Stage 3",
                "description": "An intermediate sprint in Stage 3 of the Tour de France 2025 turned disastrous for Jasper Philipsen, who bumped handlebars with Bryan Coquard and immediately hit the ground, shredding the green jersey he\u2019d earned as the early points leader. \n\nAfter winning Stage 1 and taking the yellow jersey, Philipsen\u2019s TDF 2025 is over. #TDF\n\nSubscribe to FloBikes to watch every stage of the Tour de France 2025 live and on-demand in Canada: https://flosports.link/3Trt1pt\n\nWebsite: https://www.flobikes.com/\r\nSubscribe: http://bit.ly/2xC4zde\r\n \r\nGet the FloSports iOS app: http://bit.ly/FloBikesiOSApp_9\r\n\r\nFollow FloBikes\r\nFacebook: https://www.facebook.com/FloBikes\r\nTwitter: https://twitter.com/FloBikes\r\nInstagram: https://www.instagram.com/flobikes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_CeqZy0b2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_CeqZy0b2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_CeqZy0b2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_CeqZy0b2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_CeqZy0b2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FloBikes",
                "tags": [
                    "flobikes",
                    "cycling",
                    "pro cycling",
                    "worldtour",
                    "watch live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jasper Philipsen Crash Ends His Tour de France 2025 In Stage 3",
                    "description": "An intermediate sprint in Stage 3 of the Tour de France 2025 turned disastrous for Jasper Philipsen, who bumped handlebars with Bryan Coquard and immediately hit the ground, shredding the green jersey he\u2019d earned as the early points leader. \n\nAfter winning Stage 1 and taking the yellow jersey, Philipsen\u2019s TDF 2025 is over. #TDF\n\nSubscribe to FloBikes to watch every stage of the Tour de France 2025 live and on-demand in Canada: https://flosports.link/3Trt1pt\n\nWebsite: https://www.flobikes.com/\r\nSubscribe: http://bit.ly/2xC4zde\r\n \r\nGet the FloSports iOS app: http://bit.ly/FloBikesiOSApp_9\r\n\r\nFollow FloBikes\r\nFacebook: https://www.facebook.com/FloBikes\r\nTwitter: https://twitter.com/FloBikes\r\nInstagram: https://www.instagram.com/flobikes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482714",
                "likeCount": "1138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OaMi8h_1fs10OHK8eQqUNXbXIL0",
            "id": "qGsocIPZANo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T20:36:56Z",
                "channelId": "UCNa8NxMgSm7m4Ii9d4QGk1Q",
                "title": "Heartbreaking Retirement | Jannik Sinner vs Grigor Dimitrov | Highlights | Wimbledon 2025",
                "description": "Watch the highlights of the match between Italy's Jannik Sinner and Bulgaria's Grigor Dimitrov before his emotional retirement from their match in the Fourth Round of the Gentlemen's Singles on Centre Court at Wimbledon 2025.\n\nFor extended highlights of this match, head to wimbledon.com/video/highlights\n\n#Wimbledon #Tennis #Highlights #Wimbledon2025 #TheresOnlyOneWimbledon\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news!\n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGsocIPZANo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGsocIPZANo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGsocIPZANo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGsocIPZANo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qGsocIPZANo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wimbledon",
                "tags": [
                    "magnifi",
                    "videoverse",
                    "Tennis",
                    "Wimbledon",
                    "wimbledon championship",
                    "wimbledon tennis",
                    "wimbledon video",
                    "Tennis Grandslam",
                    "The Championships",
                    "Grand Slam",
                    "Grass",
                    "Always Like Never Before",
                    "Britain",
                    "British",
                    "Tenis",
                    "GB",
                    "UK",
                    "2025",
                    "LTA",
                    "Lawn Tennis",
                    "Strawberries",
                    "Tennis ball",
                    "Umpire",
                    "Major",
                    "History",
                    "Sport",
                    "Championships",
                    "Wimbledon 2025",
                    "Wimbeldon",
                    "Womens Sport",
                    "Womens Tennis",
                    "Women\u2019s Sport",
                    "Women\u2019s Tennis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Heartbreaking Retirement | Jannik Sinner vs Grigor Dimitrov | Highlights | Wimbledon 2025",
                    "description": "Watch the highlights of the match between Italy's Jannik Sinner and Bulgaria's Grigor Dimitrov before his emotional retirement from their match in the Fourth Round of the Gentlemen's Singles on Centre Court at Wimbledon 2025.\n\nFor extended highlights of this match, head to wimbledon.com/video/highlights\n\n#Wimbledon #Tennis #Highlights #Wimbledon2025 #TheresOnlyOneWimbledon\n\nSUBSCRIBE to keep up with all The Championships action and news!\n\nJoin myWimbledon for a personalised Wimbledon experience: http://wimbledon.com/mywimbledon\n\nTo follow all of the action as it happens go to: https://www.wimbledon.com/en_GB/scores/index.html\n\nTo license Wimbledon footage, visit: https://bit.ly/3fy0RbA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1320250",
                "likeCount": "11526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5ufykw-V4Jwafr72tLmSrskRXA",
            "id": "C3aAvO-DIak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T13:00:25Z",
                "channelId": "UC_jUgJHI0vPxSTAoEMxt9Ng",
                "title": "Warum ich keinen Alkohol (mehr) trinke",
                "description": "#genz #alkohol #sobercurious \nIst Alkohol trinken bald uncool? Das Gef\u00fchl k\u00f6nnte man schnell bekommen, wenn man sich aktuelle Zahlen dazu anschaut: Laut denen trinken in der Gen Z deutlich weniger Leute Alkohol als \u00e4ltere Generationen im gleichen Alter. Seit den 70er Jahren hat sich der Alkoholkonsum bei den 18- bis 25-J\u00e4hrigen halbiert. Es gibt eine \u201cSober Curiosity\u201d-Bewegung und alkoholfreie & low-alcoholic Drinks sind immer mehr im Kommen. Auf der anderen Seite ist Alkohol nach wie vor die Volksdroge Nummer 1. Tief in der Gesellschaft verwurzelt, verharmlost und verherrlicht. Wie passt das zusammen? Was tut sich da? Und warum ist Alkohol nicht einfach nur ein einfaches \u201cGenussmittel\u201d? Das hat sich Aurora in dieser Folge angeschaut und mit Stephanie Eckhardt vom Bundesinstitut f\u00fcr \u00d6ffentliche Gesundheit gesprochen. \n_\nHilfsangebote:\nhttps://www.kenn-dein-limit.de/alkoholberatung/\nhttps://www.drk.de/hilfe-in-deutschland/gesundheit-und-praevention/suchtberatung/\n_  \nAurora auf Instagram: https://www.instagram.com/bananasforreal/ \n_  \nUnsere WhatsApp Nummer: 0173 4799092  \nUnser WhatsApp Kanal: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaBL7P105MUc1rFS0W2U \n_ \nQuellen, die f\u00fcr das Video verwendet wurden: \nhttps://docs.google.com/document/d/1FTfcK4CWwtyHgqbAucTlMTYJqZmFdTsbI2CI-CtF-y8/edit?usp=sharing \n_ \nVideokapitel: \n00:00 Ist Alkohol bald uncool?\n02:58 Warum ich nicht mehr trinke\n04:08 Gen Z und Alkohol\n08:16 Sober Curiosity\n09:27 Die Kehrseite \n11:00 Verherrlichung und Risiken\n15:50 Was Alkohol mit der Gesundheit macht\n19:02 Alkoholproblem?\n21:43 Wie viel Alkohol ist okay?\n_ \nRedaktion: Aurora Lushtaku  \nModeration: Aurora Lushtaku  \nKamera: Jonas Borho \nSchnitt: Jonas Borho \nCvD: Antje Barthold  \nRedaktionsleitung: Michael Bart \n_____________________________________\nWAS IST BRUST RAUS? \n\nWir wollen euch empowern und hinterfragen Sch\u00f6nheitsideale, Beautytrends und toxische Bodypositivity. Au\u00dferdem checken wir Social Media Trends und feiern eure Brust Raus-Momente!\u202f \n\nImpressum: https://www.dasding.de/impressum\n\nDatenschutzerkl\u00e4rung: https://www.dasding.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3aAvO-DIak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3aAvO-DIak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3aAvO-DIak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3aAvO-DIak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3aAvO-DIak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRUST RAUS",
                "tags": [
                    "alkohol",
                    "alkohol gen z",
                    "sober curious",
                    "sober curious movement",
                    "sober curiosity",
                    "dry january",
                    "tom holland alcohol free",
                    "sober",
                    "sober october",
                    "alkoholabh\u00e4ngigkeit",
                    "ohne alkohol vorher nachher",
                    "ohne alkohol feiern",
                    "ohne alkohol",
                    "alkoholverzicht vorteile",
                    "alkohol abbauen im k\u00f6rper",
                    "alkohol gesundheitliche folgen",
                    "gen z alkohol",
                    "alkohol gehirnzellen",
                    "ich will keinen alkohol mehr trinken",
                    "ein ganzes leben ohne alkohol",
                    "alkohol selbsttest",
                    "dry january before and after",
                    "alkohol gehirn"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum ich keinen Alkohol (mehr) trinke",
                    "description": "#genz #alkohol #sobercurious \nIst Alkohol trinken bald uncool? Das Gef\u00fchl k\u00f6nnte man schnell bekommen, wenn man sich aktuelle Zahlen dazu anschaut: Laut denen trinken in der Gen Z deutlich weniger Leute Alkohol als \u00e4ltere Generationen im gleichen Alter. Seit den 70er Jahren hat sich der Alkoholkonsum bei den 18- bis 25-J\u00e4hrigen halbiert. Es gibt eine \u201cSober Curiosity\u201d-Bewegung und alkoholfreie & low-alcoholic Drinks sind immer mehr im Kommen. Auf der anderen Seite ist Alkohol nach wie vor die Volksdroge Nummer 1. Tief in der Gesellschaft verwurzelt, verharmlost und verherrlicht. Wie passt das zusammen? Was tut sich da? Und warum ist Alkohol nicht einfach nur ein einfaches \u201cGenussmittel\u201d? Das hat sich Aurora in dieser Folge angeschaut und mit Stephanie Eckhardt vom Bundesinstitut f\u00fcr \u00d6ffentliche Gesundheit gesprochen. \n_\nHilfsangebote:\nhttps://www.kenn-dein-limit.de/alkoholberatung/\nhttps://www.drk.de/hilfe-in-deutschland/gesundheit-und-praevention/suchtberatung/\n_  \nAurora auf Instagram: https://www.instagram.com/bananasforreal/ \n_  \nUnsere WhatsApp Nummer: 0173 4799092  \nUnser WhatsApp Kanal: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaBL7P105MUc1rFS0W2U \n_ \nQuellen, die f\u00fcr das Video verwendet wurden: \nhttps://docs.google.com/document/d/1FTfcK4CWwtyHgqbAucTlMTYJqZmFdTsbI2CI-CtF-y8/edit?usp=sharing \n_ \nVideokapitel: \n00:00 Ist Alkohol bald uncool?\n02:58 Warum ich nicht mehr trinke\n04:08 Gen Z und Alkohol\n08:16 Sober Curiosity\n09:27 Die Kehrseite \n11:00 Verherrlichung und Risiken\n15:50 Was Alkohol mit der Gesundheit macht\n19:02 Alkoholproblem?\n21:43 Wie viel Alkohol ist okay?\n_ \nRedaktion: Aurora Lushtaku  \nModeration: Aurora Lushtaku  \nKamera: Jonas Borho \nSchnitt: Jonas Borho \nCvD: Antje Barthold  \nRedaktionsleitung: Michael Bart \n_____________________________________\nWAS IST BRUST RAUS? \n\nWir wollen euch empowern und hinterfragen Sch\u00f6nheitsideale, Beautytrends und toxische Bodypositivity. Au\u00dferdem checken wir Social Media Trends und feiern eure Brust Raus-Momente!\u202f \n\nImpressum: https://www.dasding.de/impressum\n\nDatenschutzerkl\u00e4rung: https://www.dasding.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71533",
                "likeCount": "3466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZL9fSqTilrT2pDBRzMShI_9zy6Y",
            "id": "oc84M7G7Gj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T20:50:42Z",
                "channelId": "UCtInrnU3QbWqFGsdKT1GZtg",
                "title": "FINAL: USA v Germany | Full Basketball Game | FIBA U19 Basketball World Cup 2025",
                "description": "Watch the Final game between USA and Germany at the FIBA U19 Basketball World Cup. #fibau19  \n\n--------------------------------------------------------------------- \n\nJOIN THE COMMUNITY\n\u2022 \ud83c\udfc0 Love to watch basketball? We show dozens of free live games per week! Subscribe and hit the bell \ud83d\udd14 http://fiba.com/subYT \n\u2022 \ud83c\udf1f Become a Member! Unlock exclusive content and custom badges, access our dedicated Discord server, and enjoy members-only videos. Join now https://www.youtube.com/channel/UCtInrnU3QbWqFGsdKT1GZtg/join \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nDON'T MISS ANYTHING \n\u2022 Click here for more about the FIBA U19 Basketball World Cup 2025: https://www.fiba.basketball/en/events/fiba-u19-basketball-world-cup-2025\n\u2022 Stay up to date with FIBA Basketball \ud83c\udfc0 on http://fiba.basketball - Live Games, Event Calendar, World Ranking, Team Profiles, Player Profiles, and more.\n\n--------------------------------------------------------------------- \n\n\u2022 INSTAGRAM (FIBA) \u25ba https://www.instagram.com/fiba/\n\u2022 INSTAGRAM (Next Gen Hoops) \u25ba https://www.instagram.com/nextgenhoops/\n\u2022 X (FIBA) \u25ba https://twitter.com/FIBA/\n\u2022 X (Next Gen Hoops) \u25ba https://x.com/NextGenHoops/\n\u2022 FACEBOOK (FIBA) \u25bahttps://www.facebook.com/FIBA\n\u2022 FACEBOOK (Next Gen Hoops) \u25ba https://www.facebook.com/NextGenHoops/\n\u2022 TIKTOK: \u25ba  https://www.tiktok.com/@fiba\n\u2022 TWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/fiba\n\n--------------------------------------------------------------------- \n\n#basketball #baloncesto #basquete #basquetebol #\ub18d\uad6c #basket #\u30d0\u30b9\u30b1\u30c3\u30c8\u30dc\u30fc\u30eb #\u30d0\u30b9\u30b1 #pallacanestro #bolabasket #\u7bee\u7403#\u0431\u0430\u0441\u043a\u0435\u0442\u0431\u043e\u043b #basketbol #basketbolda #baskette \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0629 #\u0411\u0430\u0441\u043a\u0435\u0442\u0431\u043e\u043b\n\n00:00:00 Intro\n00:11:01 1st quarter\n00:29:25 2nd quarter\n01:10:16 3rd quarter\n01:33:27 4th quarter\n02:00:57 Awarding Ceremony",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oc84M7G7Gj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oc84M7G7Gj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oc84M7G7Gj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oc84M7G7Gj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oc84M7G7Gj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FIBA Basketball",
                "tags": [
                    "06.07.2025",
                    "06/07/2025",
                    "FIBA",
                    "FIBA U19 Basketball World Cup",
                    "FIBA U19 Basketball World Cup 2025",
                    "Full Game",
                    "GER",
                    "Germany",
                    "Germany (GER)",
                    "USA",
                    "USA (USA)",
                    "USA v GER 06.07.2025",
                    "basketball live stream",
                    "live",
                    "livestream"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FINAL: USA v Germany | Full Basketball Game | FIBA U19 Basketball World Cup 2025",
                    "description": "Watch the Final game between USA and Germany at the FIBA U19 Basketball World Cup. #fibau19  \n\n--------------------------------------------------------------------- \n\nJOIN THE COMMUNITY\n\u2022 \ud83c\udfc0 Love to watch basketball? We show dozens of free live games per week! Subscribe and hit the bell \ud83d\udd14 http://fiba.com/subYT \n\u2022 \ud83c\udf1f Become a Member! Unlock exclusive content and custom badges, access our dedicated Discord server, and enjoy members-only videos. Join now https://www.youtube.com/channel/UCtInrnU3QbWqFGsdKT1GZtg/join \n\n---------------------------------------------------------------------\n\nDON'T MISS ANYTHING \n\u2022 Click here for more about the FIBA U19 Basketball World Cup 2025: https://www.fiba.basketball/en/events/fiba-u19-basketball-world-cup-2025\n\u2022 Stay up to date with FIBA Basketball \ud83c\udfc0 on http://fiba.basketball - Live Games, Event Calendar, World Ranking, Team Profiles, Player Profiles, and more.\n\n--------------------------------------------------------------------- \n\n\u2022 INSTAGRAM (FIBA) \u25ba https://www.instagram.com/fiba/\n\u2022 INSTAGRAM (Next Gen Hoops) \u25ba https://www.instagram.com/nextgenhoops/\n\u2022 X (FIBA) \u25ba https://twitter.com/FIBA/\n\u2022 X (Next Gen Hoops) \u25ba https://x.com/NextGenHoops/\n\u2022 FACEBOOK (FIBA) \u25bahttps://www.facebook.com/FIBA\n\u2022 FACEBOOK (Next Gen Hoops) \u25ba https://www.facebook.com/NextGenHoops/\n\u2022 TIKTOK: \u25ba  https://www.tiktok.com/@fiba\n\u2022 TWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/fiba\n\n--------------------------------------------------------------------- \n\n#basketball #baloncesto #basquete #basquetebol #\ub18d\uad6c #basket #\u30d0\u30b9\u30b1\u30c3\u30c8\u30dc\u30fc\u30eb #\u30d0\u30b9\u30b1 #pallacanestro #bolabasket #\u7bee\u7403#\u0431\u0430\u0441\u043a\u0435\u0442\u0431\u043e\u043b #basketbol #basketbolda #baskette \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0629 #\u0411\u0430\u0441\u043a\u0435\u0442\u0431\u043e\u043b\n\n00:00:00 Intro\n00:11:01 1st quarter\n00:29:25 2nd quarter\n01:10:16 3rd quarter\n01:33:27 4th quarter\n02:00:57 Awarding Ceremony"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453426",
                "likeCount": "5370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dol2YfUJgfbXnKo_By_uB83iyf8",
            "id": "19WiOp2Z5yA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T10:47:16Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "Ich \u00fcberwinde meine gr\u00f6\u00dfte Angst mit @jan.schlappen ",
                "description": "Area47 2025 Edition geht los. Ich bin da gelandet wo ich nicht hin wollte - in \u00fcber 30m H\u00f6he. Abonniert den Kanal um die n\u00e4chsten VLOGs nicht zu verpassen!\n\nMit dabei: \n@Aditotoro \n@paulfrege \n@jan.schlappen \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)\n     Mein Merch: https://unsympathischshop.de (Werbung)\n     Mein Burgerladen: https://betr.de (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19WiOp2Z5yA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19WiOp2Z5yA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19WiOp2Z5yA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19WiOp2Z5yA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/19WiOp2Z5yA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich \u00fcberwinde meine gr\u00f6\u00dfte Angst mit @jan.schlappen ",
                    "description": "Area47 2025 Edition geht los. Ich bin da gelandet wo ich nicht hin wollte - in \u00fcber 30m H\u00f6he. Abonniert den Kanal um die n\u00e4chsten VLOGs nicht zu verpassen!\n\nMit dabei: \n@Aditotoro \n@paulfrege \n@jan.schlappen \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)\n     Mein Merch: https://unsympathischshop.de (Werbung)\n     Mein Burgerladen: https://betr.de (Werbung)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302742",
                "likeCount": "17970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YhZzhQMC41Jz9d5nJ9Pv3LwnsEU",
            "id": "5dAB_wuTw9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:00:06Z",
                "channelId": "UCnOW3XfoCl5oYTfPYpEL1kg",
                "title": "Engji & Shyhrete Behluli - HIJE T'KANE FUSTANAT (Official Music Video)",
                "description": "\ud83c\udfb5 @BareshaNetwork - Smarturl.it/Baresha\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\ud83c\udfa7 https://www.youtube.com/@engjellushasalihu518\n \nTeksti & Muzika : Ilir Berani\nOrkestrimi : Gent\u2019s Studio\nChorus & Combus : Shefo Ibo\nSint : Hekuran Gashi & Jon Qeriqi\nVideo - MProduction\nFalenderim i veqant per Grand Venue (Grand Events) \nPublisher : Baresha Network\nLicensing: info@bareshamusic.com\n\nFollow ENGJELLUSHA SALIHU on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/profile.php?id=100064824275763\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/engjellushasalihu/\nTikTok \u25ba  https://www.tiktok.com/@engjiiisalihu\n\nFollow BARESHA on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/bareshamusic\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/bareshamusic\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@bareshamusic\nWebsite \u25ba https://bareshanetwork.com/\n\nPlaylist :\n\ud83c\udfb6 Spotify Playlist \u25ba https://smarturl.it/spotifybaresha\n\ud83c\udfb6 YouTube Playlist \u25ba https://smarturl.it/HiteteReja\n\nBaresha Network - All rights Reserved\n\n#Baresha#EngjellushaSalihu#HijeTkanFustanat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dAB_wuTw9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dAB_wuTw9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dAB_wuTw9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dAB_wuTw9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dAB_wuTw9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Engjellusha Salihu",
                "tags": [
                    "baresha",
                    "bareshamusic",
                    "baresha music",
                    "engjellusha",
                    "engji",
                    "engjellusha salihu",
                    "Engji",
                    "Engjellusha",
                    "Engjellusha Salihu",
                    "shyhrete",
                    "shyhrete behluli",
                    "shyhrete engji",
                    "shyhrete engjellusha",
                    "kanagjegji i engjellushes",
                    "kanagjegji i engjit",
                    "engji kanagjegji",
                    "kanagjegji engjellusha salihut",
                    "Kanagjegji i Engj\u00ebllushes",
                    "learta shyhrete",
                    "shyhrete learta",
                    "Engji & Shyhrete Behluli - HIJE T'KANE FUSTANAT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Engji & Shyhrete Behluli - HIJE T'KANE FUSTANAT (Official Music Video)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 @BareshaNetwork - Smarturl.it/Baresha\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\ud83c\udfa7 https://www.youtube.com/@engjellushasalihu518\n \nTeksti & Muzika : Ilir Berani\nOrkestrimi : Gent\u2019s Studio\nChorus & Combus : Shefo Ibo\nSint : Hekuran Gashi & Jon Qeriqi\nVideo - MProduction\nFalenderim i veqant per Grand Venue (Grand Events) \nPublisher : Baresha Network\nLicensing: info@bareshamusic.com\n\nFollow ENGJELLUSHA SALIHU on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/profile.php?id=100064824275763\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/engjellushasalihu/\nTikTok \u25ba  https://www.tiktok.com/@engjiiisalihu\n\nFollow BARESHA on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/bareshamusic\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/bareshamusic\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@bareshamusic\nWebsite \u25ba https://bareshanetwork.com/\n\nPlaylist :\n\ud83c\udfb6 Spotify Playlist \u25ba https://smarturl.it/spotifybaresha\n\ud83c\udfb6 YouTube Playlist \u25ba https://smarturl.it/HiteteReja\n\nBaresha Network - All rights Reserved\n\n#Baresha#EngjellushaSalihu#HijeTkanFustanat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "671271",
                "likeCount": "5044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wp0Il2Aut_99hH0r8vjkTwdiols",
            "id": "w42iOEc7lkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:29:28Z",
                "channelId": "UCdWDkvc4oJ1Adr2EXxjIsnA",
                "title": "800km von M\u00fcnchen nach Venedig mit der Ape",
                "description": "SUMMER DROP: https://www.leftlane-shop.de\n\nVollstrecker's Kanal: https://www.youtube.com/@vollstrecker345",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w42iOEc7lkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w42iOEc7lkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w42iOEc7lkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w42iOEc7lkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w42iOEc7lkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moji",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "moji",
                    "mojivlog",
                    "lustig",
                    "lol",
                    "wow",
                    "motovlogger",
                    "vlog",
                    "cool",
                    "prank",
                    "motovlog",
                    "deutsch",
                    "funny",
                    "blackout",
                    "suzuki",
                    "gsxr",
                    "motorrad",
                    "bike",
                    "querly",
                    "grenzg\u00e4nger",
                    "david",
                    "bost",
                    "kuhlewu",
                    "dukein",
                    "ich werde heiraten",
                    "date",
                    "monaco",
                    "frankreich",
                    "porsche gt3rs",
                    "992",
                    "frauen kl\u00e4ren",
                    "anmachspr\u00fcche",
                    "handynummer",
                    "eligella",
                    "sidney",
                    "7vswild",
                    "montanablack",
                    "inscope21",
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "richtiger kevin",
                    "reaction",
                    "reagiert",
                    "trends",
                    "top",
                    "tiktok",
                    "italien tour",
                    "ape",
                    "piaggio 50",
                    "vollstrecker",
                    "italy",
                    "800km von M\u00fcnchen nach Venedig mit der Ape #1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "800km von M\u00fcnchen nach Venedig mit der Ape",
                    "description": "SUMMER DROP: https://www.leftlane-shop.de\n\nVollstrecker's Kanal: https://www.youtube.com/@vollstrecker345"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224563",
                "likeCount": "17112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_EbIx6RqAxoATmbc4SVMJd6wkKc",
            "id": "AFnY2iU6lRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T10:00:12Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Wir ENTFESSELN sein POTENZIAL! - BMW 850i S62 Umbau - SOUND, OPTIK & LEISTUNG verbessert?!",
                "description": "Heute k\u00fcmmern sich Julian & Marco aus der Halle77 Dortmund um das gr\u00f6\u00dfte Problem des BMW 850i mit dem S62 V8 Saugmotor. Denn der Klang des V8s wird von Serienansaugung und Abgasanlage nahezu komplett verschluckt! Gelingt es den beiden, mit einem XXL Carbonpaket von Eventuri, hier etwas Klang zu entlocken? :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFnY2iU6lRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFnY2iU6lRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFnY2iU6lRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFnY2iU6lRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFnY2iU6lRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir ENTFESSELN sein POTENZIAL! - BMW 850i S62 Umbau - SOUND, OPTIK & LEISTUNG verbessert?!",
                    "description": "Heute k\u00fcmmern sich Julian & Marco aus der Halle77 Dortmund um das gr\u00f6\u00dfte Problem des BMW 850i mit dem S62 V8 Saugmotor. Denn der Klang des V8s wird von Serienansaugung und Abgasanlage nahezu komplett verschluckt! Gelingt es den beiden, mit einem XXL Carbonpaket von Eventuri, hier etwas Klang zu entlocken? :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158189",
                "likeCount": "11786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cs05RYYPFvVBP79mjHv0TtmeNNw",
            "id": "JtU3TJPhesg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T09:18:11Z",
                "channelId": "UCZi0oII2ua_I-fEnHdg3U2A",
                "title": "Stealing YOUR MOST VALUABLE Possessions in Thief Simulator",
                "description": "Join me in Once Human Annual Version 2.0: Dreamveil on PC/mobile today for exclusive rewards! : https://oncehuman.onelink.me/0Y6K/martincitopantsLIVE\n\nVOD Channel: https://www.youtube.com/channel/UChp9HmpAUJx2352TFlgaZdw\n\nEditor: @MitchFrickingClark\n\n#oncehuman #ohdreamveil #endlessdream",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtU3TJPhesg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtU3TJPhesg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtU3TJPhesg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtU3TJPhesg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtU3TJPhesg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "martincitopantsLIVE",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-AU",
                "localized": {
                    "title": "Stealing YOUR MOST VALUABLE Possessions in Thief Simulator",
                    "description": "Join me in Once Human Annual Version 2.0: Dreamveil on PC/mobile today for exclusive rewards! : https://oncehuman.onelink.me/0Y6K/martincitopantsLIVE\n\nVOD Channel: https://www.youtube.com/channel/UChp9HmpAUJx2352TFlgaZdw\n\nEditor: @MitchFrickingClark\n\n#oncehuman #ohdreamveil #endlessdream"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-AU"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515945",
                "likeCount": "26414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YHVGZy19EPvNSgGbDFWSmnZrtUo",
            "id": "SaKKzZRrPIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T17:34:10Z",
                "channelId": "UCy0tKL1T7wFoYcxCe0xjN6Q",
                "title": "Induction lamps: fluorescent lighting's final form",
                "description": "Magnets.\nOPEN SAUCE:\nhttps://opensauce.com/\n\nTechnology Connextras (the second channel where I put stuff sometimes)\nhttps://www.youtube.com/@TechnologyConnextras\n\nTechnology Connections on Bluesky:\nhttps://bsky.app/profile/techconnectify.bsky.social\n\nTechnology Connections on Mastodon:\nhttps://mas.to/@TechConnectify\n\nHave you ever noticed that I've never done that whole influencer thing? That's all thanks to people like you! Viewer support through Patreon keeps this channel independent and possible. If you'd like to join the amazing folks who fund my work, check out the link below. There's some exciting stuff coming soon! And thank you!\nhttps://www.patreon.com/technologyconnections",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaKKzZRrPIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaKKzZRrPIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaKKzZRrPIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaKKzZRrPIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SaKKzZRrPIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Technology Connections",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Induction lamps: fluorescent lighting's final form",
                    "description": "Magnets.\nOPEN SAUCE:\nhttps://opensauce.com/\n\nTechnology Connextras (the second channel where I put stuff sometimes)\nhttps://www.youtube.com/@TechnologyConnextras\n\nTechnology Connections on Bluesky:\nhttps://bsky.app/profile/techconnectify.bsky.social\n\nTechnology Connections on Mastodon:\nhttps://mas.to/@TechConnectify\n\nHave you ever noticed that I've never done that whole influencer thing? That's all thanks to people like you! Viewer support through Patreon keeps this channel independent and possible. If you'd like to join the amazing folks who fund my work, check out the link below. There's some exciting stuff coming soon! And thank you!\nhttps://www.patreon.com/technologyconnections"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "916925",
                "likeCount": "36854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rSQYygy1rcX30itxTJk0Qvr3hdI",
            "id": "3-KdLS2Occs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T10:07:28Z",
                "channelId": "UCMH-8bjKSpk1eNVwN2U8VLA",
                "title": "Sandro Wagner ist neuer FCA-Cheftrainer | Pressekonferenz mit Wagner & Str\u00f6ll",
                "description": "Sandro Wagner ist neuer FCA-Cheftrainer. Im FCA TV gibt's die offizielle Vorstellung gemeinsam mit FCA-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Michael Str\u00f6ll in voller L\u00e4nge.\n\n#FCA #FCA1907 #fcaugsburg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-KdLS2Occs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-KdLS2Occs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-KdLS2Occs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-KdLS2Occs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-KdLS2Occs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Augsburg",
                "tags": [
                    "FCA",
                    "FCA1907",
                    "FC Augsburg",
                    "Augsburg",
                    "Bundesliga",
                    "Fu\u00dfball",
                    "1. Liga",
                    "Fu\u00dfball-Bundesliga",
                    "Spieltag",
                    "Video",
                    "Presse",
                    "Fragen",
                    "FCA TV",
                    "TV",
                    "Club TV",
                    "Klub TV",
                    "Vereins-TV",
                    "Verein",
                    "WWK ARENA",
                    "ARENA",
                    "WWK",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "Clip",
                    "PR",
                    "Pressekonferenz",
                    "bundesliga",
                    "spieltag",
                    "fragen",
                    "pressekonferenz",
                    "pk",
                    "Sandro",
                    "Wagner",
                    "Michael",
                    "Str\u00f6ll"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sandro Wagner ist neuer FCA-Cheftrainer | Pressekonferenz mit Wagner & Str\u00f6ll",
                    "description": "Sandro Wagner ist neuer FCA-Cheftrainer. Im FCA TV gibt's die offizielle Vorstellung gemeinsam mit FCA-Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Michael Str\u00f6ll in voller L\u00e4nge.\n\n#FCA #FCA1907 #fcaugsburg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27410",
                "likeCount": "745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DAYwwDGSI9s7Q-71rkpM07QJR6g",
            "id": "OGbDBubqQdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T22:00:06Z",
                "channelId": "UC_8NknAFiyhOUaZqHR3lq3Q",
                "title": "I Quit.",
                "description": "Hey, everyone. It's me, Quackity. I just want to share with everyone that I am approaching a new phase in my life. This video has been in the works for a long time, and I hope everyone can watch in it's entirety. Nearly three years ago I inadvertently quit my main platform where I was making content, and ever since then, I\u2019ve been working on a lot of projects which I am incredibly proud of.\n\nToday, I want to announce my biggest project yet.\n\nDababel.\n\nThis is a project which I hold very dear to my heart, not because of what it is, but because of what it represents to me. I was born and raised in Mexico, my native language is Spanish - and this gave me the opportunity to experience what it was like to be in another country and not know the language. Throughout my life and my career I\u2019ve noticed how prevalent language barriers are - no matter where you are. And Dababel is a project with the objective to help people move beyond this barrier, which has existed since the beginning of time.\n\nThis is a project for you. This is a project for everyone.\n\nDABABEL IS FOR THE WORLD. \n\nThank you for all the support, and I hope you enjoy Dababel. To my global communities, to my new viewers and old, thank you for everything!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGbDBubqQdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGbDBubqQdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGbDBubqQdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGbDBubqQdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGbDBubqQdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quackity",
                "tags": [
                    "quackity",
                    "quackity minecraft",
                    "quackity qsmp",
                    "qsmp",
                    "qsmp 2",
                    "quackity mrbeast",
                    "quackity ksi",
                    "quackity quitting",
                    "quackity lawyer",
                    "quackity final video",
                    "quackity final",
                    "quackity ishowspeed",
                    "quackity rubius",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Quit.",
                    "description": "Hey, everyone. It's me, Quackity. I just want to share with everyone that I am approaching a new phase in my life. This video has been in the works for a long time, and I hope everyone can watch in it's entirety. Nearly three years ago I inadvertently quit my main platform where I was making content, and ever since then, I\u2019ve been working on a lot of projects which I am incredibly proud of.\n\nToday, I want to announce my biggest project yet.\n\nDababel.\n\nThis is a project which I hold very dear to my heart, not because of what it is, but because of what it represents to me. I was born and raised in Mexico, my native language is Spanish - and this gave me the opportunity to experience what it was like to be in another country and not know the language. Throughout my life and my career I\u2019ve noticed how prevalent language barriers are - no matter where you are. And Dababel is a project with the objective to help people move beyond this barrier, which has existed since the beginning of time.\n\nThis is a project for you. This is a project for everyone.\n\nDABABEL IS FOR THE WORLD. \n\nThank you for all the support, and I hope you enjoy Dababel. To my global communities, to my new viewers and old, thank you for everything!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1021641",
                "likeCount": "134230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w7VF0dGvjzWMtk5ggTgkmLid1AM",
            "id": "mY5K3fUD-90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:01:24Z",
                "channelId": "UCZo6tlfk5zyfUabc77RyXZQ",
                "title": "Kletter-Challenge auf GEF\u00c4HRLICHER H\u00f6he! Roadtrip durch OSTEUROPA mit meiner Freundin! | Slowakei \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0",
                "description": "WERBUNG: Schaut mal bei Snocks rein: https://go.snocks.com/janschlappen_2025\nJetzt 20% auf alles sparen mit dem Code \"janschlappen\" (au\u00dfer an Sales Events)\n\nKletter-Challenge auf GEF\u00c4HRLICHER H\u00f6he! Roadtrip durch OSTEUROPA mit meiner Freundin! | Slowakei \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\n\nMein Live Kanal: https://www.youtube.com/@JanSchlappen-Live\nMein Instagram: https://www.instagram.com/jan.schlappen/\nMein Twitch Kanal: https://www.twitch.tv/janschlappen\nFreerunning Schlappen: https://www.youtube.com/@FreerunningSchlappen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mY5K3fUD-90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mY5K3fUD-90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mY5K3fUD-90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mY5K3fUD-90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mY5K3fUD-90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan Schlappen",
                "tags": [
                    "Jan Schlappen",
                    "Freerunning",
                    "freerunning schlappen",
                    "jan lange",
                    "jan",
                    "parkour",
                    "7 vs. Wild",
                    "7 vs wild",
                    "staffel 3",
                    "wildcard",
                    "teams"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kletter-Challenge auf GEF\u00c4HRLICHER H\u00f6he! Roadtrip durch OSTEUROPA mit meiner Freundin! | Slowakei \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0",
                    "description": "WERBUNG: Schaut mal bei Snocks rein: https://go.snocks.com/janschlappen_2025\nJetzt 20% auf alles sparen mit dem Code \"janschlappen\" (au\u00dfer an Sales Events)\n\nKletter-Challenge auf GEF\u00c4HRLICHER H\u00f6he! Roadtrip durch OSTEUROPA mit meiner Freundin! | Slowakei \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\n\nMein Live Kanal: https://www.youtube.com/@JanSchlappen-Live\nMein Instagram: https://www.instagram.com/jan.schlappen/\nMein Twitch Kanal: https://www.twitch.tv/janschlappen\nFreerunning Schlappen: https://www.youtube.com/@FreerunningSchlappen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91584",
                "likeCount": "5064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-uMM5IdSbbZlPZnxZ2bukh07iM",
            "id": "WqSKg85uFME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T10:59:56Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[2 Kids Room 2025] Ep.01 Bang Chan X Seungmin",
                "description": "[2 Kids Room(\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8) 2025] Ep.01 \ubc29\ucc2c X \uc2b9\ubbfc (Bang Chan X Seungmin)\n\n\u2728 English, Japanese & Chinese subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#2KidsRoom #\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8\n#\ubc29\ucc2c #BangChan\n#\uc2b9\ubbfc #Seungmin\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSKg85uFME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSKg85uFME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSKg85uFME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSKg85uFME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqSKg85uFME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\uc774\ubbfc\ud638",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "\uc11c\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "SEOCHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "JISUNG",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc774\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "\uae40\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "\uc591\uc815\uc778",
                    "\uc815\uc778",
                    "I.N",
                    "JEONGIN",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc790\uccb4\ucf58\ud150\uce20",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc790\ucee8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub9ac\uc5bc\ub9ac\ud2f0",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ub9ac\uc5bc\ub9ac\ud2f0",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \uc608\ub2a5",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc608\ub2a5",
                    "stray kids reality",
                    "skz reality",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8",
                    "stray kids 2 kids room",
                    "\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8",
                    "skz two kids room",
                    "stray kids two kids room",
                    "\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8 2025",
                    "\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8 \ubc29\ucc2c \uc2b9\ubbfc",
                    "\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8 \uccad\ub2f4\uace0\uc988",
                    "two kids room bangchan seungmin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[2 Kids Room 2025] Ep.01 Bang Chan X Seungmin",
                    "description": "[2 Kids Room(\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8) 2025] Ep.01 \ubc29\ucc2c X \uc2b9\ubbfc (Bang Chan X Seungmin)\n\n\u2728 English, Japanese & Chinese subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#2KidsRoom #\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8\n#\ubc29\ucc2c #BangChan\n#\uc2b9\ubbfc #Seungmin\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1652653",
                "likeCount": "237500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9pxuDyzJfFyxaEEf-NpHxZgGvVI",
            "id": "VbMvN0mPuE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:02:58Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbMvN0mPuE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG Vs. Bayern Munich CRAZY Ending - TWO RED CARDS & TWO GOALS! | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Highlights from the First Half of the PSG & Bayern Munich match during the Quarterfinals of the 2025 FIFA Club World Cup.\n\nWatch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3708462",
                "likeCount": "44072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_8Gpl5uGXVmAP-XgAhWoNWfbXA",
            "id": "QuClr80Pmc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T06:49:01Z",
                "channelId": "UCLaduTRRWdzU8kq9AoqTRlw",
                "title": "RELL Seas Not Movie 3",
                "description": "Game Link:\nhttps://www.roblox.com/games/7089993809/RELL-Seas\n\n0:00 - 15:02 Game Release Plan\n11:56 - 12:11 Nigerian Scammer\n12:12 - 12:55 Ladder Combat returns\n12:56 - 13:33 Binding Minigame\n13:44 - 14:43 Submarine Spawn and Destruction\n14:44 - 18:20 Underwater Combat mechanics\n18:21 - 23:18 Submarine Official\n23:44 - 24:10 Messing\n24:11 - 30:55 Combat, Mode System, Controls, Fruit Passive\n30:56 - 41:54 Three Months of SUB SNEAKS LEAKED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuClr80Pmc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RELLGames",
                "tags": [
                    "RELL Seas",
                    "RELL Games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "RELL Seas Not Movie 3",
                    "description": "Game Link:\nhttps://www.roblox.com/games/7089993809/RELL-Seas\n\n0:00 - 15:02 Game Release Plan\n11:56 - 12:11 Nigerian Scammer\n12:12 - 12:55 Ladder Combat returns\n12:56 - 13:33 Binding Minigame\n13:44 - 14:43 Submarine Spawn and Destruction\n14:44 - 18:20 Underwater Combat mechanics\n18:21 - 23:18 Submarine Official\n23:44 - 24:10 Messing\n24:11 - 30:55 Combat, Mode System, Controls, Fruit Passive\n30:56 - 41:54 Three Months of SUB SNEAKS LEAKED"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269431",
                "likeCount": "20108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQyTp2voyXtph4OXs6zcu8dClP0",
            "id": "Q5BYxD0wvNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:00:33Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I BOUGHT MY DAD A FLOOD DAMAGED ASTON MARTIN DBX",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nMy dads dream car is an Aston Martin DBX & after seeing it in person last year when we visited Copart i knew i had to buy him one. But im always looking for a deal. This DBX 707 showed uop at auction almost brand new but flood damaged. I took the risk and suprised him with it... but now i have to rebuild it\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA/HWBT MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5BYxD0wvNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I BOUGHT MY DAD A FLOOD DAMAGED ASTON MARTIN DBX",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nMy dads dream car is an Aston Martin DBX & after seeing it in person last year when we visited Copart i knew i had to buy him one. But im always looking for a deal. This DBX 707 showed uop at auction almost brand new but flood damaged. I took the risk and suprised him with it... but now i have to rebuild it\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA/HWBT MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3753163",
                "likeCount": "196262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zUWqdGrzl9Xh_UDcvwaUvmAdlh4",
            "id": "fM34wp6VNpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:01:10Z",
                "channelId": "UCGmnsW623G1r-Chmo5RB4Yw",
                "title": "Score a Penalty, Win $500,000",
                "description": "15 Baller League players. 3 pro goalkeepers.\nEvery penalty scored = more cash \ud83d\udcb8\n\nThis is the most intense football challenge ever, with over $500,000 on the line.\n\n\ud83d\udcf2 Sub to be part of KSI videos! #ksi and WIN \u00a31K EACH MONTH!\n\n\ud83d\udc40 Follow KSI everywhere: @ksi\n\ud83c\udfac For stream highlights and clips: @ksi.irl (Tiktok, Instagram)\n\ud83d\udcac Join the KSI Community on X: https://x.com/i/communities/1498249901704155138\n\ud83d\udcbb Hang out on Discord: https://discord.gg/ksi\n\nBaller League Players:\n\nhttps://www.instagram.com/smallz97_\nhttps://www.instagram.com/sakhassan7\nhttps://www.instagram.com/bilalsayoud\nhttps://www.instagram.com/tylerwinters10\nhttps://www.instagram.com/francismampolo\nhttps://www.instagram.com/pk_humble\nhttps://www.instagram.com/_bryanly._\nhttps://www.instagram.com/edymaieco\nhttps://www.instagram.com/kazaiahsterling98\nhttps://www.instagram.com/stefanilic98\nhttps://www.instagram.com/dompires_3\nhttps://www.instagram.com/16amine_\nhttps://www.instagram.com/the_jwl\nhttps://www.instagram.com/emmanue1.rob3\nhttps://www.instagram.com/asgkcoaching\nhttps://www.instagram.com/toby_bull11\nhttps://www.instagram.com/maxpitman1\nhttps://www.instagram.com/floriankstr/tagged\n\nKSI is part of the Sidemen Channel. He creates content on this channel that he's not able to make with the Sidemen. Subscribe to the KSI house to see more entertaining content\n\n\u2796 Music \u2796\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators\n\nJerk It Out by Caesars \nLicense ID: 3zRjDd2r6Nk\n\nMy Type by Saint Motel\nLicense ID: z8bZVvgEboX\n\nLove Me Again by John Newman, \nLicense ID: WOmoKE9bm8j\nMy Type by Saint Motel\nLicense ID: z8bZVvgEboX\n\nLove Me Again by John Newman, \nLicense ID: WOmoKE9bm8j",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fM34wp6VNpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fM34wp6VNpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fM34wp6VNpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fM34wp6VNpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fM34wp6VNpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KSI",
                "tags": [
                    "ksi",
                    "ksiolajidebt",
                    "ksiolajidebthd",
                    "jj olatunji",
                    "football",
                    "sidemen",
                    "challenge",
                    "score a penalty",
                    "$500000",
                    "500",
                    "KSI football",
                    "football challenge",
                    "penalty challenge",
                    "win money football",
                    "football for cash",
                    "sports challenge",
                    "youtube football",
                    "ksi penalty save"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Score a Penalty, Win $500,000",
                    "description": "15 Baller League players. 3 pro goalkeepers.\nEvery penalty scored = more cash \ud83d\udcb8\n\nThis is the most intense football challenge ever, with over $500,000 on the line.\n\n\ud83d\udcf2 Sub to be part of KSI videos! #ksi and WIN \u00a31K EACH MONTH!\n\n\ud83d\udc40 Follow KSI everywhere: @ksi\n\ud83c\udfac For stream highlights and clips: @ksi.irl (Tiktok, Instagram)\n\ud83d\udcac Join the KSI Community on X: https://x.com/i/communities/1498249901704155138\n\ud83d\udcbb Hang out on Discord: https://discord.gg/ksi\n\nBaller League Players:\n\nhttps://www.instagram.com/smallz97_\nhttps://www.instagram.com/sakhassan7\nhttps://www.instagram.com/bilalsayoud\nhttps://www.instagram.com/tylerwinters10\nhttps://www.instagram.com/francismampolo\nhttps://www.instagram.com/pk_humble\nhttps://www.instagram.com/_bryanly._\nhttps://www.instagram.com/edymaieco\nhttps://www.instagram.com/kazaiahsterling98\nhttps://www.instagram.com/stefanilic98\nhttps://www.instagram.com/dompires_3\nhttps://www.instagram.com/16amine_\nhttps://www.instagram.com/the_jwl\nhttps://www.instagram.com/emmanue1.rob3\nhttps://www.instagram.com/asgkcoaching\nhttps://www.instagram.com/toby_bull11\nhttps://www.instagram.com/maxpitman1\nhttps://www.instagram.com/floriankstr/tagged\n\nKSI is part of the Sidemen Channel. He creates content on this channel that he's not able to make with the Sidemen. Subscribe to the KSI house to see more entertaining content\n\n\u2796 Music \u2796\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators\n\nJerk It Out by Caesars \nLicense ID: 3zRjDd2r6Nk\n\nMy Type by Saint Motel\nLicense ID: z8bZVvgEboX\n\nLove Me Again by John Newman, \nLicense ID: WOmoKE9bm8j\nMy Type by Saint Motel\nLicense ID: z8bZVvgEboX\n\nLove Me Again by John Newman, \nLicense ID: WOmoKE9bm8j"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2024169",
                "likeCount": "74432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M-EKonnYKaYLLMnZQTdexaUTCh4",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78733700",
                "likeCount": "2386383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnSyvrhRi3_mctSiScKwUJCjP9A",
            "id": "1X4OI3DBscw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T10:00:03Z",
                "channelId": "UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ",
                "title": "WER... IST... MEIN \"LINKED HERZ\" PARTNER?! (Minecraft Helden 2)",
                "description": "\u27a4\u27a4 \u26a1\u2728 **NEU** BLITZ AXEL PL\u00dcSCHTIER: http://shop.chaosflo44.com\n\u27a4\u27a4 \ud83e\udd47\ud83d\udc51 **LIMITIERT** HELDEN 2 GOLD HOODIES: http://shop.chaosflo44.com\n\u2605\u2605\u2605 \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 **FOLGT MIR** INSTAGRAM: http://instagram.com/chaosflo1337\n\u2193F\u00dcR MEHR MINECRAFT HELDEN 2 MACHT FOLGENDES\u2193\n\u25cf \ud83c\udf49 Abonnieren + \ud83d\udd14 um kein Video mehr zu verpassen!\n\u25cf \ud83d\udc4d Daumen hoch f\u00fcr mehr Videos dieser Art! :D\n\u25cf \ud83d\udcac Feedback geben, um mich zu unterst\u00fctzen! :)\n\n\n \u2192MINECRAFT HELDEN 2\u2190\n\u2605 Zusammen mit 27 anderen YouTubern macht Flo sich auf, das ultimative PvP Projekt zu gewinnen und dabei die chaotischten Abenteuer zu erleben! Um gegen Benx, iCrimax, AviveHD, Alphastein, StandartSkill, GommeHD, AwesomeElina, SYou, Kiyanes, notGambo, Ryan Cole, Ryney, Platin, LukeUCraft, Brotastic, Braxic, Oji Christos, Debitor, GamingGuidesDE, Amir, Ente, Russik, Embekay, Danergy, Eiterbeule, Blackcheck und Yami anzukommen m\u00fcssen wir beide H\u00e4lften der gespaltenen Insel Welt erkunden, eine geheime Bunker Base im Untergrund errichten, einen Clan mit Mitspielern schlie\u00dfen, traurige PvP K\u00e4mpfe \u00fcberleben, die seltensten OP Items craften und andere Spieler \u00e4rgern! Aber jeder Spieler hat nur 3 Leben. Wer auf 0 Leben ist scheidet aus dem Projekt aus. Es gibt allerdings ein 4. geteiltes Herz mit einem geheimen Duo Partner, den man erst erf\u00e4hrt nachdem man alle 3 Leben verloren hat. Wird Flo neue Freunde kennenlernen? Gegen wen wird mein 1. Kampf? Werden die YouTuber meine geheimen Trolls, Pranks und Mod Items \u00fcberleben? Macht Flo wieder einen Speedrun? Werden sich die Ampelkrieger wieder vereinen? Schaffe ich es ins Finale? Stellen mir meine Feinde eine Falle als Rache? Wie wird mein 1. Tod sein? Welche OP Falle aktiviere ich dieses mal? Werde ich wegen angeblichen Cheating gebannt weil ich zu gut bin? Und noch viel wichtiger... wer stirbt zuerst? :D\n\n\u2605 ALLE Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1J-6JOckZtF6ZZVj6qvUY28u1WTzdXNM\n\u2605 Folge 1: https://youtu.be/VjZyGyQBhoQ\n\u2605 Mitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ/join\n\n\n\u2192FEED\u2190\n\u27a4\u27a4 T-Shirts: http://shop.chaosflo44.com\n\u25c6 Instagram: https://instagram.com/chaosflo1337\n\u25c6 Abonnieren: http://goo.gl/b0RJY\n\u25c6 Discord: https://discord.gg/TeamMelone\n\u25c6 2. Kanal: http://youtube.com/chaosfail44\n\n\n\u2192MEIN EQUIPMENT\u2190\n* Gameserver: https://www.nitrado-aff.com/9RL41M/D42TT\n* Mikrofon: http://amzn.to/1BJHrjM\n* Grafikkarte: https://amzn.to/2KrjNpW\n* Prozessor: http://amzn.to/2hiTZi8\n* Mainboard: http://amzn.to/2gEN8AG\n* Arbeitsspeicher: http://amzn.to/2gEFxly\n* SSD: http://amzn.to/2gxnWXN\n* Festplatte: http://amzn.to/2htQy6h\n* Netzteil: http://amzn.to/2hpZcVQ\n* PC Geh\u00e4use: http://amzn.to/2hpVawY\n* Monitor: http://amzn.to/2hpXUKt\n* Headset: http://amzn.to/2vvosl4\n* Maus: http://amzn.to/2hpVlbw\n* Tastatur: http://amzn.to/2vvvbLG\n* Mauspad: http://amzn.to/2gxx7rp\n* Gorillapod: http://amzn.to/2gxA6zK\n* Kamera: http://amzn.to/2gEFVR9\n* Video-Mic: http://amzn.to/2hpSM9k\n* Drohne: http://amzn.to/2nm3nmL oder http://bit.ly/FloMavicAir\n\n\n\u2192MUSIK\u2190\n\"Kevin MacLeod Royalty Free Music\"\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free\n\"Starbound Official Soundtrack\"\nhttp://store.steampowered.com/app/268090\n\"Peggy Suave Songs\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6r4LZWFKtZlTCtscnpnsyHETFOu8wJ_v\n\"Ghostrunner Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8UbYpPIoqN1MPqIMmS0VAPY63ZAZdsOB\n\"My Friend Pedro Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLE4cZjG6RQEQRnMx9gH-6lcQk7FkE0Nd\n\"Infraction No Copyright Music\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/c/Infraction\n\"Monstercat Music\"\n\u2605 Link: http://youtube.com/MonstercatMedia\n\"No Copyright Music provided by NCS\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/@NoCopyrightSounds\n\"Warhammer Vermentine 2 Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7dqoyDEFCSplm9WmmESNOostfpbIEWrU\n\"Dan Henig - Danger Snow\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/X4KYTFEJuFI\n\"Blue Splash - Scitec\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/Q7ngU4GfYG8\n\"Lena Raine - Pigstep (FlyTheKid Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/r_a4Zg3PyA0\n\"Lena Raine - Pigstep  (T.L.B. Orchestration Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/MQBVAfLwDa8\n\"Lena Raine - Pigstep (Aether & Chaos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/jjruekdg5P4\n\"Lena Raine - Pigstep (Thamnos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/g27H0dhm_Ts\n\"Lena Raine - Pigstep (Tanger Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/h7da4z4_dyQ\n\"Lena Raine - Pigstep (Lame Genie Metal Version)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/HehDC12vkco\n\"Chaosflo44 - Team Melone (Hardstyle Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/uie5V4PzUko\n\n\n\u2192INFO\u2190\nDie mit * markierten Links sind so genannte \"Provisionlinks\". Falls du also etwas \u00fcber meinen Link einkaufst, spendierst du mir dadurch gratis eine Runde Schnitzel! :D #Minecraft #Helden2 #Herz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1X4OI3DBscw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1X4OI3DBscw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1X4OI3DBscw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1X4OI3DBscw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1X4OI3DBscw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaosflo44",
                "tags": [
                    "Chaosflo44",
                    "Chaosflo",
                    "Flo",
                    "Minecraft",
                    "Helden",
                    "YouTuber",
                    "Projekt",
                    "Benx",
                    "AviveHD",
                    "iCrimax",
                    "StandartSkill",
                    "SYou",
                    "Alphastein",
                    "GommeHD",
                    "Gomme",
                    "notGambo",
                    "Ryan Cole",
                    "Craftmir",
                    "Kiyanes",
                    "Russik",
                    "Yami",
                    "AwesomeElina",
                    "Ryney",
                    "Ente",
                    "Embekay",
                    "BlackcheckTV",
                    "Eiterbeule",
                    "Danergy",
                    "Platin",
                    "PlatinumDot",
                    "Braxic",
                    "Brotastic",
                    "Debitor",
                    "Insel",
                    "Avive",
                    "SkillBill",
                    "Unfair",
                    "\u00dcberleben",
                    "Deutsch",
                    "1.21",
                    "Clan",
                    "PvP",
                    "Admin",
                    "Event",
                    "Fantasy",
                    "Rollenspiel",
                    "Helden 2",
                    "Falle",
                    "Trap",
                    "Herz",
                    "Ende",
                    "Linked",
                    "Verlinktes",
                    "Verlinkt"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WER... IST... MEIN \"LINKED HERZ\" PARTNER?! (Minecraft Helden 2)",
                    "description": "\u27a4\u27a4 \u26a1\u2728 **NEU** BLITZ AXEL PL\u00dcSCHTIER: http://shop.chaosflo44.com\n\u27a4\u27a4 \ud83e\udd47\ud83d\udc51 **LIMITIERT** HELDEN 2 GOLD HOODIES: http://shop.chaosflo44.com\n\u2605\u2605\u2605 \ud83d\udcf8\ud83d\udd25 **FOLGT MIR** INSTAGRAM: http://instagram.com/chaosflo1337\n\u2193F\u00dcR MEHR MINECRAFT HELDEN 2 MACHT FOLGENDES\u2193\n\u25cf \ud83c\udf49 Abonnieren + \ud83d\udd14 um kein Video mehr zu verpassen!\n\u25cf \ud83d\udc4d Daumen hoch f\u00fcr mehr Videos dieser Art! :D\n\u25cf \ud83d\udcac Feedback geben, um mich zu unterst\u00fctzen! :)\n\n\n \u2192MINECRAFT HELDEN 2\u2190\n\u2605 Zusammen mit 27 anderen YouTubern macht Flo sich auf, das ultimative PvP Projekt zu gewinnen und dabei die chaotischten Abenteuer zu erleben! Um gegen Benx, iCrimax, AviveHD, Alphastein, StandartSkill, GommeHD, AwesomeElina, SYou, Kiyanes, notGambo, Ryan Cole, Ryney, Platin, LukeUCraft, Brotastic, Braxic, Oji Christos, Debitor, GamingGuidesDE, Amir, Ente, Russik, Embekay, Danergy, Eiterbeule, Blackcheck und Yami anzukommen m\u00fcssen wir beide H\u00e4lften der gespaltenen Insel Welt erkunden, eine geheime Bunker Base im Untergrund errichten, einen Clan mit Mitspielern schlie\u00dfen, traurige PvP K\u00e4mpfe \u00fcberleben, die seltensten OP Items craften und andere Spieler \u00e4rgern! Aber jeder Spieler hat nur 3 Leben. Wer auf 0 Leben ist scheidet aus dem Projekt aus. Es gibt allerdings ein 4. geteiltes Herz mit einem geheimen Duo Partner, den man erst erf\u00e4hrt nachdem man alle 3 Leben verloren hat. Wird Flo neue Freunde kennenlernen? Gegen wen wird mein 1. Kampf? Werden die YouTuber meine geheimen Trolls, Pranks und Mod Items \u00fcberleben? Macht Flo wieder einen Speedrun? Werden sich die Ampelkrieger wieder vereinen? Schaffe ich es ins Finale? Stellen mir meine Feinde eine Falle als Rache? Wie wird mein 1. Tod sein? Welche OP Falle aktiviere ich dieses mal? Werde ich wegen angeblichen Cheating gebannt weil ich zu gut bin? Und noch viel wichtiger... wer stirbt zuerst? :D\n\n\u2605 ALLE Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PL1J-6JOckZtF6ZZVj6qvUY28u1WTzdXNM\n\u2605 Folge 1: https://youtu.be/VjZyGyQBhoQ\n\u2605 Mitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCQM0bS4_04-Y4JuYrgmnpZQ/join\n\n\n\u2192FEED\u2190\n\u27a4\u27a4 T-Shirts: http://shop.chaosflo44.com\n\u25c6 Instagram: https://instagram.com/chaosflo1337\n\u25c6 Abonnieren: http://goo.gl/b0RJY\n\u25c6 Discord: https://discord.gg/TeamMelone\n\u25c6 2. Kanal: http://youtube.com/chaosfail44\n\n\n\u2192MEIN EQUIPMENT\u2190\n* Gameserver: https://www.nitrado-aff.com/9RL41M/D42TT\n* Mikrofon: http://amzn.to/1BJHrjM\n* Grafikkarte: https://amzn.to/2KrjNpW\n* Prozessor: http://amzn.to/2hiTZi8\n* Mainboard: http://amzn.to/2gEN8AG\n* Arbeitsspeicher: http://amzn.to/2gEFxly\n* SSD: http://amzn.to/2gxnWXN\n* Festplatte: http://amzn.to/2htQy6h\n* Netzteil: http://amzn.to/2hpZcVQ\n* PC Geh\u00e4use: http://amzn.to/2hpVawY\n* Monitor: http://amzn.to/2hpXUKt\n* Headset: http://amzn.to/2vvosl4\n* Maus: http://amzn.to/2hpVlbw\n* Tastatur: http://amzn.to/2vvvbLG\n* Mauspad: http://amzn.to/2gxx7rp\n* Gorillapod: http://amzn.to/2gxA6zK\n* Kamera: http://amzn.to/2gEFVR9\n* Video-Mic: http://amzn.to/2hpSM9k\n* Drohne: http://amzn.to/2nm3nmL oder http://bit.ly/FloMavicAir\n\n\n\u2192MUSIK\u2190\n\"Kevin MacLeod Royalty Free Music\"\nhttp://incompetech.com/music/royalty-free\n\"Starbound Official Soundtrack\"\nhttp://store.steampowered.com/app/268090\n\"Peggy Suave Songs\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL6r4LZWFKtZlTCtscnpnsyHETFOu8wJ_v\n\"Ghostrunner Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL8UbYpPIoqN1MPqIMmS0VAPY63ZAZdsOB\n\"My Friend Pedro Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLE4cZjG6RQEQRnMx9gH-6lcQk7FkE0Nd\n\"Infraction No Copyright Music\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/c/Infraction\n\"Monstercat Music\"\n\u2605 Link: http://youtube.com/MonstercatMedia\n\"No Copyright Music provided by NCS\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/@NoCopyrightSounds\n\"Warhammer Vermentine 2 Soundtrack\"\n\u2605 Link: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7dqoyDEFCSplm9WmmESNOostfpbIEWrU\n\"Dan Henig - Danger Snow\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/X4KYTFEJuFI\n\"Blue Splash - Scitec\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/Q7ngU4GfYG8\n\"Lena Raine - Pigstep (FlyTheKid Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/r_a4Zg3PyA0\n\"Lena Raine - Pigstep  (T.L.B. Orchestration Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/MQBVAfLwDa8\n\"Lena Raine - Pigstep (Aether & Chaos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/jjruekdg5P4\n\"Lena Raine - Pigstep (Thamnos Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/g27H0dhm_Ts\n\"Lena Raine - Pigstep (Tanger Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/h7da4z4_dyQ\n\"Lena Raine - Pigstep (Lame Genie Metal Version)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/HehDC12vkco\n\"Chaosflo44 - Team Melone (Hardstyle Remix)\"\n\u2605 Link: https://youtu.be/uie5V4PzUko\n\n\n\u2192INFO\u2190\nDie mit * markierten Links sind so genannte \"Provisionlinks\". Falls du also etwas \u00fcber meinen Link einkaufst, spendierst du mir dadurch gratis eine Runde Schnitzel! :D #Minecraft #Helden2 #Herz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118013",
                "likeCount": "13702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1039"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}