{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "LWm6rQ63zYOnYpWDkGwGN_Cs5-M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "30Oa-sY9H9ooReM7FMsD_HfQ8bo",
            "id": "6-uHbxfkNgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T23:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - Meu Grito de Amor (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-uHbxfkNgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - Meu Grito de Amor (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85387",
                "likeCount": "8005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jW75AdwPu4U24OJqpp-OzP9y4Ng",
            "id": "6XGeJwsUP9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T14:30:06Z",
                "channelId": "UCZS2K8ZsUmujTuj3cNMyBSA",
                "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
                "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XGeJwsUP9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Team Cherry",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hollow Knight: Silksong - Release Trailer",
                    "description": "On September 4, ascend to the peak of a haunted kingdom in Hollow Knight: Silksong!\n\nPlay day one on Xbox Game Pass!\n\nThe game will be available for purchase on Steam, Nintendo Switch, Nintendo Switch 2, Xbox, Sony PlayStation 4, Sony PlayStation 5, and DRM free on GOG and Humble Bundle\n\nWebsite: https://hollowknightsilksong.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3866515",
                "likeCount": "458468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B-HTPgM-Izh3QMurPSuEUjAOL1M",
            "id": "tlSyn7WmY1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T15:05:13Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "SE EU PISCAR NA VIDA REAL ESSE ANIMATRONIC VAI ME MATAR!",
                "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSyn7WmY1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSyn7WmY1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSyn7WmY1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSyn7WmY1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSyn7WmY1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SE EU PISCAR NA VIDA REAL ESSE ANIMATRONIC VAI ME MATAR!",
                    "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "956697",
                "likeCount": "63505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5p6DZGaUYU7vSGMoetpyaCdlgAs",
            "id": "iYjz1Ap1VvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, NATTAN - Pela \u00daltima Vez (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Pela \u00daltima Vez\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de NATTAN.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_SSA\n\nLetra:\nPela \u00faltima vez\n(Gabriel BK)\n1,2,3 \u00e1udios que eu mandei\nEla visualizou\nNessa hora pensei, ela vai responder:\namor, te perdoei.\nMas ela me xingou, disse que acabou\nCora\u00e7\u00e3o no desespero, s\u00f3 pedi um \u00faltimo favor.\n\nPela \u00faltima vez, vem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\n\n______________________________________\nFicha t\u00e9cnica\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix \nArranjo: Dudu Borges \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n\nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues \nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine \nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger,  Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYjz1Ap1VvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, NATTAN - Pela \u00daltima Vez (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Pela \u00daltima Vez\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de NATTAN.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_SSA\n\nLetra:\nPela \u00faltima vez\n(Gabriel BK)\n1,2,3 \u00e1udios que eu mandei\nEla visualizou\nNessa hora pensei, ela vai responder:\namor, te perdoei.\nMas ela me xingou, disse que acabou\nCora\u00e7\u00e3o no desespero, s\u00f3 pedi um \u00faltimo favor.\n\nPela \u00faltima vez, vem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\nVem dar beij\u00e3o de l\u00edngua na minha boca\n\nVem me encontrar de pouca roupa\nFaz aquele amor de outro planeta\nDepois c\u00ea me bloqueia pela \u00faltima vez\n\n______________________________________\nFicha t\u00e9cnica\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix \nArranjo: Dudu Borges \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n\nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues \nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine \nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger,  Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2035937",
                "likeCount": "32106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJmaf5hQpQU5Ms5Px4lRIfxJn2Q",
            "id": "B8E-W6iS2w4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T18:57:51Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "Trememb\u00e9 | Teaser Oficial |Prime Video",
                "description": "Os criminosos mais famosos do pa\u00eds est\u00e3o reunidos em uma mesma pris\u00e3o. \n\nTrememb\u00e9 estreia em breve no meu streaming.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8E-W6iS2w4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Anna Carolina Jatob\u00e1",
                    "Carol Garcia",
                    "Elize Matsunaga",
                    "Felipe Simas",
                    "Marina Ruy Barbosa",
                    "Suzane von Richthofen",
                    "Trememb\u00e9 2",
                    "Trememb\u00e9 teaser",
                    "amazon",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime video",
                    "amazon prime video brasil",
                    "assassinos em s\u00e9rie",
                    "criminosos famosos",
                    "estreia",
                    "irm\u00e3os Cravinhos",
                    "lan\u00e7amento",
                    "penitenciaria Trememb\u00e9",
                    "prime video",
                    "prime video brasil",
                    "pris\u00e3o",
                    "serial killer",
                    "suspense",
                    "s\u00e9rie brasileira",
                    "s\u00e9rie criminal",
                    "teaser",
                    "thriller",
                    "trememb\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Trememb\u00e9 | Teaser Oficial |Prime Video",
                    "description": "Os criminosos mais famosos do pa\u00eds est\u00e3o reunidos em uma mesma pris\u00e3o. \n\nTrememb\u00e9 estreia em breve no meu streaming.\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias. \n\nSiga nossas redes sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideobr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/PrimeVideoBR/ \nTwitter: https://twitter.com/PrimeVideoBR \nTikTok: https://www.tiktok.com/@primevideobr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85647",
                "likeCount": "2435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZefoS-piNidigUKfJKhrYet41PI",
            "id": "pXZ2vFT0ArM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:36:34Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "DEPOIS de CAIR NO GOLPE\u2026 RECUPEREI TUDO no BRAINROT!\u00a0\ud83d\udd25\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXZ2vFT0ArM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXZ2vFT0ArM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXZ2vFT0ArM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXZ2vFT0ArM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pXZ2vFT0ArM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DEPOIS de CAIR NO GOLPE\u2026 RECUPEREI TUDO no BRAINROT!\u00a0\ud83d\udd25\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434783",
                "likeCount": "12682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FSJZ1eJQO-eZR1ZXGah6uKUjHr4",
            "id": "P7vBoGWoReg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T03:59:58Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P7vBoGWoReg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "\uae40\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "stray kids comeback",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz comeback",
                    "skz",
                    "KARMA",
                    "SKZ KARMA",
                    "Stray Kids KARMA",
                    "\uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uce74\ub974\ub9c8",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "KARMA Teaser",
                    "skz ceremony",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ud2f0\uc800",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "skz mv",
                    "skz mv teaser",
                    "skz music video",
                    "stray kids mv",
                    "stray kids ceremony",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8",
                    "\uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44",
                    "ceremony mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc138\ub9ac\uba38\ub2c8 \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"CEREMONY\" M/V",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"CEREMONY\" M/V \n\nListen to \"KARMA\" now\ud83c\udfc6\nhttps://stray-kids.lnk.to/KARMA\n\nStray Kids \"KARMA\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/KARMA/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official Threads: https://www.threads.com/@realstraykids\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#KARMA \n#CEREMONY\n#StrayKidsComeback\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12142593",
                "likeCount": "980863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gHYWg47VtkwenDP72Wma5lvZt04",
            "id": "uiczmuhM6fU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T16:33:22Z",
                "channelId": "UCGnd0OZxY0uyfL1lY8ehWCw",
                "title": "Funky REAGE ao trailer de BLACK OPS 7 e d\u00e1 sua OPINI\u00c3O!",
                "description": "Corte de uma livestream de bate-papo que rolou no canal principal do Funky: https://www.youtube.com/watch?v=byzhDhT0Ijc\n\nObrigado por assistir! Deixe o seu like e inscreva-se!\n\nCanais do Funky:\nhttps://www.youtube.com/funkyblackcat\nhttps://www.youtube.com/funkystreamoficial\nhttps://www.youtube.com/cortesdofunky\n\n#funkyblackcat #battlefield6 #blackops7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiczmuhM6fU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiczmuhM6fU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiczmuhM6fU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiczmuhM6fU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiczmuhM6fU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Funky [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "funky",
                    "funkyblackcat",
                    "cortes do funky",
                    "cortes",
                    "desempregado",
                    "bf6",
                    "battlefield 6",
                    "gameplay",
                    "beta",
                    "black ops",
                    "black ops 7",
                    "cod",
                    "call of duty"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Funky REAGE ao trailer de BLACK OPS 7 e d\u00e1 sua OPINI\u00c3O!",
                    "description": "Corte de uma livestream de bate-papo que rolou no canal principal do Funky: https://www.youtube.com/watch?v=byzhDhT0Ijc\n\nObrigado por assistir! Deixe o seu like e inscreva-se!\n\nCanais do Funky:\nhttps://www.youtube.com/funkyblackcat\nhttps://www.youtube.com/funkystreamoficial\nhttps://www.youtube.com/cortesdofunky\n\n#funkyblackcat #battlefield6 #blackops7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23969",
                "likeCount": "2542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7DzHTorHmd3bW8yXIXVkopgITGw",
            "id": "l_ElFsfhjXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:28:05Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "LA SUPREME COMBINASION, 4 SECRETOS ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT GUERRA DE ADMIN \ud83e\udd11\u26a0\ufe0f (MELHOR UPDATE!)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLA SUPREME COMBINASION, 4 SECRETOS ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT GUERRA DE ADMIN \ud83e\udd11\u26a0\ufe0f (MELHOR UPDATE!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_ElFsfhjXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_ElFsfhjXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_ElFsfhjXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_ElFsfhjXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l_ElFsfhjXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o brainrot roblox",
                    "brainrot roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "roube um brainrot roblox",
                    "las bicicleteirinhas brainrot",
                    "admin war brainrot roblox",
                    "guerra de admin roblox",
                    "grow a garden x steal a brainrot",
                    "jandel vs sammy roblox",
                    "Tartaruga Cisterna Roblox",
                    "Brr es Teh Patipum Roblox",
                    "secreto brainrot roblox",
                    "novo secreto brainrot",
                    "top 1 global brainrot",
                    "roblox robux",
                    "la supreme combinasion brainrot",
                    "admin war roblox brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LA SUPREME COMBINASION, 4 SECRETOS ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT GUERRA DE ADMIN \ud83e\udd11\u26a0\ufe0f (MELHOR UPDATE!)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLA SUPREME COMBINASION, 4 SECRETOS ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT GUERRA DE ADMIN \ud83e\udd11\u26a0\ufe0f (MELHOR UPDATE!)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355483",
                "likeCount": "5239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bM0NbPNkQ6nYz_UbgqpbPnLVyBY",
            "id": "0zgJgsbcAN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:07Z",
                "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
                "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Music Video)",
                "description": "Official Music video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\n\u2018MEXE\u2019 Video Credits: \nDirector: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nAssistant Director: Hyesu Han, Donghyun Lee\nProduction: KEEPUSWEIRD\nExecutive Producer: Seunghwan Lee\nProducer: Gawon Kim\nLine Producer: Andreas the Greek, Jinju Park\nLocation Manager: Yeongjin Kim [GOLOCATION]\nAssistant Location Manager: Jaebok Lee\nPAs: Jiho Kim, Yuchang Lee, Siyoon Jeong, Wonsung Yun, Yongbae Kim, Seungjun Choi, Kyeonghun Park, Minjun Lee, Yonghyun Kim\nDirector of Photography: Inseok Jung\n1st AC: Yunhwan Park\n2nd AC: Sungu Kim\n3rd AC: Sungeun Park\nDIT: Jinwook Lee\nGaffer: Junseok Oh [KEEO]\nBest Boy: Jiwoo Hong\nELTs: Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang, Jungeol Lee, Jaewon Woo, Doggeun Jeong, Si Young Kim\nGenerator Operator: Gyeongnam Bae, Seongho Lee\nKey Grip: Hyeonsu Nam \nBest Boy Grip: Heejae Won\nCrew: Daeshin Choi, Jaehyeon Park\nJimmy Jib Operator: Kitae Kim [\uc5f0\ud76c\ub3d9\ub2ec\uad6c\uc9c0]\nJimmy Jib Assistants: Jaesung Lee, Jeonghyeon Bing\nWardrobe Assistant: BENCOSTUME\nHair & Makeup Trailer: Columbus\nTalent Van / Production Vehicle Drivers: STEP BY STAFF\nProp Car: IRISCAR, Columbus\nEditor: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nColorist: CAPRA\nVFX Artist: Kyutae Jang [KwalKwalKwal]\nBeauty Retouching: Kkal Studio\nMovement Director: Jessi M\u00fcller\nChoreography: Jessi M\u00fcller \nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nVideo Content/BTS: Victor Ribeiro\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nLogo Design: Dr1nho\n\nPabllo Vittar: \nManagement: MTDRS\nStyling: Vitor Moreira\n1st Styling Assistant: Katriel Monte\n2nd Styling Assistant: Maria Eduarda Tomazella, Leonardo Chagas\nBeauty: Pabllo Vittar\nPabllo Vittar\u2019s Hair: Thereza Brown\n\nNMIXX: \nHead of Label: Lee Jiyoung\nGeneral Manager: Jang Hana\nMusic: Jang Hana, Lee Cheongha, Kim Dami, Choi Myunghyun\nVisual: Park Sunyoung, Anh Jiyoung\nManagement: Lee Sihyeong, Lee Taegeon, Kim Dahee, \nMarketing: Jang Hana, Park Gitae, Gawk Iji, Chae Eunhye, An Daeun, Moon Sunyoung\nDistribution: Kwon Hui Jeong\nVideo Contents: Chae Dong Jin, Lee Daeun, Kwak Bumjin\nStyling/Hair/Make Up:\nStyle: Yeo Jeonga, Jung Hyeyoung, Kang Naeun \nHair: Hi\nMakeup: Soyoung \nRecording Engineer: Choi Hyejin, Seo Eun II\n\nDancers: \nDancer\u2019s Hair & Beauty: Thereza Brown\nDancers: Augusto Follmann, Gabriel Carvalho, Jonatas Cardoso, Elio Barbosa, Thiago Rocha, Pedro Reis\n\n\u2018MEXE\u2019 Audio Credits:\n\nExecutive Produced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nProduced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi \nMaffalda\nPaulo DK\n\nComposed By:\nBibi\nNumber Teddie\nIsa Guerra\nPaulo DK\nMaffalda\nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nPabllo Vittar & NMIXX Vocal Recording:\nChoi Hyejin At JYPE Studios\n\nNMIXX Vocal Editing:\nSeo Eun II At JYPE Studios\n\nPabllo Vittar Vocal Coach: \nDiego Timb\u00f3\n\nMixed By:\nRafael Fadul At Tereza Records\n\nCo Mixed By:\nEbenezer Fabiyi \n\nMastered By: \nArthur Luna At Cia Dos T\u00e9cnicos\n\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0zgJgsbcAN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllo Vittar",
                "tags": [
                    "Pabllo Vittar MEXE",
                    "NMIXX MEXE",
                    "pabllo vittar",
                    "Pabllo Vittar NMIXX",
                    "Pabllo Vittar feat NMIXX",
                    "Pabllo Vittar x NMIXX",
                    "MEXE clipe oficial",
                    "MEXE official music video",
                    "MEXE MV",
                    "Pabllo Vittar new song",
                    "Kpop collab Brazil",
                    "Brazilian funk Kpop",
                    "Pabllo Vittar kpop",
                    "\uc5d4\ubbf9\uc2a4",
                    "JYP",
                    "New Kpop collab 2025",
                    "new kpop",
                    "kpop nmixx",
                    "new track nmixx",
                    "nmixx brasil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pabllo Vittar, NMIXX - MEXE (Official Music Video)",
                    "description": "Official Music video of \"MEXE\" by Pabllo Vittar and NMIXX \n\nSubscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nFollow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://x.com/pabllovittar \n\n\u2018MEXE\u2019 Video Credits: \nDirector: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nAssistant Director: Hyesu Han, Donghyun Lee\nProduction: KEEPUSWEIRD\nExecutive Producer: Seunghwan Lee\nProducer: Gawon Kim\nLine Producer: Andreas the Greek, Jinju Park\nLocation Manager: Yeongjin Kim [GOLOCATION]\nAssistant Location Manager: Jaebok Lee\nPAs: Jiho Kim, Yuchang Lee, Siyoon Jeong, Wonsung Yun, Yongbae Kim, Seungjun Choi, Kyeonghun Park, Minjun Lee, Yonghyun Kim\nDirector of Photography: Inseok Jung\n1st AC: Yunhwan Park\n2nd AC: Sungu Kim\n3rd AC: Sungeun Park\nDIT: Jinwook Lee\nGaffer: Junseok Oh [KEEO]\nBest Boy: Jiwoo Hong\nELTs: Minwoo Kim, Gyuhwan Hwang, Jungeol Lee, Jaewon Woo, Doggeun Jeong, Si Young Kim\nGenerator Operator: Gyeongnam Bae, Seongho Lee\nKey Grip: Hyeonsu Nam \nBest Boy Grip: Heejae Won\nCrew: Daeshin Choi, Jaehyeon Park\nJimmy Jib Operator: Kitae Kim [\uc5f0\ud76c\ub3d9\ub2ec\uad6c\uc9c0]\nJimmy Jib Assistants: Jaesung Lee, Jeonghyeon Bing\nWardrobe Assistant: BENCOSTUME\nHair & Makeup Trailer: Columbus\nTalent Van / Production Vehicle Drivers: STEP BY STAFF\nProp Car: IRISCAR, Columbus\nEditor: Jaewon Ham [88 Gymnastic Heroes]\nColorist: CAPRA\nVFX Artist: Kyutae Jang [KwalKwalKwal]\nBeauty Retouching: Kkal Studio\nMovement Director: Jessi M\u00fcller\nChoreography: Jessi M\u00fcller \nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nVideo Content/BTS: Victor Ribeiro\nMarketing: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nLogo Design: Dr1nho\n\nPabllo Vittar: \nManagement: MTDRS\nStyling: Vitor Moreira\n1st Styling Assistant: Katriel Monte\n2nd Styling Assistant: Maria Eduarda Tomazella, Leonardo Chagas\nBeauty: Pabllo Vittar\nPabllo Vittar\u2019s Hair: Thereza Brown\n\nNMIXX: \nHead of Label: Lee Jiyoung\nGeneral Manager: Jang Hana\nMusic: Jang Hana, Lee Cheongha, Kim Dami, Choi Myunghyun\nVisual: Park Sunyoung, Anh Jiyoung\nManagement: Lee Sihyeong, Lee Taegeon, Kim Dahee, \nMarketing: Jang Hana, Park Gitae, Gawk Iji, Chae Eunhye, An Daeun, Moon Sunyoung\nDistribution: Kwon Hui Jeong\nVideo Contents: Chae Dong Jin, Lee Daeun, Kwak Bumjin\nStyling/Hair/Make Up:\nStyle: Yeo Jeonga, Jung Hyeyoung, Kang Naeun \nHair: Hi\nMakeup: Soyoung \nRecording Engineer: Choi Hyejin, Seo Eun II\n\nDancers: \nDancer\u2019s Hair & Beauty: Thereza Brown\nDancers: Augusto Follmann, Gabriel Carvalho, Jonatas Cardoso, Elio Barbosa, Thiago Rocha, Pedro Reis\n\n\u2018MEXE\u2019 Audio Credits:\n\nExecutive Produced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nProduced By: \nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi \nMaffalda\nPaulo DK\n\nComposed By:\nBibi\nNumber Teddie\nIsa Guerra\nPaulo DK\nMaffalda\nCharlotte Wilson\nEbenezer Fabiyi\n\nPabllo Vittar & NMIXX Vocal Recording:\nChoi Hyejin At JYPE Studios\n\nNMIXX Vocal Editing:\nSeo Eun II At JYPE Studios\n\nPabllo Vittar Vocal Coach: \nDiego Timb\u00f3\n\nMixed By:\nRafael Fadul At Tereza Records\n\nCo Mixed By:\nEbenezer Fabiyi \n\nMastered By: \nArthur Luna At Cia Dos T\u00e9cnicos\n\n\n#PablloVittar #NMIXX #MEXE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1174515",
                "likeCount": "214039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcoXyt1rMYWXmg-9wJXexIRu5Z4",
            "id": "uIhGKB5ISaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T23:40:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "Record of Ragnarok III | Official Trailer 2 | Netflix",
                "description": "Season 3 of the Netflix Series \"Record of Ragnarok\" starts streaming exclusively in December, 2025!\n\nhttps://www.netflix.com/title/81592052\n\nThe 13 one-on-one battles for the survival of humanity between representatives of gods and humans from across the entire world begin yet again.\n\nWitness the fateful seventh fight to break the 3-3 tie in Ragnarok: the final battle between the gods and humans.\nBlood flows and fists fly in these intense battles of strong convictions!\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nRecord of Ragnarok III | Official Trailer 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIhGKB5ISaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Netflix",
                    "Record of Ragnarok",
                    "anime"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Record of Ragnarok III | Official Trailer 2 | Netflix",
                    "description": "Season 3 of the Netflix Series \"Record of Ragnarok\" starts streaming exclusively in December, 2025!\n\nhttps://www.netflix.com/title/81592052\n\nThe 13 one-on-one battles for the survival of humanity between representatives of gods and humans from across the entire world begin yet again.\n\nWitness the fateful seventh fight to break the 3-3 tie in Ragnarok: the final battle between the gods and humans.\nBlood flows and fists fly in these intense battles of strong convictions!\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nRecord of Ragnarok III | Official Trailer 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391466",
                "likeCount": "19189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-OeVrMPsB2IxxmN02d1PhFLWmwQ",
            "id": "Pgibi2A0t-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T16:25:43Z",
                "channelId": "UCCnT8f6aZz8Rwv4SBMkHZTw",
                "title": "CHEGOU A INVAS\u00c3O DOS SAPOS E ENFRENTEI O SAPO REI NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!",
                "description": "JOGO DO VIDEO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgibi2A0t-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgibi2A0t-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgibi2A0t-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgibi2A0t-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pgibi2A0t-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmpireBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "battlegrounds",
                    "simulator",
                    "tycoon",
                    "anime",
                    "blox fruits",
                    "one piece",
                    "saitama",
                    "CHEGOU A INVAS\u00c3O DOS SAPOS E ENFRENTEI O SAPO REI NO 99 NIGHTS IN THE FOREST!!!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU A INVAS\u00c3O DOS SAPOS E ENFRENTEI O SAPO REI NO 99 NOITES NA FLORESTA!!!",
                    "description": "JOGO DO VIDEO: https://www.roblox.com/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n\nEMAIL: empirebulox@gmail.com\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ntags: roblox blox fruits, roblox jogos, battlegroounds, saitama, roblox anime, roblox memes, roblox fight, roblox simulator, mobile, mobile jogos, empireblox, one piece, jujutsu kaisen, boku no hero, ultimate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515913",
                "likeCount": "6834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JBp_Q7pWoYo4UuRQARXW-3HUFG0",
            "id": "3yP_lzVJ9oo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T15:01:49Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Voando Baixo - Cortando Cha\u0303o Teresina/PI",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/NatanzinhoLimacortandochaoteresina\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial \n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yP_lzVJ9oo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Voando Baixo - Cortando Cha\u0303o Teresina/PI",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/NatanzinhoLimacortandochaoteresina\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial \n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127374",
                "likeCount": "4279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4p-yhveFqo8lFSFacR55Qm2OWXM",
            "id": "EtcLFOBJeE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T13:00:34Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de V\u00edrus no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtcLFOBJeE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtcLFOBJeE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtcLFOBJeE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtcLFOBJeE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EtcLFOBJeE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Vida de V\u00edrus no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "537576",
                "likeCount": "11369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DzyxDOJ8_5sDh7EsW1WrcVOee_Q",
            "id": "id6iASOtSc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T14:00:43Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus & Kauan - Todo Sol (Ao Vivo No Crato/CE)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Todo Sol\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: \nhttps://umusicbrazil.lnk.to/TodoSol\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nTODO SOL\n(Matheus Aleixo / Brenno Casagrande)\n\nN\u00e3o me olha assim\nCom cara de quem me ama\nDe quem dormiu pensando em mim\nN\u00e3o n\u00e3o fala assim, com essa voz t\u00e3o linda e calma que acelera tudo em mim\n\nVoc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento\nQuando eu amo, eu amo pra valer, n\u00e3o perco tempo\nPense 20x antes de pensar que quer me amar, que quer me amar\n\nSe me disser que \u00e9 pra sempre\nEsque\u00e7o at\u00e9 que o pra sempre, sempre acaba\nE te levo para minha casa\nNo caminho a gente casa\nE deixa o povo ver, nosso amor brilhar em todo Sol que amanhecer \n(nosso amor brilhar em todo Sol)\n\nVoc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento\nQuando eu amo, eu amo pra valer, n\u00e3o perco tempo\nPense 20x antes de pensar que quer me amar, que quer me amar\n\nSe me disser que \u00e9 pra sempre\nEsque\u00e7o at\u00e9 que o pra sempre, sempre acaba\nE te levo para minha casa\nNo caminho a gente casa\nE deixa o povo ver, nosso amor brilhar em todo Sol\u00a0que\u00a0amanhecer\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Pedrohd\nProdutor: Domingos Pina\n\nC\u00e2meras :\nFlavio Brasil\nHenrique Kasisano \nGuilherme Kassiano\nEduardo Santos \nAnderson \nFabiano \nH\u00e9lcio Braga\nEdimilson Coelho\nUlisses \nJo\u00e3o\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Arranjos e Teclado: Daniel Weston da Silveira\nBateria: Jhonatan Williams de Lira Ferreira\nMixagem/Edi\u00e7\u00e3o/Master:Gustavo Luchetta \nContra Baixo: Lucas Alves de Matos\nViol\u00f5es e Guitarra: Eduardo Beger Sangali\nPercuss\u00e3o: Felipe Cerqueira Ribeiro \n\n#MatheusEKauan #TodoSol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/id6iASOtSc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
                    "Luan Santana (Musical Artist)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "Todo Sol",
                    "Musicas Rom\u00e2nticas",
                    "M\u00fasica Nova",
                    "N\u00e3o me olha assim",
                    "Voc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento",
                    "Se me disser que \u00e9 pra sempre",
                    "nosso amor brilhar em todo Sol que amanhecer",
                    "M\u00fasica de casamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Matheus & Kauan - Todo Sol (Ao Vivo No Crato/CE)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Todo Sol\" na sua plataforma de m\u00fasica favorita: \nhttps://umusicbrazil.lnk.to/TodoSol\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nTODO SOL\n(Matheus Aleixo / Brenno Casagrande)\n\nN\u00e3o me olha assim\nCom cara de quem me ama\nDe quem dormiu pensando em mim\nN\u00e3o n\u00e3o fala assim, com essa voz t\u00e3o linda e calma que acelera tudo em mim\n\nVoc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento\nQuando eu amo, eu amo pra valer, n\u00e3o perco tempo\nPense 20x antes de pensar que quer me amar, que quer me amar\n\nSe me disser que \u00e9 pra sempre\nEsque\u00e7o at\u00e9 que o pra sempre, sempre acaba\nE te levo para minha casa\nNo caminho a gente casa\nE deixa o povo ver, nosso amor brilhar em todo Sol que amanhecer \n(nosso amor brilhar em todo Sol)\n\nVoc\u00ea tem que saber que eu n\u00e3o brinco com sentimento\nQuando eu amo, eu amo pra valer, n\u00e3o perco tempo\nPense 20x antes de pensar que quer me amar, que quer me amar\n\nSe me disser que \u00e9 pra sempre\nEsque\u00e7o at\u00e9 que o pra sempre, sempre acaba\nE te levo para minha casa\nNo caminho a gente casa\nE deixa o povo ver, nosso amor brilhar em todo Sol\u00a0que\u00a0amanhecer\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Pedrohd\nProdutor: Domingos Pina\n\nC\u00e2meras :\nFlavio Brasil\nHenrique Kasisano \nGuilherme Kassiano\nEduardo Santos \nAnderson \nFabiano \nH\u00e9lcio Braga\nEdimilson Coelho\nUlisses \nJo\u00e3o\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Arranjos e Teclado: Daniel Weston da Silveira\nBateria: Jhonatan Williams de Lira Ferreira\nMixagem/Edi\u00e7\u00e3o/Master:Gustavo Luchetta \nContra Baixo: Lucas Alves de Matos\nViol\u00f5es e Guitarra: Eduardo Beger Sangali\nPercuss\u00e3o: Felipe Cerqueira Ribeiro \n\n#MatheusEKauan #TodoSol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1821696",
                "likeCount": "23385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3ann0s9igtMcdRkNwbQYZrktjg",
            "id": "lSH50-6Qa4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T02:02:16Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "CPN SEASON 13 - DAY 01 \ud83d\udd25 FREE FIRE AO VIVO \ud83d\udd25",
                "description": "Conhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSH50-6Qa4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSH50-6Qa4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSH50-6Qa4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSH50-6Qa4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSH50-6Qa4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "freefire",
                    "ff",
                    "free fire ao vivo",
                    "nobru",
                    "fluxo",
                    "cerol",
                    "mundial",
                    "x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CPN SEASON 13 - DAY 01 \ud83d\udd25 FREE FIRE AO VIVO \ud83d\udd25",
                    "description": "Conhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203392",
                "likeCount": "19651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EW-jBj2gK0samctFhSkHX5MkJwg",
            "id": "394_yGA10sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha | Comum e Imperfeito [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Comum e Imperfeito\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6G5nxa9c7PI\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/comumeimperfeito\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Comum e Imperfeito\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Comum e Imperfeito\n\nDeus, olho pra mim e questiono por que eu\nPorque olhou do c\u00e9u pra mim e me escolheu\nMesmo comum e imperfeito como sou\nDeus, mesmo que eu tente nunca vou te merecer\nNada que eu cante para Ti, vai te surpreender\nE mesmo assim te inclinas para receber\n\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando, que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nDeus, mesmo que eu tente nunca vou te merecer\nNada que eu cante para Ti, vai te surpreender\nE mesmo assim te inclinas para receber\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s (como tu \u00e9s)\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nTeu esp\u00edrito me diz, n\u00e3o preciso compreender\nN\u00e3o preciso mensurar, munca foi por merecer\nFoi amor,foi teu ouro e doce amor\nE a mim s\u00f3 resta crer, aceitar e receber\nTe honrar e adorar pra um dia conhecer\nO amor, Deus Tu \u00c9s o pr\u00f3prio amor\n\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s (como tu \u00e9s)\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do Calv\u00e1rio\n\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n(Comum e imperfeito )\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ComumeImperfeito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/394_yGA10sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Dupla Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1udio Louvor",
                    "Anna Clara Rocha",
                    "Comum Imperfeito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha | Comum e Imperfeito [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Comum e Imperfeito\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em agosto/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/6G5nxa9c7PI\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/comumeimperfeito\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_Dependente\n\u25ba https://onerpm.link/eutenhoumdono\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor e Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Comum e Imperfeito\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Comum e Imperfeito\n\nDeus, olho pra mim e questiono por que eu\nPorque olhou do c\u00e9u pra mim e me escolheu\nMesmo comum e imperfeito como sou\nDeus, mesmo que eu tente nunca vou te merecer\nNada que eu cante para Ti, vai te surpreender\nE mesmo assim te inclinas para receber\n\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando, que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nDeus, mesmo que eu tente nunca vou te merecer\nNada que eu cante para Ti, vai te surpreender\nE mesmo assim te inclinas para receber\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s (como tu \u00e9s)\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nTeu esp\u00edrito me diz, n\u00e3o preciso compreender\nN\u00e3o preciso mensurar, munca foi por merecer\nFoi amor,foi teu ouro e doce amor\nE a mim s\u00f3 resta crer, aceitar e receber\nTe honrar e adorar pra um dia conhecer\nO amor, Deus Tu \u00c9s o pr\u00f3prio amor\n\nPor isso adoro, mesmo falho e limitado te adoro\n\u00c9 assim te adorando que melhoro\nAt\u00e9 o dia em que serei como Tu \u00c9s (como tu \u00e9s)\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do calv\u00e1rio\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n\nSou imperfeito, n\u00e3o tenho em mim nada de extraordin\u00e1rio\nMas teu perd\u00e3o me lembra sempre do Calv\u00e1rio\n\nOnde me amastes apesar de quem eu sou\n(Comum e imperfeito )\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #ComumeImperfeito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97805",
                "likeCount": "13931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cJ_8MlsIYOCImak7g57BHnK7pZA",
            "id": "wxW_4l97m_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:15:03Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "USEI ADMIN PARA ZERAR O 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxW_4l97m_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxW_4l97m_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxW_4l97m_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxW_4l97m_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wxW_4l97m_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "USEI ADMIN PARA ZERAR O 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110883",
                "likeCount": "3452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rjp5fPEU7xzc2bNS2E-ku7wD0tk",
            "id": "tSKMmYjzsck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:00:07Z",
                "channelId": "UCKB-ji0miBqU_KY3i6N8uJw",
                "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Felipe Amorim, Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o, Talita Mel e Mc Lek\u00e3o",
                "description": "Quem gosta de uma vaquejada deixa aquela curtida especial e comenta o trecho que mais gostou  \ud83d\udc0e\ud83e\udd20\u2764\ufe0f\n\nMEDLEY MU\u00cdDO DE VAQUEJADA\n(Desce do Cavalo)\nA vaquejada t\u00e1 rolando\nOs pared\u00e3o tudo tocando\nAs meninas est\u00e3o descendo\nE os caba est\u00e3o tudo olhando\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nCom a botina de couro, com a caneca na m\u00e3o\nChap\u00e9u t\u00e1 na cabe\u00e7a e as meninas est\u00e3o no ch\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\n(Balada do Vaqueiro)\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\nOlha, mandei lavar meu carro, regulei meu pared\u00e3o\nSeparei meu cavalo, quarto de milha, alaz\u00e3o\nPeguei a minha cela, espora, luva e chicote\nColoquei os cavalos l\u00e1 em cima do reboque\nJ\u00e1 comprei a bebida, convidei a mulherada\nChegou o fim de semana eu vou partir pra vaquejada\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\n\u00c9 a Talita, o Amorim, o Comandante e o Z\u00e9 Vaqueiro\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\n(Monta Logo Vai)\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n(Calma)\nOh calma, novinha tenha calma\nQue o Amorim gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nOh calma, tenha calma\nQue o Xandinho gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Senta No Fazendeiro)\nSenta pro Z\u00e9 Vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nOh senta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\nSenta pro vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nSenta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\n(Deixa Ela Montar Na Minha Garupa)\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Mu\u00eddo De Vaquejada)\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nQuando vai por cima, ela \u00e9 muito foguenta\nEla vai de lado, ela n\u00e3o se assanha\nO Xand foi quem falou, que na treta voc\u00ea sai ganha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\n(Botad\u00e3o Do GW)\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\n\n#vaquejada #forro #piseiro\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o \n- \u00c9der Samuel Secundino \n\nProdutora \n- Up Movies \n\nVideomakers \n- In\u00e1cio Mamede Ferreira filho\n- Jo\u00e3o Victor Tenorio Farias de Sales\n- Igor Emmanuel de Lima\n- \u2060\u00c9der Samuel Secundino \n- \u2060Samuel Emete Arruda \n\nFpv \n- Edimilson Ribeiro Coelho \n\nDrone \n- Kayck Roberto Alc\u00e2ntara de Santana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSKMmYjzsck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Amorim",
                "tags": [
                    "Vaquejada",
                    "Forr\u00f3",
                    "A pegada do vaqueiro",
                    "Eu gosto quando a disputa",
                    "Xand Avi\u00e3o",
                    "Felipe Amorim",
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "Talita Mel",
                    "Desce do Cavalo",
                    "Balada do Vaqueiro",
                    "Deixa ela montar na minha garupa",
                    "Monta logo vai",
                    "Mu\u00eddo de vaquejada",
                    "Medley Vaquejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Medley Mu\u00eddo de Vaquejada - Felipe Amorim, Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o, Talita Mel e Mc Lek\u00e3o",
                    "description": "Quem gosta de uma vaquejada deixa aquela curtida especial e comenta o trecho que mais gostou  \ud83d\udc0e\ud83e\udd20\u2764\ufe0f\n\nMEDLEY MU\u00cdDO DE VAQUEJADA\n(Desce do Cavalo)\nA vaquejada t\u00e1 rolando\nOs pared\u00e3o tudo tocando\nAs meninas est\u00e3o descendo\nE os caba est\u00e3o tudo olhando\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nCom a botina de couro, com a caneca na m\u00e3o\nChap\u00e9u t\u00e1 na cabe\u00e7a e as meninas est\u00e3o no ch\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\nDesce do cavalo pra curtir no pared\u00e3o\n(Balada do Vaqueiro)\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\nOlha, mandei lavar meu carro, regulei meu pared\u00e3o\nSeparei meu cavalo, quarto de milha, alaz\u00e3o\nPeguei a minha cela, espora, luva e chicote\nColoquei os cavalos l\u00e1 em cima do reboque\nJ\u00e1 comprei a bebida, convidei a mulherada\nChegou o fim de semana eu vou partir pra vaquejada\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\n\u00c9 a Talita, o Amorim, o Comandante e o Z\u00e9 Vaqueiro\n\u00c9 da vaquejada pro bar, do bar para o motel\nE na boiada eu sou carrasco, na cama eu sou cruel\nWhisky, Red Bull, e o bolso cheio de dinheiro\nGalera fica louca na balada do vaqueiro\n(Monta Logo Vai)\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n\u00d4 monta logo, vai\nMonta logo, vai\nVai sentando e rebolando\nNo galope do papai\n(Calma)\nOh calma, novinha tenha calma\nQue o Amorim gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nOh calma, tenha calma\nQue o Xandinho gosta\nQuando tu encosta a rabeta no ch\u00e3o\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Senta No Fazendeiro)\nSenta pro Z\u00e9 Vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nOh senta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\nSenta pro vaqueiro\nQue playboy n\u00e3o tem dinheiro\nSenta pro vaqueiro\nN\u00f3s bebe e fuma paieiro\n(Deixa Ela Montar Na Minha Garupa)\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\nDeixa ela montar na minha garupa\nDeixa, deixa ela montar na minha garupa\n(Mu\u00eddo De Vaquejada)\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nQuando vai por cima, ela \u00e9 muito foguenta\nEla vai de lado, ela n\u00e3o se assanha\nO Xand foi quem falou, que na treta voc\u00ea sai ganha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nVai mulher daquele jeito, hoje a tropa gostoso te apanha\nEu gosto quando a disputa\nEla termina assim, no mu\u00eddo de vaquejada\nN\u00f3s no Dreher, elas no Gin\nBati a senha, boi na faixa\nNo X1, ganhei o papel\nQuando amanhece o dia, caminh\u00e3o vira motel\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\nA pegada do vaqueiro \u00e9 segura demais\nEu gosto do que eu vejo, quando eu olho pra tr\u00e1s\nCom a cara de malvado ele bota\nEle bota, e eu t\u00f4 querendo mais\n(Botad\u00e3o Do GW)\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\nPotoc, potoc, toc\nPotoc, potoc, toc\nFinge que eu sou teu cavalo\nE pode sentar no galope\n\n#vaquejada #forro #piseiro\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o \n- \u00c9der Samuel Secundino \n\nProdutora \n- Up Movies \n\nVideomakers \n- In\u00e1cio Mamede Ferreira filho\n- Jo\u00e3o Victor Tenorio Farias de Sales\n- Igor Emmanuel de Lima\n- \u2060\u00c9der Samuel Secundino \n- \u2060Samuel Emete Arruda \n\nFpv \n- Edimilson Ribeiro Coelho \n\nDrone \n- Kayck Roberto Alc\u00e2ntara de Santana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45923",
                "likeCount": "3398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "myxaIIPwh--o-_zFUP-mYHrlCBA",
            "id": "inwpYnyk1AE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:53:01Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "ENTREI EM SERVIDORES DE TROCA NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inwpYnyk1AE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inwpYnyk1AE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inwpYnyk1AE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inwpYnyk1AE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inwpYnyk1AE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI EM SERVIDORES DE TROCA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156749",
                "likeCount": "3874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B8Z5M_7AmUF9qIaHvsdtmybYIlc",
            "id": "lv1MwS56aCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:07Z",
                "channelId": "UCpTaAz_BxtkUB1qc8JTU_7g",
                "title": "Doja Cat - Jealous Type (Official Video)",
                "description": "Doja Cat\u2019s new album, \u2018Vie\u2019 available September 26: https://dojacat.lnk.to/vie \nListen to \u201cJealous Type\u201d here: https://dojacat.lnk.to/jealoustype \n\nFollow Doja Cat:\nhttp://www.dojacat.com/\nhttps://www.instagram.com/dojacat \nhttps://www.tiktok.com/@dojacat \nhttps://x.com/dojacat\n\nSubscribe to Doja Cat's Official YouTube Channel: https://DojaCat.lnk.to/YTSubscribe\n\nCredits:\nDirector: Boni Mata\nProduction Company: Freenjoy\nFreenjoy Founder/EP: Nathan Scherrer\nEP: Tara Sheree\nEP/Producer: Collin Druz\nProducer: Sam Houston\nProduction Manager: Abi Perl\nProduction Coordinator: Kateland Cornine\n1st Assistant Director: Joans Morales\n2nd Assistant Director: Damon Limbrick\nDirector Of Photography: Htat Htut\n1st AC: Corey Bringas\n2nd AC: Kristina Lechuga\nLoader: Orlin Ivanov\nVTR: Robert Morales\nGaffer: Tony Jou\nBBE: Jay Carey\nKey Grip: Mynor Preising\nBest Boy Grip: Jesse Arrieta\nProduction Designer: Brittany Porter\nArt Director: T Marsh\nLead Person: Jonathan Gombas\nSet Dresser: Gabriel Demonte-Finn\nSet Dresser: Nick Logie\nSet Dresser: Luis Fuentes\nArt Assist: David Cortes\nSPFX: Simon White\nConstruction Coordinator: Andrei Hill\n4Wall Projector Tech: Rob Thomas\n4Wall Projector Tech: Kyle Bute\nStylist: Brett Nelson\nStylist Agent: Mia Weinsieder\nStylist Assistant: LJ Perez\nStylist Assistant: Mikey Aviles\nStylist Assistant: Don Harvey\nTailor: Tia Usher\nMUA: Ivan Nunez\nMUA Agent: Carole Treuhaft\nMUA Agency: Forward Artists\nHair: Jared \u201cJStayReady\u201d Henderson\nHair Agent: Chris Aaron\nNail Tech: Saccia Livingston\nPhotographer: Jacob Webster\nPhoto Assist: Kyler James\nVideographer: Alfred Jamal Peters\nMovement Director: Ardyn Flynt\nMUA Body Double: Marlena Von Kazmier\nBody Double: Kylie James\nCraft Services: Mila Craft Services\nCatering: Del Mar Catering\nLocation Services: In The Zone Locations\nLocation Rep: Dea Brawley\nLocation: Stephen Graham\nSite Rep: Darko Ostojic\nTruck PA: Uriel Uribe\nAD PA: Matt Dulberg\nAD PA: Luther Sartor\nSet PA: Luke McArdle\nSet PA: Brandon Murphy\nTalent PA: John Hassen\nRunner PA: Mo Faulk\nVan PA: Jaron Flynn\nVan PA: Naomi Limar\nEdit House: Modern Post\nEditor: William Town\nEditorial Producer: Kelly Zdanowicz\nColor Studio: Royal Muster\nColorist: Mikey Pehanich\nColor Producer: Alexandra Lubrano\nVFX Studio: Pendulum\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nCompositors: Darmen Daulet & Diana Iatsenko\nProduction Support: Dena Zum Mallen\nSound Design: D. Chris Smith @ Eclipse Sound Design\nDirector Rep/Las Bandas EP: Jen Herrera\nLabel: RCA Records\nCommissioner: Sam Houston\nLabel PM: Val Pensa\nLabel PM: Gina Messeri\nBrand Partnerships: Jen Tanner\nPatron Rep: Indigo Charles\nMGMT: Gordan Dillard\nMGMT: Josh Kaplan\nMGMT: Whitney Jones\nMGMT: Makena Wasserman\nHead Of Security: Keith Gibbs\nDoja Personal Assistant: Osheen Adel\n\n#DojaCat #JealousType #Vie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lv1MwS56aCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dojacatVEVO",
                "tags": [
                    "Doja Cat",
                    "Jealous Type",
                    "Doja Cat Jealous Type",
                    "Vie",
                    "Doja Cat Vie",
                    "Doja Cat new album",
                    "Doja Cat new music",
                    "Doja Cat BTS",
                    "ACKNOWLEDGE ME",
                    "Doja Cat feat. The Joy",
                    "Pop",
                    "MASC",
                    "s2claude",
                    "doja cat leak",
                    "doja cat hair",
                    "doja cat tiktok live",
                    "doja cat disrespectful",
                    "headhigh",
                    "urrrrge!!!!!!!!",
                    "asap rocky",
                    "okloser",
                    "doja cat teaser",
                    "doja cat tiktok trend",
                    "paint the town red",
                    "demons",
                    "wet vagina",
                    "skull and bones",
                    "attention",
                    "doja cat planet her",
                    "say so",
                    "kiss me more",
                    "Doja Cat SZA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Doja Cat - Jealous Type (Official Video)",
                    "description": "Doja Cat\u2019s new album, \u2018Vie\u2019 available September 26: https://dojacat.lnk.to/vie \nListen to \u201cJealous Type\u201d here: https://dojacat.lnk.to/jealoustype \n\nFollow Doja Cat:\nhttp://www.dojacat.com/\nhttps://www.instagram.com/dojacat \nhttps://www.tiktok.com/@dojacat \nhttps://x.com/dojacat\n\nSubscribe to Doja Cat's Official YouTube Channel: https://DojaCat.lnk.to/YTSubscribe\n\nCredits:\nDirector: Boni Mata\nProduction Company: Freenjoy\nFreenjoy Founder/EP: Nathan Scherrer\nEP: Tara Sheree\nEP/Producer: Collin Druz\nProducer: Sam Houston\nProduction Manager: Abi Perl\nProduction Coordinator: Kateland Cornine\n1st Assistant Director: Joans Morales\n2nd Assistant Director: Damon Limbrick\nDirector Of Photography: Htat Htut\n1st AC: Corey Bringas\n2nd AC: Kristina Lechuga\nLoader: Orlin Ivanov\nVTR: Robert Morales\nGaffer: Tony Jou\nBBE: Jay Carey\nKey Grip: Mynor Preising\nBest Boy Grip: Jesse Arrieta\nProduction Designer: Brittany Porter\nArt Director: T Marsh\nLead Person: Jonathan Gombas\nSet Dresser: Gabriel Demonte-Finn\nSet Dresser: Nick Logie\nSet Dresser: Luis Fuentes\nArt Assist: David Cortes\nSPFX: Simon White\nConstruction Coordinator: Andrei Hill\n4Wall Projector Tech: Rob Thomas\n4Wall Projector Tech: Kyle Bute\nStylist: Brett Nelson\nStylist Agent: Mia Weinsieder\nStylist Assistant: LJ Perez\nStylist Assistant: Mikey Aviles\nStylist Assistant: Don Harvey\nTailor: Tia Usher\nMUA: Ivan Nunez\nMUA Agent: Carole Treuhaft\nMUA Agency: Forward Artists\nHair: Jared \u201cJStayReady\u201d Henderson\nHair Agent: Chris Aaron\nNail Tech: Saccia Livingston\nPhotographer: Jacob Webster\nPhoto Assist: Kyler James\nVideographer: Alfred Jamal Peters\nMovement Director: Ardyn Flynt\nMUA Body Double: Marlena Von Kazmier\nBody Double: Kylie James\nCraft Services: Mila Craft Services\nCatering: Del Mar Catering\nLocation Services: In The Zone Locations\nLocation Rep: Dea Brawley\nLocation: Stephen Graham\nSite Rep: Darko Ostojic\nTruck PA: Uriel Uribe\nAD PA: Matt Dulberg\nAD PA: Luther Sartor\nSet PA: Luke McArdle\nSet PA: Brandon Murphy\nTalent PA: John Hassen\nRunner PA: Mo Faulk\nVan PA: Jaron Flynn\nVan PA: Naomi Limar\nEdit House: Modern Post\nEditor: William Town\nEditorial Producer: Kelly Zdanowicz\nColor Studio: Royal Muster\nColorist: Mikey Pehanich\nColor Producer: Alexandra Lubrano\nVFX Studio: Pendulum\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nCompositors: Darmen Daulet & Diana Iatsenko\nProduction Support: Dena Zum Mallen\nSound Design: D. Chris Smith @ Eclipse Sound Design\nDirector Rep/Las Bandas EP: Jen Herrera\nLabel: RCA Records\nCommissioner: Sam Houston\nLabel PM: Val Pensa\nLabel PM: Gina Messeri\nBrand Partnerships: Jen Tanner\nPatron Rep: Indigo Charles\nMGMT: Gordan Dillard\nMGMT: Josh Kaplan\nMGMT: Whitney Jones\nMGMT: Makena Wasserman\nHead Of Security: Keith Gibbs\nDoja Personal Assistant: Osheen Adel\n\n#DojaCat #JealousType #Vie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2267997",
                "likeCount": "214092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKs14fas6ZqzNZFCMpsl0SNEx18",
            "id": "gqabc7IH7Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:52:25Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "Troque um Brainrot no Roblox \ud83d\ude0d",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Troque um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqabc7IH7Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqabc7IH7Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqabc7IH7Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqabc7IH7Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqabc7IH7Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Troque um Brainrot no Roblox \ud83d\ude0d",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Troque um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118907",
                "likeCount": "3098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s2zABX3q_0-XH20IdzZKjXbOgow",
            "id": "1e7htlINnp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T15:00:04Z",
                "channelId": "UCg5CpM2Z3JUi1eFqG-c2Oaw",
                "title": "Marcolino part. @LuanSantana - Jornal",
                "description": "Voc\u00ea j\u00e1 pode ouvir \"Jornal\"! https://smb.lnk.to/Jornal \n\nConecte-se com Matheus Marcolino:\nYouTube: https://www.youtube.com/matheusmarcolinooficial \nFacebook: https://www.facebook.com/MatheusMarcolinoOficial/\nInstagram: https://www.instagram.com/matheusmarcolino/\nTwitter: https://x.com/mmarcolinoo\n\nLETRA:\nJornal\nComposi\u00e7\u00e3o: Matheus Marcolino e Luan Santana\n\nSe um dia voc\u00ea lesse no jornal\nQue o mundo tava acabando em caos\nVoc\u00ea ia vir me tirar daqui?\nDesse balc\u00e3o frio de um bar vazio?\nMe levar pra casa, me chamar pra dentro\nDizer que at\u00e9 o fim do mundo \u00e9 meu o seu tempo?\n\nOu voc\u00ea me deixaria aqui\nAt\u00e9 que desse amor n\u00e3o sobre mais nada?\nAt\u00e9 que a nossa hist\u00f3ria fique soterrada\nE caia em m\u00e3os erradas la na frente?\n\nPor favor, s\u00f3 n\u00e3o me deixe aqui\nSe me restasse apenas mais um dia\nVoc\u00ea me salvaria?\nOu voc\u00ea me deixaria aqui?\n\n--\n\nFICHA T\u00c9CNICA - JORNAL\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Dani Valverde e Monize Esteves\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Luiz Henrique Paloni\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Bruno Fonterrada Ara\u00fajo \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia e capta\u00e7\u00e3o: Glenio Jr e Lucas Jales\nAssist\u00eancia: Emmanuel Cardoso \nRoteiro: Dani Valverde, Monize Esteves e Glenio Jr\nEdi\u00e7\u00e3o e Coloriza\u00e7\u00e3o: Dani Valverde\nProdu\u00e7\u00e3o musical: F\u00e1bio Jr \nArranjo, Piano, Cordas e Baixo: F\u00e1bio Jr \nPro tools: Shelly Moreira\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Breno Augusto\nAssessoria: Gabriele Brunhara \nParceiros: Porqueeufilmes, Cinemaia e Jorginho\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Marc\u00e3o\nMaking Of foto: Well Ribeiro \nMaking Of v\u00eddeo: Pedro Goto \nStill: Monize Esteves \nMaquiagem: Bruno Bissoli \nFigurino e Cabelo: Matheus Sousa\n\nMarketing Digital: Faz M\u00eddia\nCEO: Willy Brito\nCo-CEO: Felipe Marques\nGerente de Marketing: Brenda Lima\nAnalista de Marketing: Alice Ribeiro\nAssistente de Marketing: Sarah Pequeno e Raissa Akemi\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Guilherme Moura\nDiretor de Arte: Est\u00fadio Caramelo\n\nSony Music\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilela\nGerente A&R:\u00a0Gabriel\u00a0Marinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e7htlINnp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e7htlINnp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e7htlINnp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e7htlINnp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e7htlINnp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus Marcolino",
                "tags": [
                    "LUAN SANTANA",
                    "MATHEUS MARCOLINO",
                    "JORNAL LUAN SANTANA",
                    "LUAN",
                    "JORNAL",
                    "MARCOLINO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Marcolino part. @LuanSantana - Jornal",
                    "description": "Voc\u00ea j\u00e1 pode ouvir \"Jornal\"! https://smb.lnk.to/Jornal \n\nConecte-se com Matheus Marcolino:\nYouTube: https://www.youtube.com/matheusmarcolinooficial \nFacebook: https://www.facebook.com/MatheusMarcolinoOficial/\nInstagram: https://www.instagram.com/matheusmarcolino/\nTwitter: https://x.com/mmarcolinoo\n\nLETRA:\nJornal\nComposi\u00e7\u00e3o: Matheus Marcolino e Luan Santana\n\nSe um dia voc\u00ea lesse no jornal\nQue o mundo tava acabando em caos\nVoc\u00ea ia vir me tirar daqui?\nDesse balc\u00e3o frio de um bar vazio?\nMe levar pra casa, me chamar pra dentro\nDizer que at\u00e9 o fim do mundo \u00e9 meu o seu tempo?\n\nOu voc\u00ea me deixaria aqui\nAt\u00e9 que desse amor n\u00e3o sobre mais nada?\nAt\u00e9 que a nossa hist\u00f3ria fique soterrada\nE caia em m\u00e3os erradas la na frente?\n\nPor favor, s\u00f3 n\u00e3o me deixe aqui\nSe me restasse apenas mais um dia\nVoc\u00ea me salvaria?\nOu voc\u00ea me deixaria aqui?\n\n--\n\nFICHA T\u00c9CNICA - JORNAL\n\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Dani Valverde e Monize Esteves\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Luiz Henrique Paloni\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Bruno Fonterrada Ara\u00fajo \nDire\u00e7\u00e3o de fotografia e capta\u00e7\u00e3o: Glenio Jr e Lucas Jales\nAssist\u00eancia: Emmanuel Cardoso \nRoteiro: Dani Valverde, Monize Esteves e Glenio Jr\nEdi\u00e7\u00e3o e Coloriza\u00e7\u00e3o: Dani Valverde\nProdu\u00e7\u00e3o musical: F\u00e1bio Jr \nArranjo, Piano, Cordas e Baixo: F\u00e1bio Jr \nPro tools: Shelly Moreira\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Breno Augusto\nAssessoria: Gabriele Brunhara \nParceiros: Porqueeufilmes, Cinemaia e Jorginho\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Marc\u00e3o\nMaking Of foto: Well Ribeiro \nMaking Of v\u00eddeo: Pedro Goto \nStill: Monize Esteves \nMaquiagem: Bruno Bissoli \nFigurino e Cabelo: Matheus Sousa\n\nMarketing Digital: Faz M\u00eddia\nCEO: Willy Brito\nCo-CEO: Felipe Marques\nGerente de Marketing: Brenda Lima\nAnalista de Marketing: Alice Ribeiro\nAssistente de Marketing: Sarah Pequeno e Raissa Akemi\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Guilherme Moura\nDiretor de Arte: Est\u00fadio Caramelo\n\nSony Music\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilela\nGerente A&R:\u00a0Gabriel\u00a0Marinho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101992",
                "likeCount": "2365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7T4nGd3S6Xiq2wXer0sU_yOOF0A",
            "id": "04RJRme3A1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T23:00:01Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE SAPOS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04RJRme3A1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04RJRme3A1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04RJRme3A1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04RJRme3A1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04RJRme3A1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE SAPOS EM 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95066",
                "likeCount": "4333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1LmICtSzsK2F3dof8-ttIcvKzu8",
            "id": "Z5-NDdyVBJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T16:00:58Z",
                "channelId": "UCm3FgJ2Hqm7tb70T-GfwXVA",
                "title": "Halsey - Gasoline (Official Music Video)",
                "description": "Halsey \u2013 \u201cGasoline\u201d (Official Video)\n\nCelebrate the 10 year anniversary of \u2018Badlands\u2019.\nListen Now: https://Stream.lnk.to/Badlands\nPre-order exclusive DECADE EDITION vinyl: https://halsey.lnk.to/BADLANDS10YEARSTORE\n\nText Me \u2013 https://Halsey.lnk.to/Text_Me\n\nCredits -\nDirected by Halsey\nWritten by Halsey\n\nStarring Halsey\nAnd Tyler Posey\n\nProduced by Halsey & Anthony Li\nProduced by Cody Cassano\n\nDirector of Photography Rob Witt\n\nEdited by Ross Constable of Turbine Post\n\nManagement by Anthony Li & Jason Aron\nLead Assistant Brittney Berault\nHair by Marty Harper\nStylist by Lyn Alyson\n\nHair Assistant Donovan Thorpe\nHair Assistant Maeve Harten\nStyle Assistant Kelly Goldy-Brown\nStyle Assistant Christina Loughborough\nStyle Assistant Andi Lerma\nStyle Assistant Priscilla Naranjo\n\nProduction Design by Leah Bychurch\n1st Assistant Director Andy Morris\nProduction Management by Kaili Gregory\n2nd Assistant Director Michael Dudley\nCamera Operation by Sam O'Melia\n1st Assistant Camera Patrick Bensimmon\n2nd Assistant Camera Harry Heng\n2nd Assistant Camera Fernando Zacharis\nCamera PA / Truck Driver Logan Thomas\nDigital Imaging Technician Scott Beckley\nVideo Operation by Eric Thunderclod\nAudio Supervision by Marilyn Loud\nCamera Car Driver David MacDonald\nCrane Operation by Jeff Comfort\nCamera Car Head Technician Charles Katz\n\nKey Grip Mynor Priesing\nGrip Perry Karadis\nBest Boy Jesse Arrieta\nGrip Amos James\nGrip Steve O'Hollearn\nGrip Jeff Clark\nGrip Perry Karadis Jr.\nGrip Ely Gonzalez\nGrip + Driver Will Gonzalez\nChief Lighting Technician Brian Hickman\nAssistant Chief Lighting Technician Matt Hall\nAssistant Lighting Technician Carlos Gomez\n\nSet Lighting Technician James Ryan Copeland\nSet Lighting Technician Driver Richard Arana\nSet Lighting Technician Driver Frank Pinon\nProgramming by Franklin Melendez\n\nArt Direction by Lakyn Moore\nProps & Set Dressing by Anastasia Parks\nSet Dressing by Bejamin Graham\nSet Dressing by Vince Rodriguez\nSet Dressing by Ello Martinez\nCasting by Liz Orefice\n\nProduction Assistant John Nappa\nProduction Assistant Jennifer Chiquito\nProduction Assistant Jose Polanco\nProduction Assistant Liam Meakin\nProduction Assistant Matt Dulberg\nProduction Assistant Valerie Ortega\nSet Medic Grace Stanley\nSnake Wrangler Tom Gunderson\n\nFollow Halsey \u2013\nTwitter:  https://x.com/halsey\nFacebook: https://www.facebook.com/halsey/\nInstagram: https://www.instagram.com/iamhalsey\nTikTok: https://www.tiktok.com/@halsey?lang=en\nOfficial Site: https://www.iamhalsey.com/\n\n#Halsey #Badlands #Anniversary",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5-NDdyVBJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5-NDdyVBJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5-NDdyVBJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5-NDdyVBJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5-NDdyVBJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HalseyVEVO",
                "tags": [
                    "badlands 2025",
                    "gasoline",
                    "gasoline badlands",
                    "gasoline by halsey",
                    "halsey",
                    "halsey 10 years of badlands",
                    "halsey badlands",
                    "halsey badlands 10 years",
                    "halsey gasoline",
                    "halsey gasoline music video",
                    "halsey gasoline official music video",
                    "halsey music video",
                    "halsey videos",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Halsey - Gasoline (Official Music Video)",
                    "description": "Halsey \u2013 \u201cGasoline\u201d (Official Video)\n\nCelebrate the 10 year anniversary of \u2018Badlands\u2019.\nListen Now: https://Stream.lnk.to/Badlands\nPre-order exclusive DECADE EDITION vinyl: https://halsey.lnk.to/BADLANDS10YEARSTORE\n\nText Me \u2013 https://Halsey.lnk.to/Text_Me\n\nCredits -\nDirected by Halsey\nWritten by Halsey\n\nStarring Halsey\nAnd Tyler Posey\n\nProduced by Halsey & Anthony Li\nProduced by Cody Cassano\n\nDirector of Photography Rob Witt\n\nEdited by Ross Constable of Turbine Post\n\nManagement by Anthony Li & Jason Aron\nLead Assistant Brittney Berault\nHair by Marty Harper\nStylist by Lyn Alyson\n\nHair Assistant Donovan Thorpe\nHair Assistant Maeve Harten\nStyle Assistant Kelly Goldy-Brown\nStyle Assistant Christina Loughborough\nStyle Assistant Andi Lerma\nStyle Assistant Priscilla Naranjo\n\nProduction Design by Leah Bychurch\n1st Assistant Director Andy Morris\nProduction Management by Kaili Gregory\n2nd Assistant Director Michael Dudley\nCamera Operation by Sam O'Melia\n1st Assistant Camera Patrick Bensimmon\n2nd Assistant Camera Harry Heng\n2nd Assistant Camera Fernando Zacharis\nCamera PA / Truck Driver Logan Thomas\nDigital Imaging Technician Scott Beckley\nVideo Operation by Eric Thunderclod\nAudio Supervision by Marilyn Loud\nCamera Car Driver David MacDonald\nCrane Operation by Jeff Comfort\nCamera Car Head Technician Charles Katz\n\nKey Grip Mynor Priesing\nGrip Perry Karadis\nBest Boy Jesse Arrieta\nGrip Amos James\nGrip Steve O'Hollearn\nGrip Jeff Clark\nGrip Perry Karadis Jr.\nGrip Ely Gonzalez\nGrip + Driver Will Gonzalez\nChief Lighting Technician Brian Hickman\nAssistant Chief Lighting Technician Matt Hall\nAssistant Lighting Technician Carlos Gomez\n\nSet Lighting Technician James Ryan Copeland\nSet Lighting Technician Driver Richard Arana\nSet Lighting Technician Driver Frank Pinon\nProgramming by Franklin Melendez\n\nArt Direction by Lakyn Moore\nProps & Set Dressing by Anastasia Parks\nSet Dressing by Bejamin Graham\nSet Dressing by Vince Rodriguez\nSet Dressing by Ello Martinez\nCasting by Liz Orefice\n\nProduction Assistant John Nappa\nProduction Assistant Jennifer Chiquito\nProduction Assistant Jose Polanco\nProduction Assistant Liam Meakin\nProduction Assistant Matt Dulberg\nProduction Assistant Valerie Ortega\nSet Medic Grace Stanley\nSnake Wrangler Tom Gunderson\n\nFollow Halsey \u2013\nTwitter:  https://x.com/halsey\nFacebook: https://www.facebook.com/halsey/\nInstagram: https://www.instagram.com/iamhalsey\nTikTok: https://www.tiktok.com/@halsey?lang=en\nOfficial Site: https://www.iamhalsey.com/\n\n#Halsey #Badlands #Anniversary"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294986",
                "likeCount": "40272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1MQcySAIGoRYukniphK0_ufouhQ",
            "id": "2hwNVI-oar4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T23:24:57Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "LAS BICICLETERAS e NOVA LA GRANDE COMBINA\u00c7\u00c3O na ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hwNVI-oar4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hwNVI-oar4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hwNVI-oar4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hwNVI-oar4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hwNVI-oar4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LAS BICICLETERAS e NOVA LA GRANDE COMBINA\u00c7\u00c3O na ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT!",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot nova la vaca, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145356",
                "likeCount": "2983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j7Xt0zhYOfiOiMXW-9UbITnpugw",
            "id": "A_VWcHiyPJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T14:52:02Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - 400 FIOS (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\n\nCOMPOSITORES: \nEdson Garcia/ Edu Valim/ Jonas Mateus/ Nicolas Damasceno/ Pedro Ribeiro\n\n\nA gente s\u00f3 quer uns minutos de paz\nUns litros de suor, pra esquecer de tudo\nDentro desse quarto a raiva t\u00e1 no mudo\nMas l\u00e1 fora \u00e9 diferente\nTerminar era o mais inteligente\n\nDos 400 fios que a gente sua\nS\u00f3 tem um segurando a gente\n\n\u00c9 muito erro achar que a cama\nResolve briga, conserta o clima\nSe no outro dia \u00e9 o mesmo drama\nN\u00e3o consertou, n\u00e3o tem amor, foi s\u00f3 uma transa\n\n\u00c9 muito erro achar que a cama\nResolve briga, conserta o clima\nSe no outro dia \u00e9 o mesmo drama\nN\u00e3o consertou, n\u00e3o tem amor, foi s\u00f3 uma transa\n\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_VWcHiyPJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_VWcHiyPJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_VWcHiyPJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_VWcHiyPJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_VWcHiyPJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - 400 FIOS (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\n\nCOMPOSITORES: \nEdson Garcia/ Edu Valim/ Jonas Mateus/ Nicolas Damasceno/ Pedro Ribeiro\n\n\nA gente s\u00f3 quer uns minutos de paz\nUns litros de suor, pra esquecer de tudo\nDentro desse quarto a raiva t\u00e1 no mudo\nMas l\u00e1 fora \u00e9 diferente\nTerminar era o mais inteligente\n\nDos 400 fios que a gente sua\nS\u00f3 tem um segurando a gente\n\n\u00c9 muito erro achar que a cama\nResolve briga, conserta o clima\nSe no outro dia \u00e9 o mesmo drama\nN\u00e3o consertou, n\u00e3o tem amor, foi s\u00f3 uma transa\n\n\u00c9 muito erro achar que a cama\nResolve briga, conserta o clima\nSe no outro dia \u00e9 o mesmo drama\nN\u00e3o consertou, n\u00e3o tem amor, foi s\u00f3 uma transa\n\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72685",
                "likeCount": "2609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cR8UFJvU02k9BGzWo4W4KksXtzI",
            "id": "U9nJ2RuTe-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T22:58:42Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "INVAS\u00c3O DE SAPOS NO 99 NOITES NA FLORESTA: O REI SAPO CHEGOU! \ud83d\udc38\ud83d\udd25",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9nJ2RuTe-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9nJ2RuTe-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9nJ2RuTe-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9nJ2RuTe-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9nJ2RuTe-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sapo rei 99 noites",
                    "sapo rei no 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "99 noites na floresta nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "invas\u00e3o de sapos 99 noites",
                    "invas\u00e3o de sapos 99 noites na floresta",
                    "sapos 99 noites na floresta",
                    "novo boss 99 noites na floresta",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o de sapo no 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "roblox",
                    "roblox 99 noites na floresta",
                    "boss sapo 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "derrotando sapo rei no 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INVAS\u00c3O DE SAPOS NO 99 NOITES NA FLORESTA: O REI SAPO CHEGOU! \ud83d\udc38\ud83d\udd25",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86039",
                "likeCount": "2381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TlZ-M4yiSoat1MQ5fQ1KUucKNFA",
            "id": "is7lh4l386U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T15:41:04Z",
                "channelId": "UCEnMr-IxogmPSQ7eksl-Xyg",
                "title": "TOMA QUE TOMA - MC Neg\u00e3o Original, MC GP, MC Cebezinho, Ryan SP, MC Jvila, Fidelis e DJ Yuri Pedrada",
                "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/is7lh4l386U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/is7lh4l386U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/is7lh4l386U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/is7lh4l386U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/is7lh4l386U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QG DOS DRAK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOMA QUE TOMA - MC Neg\u00e3o Original, MC GP, MC Cebezinho, Ryan SP, MC Jvila, Fidelis e DJ Yuri Pedrada",
                    "description": "Inscreva-se e fique atualizado\nAtive o \ud83d\udd14 das notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nDivulgue sua m\u00fasica:\n(11) 945040202\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. \nA c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nCopyright \u00a9 Love Funk direitos reservados \n#QGDOSDRAK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17105",
                "likeCount": "57",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aiVySjEeAjb7teDjM_fwLbLkrN0",
            "id": "Qc56eOAZYQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T14:45:02Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "GODZILLA BLOODBATH prendeu a Familia do KASS e seus amigos na\u0303o se importaram",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc56eOAZYQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc56eOAZYQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc56eOAZYQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc56eOAZYQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc56eOAZYQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GODZILLA BLOODBATH prendeu a Familia do KASS e seus amigos na\u0303o se importaram",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125777",
                "likeCount": "2717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l4L6i3iY6pyksykH7xaDgaWbFqo",
            "id": "SI-zQyzVF4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:00:34Z",
                "channelId": "UCU06XOgERkQV7xCsrNLTf4Q",
                "title": "MC Hariel e MC Kako - Bloco de Notas (EH NOIZ KI T\u00c1)",
                "description": "EH NOIZ KI T\u00c1 \nBLOCO DE NOTAS\n\nMC Hariel e MC Kako\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Murilo e LT no Beat, BVGA\nMix e Master: Luciano Scalercio\n\nGravadora: Warner Music Brasil\nEscrit\u00f3rios: GR6 Eventos e ZAORI\nFotografia: Renan Miranda\nA&R Warner Music: Rafael Tudesco \nAssistente: B\u00e1rbara Rodrigues \nMarketing Warner Music: Vit\u00f3ria Scharf\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c9verton Marques\nSocial Media: Giovanna Sernaglia\nVideomaker: Renan Miranda, Guilherme Rodrigues\nDesigner: Mateus Lanzoni \nVisualizer: Mateus Lanzoni\nIdentidade Visual: Lucas Ribeiro\nDiretora Criativa Fotos Editorial: Fernanda Souza (Correrua)\n\n#EHNOIZKITA #funk #mchariel #blocodenotas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SI-zQyzVF4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Hariel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC Hariel e MC Kako - Bloco de Notas (EH NOIZ KI T\u00c1)",
                    "description": "EH NOIZ KI T\u00c1 \nBLOCO DE NOTAS\n\nMC Hariel e MC Kako\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Murilo e LT no Beat, BVGA\nMix e Master: Luciano Scalercio\n\nGravadora: Warner Music Brasil\nEscrit\u00f3rios: GR6 Eventos e ZAORI\nFotografia: Renan Miranda\nA&R Warner Music: Rafael Tudesco \nAssistente: B\u00e1rbara Rodrigues \nMarketing Warner Music: Vit\u00f3ria Scharf\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: \u00c9verton Marques\nSocial Media: Giovanna Sernaglia\nVideomaker: Renan Miranda, Guilherme Rodrigues\nDesigner: Mateus Lanzoni \nVisualizer: Mateus Lanzoni\nIdentidade Visual: Lucas Ribeiro\nDiretora Criativa Fotos Editorial: Fernanda Souza (Correrua)\n\n#EHNOIZKITA #funk #mchariel #blocodenotas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81809",
                "likeCount": "4273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2nkjPFeYZOVO8eGir6biyI73e40",
            "id": "T5PlV4wpjuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T00:30:32Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 1 - GRUPOS A e B | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 1 do FFWS BR 2025, entre os grupos A e B no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5PlV4wpjuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5PlV4wpjuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5PlV4wpjuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5PlV4wpjuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5PlV4wpjuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 1 - GRUPOS A e B | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 1 do FFWS BR 2025, entre os grupos A e B no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211273",
                "likeCount": "10234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6TRe50UjByFMSWLsBMuLp-6S4MU",
            "id": "sXrK-mP_G9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T04:04:07Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\n\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nKARMA\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nLyricist: Changbin (3RACHA)\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Changbin (3RACHA)\nComposer: HAN (3RACHA)\nComposer: VERSACHOI\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXrK-mP_G9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "KARMA",
                    "\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\n\uc090\ucc98\ub9ac BLEEP \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nKARMA\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-08-22\n\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nLyricist: Changbin (3RACHA)\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Changbin (3RACHA)\nComposer: HAN (3RACHA)\nComposer: VERSACHOI\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1482403",
                "likeCount": "185113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ccr50ggL_jeRl01nssV15HW7CT8",
            "id": "dYkkbfiBSRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T22:24:23Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ADOTEI ESSE BICHO FOFO MAS...ESSE JOGO \u00c9 MAIS TRISTE DO QUE PARECE.",
                "description": "Obrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYkkbfiBSRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYkkbfiBSRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYkkbfiBSRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYkkbfiBSRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYkkbfiBSRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ADOTEI ESSE BICHO FOFO MAS...ESSE JOGO \u00c9 MAIS TRISTE DO QUE PARECE.",
                    "description": "Obrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65735",
                "likeCount": "2778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZeLDKhmm4PoNSHmEG0YYa6bFcFw",
            "id": "AKzK7S4Ubwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-19T21:20:06Z",
                "channelId": "UCGkoQmwIzaV5lVEHZJiq0DQ",
                "title": "You Will See - Eletrofunk 2025 - Mc Th , Dj Stylle ",
                "description": "You Will See - Eletrofunk 2025 - Mc Th , Dj Stylle \n#eletrofunk #deboxe #abelvolks \n\n\ud83c\udfb6 - you Will See \n\n\ud83c\udfa7 - Produ\u00e7\u00e3o - Dj Stylle \n\n\ud83d\ude80 - Artistas - Mc Th, Dj Stylle \n\n\n\n\n\n\ud83d\udcf1 - 62981197123\n\n\n\n\n\ud83c\udfc5 - SPOTIFY - DJ STYLLE OFICIAL \n\n\ud83c\udfc5 - DEEZER - DJ STYLLE OFICIAL \n\n\ud83c\udfc5 - TIK TOK - DJ STYLLE OFICIAL \n\n\ud83c\udfc5 - INSTAGRAM - dj.stylle\n\n\n\nINSCREVA SE NO CANAL E ATIVE O SINO  PARA RECEBER  MAIS MUSICAS \u2764\ufe0f\n\n\u00c1 M\u00daSICA SER\u00c1 LAN\u00c7ADA EM TODAS AS PLATAFORMAS \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKzK7S4Ubwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKzK7S4Ubwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKzK7S4Ubwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKzK7S4Ubwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKzK7S4Ubwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Stylle",
                "tags": [
                    "eletrofunk",
                    "eletro funk 2025",
                    "eletrofunk 2025",
                    "eletro funk",
                    "deboxe",
                    "deboxe 2025",
                    "isso \u00e9 deboxe",
                    "abelvolks",
                    "abelvolks 2025",
                    "visteon",
                    "visteon music",
                    "desande status",
                    "\u00e9 Goi\u00e1s uai",
                    "DJ Breno paix\u00e3o",
                    "Breno paix\u00e3o",
                    "jiraya uai",
                    "Vin\u00edcius Cavalcante",
                    "DJ Stylle",
                    "mc th",
                    "you Will See",
                    "eletrofunk You Will See",
                    "you Will See DJ Stylle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "You Will See - Eletrofunk 2025 - Mc Th , Dj Stylle ",
                    "description": "You Will See - Eletrofunk 2025 - Mc Th , Dj Stylle \n#eletrofunk #deboxe #abelvolks \n\n\ud83c\udfb6 - you Will See \n\n\ud83c\udfa7 - Produ\u00e7\u00e3o - Dj Stylle \n\n\ud83d\ude80 - Artistas - Mc Th, Dj Stylle \n\n\n\n\n\n\ud83d\udcf1 - 62981197123\n\n\n\n\n\ud83c\udfc5 - SPOTIFY - DJ STYLLE OFICIAL \n\n\ud83c\udfc5 - DEEZER - DJ STYLLE OFICIAL \n\n\ud83c\udfc5 - TIK TOK - DJ STYLLE OFICIAL \n\n\ud83c\udfc5 - INSTAGRAM - dj.stylle\n\n\n\nINSCREVA SE NO CANAL E ATIVE O SINO  PARA RECEBER  MAIS MUSICAS \u2764\ufe0f\n\n\u00c1 M\u00daSICA SER\u00c1 LAN\u00c7ADA EM TODAS AS PLATAFORMAS \ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37244",
                "likeCount": "1010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y1VA51sz5qpfMd0KjI8EiUmwVV8",
            "id": "ZqDNsv8NPM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T22:15:02Z",
                "channelId": "UCRb1QRG7BOKFri_9Pkpaqrg",
                "title": "FESTA DOS SAPOS... 99 NOITES NA FLORESTA!",
                "description": "\ud83c\udf32 Invas\u00e3o dos Sapos e Festa das Gemas na nova atualiza\u00e7\u00e3o do 99 Noites na Floresta do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Novo Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqDNsv8NPM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqDNsv8NPM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqDNsv8NPM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqDNsv8NPM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqDNsv8NPM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MelzinhaMel Games",
                "tags": [
                    "atualiza\u00e7\u00e3o dos sapos 99 noites na floresta roblox",
                    "sapo 99 noites na floresta roblox",
                    "99 Nights in the Forest update",
                    "99 Nights in the Forest snow owl update",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "roblox",
                    "roblox story",
                    "roblox game",
                    "roblox video",
                    "melzinha",
                    "melzinhamel games",
                    "melzinha games roblox",
                    "melzinha roblox",
                    "mel roblox",
                    "mel",
                    "roblox portugues",
                    "jogo gratis",
                    "como pescar no 99 noites na floresta",
                    "como pegar tubar\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "festa das gemas 99 noites na floresta roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DOS SAPOS... 99 NOITES NA FLORESTA!",
                    "description": "\ud83c\udf32 Invas\u00e3o dos Sapos e Festa das Gemas na nova atualiza\u00e7\u00e3o do 99 Noites na Floresta do Roblox!\n\ud83c\udf08 Mostramos Como Jogar Esse Novo Jogo Gr\u00e1tis e Divertido!\n\u2764\ufe0f ME AJUDE A CHEGAR A 2.000.000 DE INSCRITOS: https://www.youtube.com/c/MelzinhaMelGames/featured\n\ud83d\udd14 CLIQUE NO SININHO E ATIVE TODAS AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES\n\n\ud83c\udf81 Visite Nossa Loja do Canal \ud83d\udc49 https://www.roblox.com/catalog?Category=1&CreatorName=melzinhamelgames&salesTypeFilter=1\n\u2b50 Quando Comprar Robux Use o Star Code: MELZINHA\n\ud83d\udc9c Comente Ideias Para os Pr\u00f3ximos V\u00eddeos!\n\ud83d\udc4d Deixe o Like Para Ajudar o Canal!\n\n\ud83d\udce7 Contato para Publicidade \ud83d\udce7\nmelzinhamelgames@gmail.com\n\n\ud83d\udc9c ME SIGA nas REDES SOCIAIS \ud83d\udc9c\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/melzinhamel_games\n\ud83c\udfb5 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@melzinhamelgames_ofc\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/GamesMelzinha\n\n\ud83c\udfae SIGA NOSSO PERFIL no ROBLOX \ud83c\udfae\n\ud83d\udc9c Melzinha: https://web.roblox.com/users/413587576/profile\n\ud83d\udc96 Alicinha: https://web.roblox.com/users/414192758/profile/\n\ud83d\udc99 Detona: https://web.roblox.com/users/316533958/profile/\n\ud83d\udc97 Mimi: https://web.roblox.com/users/994402516/profile/\n\n\ud83d\udc8c Nosso Grupo no Roblox \ud83d\udc8c\nhttps://www.roblox.com/groups/4155270/Familia-Mel-Games#!/about\n\n\ud83c\udfae Link do Jogo:\nhttps://www.roblox.com/pt/games/79546208627805/99-Nights-in-the-Forest\n\n#jogos #roblox #melzinhamelgames\n\nAproveite o v\u00eddeo e n\u00e3o se esque\u00e7a de Deixar o Like e Se inscrever para mais V\u00eddeos.\nObrigada por assistir!\n\n\ud83d\udc9c Melzinha \ud83d\udc9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92711",
                "likeCount": "4342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "40jrdmPcHQW56o6i1cwG2AE8neE",
            "id": "GCKb31v_yD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T14:59:53Z",
                "channelId": "UC4FK6Ki675LB-rkbD8O7ayg",
                "title": "Ivete Sangalo, Belo - Nem Precisa Responder | Ivete Clareou (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a #NemPrecisaResponder em todas plataformas \nhttps://orcd.co/nemprecisaresponder\n#IveteSangalo #Belo\n \nSiga Ivete Sangalo:\n\nhttp://www.tiktok.com/@ivetesangalo\nhttp://www.instagram.com/ivetesangalo\nhttp://www.facebook.com/ivetesangalo \nwww.ivetesangalo.com.br\n\nNEM PRECISA RESPONDER \n(SAMIR TRINDADE/ CLEITINHO PERSONA/ ELIZEU HENRIQUE/ RODRIGO OLIVEIRA)\n\nAchei uma foto perdida da gente \nNa galeria do meu celular, \nSelecionei pra deletar pra sempre, \nMas n\u00e3o consegui apagar \n\nFoi a\u00ed que eu senti o gosto amargo da saudade \nSe eu senti sua falta \u00e9 porque meu cora\u00e7\u00e3o \nAinda tem muito pra dizer \n\nT\u00f4 feliz em te ver feliz, \nE o eu te amo que eu n\u00e3o falei \nHoje tem algu\u00e9m que diz pra voc\u00ea \nEssa mensagem nem precisa responder \n\nT\u00f4 feliz em te ver feliz, \nE o eu te amo que eu n\u00e3o falei \nHoje tem algu\u00e9m que diz pra voc\u00ea \nEssa mensagem nem precisa responder \n\nS\u00f3 pra voc\u00ea saber que eu te amei mesmo sem dizer \nQue \u00e9 pra voc\u00ea saber que eu te amei mesmo sem nunca dizer\n\nAchei uma foto perdida da gente \nNa galeria do meu celular, \nSelecionei pra deletar pra sempre, \nMas n\u00e3o consegui apagar \n\nFoi a\u00ed que eu senti o gosto amargo da saudade \nSe eu senti sua falta \u00e9 porque meu cora\u00e7\u00e3o \nAinda tem muito pra dizer \n\nT\u00f4 feliz em te ver feliz, \nE o eu te amo que eu n\u00e3o falei \nHoje tem algu\u00e9m que diz pra voc\u00ea \nEssa mensagem nem precisa responder \n\nS\u00f3 pra voc\u00ea saber que eu te amei mesmo sem dizer \nS\u00f3 pra voc\u00ea saber que eu te amei mesmo sem nunca dizer\n\nPostei uma foto perdida da gente...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCKb31v_yD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCKb31v_yD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCKb31v_yD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCKb31v_yD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCKb31v_yD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ivete Sangalo",
                "tags": [
                    "ivete sangalo",
                    "ivete",
                    "sangalo",
                    "carnaval",
                    "salvador",
                    "Energia de gostosa",
                    "O ver\u00e3o bateu em minha porta",
                    "O Mundo Vai",
                    "Carnaval Salvador",
                    "Pagode",
                    "samba",
                    "clareou",
                    "ivete clareou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ivete Sangalo, Belo - Nem Precisa Responder | Ivete Clareou (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a #NemPrecisaResponder em todas plataformas \nhttps://orcd.co/nemprecisaresponder\n#IveteSangalo #Belo\n \nSiga Ivete Sangalo:\n\nhttp://www.tiktok.com/@ivetesangalo\nhttp://www.instagram.com/ivetesangalo\nhttp://www.facebook.com/ivetesangalo \nwww.ivetesangalo.com.br\n\nNEM PRECISA RESPONDER \n(SAMIR TRINDADE/ CLEITINHO PERSONA/ ELIZEU HENRIQUE/ RODRIGO OLIVEIRA)\n\nAchei uma foto perdida da gente \nNa galeria do meu celular, \nSelecionei pra deletar pra sempre, \nMas n\u00e3o consegui apagar \n\nFoi a\u00ed que eu senti o gosto amargo da saudade \nSe eu senti sua falta \u00e9 porque meu cora\u00e7\u00e3o \nAinda tem muito pra dizer \n\nT\u00f4 feliz em te ver feliz, \nE o eu te amo que eu n\u00e3o falei \nHoje tem algu\u00e9m que diz pra voc\u00ea \nEssa mensagem nem precisa responder \n\nT\u00f4 feliz em te ver feliz, \nE o eu te amo que eu n\u00e3o falei \nHoje tem algu\u00e9m que diz pra voc\u00ea \nEssa mensagem nem precisa responder \n\nS\u00f3 pra voc\u00ea saber que eu te amei mesmo sem dizer \nQue \u00e9 pra voc\u00ea saber que eu te amei mesmo sem nunca dizer\n\nAchei uma foto perdida da gente \nNa galeria do meu celular, \nSelecionei pra deletar pra sempre, \nMas n\u00e3o consegui apagar \n\nFoi a\u00ed que eu senti o gosto amargo da saudade \nSe eu senti sua falta \u00e9 porque meu cora\u00e7\u00e3o \nAinda tem muito pra dizer \n\nT\u00f4 feliz em te ver feliz, \nE o eu te amo que eu n\u00e3o falei \nHoje tem algu\u00e9m que diz pra voc\u00ea \nEssa mensagem nem precisa responder \n\nS\u00f3 pra voc\u00ea saber que eu te amei mesmo sem dizer \nS\u00f3 pra voc\u00ea saber que eu te amei mesmo sem nunca dizer\n\nPostei uma foto perdida da gente..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86364",
                "likeCount": "2964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H5ysebt_3Ep4W1oJhXooFPBnht8",
            "id": "tzAFfitbemI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T16:01:26Z",
                "channelId": "UCYR8hAmD46MI9YyCBjrUAsw",
                "title": "12 jeitos de ROUBAR CARROS do CADRES no MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\n12 jeitos de ROUBAR os CARROS do SEU AMIGO no MINECRAFT\n12 jeitos de ROUBAR os CARROS do SEU AMIGO no MINECRAFT\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzAFfitbemI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzAFfitbemI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzAFfitbemI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzAFfitbemI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tzAFfitbemI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos TV",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "cadres",
                    "padres",
                    "12 jeitos de roubar carros do seu amigo no minecraft",
                    "FIQUEI GIGANTE pra COMER o MUNDO no Minecraft!",
                    "CADRES minerou 1.000.000 de AVARITIAS no Minecraft!",
                    "POSSO MINERAR QUALQUER COISA no Minecraft! \u26cf\ufe0f",
                    "minecraft athos",
                    "minecraft problems",
                    "cadres jogando minecraft",
                    "brainhot",
                    "patapim",
                    "carro no minecraft",
                    "12 jeitos",
                    "\u00e1gua realista no minecraft",
                    "minecraft constru\u00e7\u00f5es",
                    "minecraft como treinar seu drag\u00e3o",
                    "video de minecraft",
                    "minecraft apk",
                    "mcpe",
                    "bedrock",
                    "mods",
                    "mine"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "12 jeitos de ROUBAR CARROS do CADRES no MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS:\nhttps://lojadoathos.com\n\n12 jeitos de ROUBAR os CARROS do SEU AMIGO no MINECRAFT\n12 jeitos de ROUBAR os CARROS do SEU AMIGO no MINECRAFT\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\n\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91586",
                "likeCount": "936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VAlmHAxiNo26NQ9AkvDgiA8WChc",
            "id": "063HPF0JCMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T12:42:06Z",
                "channelId": "UCwu1LplZRbfGO8L7pRJIX-A",
                "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025\ud83c\udfb6 As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas - Top Gospel, Hinos Evang\u00e9licos",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/063HPF0JCMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ase",
                "localized": {
                    "title": "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o 2025\ud83c\udfb6 As Melhores M\u00fasicas Gospel Mais Tocadas - Top Gospel, Hinos Evang\u00e9licos",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ase"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26061",
                "likeCount": "675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QWpH22iHNfqRYeCxnESYReywuRs",
            "id": "QMrGFHbHgKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T03:58:07Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "SEN x C9 | NRG x G2 | VCT Americas Etapa 2 | Playoffs - Dia 2",
                "description": "Sexta-feira // 22/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x Cloud9 (C9) (Md3)\nJogo 2 - 21h: NRG (NRG) x G2 Esports (G2) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMrGFHbHgKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMrGFHbHgKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMrGFHbHgKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMrGFHbHgKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMrGFHbHgKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live",
                    "Etapa 2",
                    "Stage 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEN x C9 | NRG x G2 | VCT Americas Etapa 2 | Playoffs - Dia 2",
                    "description": "Sexta-feira // 22/08/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x Cloud9 (C9) (Md3)\nJogo 2 - 21h: NRG (NRG) x G2 Esports (G2) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156595",
                "likeCount": "3975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RtJAixLg6cpyE3gxaJ7BQopvFAU",
            "id": "PL8hmGkDNoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-20T15:00:06Z",
                "channelId": "UC8_DD2inbTtV6iv11qZzhqw",
                "title": "Combinado Assim - Eline Martins,\u00a0@CalcinhaPreta",
                "description": "Siga  #ElineMartins nas redes sociais: \nInstagram: instagram.com/elinemartins/\nFacebook: facebook.com/elinemartinsoficiall\nTiktok: tiktok.com/@elinemartinsof\n\nSHOWS: (83) 99921-0506\n\nLetra:\nCombinado Assim\nCompositor: Gilson Joran\n\nTudo bem pra mim\nSe voc\u00ea diz que n\u00e3o\nTem mais jeito\nEu n\u00e3o posso te prender\nCada um faz o que acha direito\nCombinado assim\nO que voc\u00ea quiser eu aceito\nSe voc\u00ea se arrepender\nVolte logo ningu\u00e9m \u00e9 perfeito\n\nVou ficar aqui te amando\nDe qualquer maneira\nSe preciso for a vida inteira\nToda noite aqui sonhando\nTodo dia me dizendo\nQue voc\u00ea me ama e vai voltar\nN\u00e3o vou me cansar\nDe te esperar\n\nT\u00e1 combinado assim\nA gente n\u00e3o diz adeus\nAfinal eu sei que a gente\nAinda se ama\nT\u00e1 combinado assim\nA gente vai dar um tempo\nQuando precisar de mim\nVoc\u00ea me chama\n\nFaz de conta\nQue eu n\u00e3o vou sofrer\nN\u00e3o diga nada\nSiga o seu cora\u00e7\u00e3o\nE se por acaso eu chorar\nN\u00e3o se preocupe\n\u00c9 simplesmente emo\u00e7\u00e3o\nCombinado assim\n\n\ud83d\udcc4 FICHA T\u00c9CNICA: \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Marciano Carvalho\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima\n\nAUDIOVISUAL:\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: Emanuelle Winder\nDir. de fotografia: Douglas Caetano\nOp. de c\u00e2meras: Kaacio Fernando/Regina C\u00e9lia/Ednaldo Souza/\u00cdtala Poliana/ Rodrigo Soares/Alysson Bezerra / Jo\u00e3o Paulo Barbosa /M\u00e1rcio Av\u00e1/ Maykon Oliveira\nOp. de Sistema: L\u00e9o Siqueira\nEdi\u00e7\u00e3o: Tony Peppers\nProdutora de v\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\n\n\u00c1UDIO:\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Franzon Audio Finesse \nT\u00e9cnico de grava\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Franzon\nOverdubs: Studio Franzon Audio Finesse e Sevenlife Music Club \nT\u00e9cnico de grava\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Franzon e Renato Santos \nArranjos: Chrystian Lima/ Vin\u00edcius Silva\nEdi\u00e7\u00f5es Corre\u00e7\u00f5es: Pirata Edi\u00e7\u00f5es  \nMixagem: L\u00e9o Moraes\nMasteriza\u00e7\u00e3o:  Alessandro Kbral\n\nMARKETING:\nDigital: Equipe FazM\u00eddia\nCEO: Willy Brito\nCo-CEO: Felipe Marques\nGerente de Marketing: Brenda Lima\nAnalista de Marketing: Alice Ribeiro\nAssistente de Marketing: Sarah Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Guilherme Moura\nDiretor de Arte: Est\u00fadio Caramelo\n\nBANDA:\nTiago Santos: Baterista\nRony Cley: Tecladista\nMarcelo de Andrade: Percussionista\nM\u00e1rcio Sousa: Baixista\nJosu\u00e9 Oliveira: Guitarrista\nAndr\u00e9 Kassio: Sanfoneiro\nVin\u00edcius Silva: Tecladista\nEdnaldo Pereira: Baixista\nH\u00e9lcio Rogers: Guitarrista\nRen\u00ea Souza: Sanfoneiro\nChrystian Lima: Guitarrista\nFl\u00e1vio Murilo: Saxofonista\nMarilda Marques: Back Vocal\nTyelle Santos: Back Vocal\nFernanda Aquino: Back Vocal\nCarina Lelis: Back Vocal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL8hmGkDNoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL8hmGkDNoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL8hmGkDNoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL8hmGkDNoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL8hmGkDNoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eline Martins",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Combinado Assim - Eline Martins,\u00a0@CalcinhaPreta",
                    "description": "Siga  #ElineMartins nas redes sociais: \nInstagram: instagram.com/elinemartins/\nFacebook: facebook.com/elinemartinsoficiall\nTiktok: tiktok.com/@elinemartinsof\n\nSHOWS: (83) 99921-0506\n\nLetra:\nCombinado Assim\nCompositor: Gilson Joran\n\nTudo bem pra mim\nSe voc\u00ea diz que n\u00e3o\nTem mais jeito\nEu n\u00e3o posso te prender\nCada um faz o que acha direito\nCombinado assim\nO que voc\u00ea quiser eu aceito\nSe voc\u00ea se arrepender\nVolte logo ningu\u00e9m \u00e9 perfeito\n\nVou ficar aqui te amando\nDe qualquer maneira\nSe preciso for a vida inteira\nToda noite aqui sonhando\nTodo dia me dizendo\nQue voc\u00ea me ama e vai voltar\nN\u00e3o vou me cansar\nDe te esperar\n\nT\u00e1 combinado assim\nA gente n\u00e3o diz adeus\nAfinal eu sei que a gente\nAinda se ama\nT\u00e1 combinado assim\nA gente vai dar um tempo\nQuando precisar de mim\nVoc\u00ea me chama\n\nFaz de conta\nQue eu n\u00e3o vou sofrer\nN\u00e3o diga nada\nSiga o seu cora\u00e7\u00e3o\nE se por acaso eu chorar\nN\u00e3o se preocupe\n\u00c9 simplesmente emo\u00e7\u00e3o\nCombinado assim\n\n\ud83d\udcc4 FICHA T\u00c9CNICA: \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Marciano Carvalho\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima\n\nAUDIOVISUAL:\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: Emanuelle Winder\nDir. de fotografia: Douglas Caetano\nOp. de c\u00e2meras: Kaacio Fernando/Regina C\u00e9lia/Ednaldo Souza/\u00cdtala Poliana/ Rodrigo Soares/Alysson Bezerra / Jo\u00e3o Paulo Barbosa /M\u00e1rcio Av\u00e1/ Maykon Oliveira\nOp. de Sistema: L\u00e9o Siqueira\nEdi\u00e7\u00e3o: Tony Peppers\nProdutora de v\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\n\n\u00c1UDIO:\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Franzon Audio Finesse \nT\u00e9cnico de grava\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Franzon\nOverdubs: Studio Franzon Audio Finesse e Sevenlife Music Club \nT\u00e9cnico de grava\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Franzon e Renato Santos \nArranjos: Chrystian Lima/ Vin\u00edcius Silva\nEdi\u00e7\u00f5es Corre\u00e7\u00f5es: Pirata Edi\u00e7\u00f5es  \nMixagem: L\u00e9o Moraes\nMasteriza\u00e7\u00e3o:  Alessandro Kbral\n\nMARKETING:\nDigital: Equipe FazM\u00eddia\nCEO: Willy Brito\nCo-CEO: Felipe Marques\nGerente de Marketing: Brenda Lima\nAnalista de Marketing: Alice Ribeiro\nAssistente de Marketing: Sarah Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Guilherme Moura\nDiretor de Arte: Est\u00fadio Caramelo\n\nBANDA:\nTiago Santos: Baterista\nRony Cley: Tecladista\nMarcelo de Andrade: Percussionista\nM\u00e1rcio Sousa: Baixista\nJosu\u00e9 Oliveira: Guitarrista\nAndr\u00e9 Kassio: Sanfoneiro\nVin\u00edcius Silva: Tecladista\nEdnaldo Pereira: Baixista\nH\u00e9lcio Rogers: Guitarrista\nRen\u00ea Souza: Sanfoneiro\nChrystian Lima: Guitarrista\nFl\u00e1vio Murilo: Saxofonista\nMarilda Marques: Back Vocal\nTyelle Santos: Back Vocal\nFernanda Aquino: Back Vocal\nCarina Lelis: Back Vocal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102202",
                "likeCount": "1597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9HN3Rw4drUtCx9J_20ElfFvj_E",
            "id": "cj0BTu5W0jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T01:18:13Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "O GOLPE do FUSCA no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nDiscord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj0BTu5W0jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O GOLPE do FUSCA no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "LIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nDiscord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614818",
                "likeCount": "53867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2dGUh8n-tY9w523ftq5tM8ZB2z0",
            "id": "5GKLh2PFPRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-18T14:28:51Z",
                "channelId": "UCESou_Cu5FqR_rsOBMV7f2g",
                "title": "TENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l (DJ Victor)",
                "description": "Inscreva-se no canal START FUNK e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es, fique por dentro de todos os lan\u00e7amentos!\n\nTENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l (DJ Victor)\nTENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l (DJ Victor)\nTENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l (DJ Victor)\n\nArtista(s): MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l\nM\u00fasica: TENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Victor\nDivulgue em nosso canal: (13) 99674-9915\n\nSTART FUNK & Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#FUNK #STARTFUNK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GKLh2PFPRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GKLh2PFPRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GKLh2PFPRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GKLh2PFPRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5GKLh2PFPRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "START FUNK",
                "tags": [
                    "TENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP",
                    "MC Cebezinho",
                    "Vulgo FK",
                    "MC Dena e Du'l (DJ Victor)",
                    "tenta peitar que voce fica sem peito",
                    "tenta peitar",
                    "mc gp",
                    "mc cebezinho",
                    "vulgo fk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l (DJ Victor)",
                    "description": "Inscreva-se no canal START FUNK e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es, fique por dentro de todos os lan\u00e7amentos!\n\nTENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l (DJ Victor)\nTENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l (DJ Victor)\nTENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO - MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l (DJ Victor)\n\nArtista(s): MC GP, MC Cebezinho, Vulgo FK, MC Dena e Du'l\nM\u00fasica: TENTA PEITAR QUE VC FICA SEM PEITO \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Victor\nDivulgue em nosso canal: (13) 99674-9915\n\nSTART FUNK & Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#FUNK #STARTFUNK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23193",
                "likeCount": "148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rmTmTBc0kiwsRlt6vtTpwp5luzA",
            "id": "qrNQcqfqyng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T18:30:58Z",
                "channelId": "UCVa0qpt9iw4Lg4pyJFLm6PQ",
                "title": "A NOVA INVAS\u00c3O DE SAPOS DO 99 NOITES (99 Nights in the Forest)",
                "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: 99 Nights in the Forest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrNQcqfqyng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrNQcqfqyng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrNQcqfqyng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrNQcqfqyng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrNQcqfqyng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DUDU Betero",
                "tags": [
                    "dudu",
                    "dudub",
                    "fam\u00edlia betero",
                    "canal dudu betero",
                    "dudu roblox",
                    "betero",
                    "dudu jogos",
                    "dudu betero roblox",
                    "roblox",
                    "jogos roblox",
                    "roblox gameplay",
                    "murder mystery 2",
                    "blox fruits",
                    "roblox engra\u00e7ado",
                    "jogos infantis roblox",
                    "roblox divertido",
                    "scp roblox",
                    "roblox noob",
                    "roblox pro",
                    "desafios roblox",
                    "roleplay roblox",
                    "mapas roblox",
                    "melhores jogos roblox",
                    "roblox 2024",
                    "como jogar roblox",
                    "simuladores roblox",
                    "brookhaven",
                    "rp",
                    "roblox multiplayer",
                    "roblox dicas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA INVAS\u00c3O DE SAPOS DO 99 NOITES (99 Nights in the Forest)",
                    "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: 99 Nights in the Forest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108604",
                "likeCount": "2589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hsg_LWwtOnyInF4KgSyghfhdpjg",
            "id": "u2_fkY0xobM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-21T03:03:51Z",
                "channelId": "UC3XMbD1L1EPQoKU62HdbQEg",
                "title": "Dan\u00e7a Como Eu Dan\u00e7o",
                "description": "Provided to YouTube by Lujo Network\n\nDan\u00e7a Como Eu Dan\u00e7o \u00b7 Francildo Silva\n\nO Bom Tem Nome\n\n\u2117 Administra\u00e7\u00e3o M\u00eddias Brasil\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nProducer: Francildo Silva\nComposer: CLAUTON JOS\u00c9 SILVA ANDRADE\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2_fkY0xobM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2_fkY0xobM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2_fkY0xobM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2_fkY0xobM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2_fkY0xobM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francildo Silva - Topic",
                "tags": [
                    "Francildo Silva",
                    "O Bom Tem Nome",
                    "Dan\u00e7a Como Eu Dan\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dan\u00e7a Como Eu Dan\u00e7o",
                    "description": "Provided to YouTube by Lujo Network\n\nDan\u00e7a Como Eu Dan\u00e7o \u00b7 Francildo Silva\n\nO Bom Tem Nome\n\n\u2117 Administra\u00e7\u00e3o M\u00eddias Brasil\n\nReleased on: 2025-08-21\n\nProducer: Francildo Silva\nComposer: CLAUTON JOS\u00c9 SILVA ANDRADE\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23504",
                "likeCount": "462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMOFctOo677JP3gJElcRLj3YKnw",
            "id": "RyeRfCZh12w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T21:15:04Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "N\u00c3O PODE TOCAR NA COR no Roblox!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud n\u00e3o podem TOCAR NA COR! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver a DIVERSAS CORES? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyeRfCZh12w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyeRfCZh12w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyeRfCZh12w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyeRfCZh12w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyeRfCZh12w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "marcelo",
                    "duda",
                    "duda e marcelo",
                    "marcelo e duda roblox",
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "desafio",
                    "desafios",
                    "n\u00e3o pise",
                    "n\u00e3o",
                    "pise",
                    "na cor",
                    "n\u00e3o pise na cor",
                    "n\u00e3o toque",
                    "n\u00e3o toque na cor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c3O PODE TOCAR NA COR no Roblox!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud n\u00e3o podem TOCAR NA COR! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir sobreviver a DIVERSAS CORES? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46728",
                "likeCount": "2733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HadX1Qbv4TzVteEJtixgD2jvYq0",
            "id": "7LIQBf2rcuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T23:50:06Z",
                "channelId": "UCMEmGaZIImpsI7Jn6Mh1WtA",
                "title": "As Melhores do Pagode  | Me Apaixonei Pela Pessoa Errada + Teu Segredo - GRUPO TEDEJOTA DVD AO VIVO ",
                "description": "DVD AO VIVO EM PRUDENTE - GRUPO TEDEJOTA \n\nGravado dia 31 de Outubro de 2024 no F\u00e1brica Gastrobar  em Presidente Prudente/SP.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : RAUL MUNIZ\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : OPPA FILMES\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: MATHEUS JIANELLI/ RICARDO MAXIMIANO\nDire\u00e7\u00e3o Musical: RAFAEL COSTA\nIlumina\u00e7\u00e3o : HD SOM E LUZ\nLighting Designer : EMANUEL FERNANDES - Cen\u00e1rio One \nEquipamentos palco : J\u00daNIOR BARBOSA DJ\n\n\nINTEGRANTES:\nMATHEUS JIANELLI - Vocalista\nRICARDO MAXIMIANO  - Percuss\u00e3o (Tantan)\nDILER DANIEL - Percuss\u00e3o (Pandeiro)\nLUCAS SANFELICE - Cavaquinho \nELTON SOUZA - Viol\u00e3o\n\u00c9VERTON SOUZA - Bateria\nDAVID MATHEUS - Contrabaixo\nMARIO LIMA - Percuss\u00e3o (SuRDo)\nLEANDO PLASCHESKI - Roadie\nALLAN MARIN - Roadie\n\nAPOIO E PATROCINADORES:\n- Park Sprint\n- Park Sprint Men \n- Tercel Salgados\n- Posto Sp 400\n- Hd Som e Luz\n- Pizzaria VaBene \n- Pizzaria Don Mero\n- Posto Sp 400 Oeste \n- Audiotech \n- Mercado Mania \n- Mania Gourmet \n- Oppa Filmes\n- Cen\u00e1rio One\n- Rafael Costa \n- J\u00fanior Barbosa Dj \n- F\u00e1brica Gastrobar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LIQBf2rcuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LIQBf2rcuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LIQBf2rcuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LIQBf2rcuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LIQBf2rcuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo TeDeJota",
                "tags": [
                    "pagode 2025",
                    "pagode rom\u00e2ntico",
                    "1 hora de pagode",
                    "pagode de barzinho",
                    "pagode ao vivo",
                    "pagode pra ouvir com os amigos",
                    "m\u00fasica para churrasco",
                    "samba e pagode",
                    "roda de samba",
                    "pagode relax",
                    "pagode sofr\u00eancia",
                    "pagode para cantar",
                    "pagode com voz e viol\u00e3o",
                    "pagode bom",
                    "playlist pagode",
                    "pagode novo",
                    "pagode atual",
                    "m\u00fasica brasileira",
                    "hits de pagode",
                    "exaltassamba",
                    "pagode barzinho ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As Melhores do Pagode  | Me Apaixonei Pela Pessoa Errada + Teu Segredo - GRUPO TEDEJOTA DVD AO VIVO ",
                    "description": "DVD AO VIVO EM PRUDENTE - GRUPO TEDEJOTA \n\nGravado dia 31 de Outubro de 2024 no F\u00e1brica Gastrobar  em Presidente Prudente/SP.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : RAUL MUNIZ\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : OPPA FILMES\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: MATHEUS JIANELLI/ RICARDO MAXIMIANO\nDire\u00e7\u00e3o Musical: RAFAEL COSTA\nIlumina\u00e7\u00e3o : HD SOM E LUZ\nLighting Designer : EMANUEL FERNANDES - Cen\u00e1rio One \nEquipamentos palco : J\u00daNIOR BARBOSA DJ\n\n\nINTEGRANTES:\nMATHEUS JIANELLI - Vocalista\nRICARDO MAXIMIANO  - Percuss\u00e3o (Tantan)\nDILER DANIEL - Percuss\u00e3o (Pandeiro)\nLUCAS SANFELICE - Cavaquinho \nELTON SOUZA - Viol\u00e3o\n\u00c9VERTON SOUZA - Bateria\nDAVID MATHEUS - Contrabaixo\nMARIO LIMA - Percuss\u00e3o (SuRDo)\nLEANDO PLASCHESKI - Roadie\nALLAN MARIN - Roadie\n\nAPOIO E PATROCINADORES:\n- Park Sprint\n- Park Sprint Men \n- Tercel Salgados\n- Posto Sp 400\n- Hd Som e Luz\n- Pizzaria VaBene \n- Pizzaria Don Mero\n- Posto Sp 400 Oeste \n- Audiotech \n- Mercado Mania \n- Mania Gourmet \n- Oppa Filmes\n- Cen\u00e1rio One\n- Rafael Costa \n- J\u00fanior Barbosa Dj \n- F\u00e1brica Gastrobar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31600",
                "likeCount": "87",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ika_RqFc8I4vw1e9DSc6grYoo6U",
            "id": "SUAvAL6T9Ms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T22:00:35Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O MISTERIOSA DE BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUAvAL6T9Ms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUAvAL6T9Ms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUAvAL6T9Ms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUAvAL6T9Ms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUAvAL6T9Ms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O MISTERIOSA DE BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65203",
                "likeCount": "4392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8DGiEjdTdZLfez0PuP3oeMEiEDo",
            "id": "2eRzVOnCBRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T00:02:29Z",
                "channelId": "UC4KXS3GEtDrcpKL0yHsgLZQ",
                "title": "CAM GIRL",
                "description": "Provided to YouTube by SEM QUERER MUSIC\n\nCAM GIRL \u00b7 LUDMILLA \u00b7 Victoria Monet\n\nCAM GIRL\n\n\u2117 2025 LUDMILLA\n\nComposer: LUDMILLA\nComposer: Umberto Tavares\nComposer: Lorin\nComposer: DJ Caetano\nComposer: John Gloria\nComposer: Jefferson J\u00fanior\nComposer: Victoria Mon\u00e9t\nProducer: DJ Caetano (By Mousik)\nProducer: Ajaxx\nProducer: LUDMILLA\nUnknown: DJ Caetano\nUnknown: Machadez\nUnknown: John Gloria\nUnknown: Ajaxx\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eRzVOnCBRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ludmilla - Topic",
                "tags": [
                    "LUDMILLA",
                    "Victoria Monet",
                    "CAM GIRL"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CAM GIRL",
                    "description": "Provided to YouTube by SEM QUERER MUSIC\n\nCAM GIRL \u00b7 LUDMILLA \u00b7 Victoria Monet\n\nCAM GIRL\n\n\u2117 2025 LUDMILLA\n\nComposer: LUDMILLA\nComposer: Umberto Tavares\nComposer: Lorin\nComposer: DJ Caetano\nComposer: John Gloria\nComposer: Jefferson J\u00fanior\nComposer: Victoria Mon\u00e9t\nProducer: DJ Caetano (By Mousik)\nProducer: Ajaxx\nProducer: LUDMILLA\nUnknown: DJ Caetano\nUnknown: Machadez\nUnknown: John Gloria\nUnknown: Ajaxx\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68544",
                "likeCount": "6743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IAkr9ZCteybsxts-LMpkqaE0W9I",
            "id": "EWbk-A9ROUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-22T20:00:08Z",
                "channelId": "UCV3XpRxabX2UMbimv2k215Q",
                "title": "o jogo novo do hunter x hunter \u00e9 bem suspeito",
                "description": "no v\u00eddeo: @Ycro \njogo: HUNTER\u00d7HUNTER NEN\u00d7IMPACT\n\n00:00 intro\n00:28 HXH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWbk-A9ROUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWbk-A9ROUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWbk-A9ROUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWbk-A9ROUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWbk-A9ROUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kksaiko",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "o jogo novo do hunter x hunter \u00e9 bem suspeito",
                    "description": "no v\u00eddeo: @Ycro \njogo: HUNTER\u00d7HUNTER NEN\u00d7IMPACT\n\n00:00 intro\n00:28 HXH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131223",
                "likeCount": "15667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}