{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "LAf4dxndGub2cIW_Hbxncq6YxOM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pMNnyUfb7hazXsUKN5Xz5u-C7a8",
            "id": "hI7GUHGCHwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T14:10:07Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Pensando Em Voc\u00ea / Carta Branca / Amantes (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Pensando Em Voc\u00ea / Carta Branca / Amantes\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Molho_Completo\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix\nArranjo: Dudu Borges\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n \nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n \nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues\nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine\nProdutor Geral: Marcelo Vilella\nT\u00e9cnico de P.A.: Douglas Silvino De Souza\nT\u00e9cnico de Monitor: Maylon Diniz\nCenot\u00e9cnico: Daniel Storti\nRoadie: Patrick Frozza e Clemilton Martins\nAuxiliar T\u00e9cnico: Anderson Silva\nLog\u00edstica de Equipamento: Thiago Silva e Carlos Alexandre\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI7GUHGCHwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Pensando Em Voc\u00ea / Carta Branca / Amantes (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Pensando Em Voc\u00ea / Carta Branca / Amantes\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Molho_Completo\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nArtistas:\nVoz: Duz\u00e3o\nSurdo: Ramon Alvarenga\nPandeiro: Paulinho F\u00e9lix\nRepique: Gustavo Goes\n \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Dudu Borges e Paulinho F\u00e9lix\nArranjo: Dudu Borges\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Gustavo Vilefort, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n \nM\u00fasicos\nTeclados: Dudu Borges\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal (v\u00eddeo): Joey\nBacking vocal (est\u00fadio): Bino Santana, Jenni Rocha, Phael Ribeiro\n \nEQUIPE MENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor de Marketing: Gustavo Goes\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues\nPR: Leticia Takada\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro e Bedian Ara\u00fajo\nCreator Mobile: Laura Christine\nProdutor Geral: Marcelo Vilella\nT\u00e9cnico de P.A.: Douglas Silvino De Souza\nT\u00e9cnico de Monitor: Maylon Diniz\nCenot\u00e9cnico: Daniel Storti\nRoadie: Patrick Frozza e Clemilton Martins\nAuxiliar T\u00e9cnico: Anderson Silva\nLog\u00edstica de Equipamento: Thiago Silva e Carlos Alexandre\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nEQUIPE GH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nEQUIPE GRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: Cristina Leuzinger, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a Maria Felipa - Salvador/BA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138607",
                "likeCount": "3877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rrr71-k-gFcJrJL3TDHoN_SuGIQ",
            "id": "-nurKcv5GC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BOMBA! MARVEL ANUNCIA A FASE 6 COMPLETA, COM TRAILERS, DATAS E MAIS!",
                "description": "A Marvel Studios sacudiu o universo geek com novas revela\u00e7\u00f5es da Fase 6 do MCU! Foram trailers in\u00e9ditos, an\u00fancios oficiais e confirma\u00e7\u00f5es de s\u00e9ries e filmes que prometem redefinir o futuro do Universo Cinematogr\u00e1fico da Marvel. Neste v\u00eddeo n\u00f3s mergulhamos em tudo o que rolou, analisando cada detalhe das novidades apresentadas e o que isso significa para o futuro dos her\u00f3is.\n\nEntre os destaques, tivemos Magnum, Demolidor: Born Again, X-Men 97 e Vision Quest, com novas informa\u00e7\u00f5es, teasers e coment\u00e1rios dos produtores. A Marvel refor\u00e7ou sua aposta em hist\u00f3rias mais sombrias, adultas e conectadas com os eventos do multiverso. A volta do Charlie Cox como Demolidor promete ser um dos grandes marcos dessa fase, assim como o aprofundamento do Vis\u00e3o Branco em Vision Quest, explorando o legado tecnol\u00f3gico deixado por Tony Stark.\n\nE \u00e9 claro que os f\u00e3s tamb\u00e9m est\u00e3o de olho em tudo que envolve Vingadores: Doomsday, Homem-Aranha 4 e o projeto do Justiceiro \u2014 que seguem cercados de teorias, vazamentos e expectativas alt\u00edssimas. Ser\u00e1 que o Doutor Destino vai finalmente se tornar o novo grande vil\u00e3o do MCU? E o Peter Parker de Tom Holland vai retornar com um tom mais sombrio, agora que o multiverso est\u00e1 colapsando?\n\nA Fase 6 da Marvel promete unir gera\u00e7\u00f5es, resgatar personagens cl\u00e1ssicos e abrir espa\u00e7o para novos her\u00f3is, conectando tudo rumo ao evento que pode ser o mais \u00e9pico desde Vingadores: Ultimato.\n\n#Marvel #MarvelStudios #MCU #Fase6 #VingadoresDoomsday #HomemAranha4 #Justiceiro #Demolidor #CharlieCox #XMen97 #VisionQuest #Magnum #DoutorDestino #TomHolland #JonBernthal #DisneyPlus #MarvelNews #MarvelComics #Vingadores #UniversoMarvel #SuperHerois #EiNerd #CulturaGeek #CulturaNerd #ComicCon #gotf\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Caio Rohen\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Darllyson Design\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nurKcv5GC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOMBA! MARVEL ANUNCIA A FASE 6 COMPLETA, COM TRAILERS, DATAS E MAIS!",
                    "description": "A Marvel Studios sacudiu o universo geek com novas revela\u00e7\u00f5es da Fase 6 do MCU! Foram trailers in\u00e9ditos, an\u00fancios oficiais e confirma\u00e7\u00f5es de s\u00e9ries e filmes que prometem redefinir o futuro do Universo Cinematogr\u00e1fico da Marvel. Neste v\u00eddeo n\u00f3s mergulhamos em tudo o que rolou, analisando cada detalhe das novidades apresentadas e o que isso significa para o futuro dos her\u00f3is.\n\nEntre os destaques, tivemos Magnum, Demolidor: Born Again, X-Men 97 e Vision Quest, com novas informa\u00e7\u00f5es, teasers e coment\u00e1rios dos produtores. A Marvel refor\u00e7ou sua aposta em hist\u00f3rias mais sombrias, adultas e conectadas com os eventos do multiverso. A volta do Charlie Cox como Demolidor promete ser um dos grandes marcos dessa fase, assim como o aprofundamento do Vis\u00e3o Branco em Vision Quest, explorando o legado tecnol\u00f3gico deixado por Tony Stark.\n\nE \u00e9 claro que os f\u00e3s tamb\u00e9m est\u00e3o de olho em tudo que envolve Vingadores: Doomsday, Homem-Aranha 4 e o projeto do Justiceiro \u2014 que seguem cercados de teorias, vazamentos e expectativas alt\u00edssimas. Ser\u00e1 que o Doutor Destino vai finalmente se tornar o novo grande vil\u00e3o do MCU? E o Peter Parker de Tom Holland vai retornar com um tom mais sombrio, agora que o multiverso est\u00e1 colapsando?\n\nA Fase 6 da Marvel promete unir gera\u00e7\u00f5es, resgatar personagens cl\u00e1ssicos e abrir espa\u00e7o para novos her\u00f3is, conectando tudo rumo ao evento que pode ser o mais \u00e9pico desde Vingadores: Ultimato.\n\n#Marvel #MarvelStudios #MCU #Fase6 #VingadoresDoomsday #HomemAranha4 #Justiceiro #Demolidor #CharlieCox #XMen97 #VisionQuest #Magnum #DoutorDestino #TomHolland #JonBernthal #DisneyPlus #MarvelNews #MarvelComics #Vingadores #UniversoMarvel #SuperHerois #EiNerd #CulturaGeek #CulturaNerd #ComicCon #gotf\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: Caio Rohen\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: Tiago Mauricio\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Darllyson Design\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n---------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211337",
                "likeCount": "25234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1tawXEpqcQStTXRAdUqy7-iMw40",
            "id": "eHTizyPL6nk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T03:57:49Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "1\u00aa RODADA COMPLETA DA\u00a0KINGS\u00a0CUP: KINGS LEAGUE BRASIL | G3X X CAPIM, FLUXO X FUNKBOL E MAIS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 primeira rodada da Kings League Brasil - 2\u00ba Split!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FLUXO (Nobru) x FUNKBOL(Mc Hariel, Michel Elias e Kond)\n\n- LOUD (Coringa) x REAL ELITE (Ludmilla, Whindersson Nunes e Lucas Freestyle)\n\n- FURIA (Neymar e Cris Guedes) X DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22)\n\n- NYVELADOS (Nyvi Estephan) x DENDELE (Luqueta e Paulino Oloko)\n\n- G3X (Gaul\u00eas e Kelvin Oliveira) x CAPIM FC (Jon Vlogs e Luva de Pedreiro)\n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHTizyPL6nk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa RODADA COMPLETA DA\u00a0KINGS\u00a0CUP: KINGS LEAGUE BRASIL | G3X X CAPIM, FLUXO X FUNKBOL E MAIS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 primeira rodada da Kings League Brasil - 2\u00ba Split!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FLUXO (Nobru) x FUNKBOL(Mc Hariel, Michel Elias e Kond)\n\n- LOUD (Coringa) x REAL ELITE (Ludmilla, Whindersson Nunes e Lucas Freestyle)\n\n- FURIA (Neymar e Cris Guedes) X DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22)\n\n- NYVELADOS (Nyvi Estephan) x DENDELE (Luqueta e Paulino Oloko)\n\n- G3X (Gaul\u00eas e Kelvin Oliveira) x CAPIM FC (Jon Vlogs e Luva de Pedreiro)\n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1200509",
                "likeCount": "33952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pJtbRRIAuy2s8fic5_f7OvZw1wE",
            "id": "7U9quZOOBVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UC_sWg_MRlfar0J8KDH8-SNw",
                "title": "ABC DA VAQUEJADA - Tarc\u00edsio do Acordeon, Jo\u00e3o Gomes, Z\u00e9 Vaqueiro e MC Don Juan (Clipe Oficial)",
                "description": "o ABC dos Vaqueiros \ud83d\ude0e\ud83d\udc0e #ABCdaVaquejada\n\nEscute em todos os apps musicais\nhttps://escuta.la/abcdavaquejada\n\nSiga nas redes sociais\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon\nhttps://www.instagram.com/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/zevaqueiro\nhttps://www.instagram.com/mcdonjuan\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq\nhttps://www.tiktok.com/@zevaqueiro\nhttps://www.tiktok.com/@donjuan\n\nAPROVEITE PARA SE INSCREVER NO CANAL \ud83d\udca5\n\n#Tarc\u00edsioDoAcordeon #Z\u00e9Vaqueiro #Jo\u00e3oGomes #MCDonJuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7U9quZOOBVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tarcisio do Acordeon",
                "tags": [
                    "don juan",
                    "tarcisio",
                    "joao gomes",
                    "ze vaqueiro",
                    "a de alo",
                    "b de bolao",
                    "abc da vaquejada",
                    "musica nova tarcisio",
                    "tarcisio e don juan",
                    "musica de vaquejada",
                    "vaquejada 2025",
                    "trend"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ABC DA VAQUEJADA - Tarc\u00edsio do Acordeon, Jo\u00e3o Gomes, Z\u00e9 Vaqueiro e MC Don Juan (Clipe Oficial)",
                    "description": "o ABC dos Vaqueiros \ud83d\ude0e\ud83d\udc0e #ABCdaVaquejada\n\nEscute em todos os apps musicais\nhttps://escuta.la/abcdavaquejada\n\nSiga nas redes sociais\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon\nhttps://www.instagram.com/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/zevaqueiro\nhttps://www.instagram.com/mcdonjuan\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq\nhttps://www.tiktok.com/@zevaqueiro\nhttps://www.tiktok.com/@donjuan\n\nAPROVEITE PARA SE INSCREVER NO CANAL \ud83d\udca5\n\n#Tarc\u00edsioDoAcordeon #Z\u00e9Vaqueiro #Jo\u00e3oGomes #MCDonJuan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72774",
                "likeCount": "4062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dMNdX6jMIRLprBZINXVcmGI4MLI",
            "id": "7LnaiG7e_VU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T13:26:51Z",
                "channelId": "UC2eb58Gxb613nJDjpuwWmgg",
                "title": "O PRIMATA Trailer Dublado (2026) Terror",
                "description": "O PRIMATA Trailer Dublado (2026) Terror\n\u00a9 2025 - Paramount Pictures",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LnaiG7e_VU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LnaiG7e_VU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LnaiG7e_VU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LnaiG7e_VU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7LnaiG7e_VU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Brasil",
                "tags": [
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "trailer",
                    "trailer brasileiro",
                    "brasil",
                    "dublado",
                    "O Primata",
                    "O Primata Trailer Dublado",
                    "2026",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O PRIMATA Trailer Dublado (2026) Terror",
                    "description": "O PRIMATA Trailer Dublado (2026) Terror\n\u00a9 2025 - Paramount Pictures"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21718",
                "likeCount": "967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OQCrSfZ3sJz0BnLcbuTnUzKNua8",
            "id": "lf44C19PXs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T00:05:20Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "INVADIRAM o EX\u00c9RCITO e DEU RUIM \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lf44C19PXs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INVADIRAM o EX\u00c9RCITO e DEU RUIM \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389589",
                "likeCount": "57267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJahmFwjBSUS19yW9UWWtn34bao",
            "id": "o9UP86m1iLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:10:23Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - MESMICE (DVD Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nCompositores: \nAmanda Lang/ Felipe Brusk/ Fernanda Lang/ Gustavo Sanches/ Paula Soarez\n\n\n\nSe lembra quando foi a \u00faltima vez\nQue a gente fez, algo pela primeira vez\nEu parei de contar tem mais de m\u00eas\nMesmice, a gente caiu na mesmice\nE \u00e9 burrice cobrar o que n\u00e3o se cobra\nEstamos por um fio e eu t\u00f4 cortando ele agora\n\nEu j\u00e1 fingi de tudo pra gente n\u00e3o acabar\nAt\u00e9 fingi prazer com voc\u00ea na hora H\nMas feliz, n\u00e3o d\u00e1 \nFingir que eu t\u00f4 feliz, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 \n\nEu j\u00e1 fingi de tudo pra gente n\u00e3o acabar\nAt\u00e9 fingi prazer com voc\u00ea na hora H\nMas feliz, n\u00e3o d\u00e1 \nFingir que eu t\u00f4 feliz, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1\n\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9UP86m1iLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - MESMICE (DVD Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nCompositores: \nAmanda Lang/ Felipe Brusk/ Fernanda Lang/ Gustavo Sanches/ Paula Soarez\n\n\n\nSe lembra quando foi a \u00faltima vez\nQue a gente fez, algo pela primeira vez\nEu parei de contar tem mais de m\u00eas\nMesmice, a gente caiu na mesmice\nE \u00e9 burrice cobrar o que n\u00e3o se cobra\nEstamos por um fio e eu t\u00f4 cortando ele agora\n\nEu j\u00e1 fingi de tudo pra gente n\u00e3o acabar\nAt\u00e9 fingi prazer com voc\u00ea na hora H\nMas feliz, n\u00e3o d\u00e1 \nFingir que eu t\u00f4 feliz, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 \n\nEu j\u00e1 fingi de tudo pra gente n\u00e3o acabar\nAt\u00e9 fingi prazer com voc\u00ea na hora H\nMas feliz, n\u00e3o d\u00e1 \nFingir que eu t\u00f4 feliz, n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o d\u00e1\n\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687696",
                "likeCount": "3748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uMACnsHkbPrsTVCc0ep4iyL88Vc",
            "id": "kSUerJqF_48",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:12:19Z",
                "channelId": "UCTK443WemZxmW-hqYMe_2gA",
                "title": "BLACK NOIR CHEGOU! TRAILER EP. 8 DE GEN V 2\u00aa TEMPORADA EXPLICADO!",
                "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#theboys #genv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSUerJqF_48/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSUerJqF_48/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSUerJqF_48/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSUerJqF_48/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kSUerJqF_48/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Gente Faz Agora",
                "tags": [
                    "Familyfriendly",
                    "Family Friendly",
                    "fam\u00edlia",
                    "The Walking Dead",
                    "TWD",
                    "com\u00e9dia",
                    "rir",
                    "viagem",
                    "EUA",
                    "USA",
                    "Estados Unidos",
                    "Atlanta",
                    "Senoia",
                    "Orlando",
                    "locais de grava\u00e7\u00e3o",
                    "vazamento",
                    "bastidores",
                    "novidades",
                    "curiosidades",
                    "vlog",
                    "like",
                    "inscritos",
                    "em alta",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "est\u00fadios",
                    "Rick",
                    "Daryl",
                    "Negan",
                    "personagens",
                    "crian\u00e7a",
                    "para rir",
                    "an\u00e1lise",
                    "coment\u00e1rio",
                    "perguntas",
                    "respostas",
                    "reagindo",
                    "react",
                    "reagi",
                    "Fim",
                    "HQ",
                    "trailer",
                    "gameplay",
                    "filme",
                    "World Beyond",
                    "Temporada 11",
                    "zumbi",
                    "Daryl Dixon",
                    "spin-off",
                    "Dead City",
                    "Rick e Michonne",
                    "The Boys",
                    "Homelander"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BLACK NOIR CHEGOU! TRAILER EP. 8 DE GEN V 2\u00aa TEMPORADA EXPLICADO!",
                    "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#theboys #genv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17427",
                "likeCount": "1252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0iS1T0EbyH01_G6dQEKrC_3xw5g",
            "id": "iDfbOG0hhqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:23:24Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "Encontrei um Scammer fingindo ser Eu no Roube um Brainrot",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDfbOG0hhqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDfbOG0hhqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDfbOG0hhqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDfbOG0hhqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDfbOG0hhqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Encontrei um Scammer fingindo ser Eu no Roube um Brainrot",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361530",
                "likeCount": "12159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uTyMxYCj48JnS9-Gw9oD1uHuxnM",
            "id": "a5rcpKsSeTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T01:27:37Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "BBZ\u00c3O DA BOCA INCHADA 2 - MC's Neg\u00e3o Original, Ryan SP,  Meno K, Paiva, Luucky, Don Juan, Willian",
                "description": "Ou\u00e7a #bbzaodabocainchada2 em todas as plataformas de m\u00fasica:\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, MC Ryan SP, MC Meno k, MC Paiva, MC Luucky, MC Don Juan, MC Willian\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK, Davi Dog Dog\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Ian Andrade\nMarketing: Ian Andrade\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino,\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5rcpKsSeTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "BBZ\u00c3O DA BOCA INCHADA 2 - MC's Neg\u00e3o Original, Ryan SP,  Meno K, Paiva, Luucky, Don Juan, Willian",
                    "description": "Ou\u00e7a #bbzaodabocainchada2 em todas as plataformas de m\u00fasica:\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal\n@mcnegaoriginal7\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, MC Ryan SP, MC Meno k, MC Paiva, MC Luucky, MC Don Juan, MC Willian\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Japa NK, Davi Dog Dog\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\n\nEquipe MC Neg\u00e3o Original:\nGest\u00e3o de lan\u00e7amentos: Ian Andrade\nMarketing: Ian Andrade\n\nEquipe Warner Music:\nA&R: Ana Paula Paulino,\nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\n\nPublicidade: Comercial.fusionrecords@gmail.com\nShows: (11) 94752-5022\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Warner Music Brasil e Fusion Records.\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n#fusionrecords  \n\nAno 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50653",
                "likeCount": "3242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d6vMhJpyjB4zczoygA6Px0Tw9lI",
            "id": "7_VHeqRnE5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T19:30:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "The Witcher: Temporada 4 | Trailer de personagem | Netflix",
                "description": "J\u00e1 viu Laurence Fishburne no papel de Emiel Regis? Ele est\u00e1 de matar. A temporada 4 de \"The Witcher\" estreia em 30 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81628138\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nThe Witcher: Temporada 4 | Trailer de personagem | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nSeparados e com destinos incertos, Geralt, Yennefer e Ciri atravessam o Continente devastado pela guerra e encaram incont\u00e1veis inimigos para tentar se reencontrar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7_VHeqRnE5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Andrzej Sapkowski",
                    "Anya Chalotra",
                    "CD Projekt Red",
                    "CDPR",
                    "Ciri",
                    "Fishburne",
                    "Freya Allan",
                    "Geralt",
                    "Halloween",
                    "Hemsworth",
                    "Jaskier",
                    "Joey Batey",
                    "Lauren Hissrich",
                    "Laurence Fishburne",
                    "Liam Hemsworth",
                    "Matrix",
                    "Morpheus",
                    "Regis",
                    "The Witcher",
                    "Witcher",
                    "Witcher videogame",
                    "Yennefer",
                    "continente",
                    "doce",
                    "espectro",
                    "fantasma",
                    "fera",
                    "monstro",
                    "o continente",
                    "temporada 4",
                    "travessura",
                    "vampiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher: Temporada 4 | Trailer de personagem | Netflix",
                    "description": "J\u00e1 viu Laurence Fishburne no papel de Emiel Regis? Ele est\u00e1 de matar. A temporada 4 de \"The Witcher\" estreia em 30 de outubro, s\u00f3 na Netflix.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81628138\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nThe Witcher: Temporada 4 | Trailer de personagem | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\r\n\r\nSeparados e com destinos incertos, Geralt, Yennefer e Ciri atravessam o Continente devastado pela guerra e encaram incont\u00e1veis inimigos para tentar se reencontrar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40775",
                "likeCount": "816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zdUF9YHvjzl37lv5P5QK36ZSiLA",
            "id": "4dfS_XVBEv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:47:25Z",
                "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
                "title": "O JOGADOR QUE VOC\u00ca ACERTAR, VAI PRO SEU TIME! \ud83d\ude31(1 GOL = 1 JOGADOR) ",
                "description": "Baixe AGORA de GRA\u00c7A o EA SPORTS FC Mobile (IOS ou Android): https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/s14xu/zcbh\n\nAproveita que o evento de 2\u00ba Anivers\u00e1rio vai s\u00f3 at\u00e9 o dia 23 de outubro!\n\nE entre para COMUNIDADE no DISCORD: https://go.ea.com/DiscordBRBanheristas\n\n@EASFCMOBILE \n\n*SponsoredbyEA *FCMobileBR *Anniversary\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfS_XVBEv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banheiristas",
                "tags": [
                    "caio",
                    "vitor",
                    "lo",
                    "banheiristas",
                    "banheristas",
                    "banheirista",
                    "crian\u00e7a",
                    "crianca",
                    "videos",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "desenhos",
                    "desafios",
                    "gol",
                    "gols",
                    "diversao",
                    "kids",
                    "teen",
                    "bfc",
                    "bfc3",
                    "banheiristasfc",
                    "banheiristas fc",
                    "banheristas fc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O JOGADOR QUE VOC\u00ca ACERTAR, VAI PRO SEU TIME! \ud83d\ude31(1 GOL = 1 JOGADOR) ",
                    "description": "Baixe AGORA de GRA\u00c7A o EA SPORTS FC Mobile (IOS ou Android): https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/s14xu/zcbh\n\nAproveita que o evento de 2\u00ba Anivers\u00e1rio vai s\u00f3 at\u00e9 o dia 23 de outubro!\n\nE entre para COMUNIDADE no DISCORD: https://go.ea.com/DiscordBRBanheristas\n\n@EASFCMOBILE \n\n*SponsoredbyEA *FCMobileBR *Anniversary\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401230",
                "likeCount": "24869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t_gfb02HEP0CDyeBGlImtzvWqew",
            "id": "l1vGsZnLZ-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UCv2O8godIZMA7sXxu5bAmiQ",
                "title": "Sem Tirar de Dentro em Manaus Parte 1 - Seresta da Klessinha",
                "description": "Ou\u00e7a \"Sem Tirar de Dentro em Manaus Parte 1\" em todos os aplicativos de \u00e1udio:\nhttps://onerpm.link/semtirardedentroaovivoemmanaus\n\n0:00 - Quando Voc\u00ea Some\n4:50 - Sem Explica\u00e7\u00e3o\n6:55 - Um Ex Amor\n10:00 - Bandido do Amor\n11:56 - Apaga a Luz e Vem Deitar\n13:12 - Notifica\u00e7\u00e3o Preferida\n15:20 - Voc\u00ea N\u00e3o Sabe de Mim\n\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Paulo Menezes (Pida)\nDire\u00e7\u00e3o geral: Terra Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jonas Coruja\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Thiaguinho Lopes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sync design \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Peu Aguiar / Mateus Rocha\nMaquiagem: Janiele Santiago \nAssessoria e Redes: Jenifer Rocha\n\n#Klessinha #SemTirardeDentro #Manaus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l1vGsZnLZ-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Seresta da Klessinha",
                "tags": [
                    "klessinha da seresta",
                    "klessinha",
                    "klessinha 2025",
                    "seresta da klessinha",
                    "seresta",
                    "cleusinha da seresta",
                    "klessinha da seresta 2025",
                    "klessinha do arrocha",
                    "sem mentir eu acho que te amo",
                    "seresta boteco e brega",
                    "klesinha",
                    "clesinha",
                    "seresta da klessinha 2025",
                    "raquel dos teclados",
                    "klessinha e raquel dos teclados",
                    "pablo",
                    "gracinha",
                    "sem explica\u00e7\u00e3o",
                    "clessinha",
                    "sem tirar de dentro klessinha",
                    "kesia dos teclados",
                    "musicas",
                    "clecinha",
                    "um ex amor klessinha",
                    "klessinha sem tirar de dentro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sem Tirar de Dentro em Manaus Parte 1 - Seresta da Klessinha",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Sem Tirar de Dentro em Manaus Parte 1\" em todos os aplicativos de \u00e1udio:\nhttps://onerpm.link/semtirardedentroaovivoemmanaus\n\n0:00 - Quando Voc\u00ea Some\n4:50 - Sem Explica\u00e7\u00e3o\n6:55 - Um Ex Amor\n10:00 - Bandido do Amor\n11:56 - Apaga a Luz e Vem Deitar\n13:12 - Notifica\u00e7\u00e3o Preferida\n15:20 - Voc\u00ea N\u00e3o Sabe de Mim\n\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Paulo Menezes (Pida)\nDire\u00e7\u00e3o geral: Terra Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jonas Coruja\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Thiaguinho Lopes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Sync design \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Peu Aguiar / Mateus Rocha\nMaquiagem: Janiele Santiago \nAssessoria e Redes: Jenifer Rocha\n\n#Klessinha #SemTirardeDentro #Manaus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56830",
                "likeCount": "3022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GT-zgYipPnOFfkbDSrkVoSbrYaM",
            "id": "Vua1Ta0jXJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T02:32:12Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "G3X vs Capim FC Rodada 1 KINGS CUP BRAZIL 2025 -  AO VIVO COM GAULES #SejaSuper",
                "description": "Jogos da Rodada:\n17:00 - Fluxo vs FunkBol\n18:00 - Loud FC vs Real Elite\n19:00 - Furia vs Desimpedidos\n20:00 - Nyvelados vs Dendele\n21:00 - G3XFC vs Capim FC\n\n\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vua1Ta0jXJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vua1Ta0jXJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vua1Ta0jXJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vua1Ta0jXJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vua1Ta0jXJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "G3X vs Capim FC Rodada 1 KINGS CUP BRAZIL 2025 -  AO VIVO COM GAULES #SejaSuper",
                    "description": "Jogos da Rodada:\n17:00 - Fluxo vs FunkBol\n18:00 - Loud FC vs Real Elite\n19:00 - Furia vs Desimpedidos\n20:00 - Nyvelados vs Dendele\n21:00 - G3XFC vs Capim FC\n\n\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488567",
                "likeCount": "20063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pxv_E0FOf6dL_TKt9zzMHFcKjqM",
            "id": "FFeTOlOna7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T10:00:27Z",
                "channelId": "UC8ICx4tdsJN9weX2EMZEzAQ",
                "title": "Por Te Amar Demais / Fui Eu (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nPor Te Amar Demais / Fui Eu (Ao Vivo) \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Bruno \u00b7 Giuliano \u00b7 Michael Sullivan \u00b7 Miguel \u00b7 Paulo Massadas\n\nSextou BB Em Casa\n\n\u2117 2025 MJ Records distributed by Altafonte\n\nReleased on: 2025-10-17\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Gilmar Castro\nProducer: Diego Ilha43\nMusic Publisher: Independente\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFeTOlOna7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFeTOlOna7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFeTOlOna7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFeTOlOna7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFeTOlOna7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00cdcaro e Gilmar - Topic",
                "tags": [
                    "\u00cdcaro e Gilmar",
                    "Bruno",
                    "Giuliano",
                    "Michael Sullivan",
                    "Miguel",
                    "Paulo Massadas",
                    "Sextou BB Em Casa",
                    "Por Te Amar Demais / Fui Eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Por Te Amar Demais / Fui Eu (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nPor Te Amar Demais / Fui Eu (Ao Vivo) \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Bruno \u00b7 Giuliano \u00b7 Michael Sullivan \u00b7 Miguel \u00b7 Paulo Massadas\n\nSextou BB Em Casa\n\n\u2117 2025 MJ Records distributed by Altafonte\n\nReleased on: 2025-10-17\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Gilmar Castro\nProducer: Diego Ilha43\nMusic Publisher: Independente\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23193",
                "likeCount": "117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zK-T4PI7bPB9W2GJjPRoRk1RXM",
            "id": "NIk8q3gv5cw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T21:11:52Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "ROUBEI OS NOVOS PETS RAROS e VIREI o MELHOR JOGADOR do MUNDO no BRAINROT!\ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIk8q3gv5cw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIk8q3gv5cw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIk8q3gv5cw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIk8q3gv5cw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIk8q3gv5cw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI OS NOVOS PETS RAROS e VIREI o MELHOR JOGADOR do MUNDO no BRAINROT!\ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545985",
                "likeCount": "25435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rkcKNKWC7cXzo-AcUhVos3jZSk0",
            "id": "zGw1EKc_cWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T10:14:50Z",
                "channelId": "UCn0NUsrqao9WNBO6A-hIEOg",
                "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/zGw1EKc_cWA\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGw1EKc_cWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGw1EKc_cWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGw1EKc_cWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGw1EKc_cWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGw1EKc_cWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sertanejo 2020",
                "tags": [
                    "sertanejo 2023",
                    "musicas",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2022",
                    "m\u00fasica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "description": "#sertanejo #musicas #gusttavo lima\n------\nSertanejo 2025 Mais Tocadas - Top Sertanejo 2025 - As Melhores Do Sertanejo Universit\u00e1rio\nLink: https://youtu.be/zGw1EKc_cWA\nThanks for watching! Don't forget to SUBCRIBE, Like & Share my video if you enjoy it! Have a nice day!\nSertanejo 2020. : https://bom.to/jSqAes\nPlaylist              : https://bom.to/3xwCBx\n#mariliamendonca #repertorionovo #cd2019#TOPSERTANEJO2020  #sertanejo2020"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51501",
                "likeCount": "206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0kUEMjWqvCh-1tHVjrhRmvn3c9A",
            "id": "n3nMZcvX8E0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T02:38:51Z",
                "channelId": "UCKoR5G8MZ0Wvb_nq3Q1cRQA",
                "title": "\ud83d\udd34 LOUD SPORTS CLUB x REAL ELITE | KINGS CUP (Rodada 1)",
                "description": "\ud83d\udea8GARANTA J\u00c1 O SEU LOUD DROP!\nhttps://loud.gg/\n\nSe inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos: https://bit.ly/LOUDSPORTSCLUB\n\n\ud83d\udcf2 Nos siga nas redes sociais:\n\ud83d\udcf7 Instagram: @loudsportsclub\n\ud83d\udc26 Twitter/X: loudsportsclub\n\ud83c\udfae TikTok: @loudsportsclub\n\n#LOUD #KingsLeagueBrazil #LOUDSportsClub",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3nMZcvX8E0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3nMZcvX8E0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3nMZcvX8E0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3nMZcvX8E0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3nMZcvX8E0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOUD SPORTS CLUB",
                "tags": [
                    "LOUD",
                    "LOUDGG",
                    "LOUDSPORTSCLUB",
                    "LSC",
                    "LOUD CORINGA",
                    "CORINGA VICTOR",
                    "KINGS LEAGUE",
                    "KINGS LEAGUE BRAZIL",
                    "G3X",
                    "CAZE TV",
                    "FUT7",
                    "LOUD SPORTS CLUB",
                    "BRABOX",
                    "RENATO VICENTE",
                    "KL BRA",
                    "FUTEBOL",
                    "FUTEBOL 7",
                    "CORINGA LOUD",
                    "LOUD FUT 7"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 LOUD SPORTS CLUB x REAL ELITE | KINGS CUP (Rodada 1)",
                    "description": "\ud83d\udea8GARANTA J\u00c1 O SEU LOUD DROP!\nhttps://loud.gg/\n\nSe inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos: https://bit.ly/LOUDSPORTSCLUB\n\n\ud83d\udcf2 Nos siga nas redes sociais:\n\ud83d\udcf7 Instagram: @loudsportsclub\n\ud83d\udc26 Twitter/X: loudsportsclub\n\ud83c\udfae TikTok: @loudsportsclub\n\n#LOUD #KingsLeagueBrazil #LOUDSportsClub"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309263",
                "likeCount": "17091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vJIAsrRWQ72GeeHoxR5SzBHYBBE",
            "id": "857SKNkU4Os",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:00:08Z",
                "channelId": "UC-kCNs2KVMx0WN-tfysYTIw",
                "title": "Leonardo - Eu Juro/Temporal De Amor/Horizonte Azul | DVD Uma Hist\u00f3ria Sem Fim",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: http://bit.ly/LeonardoCantorOficial #Leonardo \n\nSiga Leonardo nas redes sociais:\n\nFacebook: http://facebook.com/leonardocantoroficial\nTwitter: http://twitter.com/leonardocantor_\nInstagram: http://instagram.com/leonardo\nTiktok: http://www.tiktok.com/@leonardo\n\nAcesse o site oficial: http://www.leonardo.art.br\nContato para shows: (11) 5054-7000\n\nEu Juro \n(Gary Baker/Frank J.Myres/Demian) \n\nEu vejo a luz do teu olhar\nComo uma noite de luar\nLuz que me guia onde eu for\nVoc\u00ea, meu motivo pra sorrir\nCaminho certo pra seguir\nSaiba que \u00e9 s\u00f3 teu\nMeu verdadeiro amor\n\nEu juro\nPor mim mesmo\nPor Deus, por meus pais\nVou te amar\nEu juro\nQue esse amor n\u00e3o acaba jamais\nVou te amar\n\u00c9 tanto querer, \u00e9 tanta paix\u00e3o\nTe amo do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\nEu juro!\n\nTemporal De Amor\n(Cecilio Nena) \n\nChuva no telhado\nVento no port\u00e3o\nE eu aqui\nNesta solid\u00e3o\n\nFecho a janela\nT\u00e1 frio o nosso quarto\nE eu aqui\nSem o teu abra\u00e7o\n\nDoido pra sentir seu cheiro\nDoido pra sentir seu gosto\nLouco pra beijar seu beijo\nMatar a saudade\nEsse meu desejo\n\nV\u00ea se n\u00e3o demora muito\nCora\u00e7\u00e3o t\u00e1 reclamando\nTraga logo o seu carinho\nT\u00f4 aqui sozinho\nT\u00f4 te esperando\n\nQuando voc\u00ea chegar\nTira essa roupa molhada\nQuero ser a toalha\nE o seu cobertor\n\nQuando voc\u00ea chegar\nManda a saudade sair\nVai trovejar, vai cair\nUm temporal de amor\n\nHorizonte Azul\n(J.A Longo/Montalve/Santanna) \n\nO que mais me d\u00f3i em noite sem luar\nSou eu aqui sozinho, louco a te lembrar\nOlhando da janela solid\u00e3o da rua\nBate o desespero, vem saudade sua\n\nPertinho do c\u00e9u, num baixo astral danado\nNesse apartamento\nEu louco, alucinado\n\nFoi o seu olhar que me deixou assim\nLouco, apaixonado, t\u00e3o fora de mim\n\nO gosto do seu beijo\nAinda em minha boca eu sinto\nForte demais pra se esquecer\nVoc\u00ea foi ilus\u00e3o, virou paix\u00e3o\nDif\u00edcil de esquecer\n\nHorizonte azul, vermelho\nLuzes a brilhar\nO seu corpo nu, no espelho\nLembran\u00e7as demais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/857SKNkU4Os/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonardo",
                "tags": [
                    "Leonardo",
                    "Sertanejo",
                    "Pense em mim",
                    "Talism\u00e3",
                    "Leandro e Leonardo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Leonardo - Eu Juro/Temporal De Amor/Horizonte Azul | DVD Uma Hist\u00f3ria Sem Fim",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: http://bit.ly/LeonardoCantorOficial #Leonardo \n\nSiga Leonardo nas redes sociais:\n\nFacebook: http://facebook.com/leonardocantoroficial\nTwitter: http://twitter.com/leonardocantor_\nInstagram: http://instagram.com/leonardo\nTiktok: http://www.tiktok.com/@leonardo\n\nAcesse o site oficial: http://www.leonardo.art.br\nContato para shows: (11) 5054-7000\n\nEu Juro \n(Gary Baker/Frank J.Myres/Demian) \n\nEu vejo a luz do teu olhar\nComo uma noite de luar\nLuz que me guia onde eu for\nVoc\u00ea, meu motivo pra sorrir\nCaminho certo pra seguir\nSaiba que \u00e9 s\u00f3 teu\nMeu verdadeiro amor\n\nEu juro\nPor mim mesmo\nPor Deus, por meus pais\nVou te amar\nEu juro\nQue esse amor n\u00e3o acaba jamais\nVou te amar\n\u00c9 tanto querer, \u00e9 tanta paix\u00e3o\nTe amo do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o\nEu juro!\n\nTemporal De Amor\n(Cecilio Nena) \n\nChuva no telhado\nVento no port\u00e3o\nE eu aqui\nNesta solid\u00e3o\n\nFecho a janela\nT\u00e1 frio o nosso quarto\nE eu aqui\nSem o teu abra\u00e7o\n\nDoido pra sentir seu cheiro\nDoido pra sentir seu gosto\nLouco pra beijar seu beijo\nMatar a saudade\nEsse meu desejo\n\nV\u00ea se n\u00e3o demora muito\nCora\u00e7\u00e3o t\u00e1 reclamando\nTraga logo o seu carinho\nT\u00f4 aqui sozinho\nT\u00f4 te esperando\n\nQuando voc\u00ea chegar\nTira essa roupa molhada\nQuero ser a toalha\nE o seu cobertor\n\nQuando voc\u00ea chegar\nManda a saudade sair\nVai trovejar, vai cair\nUm temporal de amor\n\nHorizonte Azul\n(J.A Longo/Montalve/Santanna) \n\nO que mais me d\u00f3i em noite sem luar\nSou eu aqui sozinho, louco a te lembrar\nOlhando da janela solid\u00e3o da rua\nBate o desespero, vem saudade sua\n\nPertinho do c\u00e9u, num baixo astral danado\nNesse apartamento\nEu louco, alucinado\n\nFoi o seu olhar que me deixou assim\nLouco, apaixonado, t\u00e3o fora de mim\n\nO gosto do seu beijo\nAinda em minha boca eu sinto\nForte demais pra se esquecer\nVoc\u00ea foi ilus\u00e3o, virou paix\u00e3o\nDif\u00edcil de esquecer\n\nHorizonte azul, vermelho\nLuzes a brilhar\nO seu corpo nu, no espelho\nLembran\u00e7as demais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22740",
                "likeCount": "1075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p-sSl8Th8lux7q88_M6W8LLWcTY",
            "id": "su1iMSicyaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T14:27:00Z",
                "channelId": "UCdOBbwit1WzTk-ljVOhyvMg",
                "title": "DESAFIO $0 \u2192 1 TRILH\u00c3O em 1 hora no Roblox (OS QUE VOAM)",
                "description": "DESAFIO $0 \u2192 1 TRILH\u00c3O em 1 hora no Roblox (OS QUE VOAM)\n\nDiscord do sirvirini:\nhttps://discord.gg/hTEmMxAGn8\n\nMeu perfil:\nhttps://www.roblox.com/share?code=938b465c0112514ba06b26081110f5b9&type=Profile&source=ProfileShare&stamp=1756360837716\n\n\n#roblox   #stealabrainrot  #brainrot #roubeumbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/su1iMSicyaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/su1iMSicyaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/su1iMSicyaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/su1iMSicyaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/su1iMSicyaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sirvirini",
                "tags": [
                    "desafio",
                    "0 a 1 trilh\u00e3o",
                    "em 1 hora",
                    "no roblox",
                    "os que voam",
                    "apenas passaros",
                    "apenas os que voam",
                    "sirvirini",
                    "brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "sammy",
                    "desafio de uma hora",
                    "segredo do roblox",
                    "secreto no roblox",
                    "robux",
                    "roblox hack",
                    "como fazer",
                    "dicas",
                    "dragon canelone",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "roube um brainrot roblox",
                    "servidor do sammy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO $0 \u2192 1 TRILH\u00c3O em 1 hora no Roblox (OS QUE VOAM)",
                    "description": "DESAFIO $0 \u2192 1 TRILH\u00c3O em 1 hora no Roblox (OS QUE VOAM)\n\nDiscord do sirvirini:\nhttps://discord.gg/hTEmMxAGn8\n\nMeu perfil:\nhttps://www.roblox.com/share?code=938b465c0112514ba06b26081110f5b9&type=Profile&source=ProfileShare&stamp=1756360837716\n\n\n#roblox   #stealabrainrot  #brainrot #roubeumbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492790",
                "likeCount": "41072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gb8OT3_tC4DYJQkwJYO6YpzGYDk",
            "id": "50mDzca2HxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Cuido De Ti [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Cuido De Ti\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em Outubro/2025.\nAssista ao playback: https://youtu.be/M37psZSrKGk\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EuCuidodeTi_\n\u25ba https://onerpm.link/AhEuVouFalar_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/VisitandoumAmigo_CancaoELouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Cuido De Ti\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Cuido De Ti\n\nQuando todos os meus medos j\u00e1 n\u00e3o cabem mais em mim\nQuando o c\u00e9u est\u00e1 de bronze e parece que \u00e9 o fim\nQuando o vento est\u00e1 revolto e o mar n\u00e3o quer se acalmar\nQuando as horas do rel\u00f3gio se demoram a passar\n\nMuitas vezes n\u00e3o consigo os Teus planos compreender\nMas prefiro confiar sem entender\nEu creio em Ti, Eu creio em Ti\nEu olho pra Ti e espero em Ti\n\nQuando voc\u00ea sente medo, do teu lado Eu estou\nE \u00e9 bom que voc\u00ea saiba que Eu sinto a sua dor\nNunca, nunca se esque\u00e7a que o mar Eu posso acalmar\nE que Eu sei o tempo certo da vit\u00f3ria te entregar\n\nEste tempo \u00e9 necess\u00e1rio pra te amadurecer\nE depois tem novidade pra voc\u00ea\nEu cuido de Ti, Eu cuido de Ti\nDescansa em mim, comece a sorrir\n\nO que Eu tenho \u00e9 bem melhor\nPois s\u00f3 Eu sei, s\u00f3 Eu sei do amanh\u00e3\nEnt\u00e3o recebe o abra\u00e7o Meu \nPois da tua vida cuido Eu\n\nEu cuido, eu cuido, eu cuido de Ti\nEu cuido de Ti\nDescansa, descansa em mim\nComece a sorrir\n\nEu cuido de Ti, Eu cuido de Ti\nDescansa em mim, comece a sorrir\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuCuidoDeTi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/50mDzca2HxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/50mDzca2HxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/50mDzca2HxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/50mDzca2HxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/50mDzca2HxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Dupla Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1udio Louvor",
                    "Vivo",
                    "Visitando Um Amigo",
                    "DVD 30 Anos",
                    "Ca\u00e7ao e Louvor",
                    "cancao e louvor",
                    "cancao e",
                    "louvor",
                    "Ah",
                    "Eu vou Falar",
                    "Ah eu vou falar",
                    "Eu Cuido De Ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Eu Cuido De Ti [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Eu Cuido De Ti\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em Outubro/2025.\nAssista ao playback: https://youtu.be/M37psZSrKGk\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/EuCuidodeTi_\n\u25ba https://onerpm.link/AhEuVouFalar_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/VisitandoumAmigo_CancaoELouvor\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Eu Cuido De Ti\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudia Can\u00e7\u00e3o\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Eu Cuido De Ti\n\nQuando todos os meus medos j\u00e1 n\u00e3o cabem mais em mim\nQuando o c\u00e9u est\u00e1 de bronze e parece que \u00e9 o fim\nQuando o vento est\u00e1 revolto e o mar n\u00e3o quer se acalmar\nQuando as horas do rel\u00f3gio se demoram a passar\n\nMuitas vezes n\u00e3o consigo os Teus planos compreender\nMas prefiro confiar sem entender\nEu creio em Ti, Eu creio em Ti\nEu olho pra Ti e espero em Ti\n\nQuando voc\u00ea sente medo, do teu lado Eu estou\nE \u00e9 bom que voc\u00ea saiba que Eu sinto a sua dor\nNunca, nunca se esque\u00e7a que o mar Eu posso acalmar\nE que Eu sei o tempo certo da vit\u00f3ria te entregar\n\nEste tempo \u00e9 necess\u00e1rio pra te amadurecer\nE depois tem novidade pra voc\u00ea\nEu cuido de Ti, Eu cuido de Ti\nDescansa em mim, comece a sorrir\n\nO que Eu tenho \u00e9 bem melhor\nPois s\u00f3 Eu sei, s\u00f3 Eu sei do amanh\u00e3\nEnt\u00e3o recebe o abra\u00e7o Meu \nPois da tua vida cuido Eu\n\nEu cuido, eu cuido, eu cuido de Ti\nEu cuido de Ti\nDescansa, descansa em mim\nComece a sorrir\n\nEu cuido de Ti, Eu cuido de Ti\nDescansa em mim, comece a sorrir\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #EuCuidoDeTi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37724",
                "likeCount": "4184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "joE5d5ZdvGRNVn57tZITOSH1wh0",
            "id": "0wqXiyW0Ouo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:04:10Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "DESCOBRI A MELHOR BASE BUGADA DO 99 NOITES NA FLORESTA com O LARRYZINHO!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wqXiyW0Ouo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wqXiyW0Ouo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wqXiyW0Ouo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wqXiyW0Ouo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wqXiyW0Ouo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI A MELHOR BASE BUGADA DO 99 NOITES NA FLORESTA com O LARRYZINHO!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130699",
                "likeCount": "6431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7G3tv5uAEoBp7uQGNCRGZhtgmaE",
            "id": "W6VQINMGixc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T21:00:08Z",
                "channelId": "UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ",
                "title": "Boladin 211 - Cachorrada Ft. Nilo, Mc GP (Prod. DJ Di marques, DJ Japa NK) VIDEOCLIPE OFICAL",
                "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nM\u00fasica: Cachorrada\nCompositor: Boladin 211, Nilo, Mc GP\nProdutores: DJ Di marques, DJ Japa NK\n\nSiga Boladin 211 nas plataformas digitais:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nVfx : Cortez\nFotografia : Wanz\nAc01: Ygor Carvalho\nMaking of: Bow\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva e art\u00edstica: MaGu\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Felipe FM!\nAss. produ\u00e7\u00e3o: Lek\u00e3o\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir/Urso\n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6VQINMGixc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6VQINMGixc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6VQINMGixc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6VQINMGixc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6VQINMGixc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boladin211",
                "tags": [
                    "boladin 211",
                    "nilo",
                    "mc gp",
                    "japa nk",
                    "di marques",
                    "cachorrada",
                    "kave",
                    "kave audiovisual",
                    "gr6",
                    "glife",
                    "love funk",
                    "mc ryan sp",
                    "buzeira",
                    "funk",
                    "funk sp",
                    "funk rs",
                    "funk do sul",
                    "011",
                    "051",
                    "phonk",
                    "musica nova",
                    "brazilian funk",
                    "funk brazil",
                    "reggaeton",
                    "musica latina",
                    "latin american music",
                    "new music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Boladin 211 - Cachorrada Ft. Nilo, Mc GP (Prod. DJ Di marques, DJ Japa NK) VIDEOCLIPE OFICAL",
                    "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nM\u00fasica: Cachorrada\nCompositor: Boladin 211, Nilo, Mc GP\nProdutores: DJ Di marques, DJ Japa NK\n\nSiga Boladin 211 nas plataformas digitais:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nVfx : Cortez\nFotografia : Wanz\nAc01: Ygor Carvalho\nMaking of: Bow\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva e art\u00edstica: MaGu\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Felipe FM!\nAss. produ\u00e7\u00e3o: Lek\u00e3o\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir/Urso\n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23243",
                "likeCount": "1787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sD-sTfEYXZg92fOYWS-Mq2cEqdw",
            "id": "R4co_JYWMEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T19:00:58Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Iniciei Apenas com Brainrots VERDES no Roube um Brainrot",
                "description": "Discord: https://discord.gg/zF7xYUUnE9\n\nEmail Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4co_JYWMEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4co_JYWMEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4co_JYWMEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4co_JYWMEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4co_JYWMEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Iniciei Apenas com Brainrots VERDES no Roube um Brainrot",
                    "description": "Discord: https://discord.gg/zF7xYUUnE9\n\nEmail Comercial: comercialproblemsraiz@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217465",
                "likeCount": "4403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwgnSJOk9imYP3JNuIdJEgSgeq8",
            "id": "HxTD7X03aaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T22:05:21Z",
                "channelId": "UCG08O48Eu8AIlSu_Pk7HhbA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente (Letra/Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente\n\n\u201cSua Boca Mente\u201d fala sobre a dor de um amor que engana. Mesmo com palavras doces e beijos lentos, a verdade \u00e9 que existe mentira e ilus\u00e3o. A m\u00fasica mostra o conflito entre cora\u00e7\u00e3o e raz\u00e3o, quando algu\u00e9m promete amor\u2026 mas s\u00f3 traz sofrimento.\n\n\u27a5 Z\u00e9 Felipe:\nhttps://www.instagram.com/zefelipe/?hl=es\nhttps://www.facebook.com/zefelipecantor/about/\nhttps://www.tiktok.com/@zefelipe\n\n\u27a5 Ana Castela:\nhttps://www.instagram.com/anacastelacantora/?hl=es\nhttps://www.facebook.com/anacastelaoficial/?locale=pt_BR\nhttps://x.com/infoanacastela?lang=es\n\n\u27a5 Socials LowDrow:\nhttps://www.instagram.com/lowdrow_/\nhttps://www.tiktok.com/@lowdrow?lang=es\n\n\u27a5 Nuestra Playlist de Spotify!:\nhttps://open.spotify.com/playlist/0JCruewS4FqMw2iY9tkRp9?si=27b8a2e112be4d3d&nd=1&dlsi=877c57dd773f48f7\n\u27a5 Nuestra Playlist! de Youtube!:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLNzPOaaeukA73x3T7MWzOBNVoCq_Op9ol&si=dK2etn4C1XrJ_DV6\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\nLetra:\n\nEu n\u00e3o sabia\nQue a sua boca mente\nEu s\u00f3 queria\nO teus beijos lentamente\nChorei, eu sei\nQue sentimento n\u00e3o se cobra\nMas a paix\u00e3o\nCegou os meus olhos\nE o cora\u00e7\u00e3o\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nEu n\u00e3o sabia (eu n\u00e3o sabia)\nQue a sua boca mente\nEu s\u00f3 queria\nOs teus beijos lentamente\nChorei, eu sei\nQue sentimento n\u00e3o se cobra\nMas a paix\u00e3o\nCegou os meus olhos\nE o cora\u00e7\u00e3o\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nEu n\u00e3o sabia\nQue a sua boca mente\n\n#Z\u00e9Felipe # AnaCastela #SuaBocaMente\n\nLowDrow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxTD7X03aaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LowDrow",
                "tags": [
                    "ze felipe ana castela - sua boca mente letra",
                    "ze felipe ana castela - sua boca mente (letra)",
                    "ze felipe ana castela sua boca mente letra",
                    "ze felipe ana castela - sua boca mente",
                    "ze felipe ana castela sua boca mente",
                    "sua boca mente ze felipe letra",
                    "sua boca mente letra",
                    "sua boca mente lyrics",
                    "sua boca mente ze felipe lyrics",
                    "ze felipe letra oficial",
                    "ana castela letra oficial",
                    "sertanejo 2025",
                    "musica brasile\u00f1a 2025",
                    "ze felipe canciones 2025",
                    "ana castela canciones 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Z\u00e9 Felipe, Ana Castela - Sua Boca Mente\n\n\u201cSua Boca Mente\u201d fala sobre a dor de um amor que engana. Mesmo com palavras doces e beijos lentos, a verdade \u00e9 que existe mentira e ilus\u00e3o. A m\u00fasica mostra o conflito entre cora\u00e7\u00e3o e raz\u00e3o, quando algu\u00e9m promete amor\u2026 mas s\u00f3 traz sofrimento.\n\n\u27a5 Z\u00e9 Felipe:\nhttps://www.instagram.com/zefelipe/?hl=es\nhttps://www.facebook.com/zefelipecantor/about/\nhttps://www.tiktok.com/@zefelipe\n\n\u27a5 Ana Castela:\nhttps://www.instagram.com/anacastelacantora/?hl=es\nhttps://www.facebook.com/anacastelaoficial/?locale=pt_BR\nhttps://x.com/infoanacastela?lang=es\n\n\u27a5 Socials LowDrow:\nhttps://www.instagram.com/lowdrow_/\nhttps://www.tiktok.com/@lowdrow?lang=es\n\n\u27a5 Nuestra Playlist de Spotify!:\nhttps://open.spotify.com/playlist/0JCruewS4FqMw2iY9tkRp9?si=27b8a2e112be4d3d&nd=1&dlsi=877c57dd773f48f7\n\u27a5 Nuestra Playlist! de Youtube!:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLNzPOaaeukA73x3T7MWzOBNVoCq_Op9ol&si=dK2etn4C1XrJ_DV6\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\nLetra:\n\nEu n\u00e3o sabia\nQue a sua boca mente\nEu s\u00f3 queria\nO teus beijos lentamente\nChorei, eu sei\nQue sentimento n\u00e3o se cobra\nMas a paix\u00e3o\nCegou os meus olhos\nE o cora\u00e7\u00e3o\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nEu n\u00e3o sabia (eu n\u00e3o sabia)\nQue a sua boca mente\nEu s\u00f3 queria\nOs teus beijos lentamente\nChorei, eu sei\nQue sentimento n\u00e3o se cobra\nMas a paix\u00e3o\nCegou os meus olhos\nE o cora\u00e7\u00e3o\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nquem s\u00f3 me fez chorar? Tu\nQuem s\u00f3 me fez beber? Tu\nO seu amor me fez t\u00e3o mal\n(A solid\u00e3o) mas eu s\u00f3 sei amar tu\nMas eu s\u00f3 sei querer tu\nO seu amor \u00e9 surreal\nEu n\u00e3o sabia\nQue a sua boca mente\n\n#Z\u00e9Felipe # AnaCastela #SuaBocaMente\n\nLowDrow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41610",
                "likeCount": "691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9YAbYXjW-nMiobVwZDq_P9QDgSY",
            "id": "b3t5y2qLFbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T13:01:15Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Prenderam Minha Fam\u00edlia Brainrot ent\u00e3o fiz Vingan\u00e7a!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3t5y2qLFbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3t5y2qLFbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3t5y2qLFbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3t5y2qLFbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3t5y2qLFbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Prenderam Minha Fam\u00edlia Brainrot ent\u00e3o fiz Vingan\u00e7a!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599276",
                "likeCount": "11841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LwkWMThbb8XSQ0SoWCd5YIT4z6k",
            "id": "_FeaMVSKpRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UCbXjjB9GqhWlEja3k10UEgA",
                "title": "Priscila Senna e Liniker - Podem At\u00e9 Nos Separar / Te Beijo Chorando / Pote de Ouro (Ao Vivo)",
                "description": "#PriscilaSenna #Liniker #Medley\n\nClipe oficial Priscila Senna e Liniker, gravado no Marco Zero - Recife.\n\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica favorito: https://bfan.link/priscila-senna-15-anos\n\n\ud83d\udcf2 Siga a Priscila Senna nas redes sociais oficiais:\nInstagram: https://www.instagram.com/priscilasennaoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@priscilasennamusa\nFacebook: https://www.facebook.com/priscilamusaoficial\nTwitter (X): https://twitter.com/PriscilaAMusa\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhuma novidade!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbXjjB9GqhWlEja3k10UEgA?sub_confirmation=1\n\nPodem At\u00e9 Nos Separar\nComposi\u00e7\u00e3o: Elvis Pires / Rodrigo Soares Batista\n\nSe eu pudesse apertar um bot\u00e3o\nE te arrancar de vez do cora\u00e7\u00e3o\nSe fosse s\u00f3 eu te mandar embora\nE te arrancasse da minha mem\u00f3ria\nMas eu n\u00e3o sou nenhum computador\nQue com um clique deleta o amor\nE eu n\u00e3o sou nenhum celular\nPra te excluir s\u00f3 basta apertar\nPosso at\u00e9 dizer que n\u00e3o te quero mais\nDif\u00edcil \u00e9 o meu cora\u00e7\u00e3o entender\nPorque o nosso amor n\u00e3o pode acontecer\nPodem at\u00e9 nos separar\nMas nosso amor nunca vai acabar\nPodem at\u00e9 dizer que n\u00e3o\nMas voc\u00ea nunca vai sair\nPodem at\u00e9 nos separar\nMas nosso amor nunca vai acabar\nPodem at\u00e9 dizer que n\u00e3o\nMas voc\u00ea nunca vai sair do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nTe Beijo Chorando\nComposi\u00e7\u00e3o: Elvis Pires / Andrielly Souza\n\nDizem que a boca fala\nDo que est\u00e1 cheio o cora\u00e7\u00e3o\nMas eu te amo\nE minha boca diz que n\u00e3o\nEu t\u00f4 fazendo um jogo\nMas j\u00e1 me sinto em tuas m\u00e3os\nTe quero tanto, mas finjo que n\u00e3o\nEu tenho medo de me declarar\nE voc\u00ea me deixar\n\u00c9 t\u00e3o gostoso ficar com voc\u00ea\nQue eu tenho medo de perder\nQuantas vezes te beijo chorando\nTu sentindo prazer\nE eu te amando\nComo vou dizer que eu te amo\nSe n\u00e3o estava em nossos planos\nQuantas vezes te beijo chorando\nTu sentindo prazer\nE eu te amando\nComo vou dizer que eu te amo\nSe n\u00e3o estava em nossos planos\n\nPote de Ouro\nComposi\u00e7\u00e3o: Liniker e Marcio Arantes\n\nEu n\u00e3o imaginava te ver de novo\nDepois de tanto tempo, de tanto choro\nAmor igual ao meu n\u00e3o vai mais achar\nAgora v\u00ea se aprende a me valorizar\nContou tantas mentiras, vaidoso\nAchando que eu ca\u00eda, como foi bobo\nTeu sono eu vigiava, d\u00e1 pra acreditar?\nDormindo, me falou: Tem outra em seu lugar\nSeria bem mais bonito como eu sonhei um dia\nSermos felizes, invenc\u00edveis, c\u00ea sabia\nQue amor inteiro era tudo que eu queria?\nApaixonada no seu beijo eu seguiria\nMas tudo n\u00e3o passou de uma ilus\u00e3o\nVoc\u00ea perdeu\nSeu pote de ouro\nVoc\u00ea j\u00e1 sabe que perdeu o teu tesouro\nPode chorar, voc\u00ea n\u00e3o vai me ver de novo\nN\u00e3o caibo mais na tua hist\u00f3ria, mentiroso\nEu vou viver minha vida cantando pro povo\nQue \u00e9 quem me ama muito mais do que voc\u00ea\nD\u00e1 pra ver, d\u00e1 pra ver\nSeu pote de ouro\nVoc\u00ea j\u00e1 sabe que perdeu o teu tesouro\nPode chorar, voc\u00ea n\u00e3o vai me ver de novo\nN\u00e3o caibo mais na tua hist\u00f3ria, mentiroso\nEu vou viver minha vida cantando pro povo\nQue \u00e9 quem me ama muito mais do que voc\u00ea\nD\u00e1 pra ver, d\u00e1 pra ver",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_FeaMVSKpRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_FeaMVSKpRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_FeaMVSKpRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_FeaMVSKpRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_FeaMVSKpRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Priscila Senna",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Priscila Senna e Liniker - Podem At\u00e9 Nos Separar / Te Beijo Chorando / Pote de Ouro (Ao Vivo)",
                    "description": "#PriscilaSenna #Liniker #Medley\n\nClipe oficial Priscila Senna e Liniker, gravado no Marco Zero - Recife.\n\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica favorito: https://bfan.link/priscila-senna-15-anos\n\n\ud83d\udcf2 Siga a Priscila Senna nas redes sociais oficiais:\nInstagram: https://www.instagram.com/priscilasennaoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@priscilasennamusa\nFacebook: https://www.facebook.com/priscilamusaoficial\nTwitter (X): https://twitter.com/PriscilaAMusa\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhuma novidade!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbXjjB9GqhWlEja3k10UEgA?sub_confirmation=1\n\nPodem At\u00e9 Nos Separar\nComposi\u00e7\u00e3o: Elvis Pires / Rodrigo Soares Batista\n\nSe eu pudesse apertar um bot\u00e3o\nE te arrancar de vez do cora\u00e7\u00e3o\nSe fosse s\u00f3 eu te mandar embora\nE te arrancasse da minha mem\u00f3ria\nMas eu n\u00e3o sou nenhum computador\nQue com um clique deleta o amor\nE eu n\u00e3o sou nenhum celular\nPra te excluir s\u00f3 basta apertar\nPosso at\u00e9 dizer que n\u00e3o te quero mais\nDif\u00edcil \u00e9 o meu cora\u00e7\u00e3o entender\nPorque o nosso amor n\u00e3o pode acontecer\nPodem at\u00e9 nos separar\nMas nosso amor nunca vai acabar\nPodem at\u00e9 dizer que n\u00e3o\nMas voc\u00ea nunca vai sair\nPodem at\u00e9 nos separar\nMas nosso amor nunca vai acabar\nPodem at\u00e9 dizer que n\u00e3o\nMas voc\u00ea nunca vai sair do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nTe Beijo Chorando\nComposi\u00e7\u00e3o: Elvis Pires / Andrielly Souza\n\nDizem que a boca fala\nDo que est\u00e1 cheio o cora\u00e7\u00e3o\nMas eu te amo\nE minha boca diz que n\u00e3o\nEu t\u00f4 fazendo um jogo\nMas j\u00e1 me sinto em tuas m\u00e3os\nTe quero tanto, mas finjo que n\u00e3o\nEu tenho medo de me declarar\nE voc\u00ea me deixar\n\u00c9 t\u00e3o gostoso ficar com voc\u00ea\nQue eu tenho medo de perder\nQuantas vezes te beijo chorando\nTu sentindo prazer\nE eu te amando\nComo vou dizer que eu te amo\nSe n\u00e3o estava em nossos planos\nQuantas vezes te beijo chorando\nTu sentindo prazer\nE eu te amando\nComo vou dizer que eu te amo\nSe n\u00e3o estava em nossos planos\n\nPote de Ouro\nComposi\u00e7\u00e3o: Liniker e Marcio Arantes\n\nEu n\u00e3o imaginava te ver de novo\nDepois de tanto tempo, de tanto choro\nAmor igual ao meu n\u00e3o vai mais achar\nAgora v\u00ea se aprende a me valorizar\nContou tantas mentiras, vaidoso\nAchando que eu ca\u00eda, como foi bobo\nTeu sono eu vigiava, d\u00e1 pra acreditar?\nDormindo, me falou: Tem outra em seu lugar\nSeria bem mais bonito como eu sonhei um dia\nSermos felizes, invenc\u00edveis, c\u00ea sabia\nQue amor inteiro era tudo que eu queria?\nApaixonada no seu beijo eu seguiria\nMas tudo n\u00e3o passou de uma ilus\u00e3o\nVoc\u00ea perdeu\nSeu pote de ouro\nVoc\u00ea j\u00e1 sabe que perdeu o teu tesouro\nPode chorar, voc\u00ea n\u00e3o vai me ver de novo\nN\u00e3o caibo mais na tua hist\u00f3ria, mentiroso\nEu vou viver minha vida cantando pro povo\nQue \u00e9 quem me ama muito mais do que voc\u00ea\nD\u00e1 pra ver, d\u00e1 pra ver\nSeu pote de ouro\nVoc\u00ea j\u00e1 sabe que perdeu o teu tesouro\nPode chorar, voc\u00ea n\u00e3o vai me ver de novo\nN\u00e3o caibo mais na tua hist\u00f3ria, mentiroso\nEu vou viver minha vida cantando pro povo\nQue \u00e9 quem me ama muito mais do que voc\u00ea\nD\u00e1 pra ver, d\u00e1 pra ver"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47663",
                "likeCount": "3716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hOuu9btpUKDLYFJnD2Le77lgPY0",
            "id": "KJI2rlCCqgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T14:46:47Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "NOVA LAN\u00c7A vs CLAVA",
                "description": "LAN\u00c7A vs CLAVA contra os BOSSES do Minecraft e PVP\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Compre seu boneco Tonigon DE NATAL J\u00c1 HEINN!!!!! https://boxsugar.com.br/produto/boneco-tonigon/\nNA CREATIVE SQUAD 5 12 YOUTUBERS SOBREVIVEM EM UMA ILHA DEFENDENDO SEU BIOMA E CRIANDO SEUS REINOS EM DUPLAS. A ILHA CENTRAL \u00c9 UMA SAFEZONE. O MEU BIOMA, JUNTO COM O CHIP, \u00c9 O DE PICOS CONGELADOS\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0fhttps://discord.gg/creativesquad\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #5MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJI2rlCCqgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJI2rlCCqgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJI2rlCCqgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJI2rlCCqgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJI2rlCCqgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "NOVA LAN\u00c7A vs CLAVA",
                    "description": "LAN\u00c7A vs CLAVA contra os BOSSES do Minecraft e PVP\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Compre seu boneco Tonigon DE NATAL J\u00c1 HEINN!!!!! https://boxsugar.com.br/produto/boneco-tonigon/\nNA CREATIVE SQUAD 5 12 YOUTUBERS SOBREVIVEM EM UMA ILHA DEFENDENDO SEU BIOMA E CRIANDO SEUS REINOS EM DUPLAS. A ILHA CENTRAL \u00c9 UMA SAFEZONE. O MEU BIOMA, JUNTO COM O CHIP, \u00c9 O DE PICOS CONGELADOS\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0fhttps://discord.gg/creativesquad\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #5MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421138",
                "likeCount": "17774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "991"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_MPUnMQiMj4jPTNNZStyZEzb0U",
            "id": "r0HaTIkex2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Patati e Patat\u00e1 Vs. Mussa e Mussarela - Batalha de Rap",
                "description": "Patati e Patat\u00e1 desafiaram Mussa e Mussarela para uma batalha de rima. Quem ser\u00e1 que vence essa batalha de rap?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r0HaTIkex2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "patati e patat\u00e1",
                    "musica patati e patat\u00e1",
                    "batalha patati e patata",
                    "batalha de rima",
                    "bom dia e companhia",
                    "Bom Dia & Cia",
                    "musicas patati e patata"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Patati e Patat\u00e1 Vs. Mussa e Mussarela - Batalha de Rap",
                    "description": "Patati e Patat\u00e1 desafiaram Mussa e Mussarela para uma batalha de rima. Quem ser\u00e1 que vence essa batalha de rap?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404317",
                "likeCount": "10825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g21RloxnyNDh-ydUCktF87xrAJI",
            "id": "i9hday4CRRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:01:30Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "VIREI UM LABUBU E TENTEI FUGIR DA PRIS\u00c3O! - CUFFBUST COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9hday4CRRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9hday4CRRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9hday4CRRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9hday4CRRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9hday4CRRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "cuffbust"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIREI UM LABUBU E TENTEI FUGIR DA PRIS\u00c3O! - CUFFBUST COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287017",
                "likeCount": "25302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8IpLc8gak49tp9NNF6m3K9g5Q70",
            "id": "y4jWDn1ufYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T21:00:07Z",
                "channelId": "UCfrfZyOre16c9WnpIjf7RsA",
                "title": "Salvador da Rima - Desigualdade Social (LUDV1C/Murilo e Lt no Beat) ",
                "description": "Nome da faixa: Desigualdade Social \nArtistas: Salvador da Rima\nProdutor: LUDV1C e Murilo e LT no Beat\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \n\nLetra:\n\nDesigualdade social, corrup\u00e7\u00e3o fudida\nCria v\u00e1rios homem bomba de colete e touca ninja\nCapital das nota, da revolta dos moleque\nDos assaltante de banco e dos golpe na internet\nMenino novo jogado na rua, acumulando \u00f3dio no peito\nCome\u00e7ou vendendo no farol, depois ele migrou pro com\u00e9rcio nos beco \nE eu sei t\u00e1 faltando sarau, roda cultural, incentivo no esporte local\nT\u00e1 tendo chacina, inocente morrendo, mas manipulou no jornal\n\u201cMenorzin\u201d n\u00e3o tinha nada a ver, morreu igual criminoso\nNum tiroteio com s\u00f3 um dos lados armado\nCom a cena forjada com um oit\u00e3o dos outros\nDeixando o irm\u00e3o mais novo revoltado \nNo notici\u00e1rio um bandido morto\nMais outro soldado sendo premiado\nMais outra m\u00e3ezinha engolindo o choro\nE outro parente motivado \u00e0 se vingar do estado \nFalando de crime aqui \u00e9 o Brasil n\u00b01\nA m\u00e1fia paulista j\u00e1 t\u00e1 dominando o mundo\nPode ter certeza o sistema sabe de tudo\nInclusive eles que ficam com a maior parte do lucro \nFaz uns dias que eu n\u00e3o durmo, refletindo sobre tudo\nComo ganhar mais dinheiro sem roubar esse cu de burro\nUm Ben\u00e9, um Z\u00e9 Pequeno ou Man\u00e9 Galinha\nNo final todo mundo e s\u00f3 o que fica \u00e9 as lojinha \n\nO crime vai, o crime vem 2x)\n\nO crime vem, o crime vai\nV\u00e1rios \u201cmenorzin\u201d n\u00e3o tem , outros j\u00e1 \u00e9 pai\nUma boca na esquina e 5 boca em casa \nUma boca que rendia e outras precisavam \nUma fam\u00edlia crist\u00e3, uma v\u00f3 que orava \nNem s\u00f3 de p\u00e3o viver\u00e1 e nem s\u00f3 de palavra \nCapitalismo bruto, menor sem estudo\nNa inf\u00e2ncia ignorado pelo estatuto \nJ\u00e1 o estatuto do crime ele decorou tudo\nRegras necess\u00e1rias pra viver no submundo \nE no pol\u00edcia e ladr\u00e3o, gostava mais de ser bandido\nAndando com os mais velhos querendo estar envolvido\nVia um carro estranho mandava abaixar o vidro\nTipo dono da favela procurado e foragido \n157, 12 \u00e9 trampo bomba, tem de monte \nAcho que ele devia ter ouvido o Sabota antes\nMas nossa gera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 igual a gera\u00e7\u00e3o de hoje \nQue rato de quebrada \u00e9 considerado assaltante \nIndependente, nossa gente, nossa cara \u00e9 se unir\nO crime vai, o crime vem e nois t\u00e1 a\u00ed pra instruir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4jWDn1ufYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Salvador da Rima",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Salvador da Rima - Desigualdade Social (LUDV1C/Murilo e Lt no Beat) ",
                    "description": "Nome da faixa: Desigualdade Social \nArtistas: Salvador da Rima\nProdutor: LUDV1C e Murilo e LT no Beat\nDire\u00e7\u00e3o: Opege \n\nLetra:\n\nDesigualdade social, corrup\u00e7\u00e3o fudida\nCria v\u00e1rios homem bomba de colete e touca ninja\nCapital das nota, da revolta dos moleque\nDos assaltante de banco e dos golpe na internet\nMenino novo jogado na rua, acumulando \u00f3dio no peito\nCome\u00e7ou vendendo no farol, depois ele migrou pro com\u00e9rcio nos beco \nE eu sei t\u00e1 faltando sarau, roda cultural, incentivo no esporte local\nT\u00e1 tendo chacina, inocente morrendo, mas manipulou no jornal\n\u201cMenorzin\u201d n\u00e3o tinha nada a ver, morreu igual criminoso\nNum tiroteio com s\u00f3 um dos lados armado\nCom a cena forjada com um oit\u00e3o dos outros\nDeixando o irm\u00e3o mais novo revoltado \nNo notici\u00e1rio um bandido morto\nMais outro soldado sendo premiado\nMais outra m\u00e3ezinha engolindo o choro\nE outro parente motivado \u00e0 se vingar do estado \nFalando de crime aqui \u00e9 o Brasil n\u00b01\nA m\u00e1fia paulista j\u00e1 t\u00e1 dominando o mundo\nPode ter certeza o sistema sabe de tudo\nInclusive eles que ficam com a maior parte do lucro \nFaz uns dias que eu n\u00e3o durmo, refletindo sobre tudo\nComo ganhar mais dinheiro sem roubar esse cu de burro\nUm Ben\u00e9, um Z\u00e9 Pequeno ou Man\u00e9 Galinha\nNo final todo mundo e s\u00f3 o que fica \u00e9 as lojinha \n\nO crime vai, o crime vem 2x)\n\nO crime vem, o crime vai\nV\u00e1rios \u201cmenorzin\u201d n\u00e3o tem , outros j\u00e1 \u00e9 pai\nUma boca na esquina e 5 boca em casa \nUma boca que rendia e outras precisavam \nUma fam\u00edlia crist\u00e3, uma v\u00f3 que orava \nNem s\u00f3 de p\u00e3o viver\u00e1 e nem s\u00f3 de palavra \nCapitalismo bruto, menor sem estudo\nNa inf\u00e2ncia ignorado pelo estatuto \nJ\u00e1 o estatuto do crime ele decorou tudo\nRegras necess\u00e1rias pra viver no submundo \nE no pol\u00edcia e ladr\u00e3o, gostava mais de ser bandido\nAndando com os mais velhos querendo estar envolvido\nVia um carro estranho mandava abaixar o vidro\nTipo dono da favela procurado e foragido \n157, 12 \u00e9 trampo bomba, tem de monte \nAcho que ele devia ter ouvido o Sabota antes\nMas nossa gera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 igual a gera\u00e7\u00e3o de hoje \nQue rato de quebrada \u00e9 considerado assaltante \nIndependente, nossa gente, nossa cara \u00e9 se unir\nO crime vai, o crime vem e nois t\u00e1 a\u00ed pra instruir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304622",
                "likeCount": "25092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "stzpMvKKrI5c00TXC8uyS1usxFY",
            "id": "YxAjW84ZP7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T14:00:57Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "12 YOUTUBERS vs REZENDEEVIL (creative game)",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxAjW84ZP7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxAjW84ZP7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxAjW84ZP7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxAjW84ZP7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxAjW84ZP7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "12 YOUTUBERS vs REZENDEEVIL (creative game)",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329658",
                "likeCount": "16047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2O7Pqet4_yx4ISjUNqvy7vsWc10",
            "id": "PtNdi3tba2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T14:59:41Z",
                "channelId": "UC60WLJxV8AlKMjrJdFboIIQ",
                "title": "Jennifer e Stephany,  @CountryBeatOficial \u200b - T\u00d4 NA MODA (Clipe Oficial)",
                "description": "Assista agora o clipe da musica \" To Na Moda \" das Gur\u00edas Jennifer & Stephany, Country Beat.\n\n\u260e\ufe0f Shows: 42 99976-4307\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/jenniferestephany\nhttps://www.tiktok.com/@jenniferestephanyoficial\n\n\nT\u00d4 NA MODA\nCompositores: Giovane Avelar, Guilherme Ferraz, Leo Souzza, Mateus Felix, Tiago Marcelo \n\nQuando eu era quebrado\ncom meu chap\u00e9u amassado\nelas n\u00e3o dava moral\n\nN\u00e3o me seguia de volta\nN\u00e3o respondia no zap \nEra s\u00f3 caixa postal \n\nMas comprei uma RAM do ano \nE agora elas ta dando \nT\u00e1 dando em cima de mim \n\nAgora eu t\u00f4 na moda \nE se pergunta o que elas gosta \nElas me responde assim \n\nPe\u00e3o que usa chapel\u00e3o, fivela e bota no p\u00e9, \u00c9 disso que elas gosta \u00e9 isso que elas quer\n\nPe\u00e3o que usa chapel\u00e3o, fivela e bota no p\u00e9, \u00c9 disso que elas gosta \u00e9 isso que elas quer\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy \nGravadora: Warner Music\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Fernando Scabora \\ LP Produ\u00e7\u00f5es\nCria\u00e7\u00e3o: VG\nYoutube: Bandanna Digital\nMarketing : Matheus Prado/ Vivi Alves\nFotos: Marcos X, Juninho Loop, Guilherme Matavelli\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - O ARK - Luiz Paulo Ferr\u00e3o.\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Andr\u00e9 Fran\u00e7a\nColor: Jacques JR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtNdi3tba2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtNdi3tba2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtNdi3tba2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtNdi3tba2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtNdi3tba2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jennifer & Stephany",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Jennifer e Stephany,  @CountryBeatOficial \u200b - T\u00d4 NA MODA (Clipe Oficial)",
                    "description": "Assista agora o clipe da musica \" To Na Moda \" das Gur\u00edas Jennifer & Stephany, Country Beat.\n\n\u260e\ufe0f Shows: 42 99976-4307\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/jenniferestephany\nhttps://www.tiktok.com/@jenniferestephanyoficial\n\n\nT\u00d4 NA MODA\nCompositores: Giovane Avelar, Guilherme Ferraz, Leo Souzza, Mateus Felix, Tiago Marcelo \n\nQuando eu era quebrado\ncom meu chap\u00e9u amassado\nelas n\u00e3o dava moral\n\nN\u00e3o me seguia de volta\nN\u00e3o respondia no zap \nEra s\u00f3 caixa postal \n\nMas comprei uma RAM do ano \nE agora elas ta dando \nT\u00e1 dando em cima de mim \n\nAgora eu t\u00f4 na moda \nE se pergunta o que elas gosta \nElas me responde assim \n\nPe\u00e3o que usa chapel\u00e3o, fivela e bota no p\u00e9, \u00c9 disso que elas gosta \u00e9 isso que elas quer\n\nPe\u00e3o que usa chapel\u00e3o, fivela e bota no p\u00e9, \u00c9 disso que elas gosta \u00e9 isso que elas quer\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy \nGravadora: Warner Music\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Fernando Scabora \\ LP Produ\u00e7\u00f5es\nCria\u00e7\u00e3o: VG\nYoutube: Bandanna Digital\nMarketing : Matheus Prado/ Vivi Alves\nFotos: Marcos X, Juninho Loop, Guilherme Matavelli\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - O ARK - Luiz Paulo Ferr\u00e3o.\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Andr\u00e9 Fran\u00e7a\nColor: Jacques JR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "749719",
                "likeCount": "10419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DS0cmSpOLQ_vWg_cMUdSPXY5TXM",
            "id": "yQRdcPMNO80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:08:20Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "O imposs\u00edvel aconteceu...",
                "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQRdcPMNO80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQRdcPMNO80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQRdcPMNO80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQRdcPMNO80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQRdcPMNO80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite brasil",
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "flakes fortnite",
                    "flakes power fortnite",
                    "loja fortnite",
                    "como baixar fortnite",
                    "fortnite ps4",
                    "jogando fortnite",
                    "loja fortnite hoje",
                    "capitulo 1",
                    "fortnite br",
                    "hero",
                    "hero base",
                    "hero flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O imposs\u00edvel aconteceu...",
                    "description": "Link do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nUse o Cupom FLAKES10 para ganhar 10% de desconto na Solid Gear!\nLink da Loja: https://www.solidgear.com.br/ \nMe apoie no Fortnite com o c\u00f3digo FLAKES na Loja de Itens! #EpicPartner\n\nMEU DISCORD: https://discordapp.com/invite/flakespower\n-----------------\n\nFacebook: https://goo.gl/tjC9d2\nTwitter: https://goo.gl/4b2If5\nInstagram: @flakespower\nContato Profissional: contato@flakespower.com.br (APENAS PARA EMPRESAS)\n-----------------\n\nMeu nome \u00e9 Jo\u00e3o Sampaio, tenho 26 anos e moro em Joinville SC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265318",
                "likeCount": "15349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qb7QkFwIMC4Hvdm4NtH1apOJsTc",
            "id": "uCoAQDaDwCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T21:01:07Z",
                "channelId": "UCM4ZbibY3UweTYgVlo6nocg",
                "title": "Matogrosso e Mathias - E A\u00ed (DVD 50 Anos: Peda\u00e7o de Minha Vida)",
                "description": "Ou\u00e7a Agora e adicione na sua playlist favorita: \nhttps://onerpm.link/50AnosPedacodeMinhaVidaEp01\n\n--------------\n\nShows: 11 3221-5100 | 3221-5162 \nescritorio@matogrossoemathias.com.br\nMarketing: Deal's Art\n\nhttp://bit.ly/FacebookMatogrossoeMathias\nhttp://bit.ly/InstagramMatogrossoeMathias\nhttp://bit.ly/SiteMatogrossoeMathias\n\n----------------\n\nCompositores: Andr\u00e9 Mello / Cris Ribeiro / Matogrosso / Mathias\n\nEm qualquer lugar que eu olho\nVejo teu sorriso\nMe faz perder a calma, a voz\nPerder o ju\u00edzo\nQue menino sonhador\nEm qualquer lugar que eu olho\nVejo a sua imagem\nPego o celular e vejo\nAs suas mensagens\nQue falava s\u00f3 de amor\nOnde foi que a gente errou?\nOnde se perdeu, o amor?\nE a\u00ed\nEu corro pras estrelas pra te encontrar\nVoando pelo espa\u00e7o em algum lugar\nE tudo que eu olho vejo o teu sorriso\nE a\u00ed\nSozinho em sil\u00eancio ou\u00e7o a sua voz\nPerdido em pensamento\nEu s\u00f3 penso em n\u00f3s\nPorque n\u00e3o larga tudo e vem viver comigo\nE a\u00ed\nOnde foi que a gente errou?\nOnde se perdeu, o amor?\nE a\u00ed\nEu corro pras estrelas pra te encontrar\nVoando pelo espa\u00e7o em algum lugar\nE tudo que eu olho vejo o teu sorriso\nE a\u00ed\nSozinho em sil\u00eancio ou\u00e7o a sua voz\nPerdido em pensamento\nEu s\u00f3 penso em n\u00f3s\nPorque n\u00e3o larga tudo e vem viver comigo\nE a\u00ed\nEu corro pras estrelas pra te encontrar\nVoando pelo espa\u00e7o em algum lugar\nE tudo que eu olho vejo o teu sorriso\nE a\u00ed\nSozinho em sil\u00eancio ou\u00e7o a sua voz\nPerdido em pensamento eu s\u00f3 penso em n\u00f3s\nPorque n\u00e3o larga tudo e vem viver com a gente\nE a\u00ed\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Paloma Bernardo\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Matu Bernardo\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Leandro \u201cMaritaca\u201d\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Arranjos: Marco Gatto\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: George Safranov\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: UNIC FILM\n\nBateria: Rafinha de Laia  \nPercuss\u00e3o: Ale Di Viera / Jader Cortez \nBaixo: Marco Gatto\nTeclados: Beto Contessotto\nSanfona: Gleison Britto\nGuitarra: Lucas Gonsaga\nViol\u00e3o: Dani Dufour \nViol\u00e3o: Ernani Ferreira\nTrompete: Azeitona Trompete\nTrompete: Caio Mancuzo\nSax: Adriano Canetta \nSax: Paulo Mathias\nTrombone: Roberto Sales\n\nArranjo: Marco Gatto\nArranjos de metais: Azeitona Trompete / Marco Gatto\nEnsaios: NVS / Everest Studio\nUnidade m\u00f3vel: Digital Rec\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Dias\nAssistentes de grava\u00e7\u00e3o: Elayne Gon\u00e7alves / Andr\u00e9 Motta\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marco Gatto / Beto Contessotto / Rafinha de Laia \nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta (Est\u00fadio Atmosphera)\n\n\nEquipe t\u00e9cnica: \nT\u00e9cnico de monitor: Eduardo Donizete (Edu)\nT\u00e9cnico de P.A: Danilo Rodelo (Boc\u00e3o)\nOperador de TP: Alexandre Fagundes\nFot\u00f3grafo: Richard Legnari\n\nProdu\u00e7\u00e3o de Palco M&M:\nJos\u00e9 Augusto (Zez\u00e9)\nLuan Augusto (Lem\u00e3o)\nGustavo Romero: (Frango)\nReinaldo\nIago Defenti \nJo\u00e3o Silva\nTainan Santos\nAleksander Gustavo\nRafael Martiniano\nLuiz Mioto\nWarley Ferreira\nAlexandre Maciel (Camar\u00e3o)\nF\u00e1bio Macedo\nLet\u00edcia Dias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCoAQDaDwCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCoAQDaDwCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCoAQDaDwCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCoAQDaDwCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uCoAQDaDwCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matogrosso e Mathias",
                "tags": [
                    "eai",
                    "50 anos",
                    "peda\u00e7o de minha vida",
                    "dvd mato grosso e mathias",
                    "matogrosso e mathias",
                    "abertura",
                    "o matuto",
                    "matogrosso e mathias dvd",
                    "dvd sertanejo",
                    "boate azul",
                    "mato grosso e mathias",
                    "tentei te esquecer",
                    "enquanto o sol brilhar",
                    "matogrosso e mathias antigas",
                    "sertanejo antigo",
                    "som de cristal",
                    "perdoa matogrosso e mathias",
                    "perdoa",
                    "igrejinha azul",
                    "mariposa",
                    "matogrosso e mathias tentei te esquecer",
                    "frente a frente",
                    "igrejinha azul matogrosso e mathias",
                    "de igual pra igual",
                    "sertanejo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Matogrosso e Mathias - E A\u00ed (DVD 50 Anos: Peda\u00e7o de Minha Vida)",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora e adicione na sua playlist favorita: \nhttps://onerpm.link/50AnosPedacodeMinhaVidaEp01\n\n--------------\n\nShows: 11 3221-5100 | 3221-5162 \nescritorio@matogrossoemathias.com.br\nMarketing: Deal's Art\n\nhttp://bit.ly/FacebookMatogrossoeMathias\nhttp://bit.ly/InstagramMatogrossoeMathias\nhttp://bit.ly/SiteMatogrossoeMathias\n\n----------------\n\nCompositores: Andr\u00e9 Mello / Cris Ribeiro / Matogrosso / Mathias\n\nEm qualquer lugar que eu olho\nVejo teu sorriso\nMe faz perder a calma, a voz\nPerder o ju\u00edzo\nQue menino sonhador\nEm qualquer lugar que eu olho\nVejo a sua imagem\nPego o celular e vejo\nAs suas mensagens\nQue falava s\u00f3 de amor\nOnde foi que a gente errou?\nOnde se perdeu, o amor?\nE a\u00ed\nEu corro pras estrelas pra te encontrar\nVoando pelo espa\u00e7o em algum lugar\nE tudo que eu olho vejo o teu sorriso\nE a\u00ed\nSozinho em sil\u00eancio ou\u00e7o a sua voz\nPerdido em pensamento\nEu s\u00f3 penso em n\u00f3s\nPorque n\u00e3o larga tudo e vem viver comigo\nE a\u00ed\nOnde foi que a gente errou?\nOnde se perdeu, o amor?\nE a\u00ed\nEu corro pras estrelas pra te encontrar\nVoando pelo espa\u00e7o em algum lugar\nE tudo que eu olho vejo o teu sorriso\nE a\u00ed\nSozinho em sil\u00eancio ou\u00e7o a sua voz\nPerdido em pensamento\nEu s\u00f3 penso em n\u00f3s\nPorque n\u00e3o larga tudo e vem viver comigo\nE a\u00ed\nEu corro pras estrelas pra te encontrar\nVoando pelo espa\u00e7o em algum lugar\nE tudo que eu olho vejo o teu sorriso\nE a\u00ed\nSozinho em sil\u00eancio ou\u00e7o a sua voz\nPerdido em pensamento eu s\u00f3 penso em n\u00f3s\nPorque n\u00e3o larga tudo e vem viver com a gente\nE a\u00ed\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Paloma Bernardo\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Matu Bernardo\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Leandro \u201cMaritaca\u201d\nDire\u00e7\u00e3o Musical e Arranjos: Marco Gatto\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: George Safranov\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: UNIC FILM\n\nBateria: Rafinha de Laia  \nPercuss\u00e3o: Ale Di Viera / Jader Cortez \nBaixo: Marco Gatto\nTeclados: Beto Contessotto\nSanfona: Gleison Britto\nGuitarra: Lucas Gonsaga\nViol\u00e3o: Dani Dufour \nViol\u00e3o: Ernani Ferreira\nTrompete: Azeitona Trompete\nTrompete: Caio Mancuzo\nSax: Adriano Canetta \nSax: Paulo Mathias\nTrombone: Roberto Sales\n\nArranjo: Marco Gatto\nArranjos de metais: Azeitona Trompete / Marco Gatto\nEnsaios: NVS / Everest Studio\nUnidade m\u00f3vel: Digital Rec\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Dias\nAssistentes de grava\u00e7\u00e3o: Elayne Gon\u00e7alves / Andr\u00e9 Motta\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marco Gatto / Beto Contessotto / Rafinha de Laia \nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta (Est\u00fadio Atmosphera)\n\n\nEquipe t\u00e9cnica: \nT\u00e9cnico de monitor: Eduardo Donizete (Edu)\nT\u00e9cnico de P.A: Danilo Rodelo (Boc\u00e3o)\nOperador de TP: Alexandre Fagundes\nFot\u00f3grafo: Richard Legnari\n\nProdu\u00e7\u00e3o de Palco M&M:\nJos\u00e9 Augusto (Zez\u00e9)\nLuan Augusto (Lem\u00e3o)\nGustavo Romero: (Frango)\nReinaldo\nIago Defenti \nJo\u00e3o Silva\nTainan Santos\nAleksander Gustavo\nRafael Martiniano\nLuiz Mioto\nWarley Ferreira\nAlexandre Maciel (Camar\u00e3o)\nF\u00e1bio Macedo\nLet\u00edcia Dias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12872",
                "likeCount": "566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iAlLb6LOOALczIAvjqpCCbh9RCI",
            "id": "4SjpGa4BudQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-18T00:37:01Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "CRIEI um EXERCITO de REI CULTISTA no 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc51\ud83e\udec5",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SjpGa4BudQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SjpGa4BudQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SjpGa4BudQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SjpGa4BudQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SjpGa4BudQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI um EXERCITO de REI CULTISTA no 99 NOITES NA FLORESTA \ud83d\udc51\ud83e\udec5",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69380",
                "likeCount": "4464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5XNt_tH-GAnayw3d6D9kPtvAJZM",
            "id": "Bc_Iw7toYkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UC4FK6Ki675LB-rkbD8O7ayg",
                "title": "Ivete Sangalo, Dilsinho - M\u00f3 Loucura | Ivete Clareou (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a #IveteClareou em todas plataformas \n#IveteSangalo #Dilsinho \n \nSiga Ivete Sangalo:\n\nhttp://www.tiktok.com/@ivetesangalo\nhttp://www.instagram.com/ivetesangalo\nhttp://www.facebook.com/ivetesangalo \nwww.ivetesangalo.com.br\n\nM\u00d3 LOUCURA\nRodrigo Oliveira/ Elizeu Henrique/ Dapaz/ Dan Ferreira\n \nN\u00e3o t\u00f4 legal\nT\u00f4 muito tempo sem te ver\nMeu mapa astral, falou pra eu procurar voc\u00ea\nJuro \u00e9 verdade\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um pretexto misturado com saudade\n \nMinha cama n\u00e3o fala, mas reclama da falta que c\u00ea faz\nDo cheiro, do beijo, do jeito que c\u00ea me pedia mais\nManda a sua localiza\u00e7\u00e3o que eu to\nS\u00f3 h\u00e1 um tes\u00e3o de dist\u00e2ncia de voc\u00ea\nFala a\u00ed qual vai ser\n \nS\u00f3 voc\u00ea tem a senha do meu cora\u00e7\u00e3o\nFaz na manha, tamb\u00e9m faz na press\u00e3o\nUma loucura a gente n\u00e3o sabe parar\nArrepia s\u00f3 de imaginar\n \nS\u00f3 voc\u00ea tem a senha do meu cora\u00e7\u00e3o\nFaz na manha, tamb\u00e9m faz na press\u00e3o  \nUma loucura a gente n\u00e3o sabe parar\nArrepia s\u00f3 de imaginar\n \nN\u00e3o t\u00f4 legal\nT\u00f4 muito tempo sem te ver\nMeu mapa astral, falou pra eu procurar voc\u00ea\nJuro \u00e9 verdade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bc_Iw7toYkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bc_Iw7toYkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bc_Iw7toYkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bc_Iw7toYkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bc_Iw7toYkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ivete Sangalo",
                "tags": [
                    "ivete sangalo",
                    "ivete",
                    "sangalo",
                    "carnaval",
                    "salvador",
                    "Energia de gostosa",
                    "O ver\u00e3o bateu em minha porta",
                    "O Mundo Vai",
                    "Carnaval Salvador",
                    "Pagode",
                    "samba",
                    "clareou",
                    "ivete clareou",
                    "Clareou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ivete Sangalo, Dilsinho - M\u00f3 Loucura | Ivete Clareou (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a #IveteClareou em todas plataformas \n#IveteSangalo #Dilsinho \n \nSiga Ivete Sangalo:\n\nhttp://www.tiktok.com/@ivetesangalo\nhttp://www.instagram.com/ivetesangalo\nhttp://www.facebook.com/ivetesangalo \nwww.ivetesangalo.com.br\n\nM\u00d3 LOUCURA\nRodrigo Oliveira/ Elizeu Henrique/ Dapaz/ Dan Ferreira\n \nN\u00e3o t\u00f4 legal\nT\u00f4 muito tempo sem te ver\nMeu mapa astral, falou pra eu procurar voc\u00ea\nJuro \u00e9 verdade\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um pretexto misturado com saudade\n \nMinha cama n\u00e3o fala, mas reclama da falta que c\u00ea faz\nDo cheiro, do beijo, do jeito que c\u00ea me pedia mais\nManda a sua localiza\u00e7\u00e3o que eu to\nS\u00f3 h\u00e1 um tes\u00e3o de dist\u00e2ncia de voc\u00ea\nFala a\u00ed qual vai ser\n \nS\u00f3 voc\u00ea tem a senha do meu cora\u00e7\u00e3o\nFaz na manha, tamb\u00e9m faz na press\u00e3o\nUma loucura a gente n\u00e3o sabe parar\nArrepia s\u00f3 de imaginar\n \nS\u00f3 voc\u00ea tem a senha do meu cora\u00e7\u00e3o\nFaz na manha, tamb\u00e9m faz na press\u00e3o  \nUma loucura a gente n\u00e3o sabe parar\nArrepia s\u00f3 de imaginar\n \nN\u00e3o t\u00f4 legal\nT\u00f4 muito tempo sem te ver\nMeu mapa astral, falou pra eu procurar voc\u00ea\nJuro \u00e9 verdade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427721",
                "likeCount": "1260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ddCGdwIKlxCV1hhqfY14SXxjpWs",
            "id": "XPvn1iVW6mI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T20:15:02Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Finalmente o GOLEM DE COBRE! - Craft Games 343",
                "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \nObrigado ao Komlow e ao Dog da Leari Studios pela textura do Golem de Cobre com roupa de Faxineira \u2764\ufe0f\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.10\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPvn1iVW6mI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPvn1iVW6mI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPvn1iVW6mI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPvn1iVW6mI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPvn1iVW6mI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "Golem",
                    "Cobre",
                    "Copper",
                    "Finalmente",
                    "Era do Cobre",
                    "Baus",
                    "Armazem",
                    "Automatico",
                    "Organizar",
                    "Itens",
                    "Sistema",
                    "Estantes",
                    "Mini Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Finalmente o GOLEM DE COBRE! - Craft Games 343",
                    "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \nObrigado ao Komlow e ao Dog da Leari Studios pela textura do Golem de Cobre com roupa de Faxineira \u2764\ufe0f\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.10\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183671",
                "likeCount": "30462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "01PjNbaLEnHyaBChyIiNET34FHY",
            "id": "Lk5s4E37JoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T15:00:07Z",
                "channelId": "UCY5QKzOaiJa-ERAcqBH_gBw",
                "title": "Fica Comigo - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nFica Comigo\nComposi\u00e7\u00e3o: Dino Boy, Valter Garrincha\n\nChorando eu fiquei\nQuando me deixou\nEstou com frio e preciso desse amor\n\nSeu amor \u00e9 o sol\nSem ele eu n\u00e3o vivo\nV\u00eam amor, tu \u00e9s meu para\u00edso\n\nEu parei de viver\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\nFica comigo!\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 parar pra pensar\nE se preparar para amar\nA vida \u00e9 assim \n\nSeu amor \u00e9 o sol\nSem ele eu n\u00e3o vivo\nV\u00eam amor, tu \u00e9s meu para\u00edso\n\nEu parei de viver\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\nFica comigo!\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 parar pra pensar\nE se preparar para amar\nA vida \u00e9 assim \n\nEu parei de viver\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\nFica comigo!\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 parar pra pensar\nE se preparar para amar\nA vida \u00e9 assim \nChorando eu fiquei quando me deixou\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lk5s4E37JoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lk5s4E37JoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lk5s4E37JoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lk5s4E37JoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lk5s4E37JoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Calcinha Preta",
                "tags": [
                    "Calcinha Preta",
                    "DVD",
                    "Daniel Diau",
                    "Silvania Aquino",
                    "Berg Rabelo",
                    "Paulinha Abelha",
                    "Raid Neto",
                    "FazM\u00eddia",
                    "Hoje \u00c0 Noite",
                    "Manchete De Jornais",
                    "M\u00e1gica",
                    "A Calcinha Preta \u00c9 Nossa",
                    "Segredo",
                    "Quer Namorar Comigo",
                    "Marlus Viana",
                    "Ao Vivo Em Bel\u00e9m do Par\u00e1",
                    "Live",
                    "CP25Anos",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Forr\u00f3",
                    "Atemporal",
                    "Pouca Roupa",
                    "Cobertor",
                    "Sem Explica\u00e7\u00e3o",
                    "Vers\u00f5es em forr\u00f3",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "Ao Vivo em S\u00e3o Paulo",
                    "Ohara Ravick",
                    "#Atemporal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fica Comigo - Calcinha Preta #ATEMPORAL (Ao vivo em S\u00e3o Paulo)",
                    "description": "Festival Atemporal | festivalatemporal.com.br\nAssista na \u00edntegra no Globoplay: https://globoplay.globo.com/v/13980473/?s=0s\nOu\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/AtemporalAoVivoemSaoPaulo\nInscreva-se: https://www.youtube.com/calcinhapreta?sub_confirmation=1\nPlaylist Atemporal no YouTube: https://youtube.com/playlist?list=PLH2m03GXpN_u9-AXQyEBx7CsfKloF9H1c&si=cohI8ZMy_ktSuQWz\n\nSite Oficial: Site Oficial: https://www.calcinhapreta.com.br/\n--\nFica Comigo\nComposi\u00e7\u00e3o: Dino Boy, Valter Garrincha\n\nChorando eu fiquei\nQuando me deixou\nEstou com frio e preciso desse amor\n\nSeu amor \u00e9 o sol\nSem ele eu n\u00e3o vivo\nV\u00eam amor, tu \u00e9s meu para\u00edso\n\nEu parei de viver\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\nFica comigo!\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 parar pra pensar\nE se preparar para amar\nA vida \u00e9 assim \n\nSeu amor \u00e9 o sol\nSem ele eu n\u00e3o vivo\nV\u00eam amor, tu \u00e9s meu para\u00edso\n\nEu parei de viver\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\nFica comigo!\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 parar pra pensar\nE se preparar para amar\nA vida \u00e9 assim \n\nEu parei de viver\nN\u00e3o vivo sem voc\u00ea\nFica comigo!\n\nAgora \u00e9 s\u00f3 parar pra pensar\nE se preparar para amar\nA vida \u00e9 assim \nChorando eu fiquei quando me deixou\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA\nRealiza\u00e7\u00e3o: Grupo FazM\u00eddia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diassis Marques, Felipe Marques, Fernanda Marques\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Anselmo Troncoso, Diassis Marques, Felipe Marques\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Chrystian Lima, Felipe Marques\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Moraes,  Alessandro Kbral\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Antonielly Sales, Calebe Dorneles, Daniel Arag\u00e3o, Felipe Marques\n--\nCONTATOS\nShows: (79) 99153-0044 / shows@calcinhapreta.com.br\nPublicidade: (11) 98779-0930 / contato@calcinhapreta.com.br\n--\nSIGA NAS REDES SOCIAIS\nInstagram: http://www.instagram.com/CalcinhaPreta\nInstagram: http://www.instagram.com/Festival.Atemporal\nFacebook : https://www.facebook.com/BandaCalcinhaPreta\nTwitter: https://twitter.com/CalcinhaPreta\nTiktok: https://www.tiktok.com/@calcinhapreta\nTelegram: https://t.me/+VbsOluxDprF-UXal\n--\nOU\u00c7A NAS PLATAFORMAS\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6Kps94g1Npexh3LrinIOvC?si=0qzB-FopQGu0Wbrp6SYhyQ\nDeezer: https://www.deezer.com/br/artist/794505\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/calcinha-preta/329156734Amazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B0039AZ9UY/calcinha-preta?refMarker=null"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35938",
                "likeCount": "2200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9tSlJ1Htz8u4yZeQbOG0bfdqbz0",
            "id": "TUl_RjfBUY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T21:25:11Z",
                "channelId": "UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ",
                "title": "COMPREI TODAS AS VANTAGENS no ROUBE um BRAINROT \ud83d\ude2e\ud83e\udd11",
                "description": "Compre Robux na Bonoxs e ganhe 25% a mais! \ud83d\udcb8\n\ud83d\udc49 Entra no site da Bonoxs e usa meu c\u00f3digo NANNDO pra me apoiar!\n\ud83d\udfe2 Se for sua primeira compra, usa o cupom NANNDO5 e ganha 5% de desconto!\n\ud83c\udfae \u00c9 r\u00e1pido, seguro e o gift card chega direto no seu e-mail!\n\n\ud83d\udd17 Site da Bonoxs: https://bonoxs.com/br\n#BONOXS #Publicidade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUl_RjfBUY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUl_RjfBUY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUl_RjfBUY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUl_RjfBUY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TUl_RjfBUY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nanndo",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nandu",
                    "nanu",
                    "nandinho",
                    "nanndinho",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do nanndo",
                    "video do nando",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "nano roblox",
                    "roblox",
                    "nando roblox",
                    "nanndo roblox",
                    "nandu roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI TODAS AS VANTAGENS no ROUBE um BRAINROT \ud83d\ude2e\ud83e\udd11",
                    "description": "Compre Robux na Bonoxs e ganhe 25% a mais! \ud83d\udcb8\n\ud83d\udc49 Entra no site da Bonoxs e usa meu c\u00f3digo NANNDO pra me apoiar!\n\ud83d\udfe2 Se for sua primeira compra, usa o cupom NANNDO5 e ganha 5% de desconto!\n\ud83c\udfae \u00c9 r\u00e1pido, seguro e o gift card chega direto no seu e-mail!\n\n\ud83d\udd17 Site da Bonoxs: https://bonoxs.com/br\n#BONOXS #Publicidade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96981",
                "likeCount": "2605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ogXheLIVlcMGnDOL6GrTTxe8eU8",
            "id": "JuROCBSFdAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:00:07Z",
                "channelId": "UCYuK2WwKzjyo62euoeqwb6w",
                "title": "Tom Filho - Sensa\u00e7\u00e3o Estranha (Clipe Oficial)",
                "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais!\nOu\u00e7a agora: https://ditto.fm/brilhofracodeumamente\n\nAcompanhe tudo sobre a minha carreira em primeira m\u00e3o pelo WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaCOF3IBA1f2BS9AlT1J\n\nS\u00e3o 5 da manh\u00e3 de novo\nT\u00f4 observando a lua, n\u00e3o consigo dormir\nAcho que errei de novo, ontem falei o que penso\nN\u00e3o dava pra n\u00e3o sentir\n\nEu\nSinto tudo ao mesmo tempo\nMe entrego\nMeu peito\nAcelera, eu sinto medo\nMas chego mais perto\nToma todo meu sossego\nMe prova que \u00e9 certo\nNem sei o que a gente \u00e9\nMas eu quero\n\nViciado nessa sensa\u00e7\u00e3o\nEstranha\nC\u00ea me ganha\nS\u00f3 pra eu me perder\nEm voc\u00ea\n\nTudo\nCom voc\u00ea \u00e9 pouco\nE eu quero tanto\nTe olhar no olho\nA\u00ed voc\u00ea vai ver\u2026\n\nQue sinto tudo ao mesmo tempo\nMe entrego\nMeu peito\nAcelera, eu sinto medo\nMas chego mais perto\nToma todo meu sossego\nMe prova que \u00e9 certo\nNem sei o que a gente \u00e9\nMas eu quero\n\nViciado nessa sensa\u00e7\u00e3o\nEstranha\nC\u00ea me ganha\nS\u00f3 pra eu me perder\nEm voc\u00ea\n\n#tomfilho #Sensa\u00e7\u00e3oEstranha #musicanova #lan\u00e7amento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuROCBSFdAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuROCBSFdAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuROCBSFdAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuROCBSFdAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuROCBSFdAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom Filho",
                "tags": [
                    "tom filho",
                    "musica",
                    "ruim",
                    "nem todo mundo",
                    "s\u00e9timo andar",
                    "musica nova",
                    "musica pop",
                    "pop teen",
                    "trend",
                    "fantasma",
                    "tik tokers tentando fazer m\u00fasica",
                    "renata schneider",
                    "boneca russa",
                    "viciado nessa sensa\u00e7\u00e3o estranha",
                    "brilho fraco de uma mente",
                    "bea duarte"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Tom Filho - Sensa\u00e7\u00e3o Estranha (Clipe Oficial)",
                    "description": "Dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais!\nOu\u00e7a agora: https://ditto.fm/brilhofracodeumamente\n\nAcompanhe tudo sobre a minha carreira em primeira m\u00e3o pelo WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaCOF3IBA1f2BS9AlT1J\n\nS\u00e3o 5 da manh\u00e3 de novo\nT\u00f4 observando a lua, n\u00e3o consigo dormir\nAcho que errei de novo, ontem falei o que penso\nN\u00e3o dava pra n\u00e3o sentir\n\nEu\nSinto tudo ao mesmo tempo\nMe entrego\nMeu peito\nAcelera, eu sinto medo\nMas chego mais perto\nToma todo meu sossego\nMe prova que \u00e9 certo\nNem sei o que a gente \u00e9\nMas eu quero\n\nViciado nessa sensa\u00e7\u00e3o\nEstranha\nC\u00ea me ganha\nS\u00f3 pra eu me perder\nEm voc\u00ea\n\nTudo\nCom voc\u00ea \u00e9 pouco\nE eu quero tanto\nTe olhar no olho\nA\u00ed voc\u00ea vai ver\u2026\n\nQue sinto tudo ao mesmo tempo\nMe entrego\nMeu peito\nAcelera, eu sinto medo\nMas chego mais perto\nToma todo meu sossego\nMe prova que \u00e9 certo\nNem sei o que a gente \u00e9\nMas eu quero\n\nViciado nessa sensa\u00e7\u00e3o\nEstranha\nC\u00ea me ganha\nS\u00f3 pra eu me perder\nEm voc\u00ea\n\n#tomfilho #Sensa\u00e7\u00e3oEstranha #musicanova #lan\u00e7amento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20739",
                "likeCount": "11114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q7J2tqrRnLxTVKm3pmZml8tRov8",
            "id": "KJf2Ui57FAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T20:55:03Z",
                "channelId": "UCpjMTfUUCOKBf3kzGvUiJeA",
                "title": "ENCONTREI UM HACKER MALUCO NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "Venha fazer parte do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/864610561/Tropa-do-Cueio#!/about",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJf2Ui57FAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJf2Ui57FAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJf2Ui57FAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJf2Ui57FAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJf2Ui57FAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CueioBlox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI UM HACKER MALUCO NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "Venha fazer parte do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/864610561/Tropa-do-Cueio#!/about"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46836",
                "likeCount": "954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NG4piivQ_Bum94QakCG-hfi4LKQ",
            "id": "VNlz24hSKcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-15T17:00:08Z",
                "channelId": "UCI_E_bVdNGff07J5HTHUuLg",
                "title": "MONTAGEM DIRE\u00c7\u00c3O\u3014MMV\u3015",
                "description": "\u272fListen To This Song On Spotify\u272f\nhttps://open.spotify.com/album/229QzVCN20ePbPd1o2R7QL?si=yelYFQg8T-2Vj7nwEMYFwA\n\n\u272fVideo By\u272f\nhttps://www.instagram.com/luc1fer_gxng\n\n\u272fDiscord\u272f\nhttps://discord.gg/w5ZTbXHTHG\n\n\u272fSpotify\u272f\nhttps://open.spotify.com/artist/3QMpCp3GHiHXgnX1LldXWe\n\n\u272fApple Music\u272f\nhttps://music.apple.com/us/artist/dj-fku/1670507972\n\n\u272fYoutube Music\u272f\nhttps://music.youtube.com/channel/UCmiGkwwmAsEFCmn9d3hR1uA\n\n#phonk #brazil #brazilian",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNlz24hSKcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNlz24hSKcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNlz24hSKcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNlz24hSKcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNlz24hSKcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ FKU",
                "tags": [
                    "dj fku",
                    "lxngvx",
                    "montagem direcao",
                    "direcao",
                    "montagem tomada",
                    "montagem rugada",
                    "rugada",
                    "sayfalse",
                    "montagem xonada",
                    "jmilton",
                    "mxzi",
                    "dj samir",
                    "toma no bailao",
                    "trava no olhar",
                    "desce no veneno",
                    "montagem rebola",
                    "montagem entregar",
                    "montagem balanco",
                    "nuueki",
                    "LXNGVX",
                    "phonk",
                    "brazilian funk",
                    "brazilian phonk",
                    "phonk song",
                    "tiktok song",
                    "tiktok songs",
                    "edit songs",
                    "dj fku phonk",
                    "Phonk",
                    "aura songs",
                    "gym phonk",
                    "atlxs",
                    "passo bem solto",
                    "no era amor",
                    "dia delicia",
                    "nakama",
                    "khaos",
                    "montagem supersonic",
                    "cape"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fi",
                "localized": {
                    "title": "MONTAGEM DIRE\u00c7\u00c3O\u3014MMV\u3015",
                    "description": "\u272fListen To This Song On Spotify\u272f\nhttps://open.spotify.com/album/229QzVCN20ePbPd1o2R7QL?si=yelYFQg8T-2Vj7nwEMYFwA\n\n\u272fVideo By\u272f\nhttps://www.instagram.com/luc1fer_gxng\n\n\u272fDiscord\u272f\nhttps://discord.gg/w5ZTbXHTHG\n\n\u272fSpotify\u272f\nhttps://open.spotify.com/artist/3QMpCp3GHiHXgnX1LldXWe\n\n\u272fApple Music\u272f\nhttps://music.apple.com/us/artist/dj-fku/1670507972\n\n\u272fYoutube Music\u272f\nhttps://music.youtube.com/channel/UCmiGkwwmAsEFCmn9d3hR1uA\n\n#phonk #brazil #brazilian"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239606",
                "likeCount": "4484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1J6hw9AYHgrTUQZXVzNtmiXyURA",
            "id": "96pM6Zh39zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T20:30:14Z",
                "channelId": "UCSRhHqL5nIlhyt1-LIzsXJA",
                "title": "Desafio: Quem desenha melhor... NO ROBLOX?! \ud83d\ude31\ud83d\ude02",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  Camie e Laurie\n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @oLuhan \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96pM6Zh39zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96pM6Zh39zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96pM6Zh39zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96pM6Zh39zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96pM6Zh39zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo Jovem",
                "tags": [
                    "torajo",
                    "morajo",
                    "linn",
                    "zulmi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Desafio: Quem desenha melhor... NO ROBLOX?! \ud83d\ude31\ud83d\ude02",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela:  Camie e Laurie\n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo:  @oLuhan \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107704",
                "likeCount": "9779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FWkyqbJ0R7j9qB7UH572QdXbG10",
            "id": "kZ5c2O04O30",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:10:36Z",
                "channelId": "UCc_wznH4pIWBAkSWiVbzTsw",
                "title": "SENTA, POKA, TODA PEKA DELA - MC Meno K, MC Jacare e MC Ryan SP (DJ Japa NK e Davi Dog Dog)",
                "description": "SENTA, POKA, TODA PEKA DELA - MC Meno K, MC Jacare e MC Ryan SP (DJ Japa NK e Davi Dog Dog)\n\nPOSSO ATE N\u00c3O TE DA FLORES - MC Meno K, MC Jacare e MC Ryan SP (DJ Japa NK e Davi Dog Dog)\n\nArtistas: MC Meno K, MC Jacare e MC Ryan SP\nM\u00fasica: POSSO ATE N\u00c3O TE DA FLORES\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Japa NK e Davi Dog Dog\n\nContato: \nsintoniadofluxos@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ5c2O04O30/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ5c2O04O30/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ5c2O04O30/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ5c2O04O30/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ5c2O04O30/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sintonia Dos Fluxos",
                "tags": [
                    "mc ig",
                    "ig",
                    "gr6",
                    "funk",
                    "playlist funk",
                    "posso",
                    "posso ate nao te dar flores",
                    "posso ate nao te dar flores tiktokmc ryan",
                    "meno k",
                    "mc meno k",
                    "mc jacare",
                    "jacare",
                    "posso ate nao te",
                    "posso ate nao te da",
                    "posso ate nao te da flor",
                    "posso ate nao te da f",
                    "poka",
                    "senta poka",
                    "posso ate nao te da flores",
                    "ate",
                    "nao te da flores",
                    "posso ate",
                    "posso ate nao",
                    "mc ryan s[",
                    "mc ryan sp",
                    "dj japa nk",
                    "ryan sp",
                    "posso ate nao te da flore",
                    "SENTA",
                    "POKA",
                    "TODA PEKA DELA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SENTA, POKA, TODA PEKA DELA - MC Meno K, MC Jacare e MC Ryan SP (DJ Japa NK e Davi Dog Dog)",
                    "description": "SENTA, POKA, TODA PEKA DELA - MC Meno K, MC Jacare e MC Ryan SP (DJ Japa NK e Davi Dog Dog)\n\nPOSSO ATE N\u00c3O TE DA FLORES - MC Meno K, MC Jacare e MC Ryan SP (DJ Japa NK e Davi Dog Dog)\n\nArtistas: MC Meno K, MC Jacare e MC Ryan SP\nM\u00fasica: POSSO ATE N\u00c3O TE DA FLORES\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Japa NK e Davi Dog Dog\n\nContato: \nsintoniadofluxos@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6907",
                "likeCount": "67",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yOybL1BZnYr2GaO0KRA1wFZJsyM",
            "id": "DmCZHHUQiI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T22:00:30Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "FIZ UM CASAL TERMINAR EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmCZHHUQiI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmCZHHUQiI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmCZHHUQiI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmCZHHUQiI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmCZHHUQiI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM CASAL TERMINAR EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80529",
                "likeCount": "5297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oR2vsNAWN3K74kdGF1XAG2Jv-i4",
            "id": "FQbE0W8sDqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T00:00:07Z",
                "channelId": "UCGnkKYl1LLPf9At577gn-Ww",
                "title": "Ryu, The Runner - Swag Every Day",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/ADULTO_IDEAL\n\nFICHA T\u00c9CNICA: SWAG EVERY DAY\n\nRealiza\u00e7\u00e3o - GbLab.co\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm\nAD - Marina Lima\nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli\nAssistente de set - Juliana Panella\nDOP - Tales Duarte\nOperador de movi pro - Paulo Rog\u00e9rio\nFoquista - Renan Herison\n2\u00b0 assistente de c\u00e2mera - Eduardo Winicius\nV\u00eddeoassist e logger - Igor Henrique\nGaffer - Jailson Lessa\nMaquinista - Alex Queiroz\nAssistente de el\u00e9trica - Gustavo Lessa\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Barbara Donatello\nProdu\u00e7\u00e3o de arte - Guilherme Spinola\nContraregra - Guilherme D\u00f3ria\nStylist - Stybyjones e Copboyzrj\nMaquiadora - Ariane Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o, cor e finaliza\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm\nAi: Veredder\nMk of - Wes Soares\nEdi\u00e7\u00e3o mk of - Cebola Mov\nTransporte - Valmor Jr. Turismo\n\nEquipe Som Livre:\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual (A&R v\u00eddeo): Isabela Albino, Clara Almeida, Thais Souza\nA&R: Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira, Alexandre Fernandes e Lucas Pereira\nCria\u00e7\u00e3o e Design: Lucas Pazos, Lorena C\u00e2mara e Victor C\u00f4rrea\nMarketing: Fernanda Souza\n\nGR6:\nA&R: Yuri Dinalli (Dentinho)\nMarketing: Gabriela Amorim\n\n\n#RyuTheRunner #SwagEveryDay #AdultoIdeal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQbE0W8sDqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQbE0W8sDqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FQbE0W8sDqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryu, The Runner",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ryu, The Runner - Swag Every Day",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/ADULTO_IDEAL\n\nFICHA T\u00c9CNICA: SWAG EVERY DAY\n\nRealiza\u00e7\u00e3o - GbLab.co\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm\nAD - Marina Lima\nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli\nAssistente de set - Juliana Panella\nDOP - Tales Duarte\nOperador de movi pro - Paulo Rog\u00e9rio\nFoquista - Renan Herison\n2\u00b0 assistente de c\u00e2mera - Eduardo Winicius\nV\u00eddeoassist e logger - Igor Henrique\nGaffer - Jailson Lessa\nMaquinista - Alex Queiroz\nAssistente de el\u00e9trica - Gustavo Lessa\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Barbara Donatello\nProdu\u00e7\u00e3o de arte - Guilherme Spinola\nContraregra - Guilherme D\u00f3ria\nStylist - Stybyjones e Copboyzrj\nMaquiadora - Ariane Andrade\nEdi\u00e7\u00e3o, cor e finaliza\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm\nAi: Veredder\nMk of - Wes Soares\nEdi\u00e7\u00e3o mk of - Cebola Mov\nTransporte - Valmor Jr. Turismo\n\nEquipe Som Livre:\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual (A&R v\u00eddeo): Isabela Albino, Clara Almeida, Thais Souza\nA&R: Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira, Alexandre Fernandes e Lucas Pereira\nCria\u00e7\u00e3o e Design: Lucas Pazos, Lorena C\u00e2mara e Victor C\u00f4rrea\nMarketing: Fernanda Souza\n\nGR6:\nA&R: Yuri Dinalli (Dentinho)\nMarketing: Gabriela Amorim\n\n\n#RyuTheRunner #SwagEveryDay #AdultoIdeal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79856",
                "likeCount": "9873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5RNzZQClfHrBWk-OWMe-VmpqQng",
            "id": "GdsL1np8c5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T19:30:07Z",
                "channelId": "UCRHWcmN55ezqqRsG-F5byoA",
                "title": "ENCONTREI A BASE SECRETA DO SAMMY EM ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "Hoje vamos encontrar a BASE SECRETA DO SAMMY no roube um brainrot!!\n\nJogo: Steal a Brainrot - Roblox\n\nEstou jogando Genshin: https://hoyo.link/L3j7O8Cz9\n\n\ud83c\udf6fParticipem do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/16901129/Turma-OFICIAL#!/about\n\ud83d\udfe1Discord Oficial: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\ud83d\udc9bMeu Perfil do Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/3787241100/profile\n\ud83d\udc9bInstagram: https://www.instagram.com/kaikemel/\n\n\u2709 Contato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nDeixa o like PAMONHA \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdsL1np8c5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdsL1np8c5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdsL1np8c5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdsL1np8c5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdsL1np8c5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mel",
                "tags": [
                    "mel",
                    "mel minecraft",
                    "minecraft mel",
                    "mel shorts",
                    "mel tiktok",
                    "tioktok mel",
                    "tiktok minecraft",
                    "shorts minecraft",
                    "curiosidades minecraft",
                    "segredos minecraft",
                    "minecraft",
                    "shorts",
                    "minecraft mas",
                    "nao pode",
                    "em alta",
                    "fatos minecraft",
                    "minecraft tiktok",
                    "melbonitao",
                    "melzinho",
                    "mel amarelo",
                    "meel",
                    "mel youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI A BASE SECRETA DO SAMMY EM ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "Hoje vamos encontrar a BASE SECRETA DO SAMMY no roube um brainrot!!\n\nJogo: Steal a Brainrot - Roblox\n\nEstou jogando Genshin: https://hoyo.link/L3j7O8Cz9\n\n\ud83c\udf6fParticipem do meu grupo no Roblox: https://www.roblox.com/pt/communities/16901129/Turma-OFICIAL#!/about\n\ud83d\udfe1Discord Oficial: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\ud83d\udc9bMeu Perfil do Roblox: https://www.roblox.com/pt/users/3787241100/profile\n\ud83d\udc9bInstagram: https://www.instagram.com/kaikemel/\n\n\u2709 Contato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nDeixa o like PAMONHA \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73308",
                "likeCount": "6042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WT-SEAfyLNCnv1OX8ZFyVehgMVc",
            "id": "-Hsx_hutb6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-16T10:03:03Z",
                "channelId": "UClBl4DjZGf5TCdaSyS895ag",
                "title": "Oh Mo\u00e7a",
                "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nOh Mo\u00e7a \u00b7 MC Tuto \u00b7 Mc Don Juan \u00b7 Deejhay RB\n\nOh Mo\u00e7a\n\n\u2117 Sonar Music Under Exclusive License To Believe Music\n\nReleased on: 2025-10-17\n\nProducer: Deejhay RB\nComposer: Emerson Teixeira Muniz\nComposer: Matheus Wallace Mendon\u00e7a Cruz\nComposer: Dennis Bruno Santana da Silva\nLyricist: Emerson Teixeira Muniz\nLyricist: Matheus Wallace Mendon\u00e7a Cruz\nLyricist: Dennis Bruno Santana da Silva\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hsx_hutb6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hsx_hutb6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hsx_hutb6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hsx_hutb6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Hsx_hutb6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Tuto - Topic",
                "tags": [
                    "MC Tuto",
                    "Mc Don Juan",
                    "Deejhay RB",
                    "Oh Mo\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oh Mo\u00e7a",
                    "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nOh Mo\u00e7a \u00b7 MC Tuto \u00b7 Mc Don Juan \u00b7 Deejhay RB\n\nOh Mo\u00e7a\n\n\u2117 Sonar Music Under Exclusive License To Believe Music\n\nReleased on: 2025-10-17\n\nProducer: Deejhay RB\nComposer: Emerson Teixeira Muniz\nComposer: Matheus Wallace Mendon\u00e7a Cruz\nComposer: Dennis Bruno Santana da Silva\nLyricist: Emerson Teixeira Muniz\nLyricist: Matheus Wallace Mendon\u00e7a Cruz\nLyricist: Dennis Bruno Santana da Silva\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29996",
                "likeCount": "420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9eNhDrdk_2KbxNE78HWrqlEsPg",
            "id": "Ys6VyO-lU2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-17T21:15:01Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "COLECIONANDO SUPER CARROS DE OURO NO GTA 5",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa colecionando super carros de ouro no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ys6VyO-lU2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ys6VyO-lU2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ys6VyO-lU2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ys6VyO-lU2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ys6VyO-lU2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "COLECIONANDO SUPER CARROS DE OURO NO GTA 5",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa colecionando super carros de ouro no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68495",
                "likeCount": "2157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}