{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "3kgdKdLnTGb-R-9bUxSA-PZMzyU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OtEbGRjXtYSeXetPcUWI73p6v9I",
            "id": "mLpa3zzrVyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:48:35Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "Inter Mailand 4:3 FC Barcelona | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Inter Mailand gegen FC Barcelona vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Martinez (21.), 2:0 Calhanoglu (45.+1, E.), 2:1 Garcia (54.), 2:2 Olmo (60.), 2:3 Raphinha (87.), 3:3 Acerbi (90.+3), 4:3 Frattesi (99.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "APVS",
                    "Amazon Highlights",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "CL",
                    "CL Highlights",
                    "CL Zusammenfassung",
                    "Champions League",
                    "Champions League 2024/25",
                    "Champions League Highlights",
                    "FC Barcelona",
                    "Fussball",
                    "Fussball Highlights",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Inter Mailand",
                    "Internazionale",
                    "Mailand",
                    "PV",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "PrimeUCL",
                    "UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Inter Mailand 4:3 FC Barcelona | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Inter Mailand gegen FC Barcelona vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Martinez (21.), 2:0 Calhanoglu (45.+1, E.), 2:1 Garcia (54.), 2:2 Olmo (60.), 2:3 Raphinha (87.), 3:3 Acerbi (90.+3), 4:3 Frattesi (99.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2094794",
                "likeCount": "31385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iCxfJAV1QmRsMQo5xX8VNk3O1M0",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85330116",
                "likeCount": "5125967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vg4PJia7VTrbahwhJJ3ejta93sI",
            "id": "hI4OgQZJqto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:14Z",
                "channelId": "UCmLo7ab5A3vnzPyiZH3y7nw",
                "title": "VW schl\u00e4gt Tesla, BYD & Co: Neuer E-Motor \u00fcberrascht Experten!",
                "description": "E-Bikes bis zu 60% g\u00fcnstiger: http://www.upway.de/JONAH\n100\u20ac Sparen mit dem Code: JONAH\n\nSandy Munro Original Video: https://youtu.be/qTilowhsX_w?si=1uiVbnQTBNZCf7rQ\nSkoda Enyaq Facelift VS Tesla Model Y: https://youtu.be/53gfD9yBM3Y?si=xenWa52X7d-P_PZd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI4OgQZJqto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonah Plank",
                "tags": [
                    "Jonah Plank"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "VW schl\u00e4gt Tesla, BYD & Co: Neuer E-Motor \u00fcberrascht Experten!",
                    "description": "E-Bikes bis zu 60% g\u00fcnstiger: http://www.upway.de/JONAH\n100\u20ac Sparen mit dem Code: JONAH\n\nSandy Munro Original Video: https://youtu.be/qTilowhsX_w?si=1uiVbnQTBNZCf7rQ\nSkoda Enyaq Facelift VS Tesla Model Y: https://youtu.be/53gfD9yBM3Y?si=xenWa52X7d-P_PZd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116112",
                "likeCount": "4595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f6PMBvgT_S9GrlLfoq_iBi4oQ2Y",
            "id": "wangAwBdtg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T08:00:59Z",
                "channelId": "UC7E_mZfYy4IEsnNZFczopOg",
                "title": "Die Geschichte von McDonalds (@WazVin ) I Papaplatte Reaction",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video Freunde!\n\nOriginal Video: https://www.youtube.com/watch?v=8bh8IM1kNsQ&t=29s&ab_channel=WazVin\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp\u00a0|\u00a0Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte\nMerch: http://papaplatte.shop\n\nMein Cutter: https://twitter.com/PamabuTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wangAwBdtg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lattensepp",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "Reaction",
                    "lustig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Geschichte von McDonalds (@WazVin ) I Papaplatte Reaction",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video Freunde!\n\nOriginal Video: https://www.youtube.com/watch?v=8bh8IM1kNsQ&t=29s&ab_channel=WazVin\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp\u00a0|\u00a0Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte\nMerch: http://papaplatte.shop\n\nMein Cutter: https://twitter.com/PamabuTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217295",
                "likeCount": "11723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b-QgwHh_6x6cX0ECtNm-b3nQze4",
            "id": "jryPMKhTiAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:28:05Z",
                "channelId": "UCl3dW7vybCbnDl3aOe7RfPg",
                "title": "Dieser Song geh\u00f6rt in die Geschichtsb\u00fccher! \ud83d\udca5 | Sing meinen Song 2025",
                "description": "Alle Infos: http://www.vox.de/?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=vox Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/sing-meinen-song-das-tauschkonzert-409563/staffel-12-1005494?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=vox \nMichael Patrick Kelly ist ein echter Rockstar \u2013 und was er aus dem Fanta4-Klassiker \u201cMFG\u201d gemacht hat, geh\u00f6rt in die Geschichtsb\u00fccher. Energie, Klasse, G\u00e4nsehaut pur. Einfach unfassbar gut!  \nKanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@VOX_de?sub_confirmation=1\n\nHabt ihr noch mehr Bock auf hei\u00dfen Content\ud83d\udd25, dann holt euch jetzt RTL+ Premium, Max oder Family: \nhttps://my.plus.rtl.de/buchen/initial?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=vox\n\nSing meinen Song auf Instagram: https://www.instagram.com/singmeinensong.vox/ \nSing meinen Song bei Facebook: https://www.facebook.com/SingMeinenSong.VOX \nSing meinen Song bei TikTok: https://www.tiktok.com/@singmeinensong.vox \n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212\nRTL+ Musik im App Store: https://apps.apple.com/de/app/rtl-musik/id1621290455\nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ Musik bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtl.plus&hl=de\nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n#VOX #RTLplus #tauschkonzert #singmeinensong #sms2025 #DieFantastischenVier #MichaelPatrickKelly #sms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jryPMKhTiAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jryPMKhTiAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jryPMKhTiAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jryPMKhTiAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jryPMKhTiAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VOX",
                "tags": [
                    "VOX Television GmbH",
                    "Fernsehen",
                    "Sendungen",
                    "TV",
                    "VOX",
                    "VOXTelevisionGmbH",
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "TV NOW",
                    "RTLPlus",
                    "RTL+",
                    "RTL plus",
                    "RTL +",
                    "Stream",
                    "Streaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Dieser Song geh\u00f6rt in die Geschichtsb\u00fccher! \ud83d\udca5 | Sing meinen Song 2025",
                    "description": "Alle Infos: http://www.vox.de/?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=vox Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/sing-meinen-song-das-tauschkonzert-409563/staffel-12-1005494?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=vox \nMichael Patrick Kelly ist ein echter Rockstar \u2013 und was er aus dem Fanta4-Klassiker \u201cMFG\u201d gemacht hat, geh\u00f6rt in die Geschichtsb\u00fccher. Energie, Klasse, G\u00e4nsehaut pur. Einfach unfassbar gut!  \nKanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@VOX_de?sub_confirmation=1\n\nHabt ihr noch mehr Bock auf hei\u00dfen Content\ud83d\udd25, dann holt euch jetzt RTL+ Premium, Max oder Family: \nhttps://my.plus.rtl.de/buchen/initial?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=vox\n\nSing meinen Song auf Instagram: https://www.instagram.com/singmeinensong.vox/ \nSing meinen Song bei Facebook: https://www.facebook.com/SingMeinenSong.VOX \nSing meinen Song bei TikTok: https://www.tiktok.com/@singmeinensong.vox \n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212\nRTL+ Musik im App Store: https://apps.apple.com/de/app/rtl-musik/id1621290455\nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ Musik bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtl.plus&hl=de\nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n#VOX #RTLplus #tauschkonzert #singmeinensong #sms2025 #DieFantastischenVier #MichaelPatrickKelly #sms"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559605",
                "likeCount": "1254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pahy1366rRolWLrCsYKA8OU8_ig",
            "id": "nRw_GB_78xQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:01:28Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "Drei Festnahmen & eine Waffe | Nachtschicht mit US Cops",
                "description": "WERBUNG Mit dem Code HEYAARON kann Finanzguru Plus 3 Monate kostenlos genutzt werden https://app.adjust.com/1n69ew2m (Gilt nur f\u00fcr Neukund:innen)\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFortsetzung folgt!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRw_GB_78xQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Drei Festnahmen & eine Waffe | Nachtschicht mit US Cops",
                    "description": "WERBUNG Mit dem Code HEYAARON kann Finanzguru Plus 3 Monate kostenlos genutzt werden https://app.adjust.com/1n69ew2m (Gilt nur f\u00fcr Neukund:innen)\n\nHier gehts zu den US Cops \nauf Insta https://link.heyaaron.de/USCops_Insta\nund YouTube https://link.heyaaron.de/FIRST_RESPONDERS_YOUTUBE\n\nFortsetzung folgt!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481423",
                "likeCount": "23182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nPOJNH67uDRnvd5wTuHMZCehPsQ",
            "id": "HwMeliz7paA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:59:06Z",
                "channelId": "UCY3nSxSRpnpsjZ4p15iZxow",
                "title": "IN 7 TAGEN 491 KM \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2f| I run the full length of Japan \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Cyborg Season \u201825 | Arda Saatci",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nCold as Ice by Foreigner, https://lickd.lnk.to/Vqr5JWID License ID: 5Vvnz3RyveJ\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwMeliz7paA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwMeliz7paA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwMeliz7paA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwMeliz7paA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwMeliz7paA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arda Saat\u00e7i",
                "tags": [
                    "arda saatci",
                    "cyborg season",
                    "cyborg season 25",
                    "japan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IN 7 TAGEN 491 KM \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2f| I run the full length of Japan \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Cyborg Season \u201825 | Arda Saatci",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nCold as Ice by Foreigner, https://lickd.lnk.to/Vqr5JWID License ID: 5Vvnz3RyveJ\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445686",
                "likeCount": "36272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jpfbXtzpGWSVlittOyYdK66xjc4",
            "id": "6ekhWN_aQa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T12:00:17Z",
                "channelId": "UCzmO7GegLke-jb5uZSQ9_HA",
                "title": "BLUME RAPPT - 2005",
                "description": "\u25b6 www.echterblume.de\n\u25b6 ESN: https://www.esn.com/youtube/alpha\n\u25b6 ESN CODE ''ALPHA''\n\n\u25b6 https://herault-paris.com\n\u25b6 Bestelle mit dem Code \u201eALPHA\u201c und sichere dir den maximalen Rabatt!\n\n\u25b6 Kontakt:\ninfo@kollegahmanagement.de \n\n\u25b6 Boss-Transformation:\nhttps://www.boss-transformation.de/\n\n\u25b6 Mehr KOLLEGAH \nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kollegahderboss\n\n\u25b6 Schnitt/Animation:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Kamera:\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Thumbnail:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/thevbagency",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ekhWN_aQa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felix Blume",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BLUME RAPPT - 2005",
                    "description": "\u25b6 www.echterblume.de\n\u25b6 ESN: https://www.esn.com/youtube/alpha\n\u25b6 ESN CODE ''ALPHA''\n\n\u25b6 https://herault-paris.com\n\u25b6 Bestelle mit dem Code \u201eALPHA\u201c und sichere dir den maximalen Rabatt!\n\n\u25b6 Kontakt:\ninfo@kollegahmanagement.de \n\n\u25b6 Boss-Transformation:\nhttps://www.boss-transformation.de/\n\n\u25b6 Mehr KOLLEGAH \nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/kollegahderboss\n\n\u25b6 Schnitt/Animation:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Kamera:\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/joel_burnic\n\n\u25b6 Thumbnail:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/thevbagency"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150424",
                "likeCount": "17691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sTJ0KDf2X2FIBvsHPim_D0tJySk",
            "id": "m5GRR4D23k0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:15:05Z",
                "channelId": "UCf93OeRPXDZsk3d1-AmajDw",
                "title": "Was ich euch sagen m\u00f6chte...",
                "description": "Mein zweiter Kanal: https://www.youtube.com/@AdamsZweitkanal\n\nAlle Erlebnisse mache ich live in meinen Streams auf Twitch: https://www.twitch.tv/skylinetvlive\nUnterst\u00fctzen: https://skylinetv.live/paypal\nStream-Push-Benachrichtigung nach kurzer Anmeldung erhalten: https://skylinetv.live/dabei\nTelegram: https://skylinetv.live/telegram\nKalenderdienst: https://kalender.skylinetv.stream/skylinetv_streams_off.ics\nWerde VIP und sieh exklusive Streams, Making Of-Streams und vieles mehr: https://skylinetv.live/vip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkylineTV",
                "tags": [
                    "skylinetv",
                    "adam",
                    "knossi",
                    "irl streams",
                    "highlights",
                    "bester streamer",
                    "skyline",
                    "wolke",
                    "irl",
                    "tanzverbot",
                    "lola",
                    "drama",
                    "statement",
                    "entschuldigung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Was ich euch sagen m\u00f6chte...",
                    "description": "Mein zweiter Kanal: https://www.youtube.com/@AdamsZweitkanal\n\nAlle Erlebnisse mache ich live in meinen Streams auf Twitch: https://www.twitch.tv/skylinetvlive\nUnterst\u00fctzen: https://skylinetv.live/paypal\nStream-Push-Benachrichtigung nach kurzer Anmeldung erhalten: https://skylinetv.live/dabei\nTelegram: https://skylinetv.live/telegram\nKalenderdienst: https://kalender.skylinetv.stream/skylinetv_streams_off.ics\nWerde VIP und sieh exklusive Streams, Making Of-Streams und vieles mehr: https://skylinetv.live/vip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192552",
                "likeCount": "10433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQHGZQHDptLZ-MXec5CXhfuYhVw",
            "id": "HBdGNDGjZyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:34Z",
                "channelId": "UCoBHyjPTvBxt87F6jfiEIEg",
                "title": "Besuch beim Papst. Torsten Str\u00e4ter bei der Humorzone | MDR SPASSZONE",
                "description": "Es ist ein Kreuz mit hohem Besuch. Torsten Str\u00e4ter berichtet von seiner Einladung zum Papst, die zum einen tats\u00e4chlich echt wahr und zum anderen auch stattfand.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBdGNDGjZyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBdGNDGjZyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBdGNDGjZyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBdGNDGjZyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBdGNDGjZyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MDR SPASSZONE",
                "tags": [
                    "comedy",
                    "sch\u00f6ne geschichte",
                    "Balkon",
                    "rauch",
                    "Reisen mit Kind",
                    "Whoopi Goldberg",
                    "Papst Franziskus",
                    "mdr spasszone"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Besuch beim Papst. Torsten Str\u00e4ter bei der Humorzone | MDR SPASSZONE",
                    "description": "Es ist ein Kreuz mit hohem Besuch. Torsten Str\u00e4ter berichtet von seiner Einladung zum Papst, die zum einen tats\u00e4chlich echt wahr und zum anderen auch stattfand."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256535",
                "likeCount": "3636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xV9NnkBOhwMkvTwxRSNDmGHk3pI",
            "id": "I5__yJN-5D0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T19:44:27Z",
                "channelId": "UCBlOtMAWn6nQpChhRo14CYA",
                "title": "Dreister Test: Nina Chuba br\u00e4t Zwiebeln im ICE | Experte f\u00fcr Alles",
                "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nDass es leichter ist, eine BahnCard100 zu bekommen als einen Mietvertrag, steht fest. Aber l\u00e4sst es sich im Schnellzug genauso gut leben wie in einer \u00fcberteuerten Ein-Zimmer-Wohnung? Nina Chuba macht den Test und erdreistet sich, ihren kompletten, heimeligen Alltag im ICE auszubreiten - inklusive W\u00e4sche aufh\u00e4ngen, Zwiebeln braten und Fernsehabend machen.\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Experte f\u00fcr Alles",
                "tags": [
                    "Dreister Test: Nina Chuba br\u00e4t Zwiebeln im ICE",
                    "nina chuba",
                    "nina",
                    "dreister test",
                    "test",
                    "wohnen im ice",
                    "ice",
                    "kann man im ice wohnen",
                    "wohnen",
                    "zug",
                    "leben im zug",
                    "versteckte kamera",
                    "experte f\u00fcr alles",
                    "efa",
                    "klaas show",
                    "neue klaas show",
                    "Highlights",
                    "Joko Winterscheidt",
                    "Klaas",
                    "Klaas Heufer-Umlauf",
                    "Kurzer Clip",
                    "Late Night Berlin",
                    "Circus Halligalli",
                    "YT Shorts",
                    "YouTube Shorts",
                    "Wow",
                    "funny",
                    "fun",
                    "hilarious",
                    "witzig",
                    "Joko & Klaas",
                    "Joko Klaas",
                    "Comedy",
                    "Unterhaltung",
                    "Deutschland",
                    "klaas",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dreister Test: Nina Chuba br\u00e4t Zwiebeln im ICE | Experte f\u00fcr Alles",
                    "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nDass es leichter ist, eine BahnCard100 zu bekommen als einen Mietvertrag, steht fest. Aber l\u00e4sst es sich im Schnellzug genauso gut leben wie in einer \u00fcberteuerten Ein-Zimmer-Wohnung? Nina Chuba macht den Test und erdreistet sich, ihren kompletten, heimeligen Alltag im ICE auszubreiten - inklusive W\u00e4sche aufh\u00e4ngen, Zwiebeln braten und Fernsehabend machen.\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163750",
                "likeCount": "5612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jx0jc7LncL49FJaJhhfyOGaZViA",
            "id": "2_dXRDTwQzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:05Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "Geblitzt und Abkassiert? - 1 Tag Radarkontrolle",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Holy probieren: https://weareholy.com/tomatolix/try Mit dem Code TOMATOLIX gibt es 10% Rabatt auf die erste Bestellung. (Werbung)\n\nBlitzer sorgen regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr Diskussion \u2013 manche sehen sie als Abzocke, andere als wichtigen Beitrag zur Verkehrssicherheit. Doch wie l\u00e4uft die Arbeit bei der mobilen Verkehrs\u00fcberwachung wirklich ab? Um das herauszufinden, begleite ich einen Tag lang ein Team in M\u00f6nchengladbach, das Tempos\u00fcnder im Stra\u00dfenverkehr kontrolliert.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Blitzer",
                    "Verkehrs\u00fcberwachung",
                    "Verkehrs\u00fcberwachungsdienst",
                    "Radarfallen",
                    "Geschwindigkeitskontrolle",
                    "Ordnungsamt",
                    "Stra\u00dfenverkehr",
                    "Tempolimit",
                    "Verkehrssicherheit",
                    "Blitzerkontrolle",
                    "mobile Blitzer",
                    "Polizei",
                    "Verkehrskontrolle",
                    "Bu\u00dfgeld",
                    "Verkehrs\u00fcberwachung Alltag",
                    "Geschwindigkeitsmessung",
                    "Blitzer Doku",
                    "Radarkontrolle",
                    "Blitzermarathon"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Geblitzt und Abkassiert? - 1 Tag Radarkontrolle",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Holy probieren: https://weareholy.com/tomatolix/try Mit dem Code TOMATOLIX gibt es 10% Rabatt auf die erste Bestellung. (Werbung)\n\nBlitzer sorgen regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr Diskussion \u2013 manche sehen sie als Abzocke, andere als wichtigen Beitrag zur Verkehrssicherheit. Doch wie l\u00e4uft die Arbeit bei der mobilen Verkehrs\u00fcberwachung wirklich ab? Um das herauszufinden, begleite ich einen Tag lang ein Team in M\u00f6nchengladbach, das Tempos\u00fcnder im Stra\u00dfenverkehr kontrolliert.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1276049",
                "likeCount": "51279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ta6__ZCt2CsWtMhIDb7gpuiEevA",
            "id": "SJP2M5IumRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:21:05Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Merz scheitert im 1. Wahlgang - und ist jetzt trotzdem Kanzler | #analyse",
                "description": "Friedrich Merz ist neuer Kanzler der Bundesrepublik Deutschland - allerdings erst nach dem 2. Wahlgang. Im 1. Wahlgang war er gescheitert. So etwas hat es in der Geschichte der Bundesrepublik noch nie gegeben. Was war los im Bundestag? Darum geht es in diesem Video.\n\nHier findet ihr den in diesem Video erw\u00e4hnten Liveblog - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/deutschland/regierungsbildung-schwarz-rot-minister-108.html? at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDie Meldung zur Wahl von Friedrich Merz als Bundeskanzler auf der Website des Deutschen Bundestags - https://www.bundestag.de/dokumente/textarchiv/2025/kw19-de-kanzlerwahl-1062470\n\nDer Unvereinbarkeitsbeschluss der CDU zu den Parteien AfD und Die Linke - https://archiv.cdu.de/system/tdf/media/dokumente/cdu_deutschlands_unsere_haltung_zu_linkspartei_und_afd_0.pdf?file=1\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "friedrich merz",
                    "bundeskanzler",
                    "kanzler",
                    "wahl",
                    "bundestag",
                    "heute",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "spd",
                    "1. wahlgang",
                    "2. wahlgang",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "hintergr\u00fcnde",
                    "news",
                    "2024"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merz scheitert im 1. Wahlgang - und ist jetzt trotzdem Kanzler | #analyse",
                    "description": "Friedrich Merz ist neuer Kanzler der Bundesrepublik Deutschland - allerdings erst nach dem 2. Wahlgang. Im 1. Wahlgang war er gescheitert. So etwas hat es in der Geschichte der Bundesrepublik noch nie gegeben. Was war los im Bundestag? Darum geht es in diesem Video.\n\nHier findet ihr den in diesem Video erw\u00e4hnten Liveblog - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/deutschland/regierungsbildung-schwarz-rot-minister-108.html? at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDie Meldung zur Wahl von Friedrich Merz als Bundeskanzler auf der Website des Deutschen Bundestags - https://www.bundestag.de/dokumente/textarchiv/2025/kw19-de-kanzlerwahl-1062470\n\nDer Unvereinbarkeitsbeschluss der CDU zu den Parteien AfD und Die Linke - https://archiv.cdu.de/system/tdf/media/dokumente/cdu_deutschlands_unsere_haltung_zu_linkspartei_und_afd_0.pdf?file=1\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494088",
                "likeCount": "22569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WSvvM1iH7A-zobaUMnPPf3a6Gog",
            "id": "ujxwDU8hcCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T17:03:06Z",
                "channelId": "UCWCIIJRQImUtolnWZjcSB7Q",
                "title": "Best of einkaufen mit Martina Hill - Teil 1 | Knallerfrauen mit Martina Hill",
                "description": "Im Supermarkt und beim Shoppen wartet die ein oder andere T\u00fccke auf unsere Knallerfrau Martina Hill. F\u00fcr euch gibt's hier ein Best of mit den besten Momenten beim Einkaufen. \n\n#bestof #Knallerfrauen #SAT1\n\nJetzt Knallerfrauen abonnieren: https://s71.link/b/2KukuPa \n\nNoch mehr Martina Hill:\nKnallerfrauen Mama: https://s71.link/b/3byEOL0 \nKnallerfrauen im B\u00fcro: https://s71.link/b/3aB3y3T \nKnallerfrauen International: https://s71.link/b/2KyoT3n \nAlle Videos findest du auf https://s71.link/b/34Zy6eB \nGanze Folge online sehen: https://s71.link/b/2VupI3J   \n\nMartina Hill ist zur\u00fcck! Unglaublich wandelbar und mit vollem K\u00f6rpereinsatz schl\u00fcpft Martina Hill in \"Knallerfrauen\" wieder in die verschiedensten Frauenrollen. Sie ist mal der sexy Vamp, mal die einfallsreiche Mutter, und mal die vermeintlich taffe Businessfrau. Alles Frauen, die provokant oder absurd und auch einfach mal v\u00f6llig verr\u00fcckt ihren Alltag meistern \u2013 oder es zumindest versuchen. Immer \u00fcberraschend und vor allen Dingen zum Br\u00fcllen komisch. \n\nMartina Hill auf Facebook: \nhttps://s71.link/b/3eK37I2 \nDie offizielle Facebook-Seite der Knallerfrauen: \nhttps://s71.link/b/3avTzgk \n\n********************************************************************\n\nMehr Comedy auf YouTube:\nJoko & Klaas:\nhttps://s71.link/b/3eJMEn9 \nDie dreisten Drei\nhttps://s71.link/b/2XVJOpb \nKesslers Knigge\nhttps://s71.link/b/3axul1l \nSwitch Reloaded\nhttps://s71.link/b/3eOBWvQ\nQuatsch Comedy Club:\nhttps://s71.link/b/2xIWjtG\nRabenm\u00fctter:\nhttps://s71.link/b/3avxpLd \n\nImpressum: https://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujxwDU8hcCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujxwDU8hcCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujxwDU8hcCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujxwDU8hcCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujxwDU8hcCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knallerfrauen",
                "tags": [
                    "best of",
                    "einkaufen",
                    "shoppen",
                    "best of einkaufen",
                    "best of shoppen",
                    "Shopping",
                    "best of shopping",
                    "best of Martina Hill",
                    "Martina Hill",
                    "Knallerfrauen",
                    "Sketch",
                    "Comedy",
                    "Martina Hill Comedy",
                    "Typisch Frau",
                    "martina hill best of",
                    "Lustige Videos",
                    "sat1",
                    "Parodie",
                    "Parody",
                    "German Comedy",
                    "fun",
                    "funny",
                    "funny clips",
                    "irony",
                    "Beziehung",
                    "Family",
                    "sexy",
                    "sexy jokes",
                    "ganze folge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Best of einkaufen mit Martina Hill - Teil 1 | Knallerfrauen mit Martina Hill",
                    "description": "Im Supermarkt und beim Shoppen wartet die ein oder andere T\u00fccke auf unsere Knallerfrau Martina Hill. F\u00fcr euch gibt's hier ein Best of mit den besten Momenten beim Einkaufen. \n\n#bestof #Knallerfrauen #SAT1\n\nJetzt Knallerfrauen abonnieren: https://s71.link/b/2KukuPa \n\nNoch mehr Martina Hill:\nKnallerfrauen Mama: https://s71.link/b/3byEOL0 \nKnallerfrauen im B\u00fcro: https://s71.link/b/3aB3y3T \nKnallerfrauen International: https://s71.link/b/2KyoT3n \nAlle Videos findest du auf https://s71.link/b/34Zy6eB \nGanze Folge online sehen: https://s71.link/b/2VupI3J   \n\nMartina Hill ist zur\u00fcck! Unglaublich wandelbar und mit vollem K\u00f6rpereinsatz schl\u00fcpft Martina Hill in \"Knallerfrauen\" wieder in die verschiedensten Frauenrollen. Sie ist mal der sexy Vamp, mal die einfallsreiche Mutter, und mal die vermeintlich taffe Businessfrau. Alles Frauen, die provokant oder absurd und auch einfach mal v\u00f6llig verr\u00fcckt ihren Alltag meistern \u2013 oder es zumindest versuchen. Immer \u00fcberraschend und vor allen Dingen zum Br\u00fcllen komisch. \n\nMartina Hill auf Facebook: \nhttps://s71.link/b/3eK37I2 \nDie offizielle Facebook-Seite der Knallerfrauen: \nhttps://s71.link/b/3avTzgk \n\n********************************************************************\n\nMehr Comedy auf YouTube:\nJoko & Klaas:\nhttps://s71.link/b/3eJMEn9 \nDie dreisten Drei\nhttps://s71.link/b/2XVJOpb \nKesslers Knigge\nhttps://s71.link/b/3axul1l \nSwitch Reloaded\nhttps://s71.link/b/3eOBWvQ\nQuatsch Comedy Club:\nhttps://s71.link/b/2xIWjtG\nRabenm\u00fctter:\nhttps://s71.link/b/3avxpLd \n\nImpressum: https://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417909",
                "likeCount": "231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7IiYlJ5DPqsDIA9g9PNfU3fCc1c",
            "id": "s31gtt7wrNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:04Z",
                "channelId": "UCaDFHuodTr4T1EAg5IXK0NQ",
                "title": "Vivian (22) zieht ihre schwerbehinderte Tochter alleine gro\u00df | TRU DOKU",
                "description": "Vivians Tochter kommt schwerbehindert zur Welt. Lange hofft Vivian, dass die richtigen Therapien helfen, dann wird ihr klar: Ihr Kind wird nie ein eigenst\u00e4ndiges Leben f\u00fchren.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nNachdem Vivian mit 16 ihren Sohn bekommt und sich kurz darauf vom Kindsvater trennt, baut sich ein gutes, eigenes Leben auf. Als die junge alleinerziehende Mutter mit 19 ein zweites Mal ungeplant schwanger wird, passt ihr das zun\u00e4chst gar nicht in den Plan. Sie entscheidet sich dennoch gegen eine Abtreibung. Gegen Ende der Schwangerschaft treten dann Komplikationen auf und Vivian landet in der Notaufnahme. Die \u00c4rzt:innen im Krankenhaus sind sich zu diesem Zeitpunkt sicher, dass Vivians ungeborene Tochter im Bauch nicht optimal versorgt ist. Trotz auff\u00e4lliger Werte kommt ihre Tochter dann ohne eine Diagnose zur Welt und f\u00fcr Vivian beginnt eine Zeit des Bangens. Dass ihre Tochter schwerstbehindert ist, will Vivian lange nicht wahrhaben. Sie besucht unz\u00e4hlige Therapien, in der Hoffnung, die bisherigen Entwicklungsverz\u00f6gerungen aufzuholen. \n\nEines Tages macht ihr dann eine Physiotherapeutin deutlich, dass ihre Tochter niemals ein normales Leben f\u00fchren wird. F\u00fcr Vivian bricht eine Welt zusammen und sie sieht sich gezwungen, sich mit der Realit\u00e4t auseinanderzusetzen: Ihre Tochter ist schwerbehindert und wird ein Leben lang auf ihre Hilfe angewiesen sein.\n\n\n#behinderung #pflegendeeltern #alleinerziehend #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Paula Rasch, Mira Br\u00fcnner\nKamera: Pablo Gollmer Hidalgo\nTon: Aloys Kerrec \nSchnitt: Kristin Scherlitz-Hofmann \nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker, Anna Ceramicola\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s31gtt7wrNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRU DOKU",
                "tags": [
                    "TRU",
                    "TRU DOKU",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Reportage",
                    "Behinderung",
                    "Schwerbehindert",
                    "Pflegende Eltern",
                    "Pflegende Mutter",
                    "Alleinerziehend",
                    "junge Mutter",
                    "Pflegefall",
                    "Inklusion",
                    "Abtreibung",
                    "Barrierefreiheit",
                    "Mutter",
                    "Pflegegrad",
                    "Schwangerschaft",
                    "ungeplant Schwanger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vivian (22) zieht ihre schwerbehinderte Tochter alleine gro\u00df | TRU DOKU",
                    "description": "Vivians Tochter kommt schwerbehindert zur Welt. Lange hofft Vivian, dass die richtigen Therapien helfen, dann wird ihr klar: Ihr Kind wird nie ein eigenst\u00e4ndiges Leben f\u00fchren.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nNachdem Vivian mit 16 ihren Sohn bekommt und sich kurz darauf vom Kindsvater trennt, baut sich ein gutes, eigenes Leben auf. Als die junge alleinerziehende Mutter mit 19 ein zweites Mal ungeplant schwanger wird, passt ihr das zun\u00e4chst gar nicht in den Plan. Sie entscheidet sich dennoch gegen eine Abtreibung. Gegen Ende der Schwangerschaft treten dann Komplikationen auf und Vivian landet in der Notaufnahme. Die \u00c4rzt:innen im Krankenhaus sind sich zu diesem Zeitpunkt sicher, dass Vivians ungeborene Tochter im Bauch nicht optimal versorgt ist. Trotz auff\u00e4lliger Werte kommt ihre Tochter dann ohne eine Diagnose zur Welt und f\u00fcr Vivian beginnt eine Zeit des Bangens. Dass ihre Tochter schwerstbehindert ist, will Vivian lange nicht wahrhaben. Sie besucht unz\u00e4hlige Therapien, in der Hoffnung, die bisherigen Entwicklungsverz\u00f6gerungen aufzuholen. \n\nEines Tages macht ihr dann eine Physiotherapeutin deutlich, dass ihre Tochter niemals ein normales Leben f\u00fchren wird. F\u00fcr Vivian bricht eine Welt zusammen und sie sieht sich gezwungen, sich mit der Realit\u00e4t auseinanderzusetzen: Ihre Tochter ist schwerbehindert und wird ein Leben lang auf ihre Hilfe angewiesen sein.\n\n\n#behinderung #pflegendeeltern #alleinerziehend #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Paula Rasch, Mira Br\u00fcnner\nKamera: Pablo Gollmer Hidalgo\nTon: Aloys Kerrec \nSchnitt: Kristin Scherlitz-Hofmann \nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker, Anna Ceramicola\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148243",
                "likeCount": "5188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dl0dmaiY0Sjo2WfR7-FyGFzoyaQ",
            "id": "q9RH3MZSIEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T23:16:11Z",
                "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w",
                "title": "HIGHLIGHTS | PSG vs Arsenal (2-1, 3-1 on agg) | Champions League",
                "description": "Our Champions League dream is over this season, despite a spirited showing in the French capital.\n\nGoing into the game 1-0 down from the first leg, we started in determined fashion and forced into two great saves early on from Gianluigi Donnarumma before Fabian Ruiz doubled PSG\u2019s advantage on aggregate with a thumping finish from the edge of the area.\n\nDavid Raya saved a Vitinha penalty in the second-half \u2013 but PSG did increase their lead through Achraf Hakimi, just after Donnarumma had made another stunning save to deny Bukayo Saka.\n\nSaka scored with 15 minutes to go to give us hope, and he shot over shortly afterwards, but our epic Champions League journey ends in heart-breaking fashion.\n\n#arsenal #ucl #championsleague \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on X: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9RH3MZSIEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9RH3MZSIEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9RH3MZSIEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9RH3MZSIEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9RH3MZSIEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arsenal",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Arsenal FC",
                    "Arsenal Football Club",
                    "Football",
                    "Club",
                    "EPL",
                    "Premier League",
                    "Soccer",
                    "Oleksandr Zinchenko",
                    "Alex Zinchenko",
                    "Takehiro Tomiyasu",
                    "tommyasu",
                    "gabriel martinelli",
                    "bukayo saka",
                    "Thomas partey",
                    "Gabriel Magalhaes",
                    "Odegaard",
                    "Odegard",
                    "\u00d8degaard",
                    "Gabriel Jesus",
                    "arsenal highlights",
                    "arsenal training",
                    "mikel arteta",
                    "havertz",
                    "haverts",
                    "sacka",
                    "saka",
                    "merino",
                    "mereno",
                    "willamson",
                    "russo",
                    "ruso",
                    "mead",
                    "meed",
                    "Calafiori",
                    "califiori"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | PSG vs Arsenal (2-1, 3-1 on agg) | Champions League",
                    "description": "Our Champions League dream is over this season, despite a spirited showing in the French capital.\n\nGoing into the game 1-0 down from the first leg, we started in determined fashion and forced into two great saves early on from Gianluigi Donnarumma before Fabian Ruiz doubled PSG\u2019s advantage on aggregate with a thumping finish from the edge of the area.\n\nDavid Raya saved a Vitinha penalty in the second-half \u2013 but PSG did increase their lead through Achraf Hakimi, just after Donnarumma had made another stunning save to deny Bukayo Saka.\n\nSaka scored with 15 minutes to go to give us hope, and he shot over shortly afterwards, but our epic Champions League journey ends in heart-breaking fashion.\n\n#arsenal #ucl #championsleague \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on X: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859515",
                "likeCount": "7986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z9zvQOWnEkiFwOVdgR1OQXbRgPU",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3494967",
                "likeCount": "67181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZMY5X9H-UkVpDQW6yWhu3skaWn4",
            "id": "nzALj-IuHv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:00:04Z",
                "channelId": "UChiwLDIBJrV5SxqdixMHmQA",
                "title": "Richard Hammond VS James May \u2013 Plane vs Car RACE!",
                "description": "Richard Hammond and James May are back and challenging each other to an epic race. Who can get to the legendary Dunsfold Aerodrome first \u2013 Richard in an electric car, or James in an electric plane?\n\nCheck out the behind the scenes on the James Gin channel here: https://youtu.be/yvbu3VczxOI \n\nhttps://www.instagram.com/drivetribe/\nhttps://www.facebook.com/drivetribe/\nhttps://twitter.com/DRIVETRIBE\nhttps://www.tiktok.com/@drivetrb\n\ud83c\udf9f\ufe0f Get your tickets to DriveTribe Live 2025! \ud83c\udf9f\ufe0f \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/DT-Live-25-YT\n\nSubscribe for more DriveTribe content : https://www.youtube.com/@Drivetribe?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT OUR OTHER CHANNELS \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLw8Z2SQXD_v07gei77mQiA\nhttps://www.youtube.com/channel/UCKFFOMEPakGE228vT7Rt0pw\n\nOfficial Channel Partners\nGtechniq - https://www.gtechniq.co.uk/ \nLiqui-Moly -  https://www.liqui-moly.com/en/gb/ \nAdrian Flux - https://www.adrianflux.co.uk/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzALj-IuHv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzALj-IuHv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzALj-IuHv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzALj-IuHv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzALj-IuHv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DRIVETRIBE",
                "tags": [
                    "richard hammond",
                    "top gear",
                    "the grand tour",
                    "drivetribe",
                    "the stig",
                    "james may",
                    "top gear race",
                    "electric car",
                    "electric plane",
                    "aerovolt",
                    "porsche vs plane",
                    "porsche taycan",
                    "taycan turbo gt"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Richard Hammond VS James May \u2013 Plane vs Car RACE!",
                    "description": "Richard Hammond and James May are back and challenging each other to an epic race. Who can get to the legendary Dunsfold Aerodrome first \u2013 Richard in an electric car, or James in an electric plane?\n\nCheck out the behind the scenes on the James Gin channel here: https://youtu.be/yvbu3VczxOI \n\nhttps://www.instagram.com/drivetribe/\nhttps://www.facebook.com/drivetribe/\nhttps://twitter.com/DRIVETRIBE\nhttps://www.tiktok.com/@drivetrb\n\ud83c\udf9f\ufe0f Get your tickets to DriveTribe Live 2025! \ud83c\udf9f\ufe0f \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/DT-Live-25-YT\n\nSubscribe for more DriveTribe content : https://www.youtube.com/@Drivetribe?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT OUR OTHER CHANNELS \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLw8Z2SQXD_v07gei77mQiA\nhttps://www.youtube.com/channel/UCKFFOMEPakGE228vT7Rt0pw\n\nOfficial Channel Partners\nGtechniq - https://www.gtechniq.co.uk/ \nLiqui-Moly -  https://www.liqui-moly.com/en/gb/ \nAdrian Flux - https://www.adrianflux.co.uk/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516292",
                "likeCount": "35653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rYWipTAHNIn851ZD_hJM_i7KD5k",
            "id": "plMpz-E9U6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T07:42:47Z",
                "channelId": "UCNye-wNBqNL5ZzHSJj3l8Bg",
                "title": "Latest Update - India launches strikes on Pakistan; Islamabad calls it \u2018act of war\u2019",
                "description": "Tensions between India and Pakistan have sharply escalated following India\u2019s launch of Operation Sindoor, a series of strikes that reportedly targeted what New Delhi called terror training camps in Pakistan-administered Kashmir and in Pakistan proper. At least 29 people have been killed across both sides of the Line of Control. India claims it was targeting militant infrastructure, while Islamabad condemns the strikes, saying they hit civilian areas and mosques, and calling the operation an act of war.\nLatest Update and in-depth analysis\n\n\nSubscribe to our channel: http://bit.ly/AJSubscribe\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/AJEnglish\nFind us on Facebook: https://www.facebook.com/aljazeera\nCheck our website: http://www.aljazeera.com/\nCheck out our Instagram page: https://www.instagram.com/aljazeeraenglish/\nDownload AJE Mobile App: https://aje.io/AJEMobile\n\n#aljazeeraenglish #BreakingNews #aljazeeralivenews #aljazeeraenglish #pakistan #pakistani #iran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMpz-E9U6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMpz-E9U6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMpz-E9U6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMpz-E9U6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/plMpz-E9U6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Jazeera English",
                "tags": [
                    "Al Jazeera",
                    "Al Jazeera English",
                    "India",
                    "India strikes Pakistan",
                    "IndiaPakistan tensions",
                    "Kashmir",
                    "Kashmir conflict",
                    "Line of Control",
                    "Operation Sindoor",
                    "Pakistan",
                    "Pakistan reaction",
                    "act of war",
                    "al jazeera live",
                    "al jazeera video",
                    "aljazeera",
                    "aljazeera English",
                    "aljazeera latest",
                    "aljazeera live",
                    "aljazeera live news",
                    "civilian casualties",
                    "terror camps",
                    "operation sindoor",
                    "india pakistan war",
                    "india pakistan conflict",
                    "india vs pakistan war",
                    "india pakistan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Latest Update - India launches strikes on Pakistan; Islamabad calls it \u2018act of war\u2019",
                    "description": "Tensions between India and Pakistan have sharply escalated following India\u2019s launch of Operation Sindoor, a series of strikes that reportedly targeted what New Delhi called terror training camps in Pakistan-administered Kashmir and in Pakistan proper. At least 29 people have been killed across both sides of the Line of Control. India claims it was targeting militant infrastructure, while Islamabad condemns the strikes, saying they hit civilian areas and mosques, and calling the operation an act of war.\nLatest Update and in-depth analysis\n\n\nSubscribe to our channel: http://bit.ly/AJSubscribe\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/AJEnglish\nFind us on Facebook: https://www.facebook.com/aljazeera\nCheck our website: http://www.aljazeera.com/\nCheck out our Instagram page: https://www.instagram.com/aljazeeraenglish/\nDownload AJE Mobile App: https://aje.io/AJEMobile\n\n#aljazeeraenglish #BreakingNews #aljazeeralivenews #aljazeeraenglish #pakistan #pakistani #iran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1571197",
                "likeCount": "15019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YlR2yCTTCliMtxkh8rkoTi_xR3Y",
            "id": "Ka4_lK1Id2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T23:10:59Z",
                "channelId": "UCET00YnetHT7tOpu12v8jxg",
                "title": "Thierry Henry Back in LOVE With Football \ud83d\ude0d | Inter Break Barcelona Hearts in CLASSIC! \ud83d\udc94\ud83e\udd2f | UCL Today",
                "description": "A MODERN CHAMPIONS LEAGUE CLASSIC! Inter and Barcleona played out one of the best Champions League ties of all time as the Serie A side edged their way into the UCL final! The UCL Today gang reacted to Barcelona's heartbreak alongside David Beckham for every bit of INCREDIBLE action... is this the best Champions League tie you've ever seen?\ud83d\ude32\n\n\ud83d\udd14Stream UCL on Paramount+ - http://bit.ly/UCLonParamount\n\ud83d\udd14Watch UCL Extended Highlights - https://www.youtube.com/playlist?list=PLkwBiY2Dq-oYX--AqrRszzMR4_C8YwiBn\n\ud83d\udd14Watch UCL Today with Thierry Henry, Kate Scott, Micah Richards and Jamie Carragher - https://www.youtube.com/playlist?list=PLkwBiY2Dq-oYdin8WdtaOExGhaRZI_dJ8\n\n\ud83d\udd34Subscribe to our other CBS Sports Golazo channels!\nhttps://www.youtube.com/@CBSSportsGolazoEurope\nhttps://www.youtube.com/@golazoamerica\nhttps://www.youtube.com/@attackingthird",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CBS Sports Golazo",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "Europa League",
                    "Soccer",
                    "UEFA",
                    "UCL",
                    "European Soccer",
                    "European Football",
                    "European Futbol",
                    "UEL",
                    "UCL Highlights",
                    "Champions League Highlights",
                    "Football",
                    "CBS Golazo",
                    "CBS",
                    "Micah Richards",
                    "Jamie Carragher",
                    "Thierry Henry",
                    "CBS Studio",
                    "lamine yamal",
                    "yamal",
                    "barcelona",
                    "inter",
                    "highlights",
                    "interview",
                    "barca inter",
                    "barcelona inter",
                    "david beckham",
                    "4-3"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thierry Henry Back in LOVE With Football \ud83d\ude0d | Inter Break Barcelona Hearts in CLASSIC! \ud83d\udc94\ud83e\udd2f | UCL Today",
                    "description": "A MODERN CHAMPIONS LEAGUE CLASSIC! Inter and Barcleona played out one of the best Champions League ties of all time as the Serie A side edged their way into the UCL final! The UCL Today gang reacted to Barcelona's heartbreak alongside David Beckham for every bit of INCREDIBLE action... is this the best Champions League tie you've ever seen?\ud83d\ude32\n\n\ud83d\udd14Stream UCL on Paramount+ - http://bit.ly/UCLonParamount\n\ud83d\udd14Watch UCL Extended Highlights - https://www.youtube.com/playlist?list=PLkwBiY2Dq-oYX--AqrRszzMR4_C8YwiBn\n\ud83d\udd14Watch UCL Today with Thierry Henry, Kate Scott, Micah Richards and Jamie Carragher - https://www.youtube.com/playlist?list=PLkwBiY2Dq-oYdin8WdtaOExGhaRZI_dJ8\n\n\ud83d\udd34Subscribe to our other CBS Sports Golazo channels!\nhttps://www.youtube.com/@CBSSportsGolazoEurope\nhttps://www.youtube.com/@golazoamerica\nhttps://www.youtube.com/@attackingthird"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2431456",
                "likeCount": "39698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_vi3oXHDEVeQBjtHIQRke9v7P4A",
            "id": "vanNjJGYqbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:01:32Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "PRANK IM FLUGZEUG \ud83d\ude31 Mo Douzi rastet komplett aus \ud83e\udd74",
                "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\nStaffel 2 startet mit einem PRANK der Extraklasse! \ud83d\ude31\nMo Douzi wird von Max komplett hops genommen \u2013 unter dem Vorwand, Content bei einem gro\u00dfen MMA-Event zu drehen, landet Mo pl\u00f6tzlich in einem mini Flugzeug und muss seine Flugangst \u00fcberwinden - wird er es schaffen???\n\nAlle zwei Wochen montags um 18 Uhr \u2013 jetzt gibt\u2019s wieder frische Folgen!\nAbonniert & aktiviert die Glocke, damit ihr nichts verpasst \u2013\nund lasst einen Kommentar da f\u00fcr den ALGO! \ud83d\udca5\n\n#maxundmo #prank #flugangst #moDouzi #staffel2 #comedy #mma #vlog #frankfurt\n\nEine Independent moves Produktion\n\nStarring\nMax Coga\nMo Douzi\n\nMitwirkende im Prank \nPilot\nMax Borchert\n\nLockv\u00f6gel\nMery Kurupinar & Noa-Marie\n\nProduktion\nShowrunner\nErhan Dogan\n\nRedaktion, Konzeption & Produktionsleitung\nTristan Richter\n\nKameraleitung\nMarcel Birkel\n\nKamera\nBilal Falkou\nAntonio Bila\nKenzo Schwert \nMarcel Birkel\n\nSchnitt & Animation\nBilal Falkou\n\nTon & Sounddesign\nBerkay Karaca\n\nVielen Dank an \nMotorflugschule Egelsbach GmbH\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "rotlicht",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "bordell",
                    "christian Eckerlin",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "m\u00f6rder mike",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends",
                    "max und mo",
                    "prank deutsch",
                    "comedy prank",
                    "versteckte kamera",
                    "prank mit flugangst",
                    "prank im flugzeug",
                    "mo douzi prank",
                    "staffel 2 max und mo",
                    "max und mo comeback",
                    "prank 2025",
                    "funny prank deutsch",
                    "frankfurt youtube",
                    "mma prank",
                    "realtalk comedy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "PRANK IM FLUGZEUG \ud83d\ude31 Mo Douzi rastet komplett aus \ud83e\udd74",
                    "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\nStaffel 2 startet mit einem PRANK der Extraklasse! \ud83d\ude31\nMo Douzi wird von Max komplett hops genommen \u2013 unter dem Vorwand, Content bei einem gro\u00dfen MMA-Event zu drehen, landet Mo pl\u00f6tzlich in einem mini Flugzeug und muss seine Flugangst \u00fcberwinden - wird er es schaffen???\n\nAlle zwei Wochen montags um 18 Uhr \u2013 jetzt gibt\u2019s wieder frische Folgen!\nAbonniert & aktiviert die Glocke, damit ihr nichts verpasst \u2013\nund lasst einen Kommentar da f\u00fcr den ALGO! \ud83d\udca5\n\n#maxundmo #prank #flugangst #moDouzi #staffel2 #comedy #mma #vlog #frankfurt\n\nEine Independent moves Produktion\n\nStarring\nMax Coga\nMo Douzi\n\nMitwirkende im Prank \nPilot\nMax Borchert\n\nLockv\u00f6gel\nMery Kurupinar & Noa-Marie\n\nProduktion\nShowrunner\nErhan Dogan\n\nRedaktion, Konzeption & Produktionsleitung\nTristan Richter\n\nKameraleitung\nMarcel Birkel\n\nKamera\nBilal Falkou\nAntonio Bila\nKenzo Schwert \nMarcel Birkel\n\nSchnitt & Animation\nBilal Falkou\n\nTon & Sounddesign\nBerkay Karaca\n\nVielen Dank an \nMotorflugschule Egelsbach GmbH\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323187",
                "likeCount": "19629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8zkgXcB9VbxKw16WEGfSY8o_q0U",
            "id": "Lb6v6AUFWrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:58:06Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Squid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "It\u2019s time to play the final games.\nSquid Game Season 3. June 27.\nOnly on Netflix.\n\nMore info on Squid Game Season 3:\nA failed rebellion, the death of a friend, and a secret betrayal. Picking up in the aftermath of Season 2\u2019s bloody cliffhanger, the third and final season of Netflix\u2019s most popular series finds Gi-hun, a.k.a. Player 456, at his lowest point yet. But the Squid Game stops for no one, so Gi-hun will be forced to make some important choices in the face of overwhelming despair as he and the surviving players are thrust into deadlier games that test everyone\u2019s resolve. With each round, their choices lead to increasingly grave consequences. Meanwhile, In-ho resumes his role as Front Man to welcome the mysterious VIPs, and his brother Jun-ho continues his search for the elusive island, unaware there\u2019s a traitor in their midst. Will Gi-hun make the right decisions, or will Front Man finally break his spirit?\nDirector Hwang Dong-hyuk, who made history at the 74th Primetime Emmys\u00ae, becoming the first Asian to win Outstanding Directing for a Drama Series, once again helms the series as director, writer, and producer. Season 3 stars Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, and Jun Suk-ho, with special appearance by Park Hee-soon.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nSquid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "2025",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Childhood Games",
                    "Doll",
                    "Fandom",
                    "Final Season",
                    "Finale",
                    "Front Man",
                    "Gi-hun",
                    "Global Phenomenon",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "June 27",
                    "KContent",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "News",
                    "Official Teaser",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Pink Guard",
                    "Roh Jae-won",
                    "Season 3",
                    "Series",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Teaser",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "It\u2019s time to play the final games.\nSquid Game Season 3. June 27.\nOnly on Netflix.\n\nMore info on Squid Game Season 3:\nA failed rebellion, the death of a friend, and a secret betrayal. Picking up in the aftermath of Season 2\u2019s bloody cliffhanger, the third and final season of Netflix\u2019s most popular series finds Gi-hun, a.k.a. Player 456, at his lowest point yet. But the Squid Game stops for no one, so Gi-hun will be forced to make some important choices in the face of overwhelming despair as he and the surviving players are thrust into deadlier games that test everyone\u2019s resolve. With each round, their choices lead to increasingly grave consequences. Meanwhile, In-ho resumes his role as Front Man to welcome the mysterious VIPs, and his brother Jun-ho continues his search for the elusive island, unaware there\u2019s a traitor in their midst. Will Gi-hun make the right decisions, or will Front Man finally break his spirit?\nDirector Hwang Dong-hyuk, who made history at the 74th Primetime Emmys\u00ae, becoming the first Asian to win Outstanding Directing for a Drama Series, once again helms the series as director, writer, and producer. Season 3 stars Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, and Jun Suk-ho, with special appearance by Park Hee-soon.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nSquid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10780985",
                "likeCount": "468790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0dpsRJzB9IUXW9Nx9OGHt5CgnRs",
            "id": "W33omIbQ3Vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:07:11Z",
                "channelId": "UCc_5NZ8_J8y3f343GQfWJLA",
                "title": "Wer ist der MMA-PROFI? Find the Pro #36 | Staffel 2",
                "description": "Anzeige | Lade dir jetzt Goal Battle herunter und fordere deine Freunde und uns DIYARAC & KAWA17X zu einem Match heraus. \nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/de/app/goal-battle-fu\u00dfballspiele/id6477293095\n\nNutze au\u00dferdem den Code \"GB2025\" um 100 Diamanten zu erhalten & dir die l\u00e4ngste Sieges-Serie zu sichern. \n_______________________\nKontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \n\nmanagement@ka-office.de\n_______________________\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 36. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! Diesmal sogar eine MMA Edition! \n\nMatchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine besondere Folge von Find The Pro - Es ist eine MMA Edition !\n\n\ud83d\udc40 In unserem Format geht es darum, den Profi-MMA-K\u00e4mpfer nicht nur anhand seiner Geschichten, sondern auch durch seine Fertigkeiten zu identifizieren. Unter den Teilnehmern verbirgt sich ein echter Profi, und es liegt an der Jury, ihn zu enttarnen.\n\nDie Herausforderer treten in verschiedenen spannenden Challenges gegeneinander an. K\u00f6nnt ihr den Profi erkennen? Teilt eure Vermutungen in den Kommentaren!\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\n\n\ud83d\udc65 Die Jury dieser Ausgabe:\nMax Holzer: https://www.instagram.com/maxholzermma\nJan Holzer:  https://www.instagram.com/jan.holzer_\nAli Bumaye: https://www.instagram.com/alibumaye\n\nDanke an Yigit Muk & das Spitfiregym, f\u00fcr die Gastfreundschaft und f\u00fcr die Bereitstellung der halle!\n\nGYM : https://www.instagram.com/spitfiregym_berlin\nYigit: https://www.instagram.com/yigit.muk\n\nTeilnehmer :\n\nhttps://www.instagram.com/keceli_mma001\nhttps://www.instagram.com/milan.iannone\nhttps://www.instagram.com/davletmurzaev61\ufffc\nhttps://www.instagram.com/luan1meri\nhttps://www.instagram.com/aristo_luis\nhttps://www.instagram.com/ajakkurt\nhttps://www.instagram.com/mma_zaurov\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unsere Partner:\nJako : https://www.instagram.com/jako_ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diyar Ac",
                "tags": [
                    "mma",
                    "champ",
                    "champion",
                    "find the pro",
                    "road to pro",
                    "ftp",
                    "k\u00e4mpfen",
                    "fight",
                    "oktagon",
                    "holzer",
                    "maxholzer",
                    "diyar",
                    "youtube",
                    "youtubeshort",
                    "sparring",
                    "weristderprofi",
                    "howarethepro?",
                    "profi",
                    "ronaldo",
                    "alibumaye",
                    "rapper",
                    "karate",
                    "boxen",
                    "cage",
                    "k\u00e4fig"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der MMA-PROFI? Find the Pro #36 | Staffel 2",
                    "description": "Anzeige | Lade dir jetzt Goal Battle herunter und fordere deine Freunde und uns DIYARAC & KAWA17X zu einem Match heraus. \nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/de/app/goal-battle-fu\u00dfballspiele/id6477293095\n\nNutze au\u00dferdem den Code \"GB2025\" um 100 Diamanten zu erhalten & dir die l\u00e4ngste Sieges-Serie zu sichern. \n_______________________\nKontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \n\nmanagement@ka-office.de\n_______________________\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 36. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! Diesmal sogar eine MMA Edition! \n\nMatchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine besondere Folge von Find The Pro - Es ist eine MMA Edition !\n\n\ud83d\udc40 In unserem Format geht es darum, den Profi-MMA-K\u00e4mpfer nicht nur anhand seiner Geschichten, sondern auch durch seine Fertigkeiten zu identifizieren. Unter den Teilnehmern verbirgt sich ein echter Profi, und es liegt an der Jury, ihn zu enttarnen.\n\nDie Herausforderer treten in verschiedenen spannenden Challenges gegeneinander an. K\u00f6nnt ihr den Profi erkennen? Teilt eure Vermutungen in den Kommentaren!\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\n\n\ud83d\udc65 Die Jury dieser Ausgabe:\nMax Holzer: https://www.instagram.com/maxholzermma\nJan Holzer:  https://www.instagram.com/jan.holzer_\nAli Bumaye: https://www.instagram.com/alibumaye\n\nDanke an Yigit Muk & das Spitfiregym, f\u00fcr die Gastfreundschaft und f\u00fcr die Bereitstellung der halle!\n\nGYM : https://www.instagram.com/spitfiregym_berlin\nYigit: https://www.instagram.com/yigit.muk\n\nTeilnehmer :\n\nhttps://www.instagram.com/keceli_mma001\nhttps://www.instagram.com/milan.iannone\nhttps://www.instagram.com/davletmurzaev61\ufffc\nhttps://www.instagram.com/luan1meri\nhttps://www.instagram.com/aristo_luis\nhttps://www.instagram.com/ajakkurt\nhttps://www.instagram.com/mma_zaurov\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unsere Partner:\nJako : https://www.instagram.com/jako_ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180468",
                "likeCount": "5541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_2R4y0MGxxc7VfL0_w-T002QJYQ",
            "id": "HgFoa3E_sK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T09:30:16Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Neues Projekt! The American Dream in Dortmund!",
                "description": "Auf das Projekt freu ich mich SEHR! \n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgFoa3E_sK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgFoa3E_sK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgFoa3E_sK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgFoa3E_sK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HgFoa3E_sK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Neues Projekt! The American Dream in Dortmund!",
                    "description": "Auf das Projekt freu ich mich SEHR! \n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397376",
                "likeCount": "28838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iPvtbzn-CNeDlEbWU_elttxdT5k",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13753375",
                "likeCount": "205101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kqPM_5PPWPyv_QhxZ4JlDw1Zvzg",
            "id": "tRXy-b6_lBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:00:01Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "What If It Rains Bananas For A Single Day? (Spoiler: It's Bad)",
                "description": "Get the exclusive NordVPN deal + 4 months extra here: https://nordvpn.com/kurzgesagt It's risk-free with Nord\u2019s 30-day money-back guarantee!\n\n\u2728 IT\u2019S HERE! The Limited Edition Strange Matter Pin just dropped. It\u2019s glowing, limited, and probably not dangerous. Only available for 72 hours: https://shop.kgs.link/Strange\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-nostupidquestions/\n\nCan jellyfish power Tokyo? What would happen if it rained bananas for a day? We're taking two of your most absurd (and brilliant) questions and answer them with real science. \n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4iKpXyT\nBandcamp: https://bit.ly/3EMxwr3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNicolas Souilah, Jan, ihyx, Engbert Blaauw, Justin Ward Garza, Luke Schnipper, Ash Lee, Lubomir Hanulik, Dirty Talk Podcast, Danny Karapetian, C Hill, Penny Leigh Carlson, Michalina \u015alemp, Rocky, Sonia Blair, Benjamin Ben David, William duck, Nick Elvis, Verteiron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "tags": [
                    "kurzgezagt",
                    "kurzgesatg",
                    "kurzgsagt",
                    "kurzgessagt",
                    "kurzgesagtz",
                    "kurzgazagt",
                    "kurzgesaagt",
                    "curzgesagt",
                    "kurzgesakt",
                    "kurzgesaht",
                    "kurzgesgat",
                    "kurzgessat",
                    "krzgesagt",
                    "kurgesagt",
                    "kurzgesaght",
                    "kurtzgesagt",
                    "kurzgsat",
                    "kurzsagt",
                    "kurz",
                    "kurg",
                    "kurs",
                    "kuzz",
                    "curz",
                    "krz",
                    "kurzz",
                    "kurzt",
                    "kurzg",
                    "kgs",
                    "ksg",
                    "kgz",
                    "kszt",
                    "krgs",
                    "kzgs",
                    "kzs",
                    "krs"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "What If It Rains Bananas For A Single Day? (Spoiler: It's Bad)",
                    "description": "Get the exclusive NordVPN deal + 4 months extra here: https://nordvpn.com/kurzgesagt It's risk-free with Nord\u2019s 30-day money-back guarantee!\n\n\u2728 IT\u2019S HERE! The Limited Edition Strange Matter Pin just dropped. It\u2019s glowing, limited, and probably not dangerous. Only available for 72 hours: https://shop.kgs.link/Strange\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-nostupidquestions/\n\nCan jellyfish power Tokyo? What would happen if it rained bananas for a day? We're taking two of your most absurd (and brilliant) questions and answer them with real science. \n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4iKpXyT\nBandcamp: https://bit.ly/3EMxwr3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNicolas Souilah, Jan, ihyx, Engbert Blaauw, Justin Ward Garza, Luke Schnipper, Ash Lee, Lubomir Hanulik, Dirty Talk Podcast, Danny Karapetian, C Hill, Penny Leigh Carlson, Michalina \u015alemp, Rocky, Sonia Blair, Benjamin Ben David, William duck, Nick Elvis, Verteiron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2075060",
                "likeCount": "93826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dO_h4oICFPccnEGJrLkqvLmiavc",
            "id": "g6E6ZhgrQTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T08:42:32Z",
                "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA",
                "title": "\"Vollkatastrophe\" - Merz f\u00e4llt im ersten Wahlgang durch",
                "description": "Friedrich Merz scheitert im ersten Wahlgang der Kanzlerwahl\nhttps://www.n-tv.de/politik/Friedrich-Merz-scheitert-im-ersten-Wahlgang-der-Kanzlerwahl-article25748305.html\n\nKanal-Abo: https://www.youtube.com/c/ntvNachrichten?sub_confirmation=1\n\n#ntv #Nachrichten\nhttps://ntv.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ntv Nachrichten",
                "tags": [
                    "n-tv",
                    "ntv",
                    "n-t-v",
                    "ntvNachrichtenGmbH",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "TV",
                    "Aktuell"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\"Vollkatastrophe\" - Merz f\u00e4llt im ersten Wahlgang durch",
                    "description": "Friedrich Merz scheitert im ersten Wahlgang der Kanzlerwahl\nhttps://www.n-tv.de/politik/Friedrich-Merz-scheitert-im-ersten-Wahlgang-der-Kanzlerwahl-article25748305.html\n\nKanal-Abo: https://www.youtube.com/c/ntvNachrichten?sub_confirmation=1\n\n#ntv #Nachrichten\nhttps://ntv.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434814",
                "likeCount": "8146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EO9EVv1pXo4i50cErillrCaVwuA",
            "id": "D0mhuYYJyUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T04:40:47Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Oilers vs. Golden Knights | Gm 1 | May 06, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the second-round matchup between the Edmonton Oilers and the Vegas Golden Knights on May 06, 2025, where Mark Stone started things off with a pair of goals in the 1st period, but Zach Hyman's go-ahead goal would lead to the Oilers' comeback in the 3rd period, giving them the Game 1 win over the Golden Knights.\n\n00:00 1st Period\n05:11 2nd Period\n07:06 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #vegasgoldenknights #edmontonoilers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0mhuYYJyUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0mhuYYJyUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0mhuYYJyUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0mhuYYJyUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D0mhuYYJyUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Edmonton Oilers",
                    "Hockey",
                    "NHL",
                    "National",
                    "Vegas Golden Knights",
                    "Vegas Golden Knights vs. Edmonton Oilers",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2024",
                    "ice hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "ice hockey highlights 2024",
                    "live action",
                    "national hockey league",
                    "national hockey league highlights",
                    "national hockey league scores",
                    "national hockey league scores and standings",
                    "nhl 24",
                    "nhl highlights",
                    "nhl highlights today 2024",
                    "nhl highlights today youtube",
                    "nhl hockey games 2024",
                    "what is a hockey game"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Oilers vs. Golden Knights | Gm 1 | May 06, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the second-round matchup between the Edmonton Oilers and the Vegas Golden Knights on May 06, 2025, where Mark Stone started things off with a pair of goals in the 1st period, but Zach Hyman's go-ahead goal would lead to the Oilers' comeback in the 3rd period, giving them the Game 1 win over the Golden Knights.\n\n00:00 1st Period\n05:11 2nd Period\n07:06 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #vegasgoldenknights #edmontonoilers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300498",
                "likeCount": "3172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "scPp3BGEG5iGu16NnWL_rq4ghws",
            "id": "E07OTlhncP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T18:18:23Z",
                "channelId": "UC2bW_AY9BlbYLGJSXAbjS4Q",
                "title": "iShowSpeed Reacts To Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "iShowSpeed Reacts To Grand Theft Auto VI Trailer 2\n\nJOIN!- https://www.youtube.com/channel/UC2bW_AY9BlbYLGJSXAbjS4Q?sub_confirmation=1\n\nIM LIVE EVERY DAY-  https://www.youtube.com/channel/UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA\n\n\u25ba Follow My Socials:\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/IShowSpeed\n\ud83d\udd34 Third Channel:  https://www.youtube.com/channel/UCd09ztChTkJ9dlY6RLawSog\n\ud83d\udcf8 instagram: https://www.instagram.com/IShowSpeed\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://story.snapchat.com/@darrenwatkins1\n\ud83d\udcde Discord: https://discord.com/invite/ishowspeed\n\n#IShowSpeed #SpeedLive #SpeedyLive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E07OTlhncP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E07OTlhncP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E07OTlhncP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E07OTlhncP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Live Speedy",
                "tags": [
                    "IShowSpeed",
                    "IShowSpeed Live",
                    "IShowSpeed Livestream",
                    "Speed Live",
                    "Speedy Live",
                    "Live Speedy",
                    "IShowSpeed Rage",
                    "IShowSpeed Funny"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "iShowSpeed Reacts To Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "iShowSpeed Reacts To Grand Theft Auto VI Trailer 2\n\nJOIN!- https://www.youtube.com/channel/UC2bW_AY9BlbYLGJSXAbjS4Q?sub_confirmation=1\n\nIM LIVE EVERY DAY-  https://www.youtube.com/channel/UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA\n\n\u25ba Follow My Socials:\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/IShowSpeed\n\ud83d\udd34 Third Channel:  https://www.youtube.com/channel/UCd09ztChTkJ9dlY6RLawSog\n\ud83d\udcf8 instagram: https://www.instagram.com/IShowSpeed\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://story.snapchat.com/@darrenwatkins1\n\ud83d\udcde Discord: https://discord.com/invite/ishowspeed\n\n#IShowSpeed #SpeedLive #SpeedyLive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1042104",
                "likeCount": "43360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AXwFbxgsDL1wwt5-K0-2I_WFDwk",
            "id": "0n8soXuRCZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T14:00:01Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir graben einen SURVIVAL SHELTER im Schnee (mit SAUNA!)",
                "description": "Wir waren mit unseren Freunden in den Schweizer Alpen und haben dort einen Survival Shelter gebaut. F\u00fcr uns war es richtig sch\u00f6n, mal wieder ein Projekt zusammen mit unseren Freunden drau\u00dfen in der Natur zu starten. \n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald \neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n_________\n\nAnzeige*: Wenn ihr HOLY auch einmal ausprobieren wollt, dann guckt gerne hier vorbei: http://weareholy.com/reallifeguys/try\n\nUnd nutzt gerne unsere Rabattcodes: \n\u2022\u2060  \u2060*LIFE5* f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf deine erste Bestellung! \n\u2022\u2060  \u2060*LIFE* f\u00fcr 10% auf alles!\n\n_________\n\nMacher Festival 2025\n\nWir freuen uns riesig euch dieses Jahr wieder auf unserem Macher Festival zu sehen. Hier k\u00f6nnt ihr euch Tickets kaufen: https://macherfestival.io/\nDas wird die krasseste Sommerparty des Jahres, dabei sein lohnt sich :) \n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir graben einen SURVIVAL SHELTER im Schnee (mit SAUNA!)",
                    "description": "Wir waren mit unseren Freunden in den Schweizer Alpen und haben dort einen Survival Shelter gebaut. F\u00fcr uns war es richtig sch\u00f6n, mal wieder ein Projekt zusammen mit unseren Freunden drau\u00dfen in der Natur zu starten. \n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald \neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n_________\n\nAnzeige*: Wenn ihr HOLY auch einmal ausprobieren wollt, dann guckt gerne hier vorbei: http://weareholy.com/reallifeguys/try\n\nUnd nutzt gerne unsere Rabattcodes: \n\u2022\u2060  \u2060*LIFE5* f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf deine erste Bestellung! \n\u2022\u2060  \u2060*LIFE* f\u00fcr 10% auf alles!\n\n_________\n\nMacher Festival 2025\n\nWir freuen uns riesig euch dieses Jahr wieder auf unserem Macher Festival zu sehen. Hier k\u00f6nnt ihr euch Tickets kaufen: https://macherfestival.io/\nDas wird die krasseste Sommerparty des Jahres, dabei sein lohnt sich :) \n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364397",
                "likeCount": "11915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fW4trlbRfoxroCeM1gLfDuHB9yU",
            "id": "4r4Qg5SPbI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T04:30:03Z",
                "channelId": "UCyHDQ5C6z1NDmJ4g6SerW8g",
                "title": "Zucker vs. Kalorien | Was ist das Problem?",
                "description": "Ern\u00e4hrungstipps zu Zucker gibt es ja viele. Aber was ist dran an den Aussagen von Zero-Zucker-Influencern oder der Glucose Goddess? Wie viel Zucker ist okay? Was ist das Problem: Zucker oder Kalorien? Die wissenschaftlichen Studien sind beim Thema Zucker \u00fcberraschend uneindeutig. Deshalb nerden wir uns rein in die Ern\u00e4hrungswissenschaften.\nHolt euch einen Tee, macht es euch gem\u00fctlich, wir steigen durch.\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Alle Folgen MAITHINK X - Die Show: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba MAITHINK Xperts Talks: https://maithinkx.de/xperts-talks\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nINFOS & HILFSANGEBOTE ZU ESSST\u00d6RUNGEN\nInfo-Seite vom Bundesinstitut f\u00fcr \u00f6ffentliche Gesundheit: https://maithinkx.de/essstoerungen\n\u00dcbersicht Hilfsangebote: https://maithinkx.de/essstoerungen-hilfe\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:34 Wie viel Zucker ist okay?\n04:20 Basics: Was passiert im K\u00f6rper?\n07:35 Glucose Goddess & Blutzuckerkurven\n09:43 Zucker vs. Kalorien\n13:23 Energy Balance Model\n14:52 Carbohydrate-Insulin Model\n19:53 Die Larssche Br\u00fccke\n22:15 Suchtpotenzial\n\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/MAINetti\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN\nAgarwal et al. (2023), J Alzheimers Dis\nhttps://journals.sagepub.com/doi/full/10.3233/JAD-230013 \n\nAhmed et al. (2021), Biomed Pharmacother https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0753332221001001\n\nBMEL (27.02.2023)\nhttps://www.bmel.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2023/024-lebensmittelwerbung-kinder.html \n\nBrand-Miller et al. (2009), Am J Clin Nutr\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0002916523239131 \n\nBundesanstalt f\u00fcr Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung (10.02.2025) \nhttps://www.ble.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/250210_Zuckerbilanz.html \n\nBundesministerium f\u00fcr Gesundheit (27.11.2024)\nhttps://www.bundesgesundheitsministerium.de/themen/praevention/gesundheitsgefahren/diabetes.html\n\nEckel (2019), Diabetologia\nhttps://link.springer.com/article/10.1007/s00125-019-4927-9\n\nGaesser und Angadi (2021), iScience, https://www.cell.com/iscience/fulltext/S2589-0042(21)00963-9\n\nGracner et al. (2024), Science \nhttps://www.science.org/doi/10.1126/science.adn5421 \n\nHall et al. (2022), Am J Clin Nutr\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9071483/ \n\nHuang et al. (2023), BMJ\nhttps://www.bmj.com/content/381/bmj-2022-071609 \n\nHwang et al. (2024), Alzheimers Dement\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC10354206/     \n\nJeong et al. (2023), Sci Rep\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9977890/ \n\nLudwig et al. (2022), Eur J Clin Nutr \nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9071483/ \n\nKoster et al. (2015), Obesity\nhttps://onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1002/oby.21028\n\nMalik und Hu (2016), J Am Coll Cardiol\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC4592517/# \n\nMoon et al. (2017), Obes Facts\nhttps://karger.com/ofa/article/10/1/38/239444/Predictors-of-BMI-Vary-along-the-BMI-Range-of \n\nMurray & Rosenbloom (2018), Nutr Rev \nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC6019055/ \n\nNilsson et al. (2008), Am J Clin Nutr \nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0002916523235297 \n\nPi-Sunyer (2010), Postgrad Med\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC2879283/  \n\nTe Morenga et al. (2012), BMJ\nhttps://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/23321486/ \n\nTiruneh (2009), Int J Disabil Hum Dev\nhttps://www.degruyter.com/document/doi/10.1515/IJDHD.2009.8.3.267/html \n\nVera-Ponce et al. (2023), Endocr Metab Sci\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S2666396123000195 \n\nVerordnung (EU) Nr. 1169/2011 (25.10.2011) \nhttps://eur-lex.europa.eu/legal-content/DE/TXT/?uri=CELEX:32011R1169 \n\nVisontay et al. (2022), BMC Med Res Methodol\nhttps://bmcmedresmethodol.biomedcentral.com/articles/10.1186/s12874-021-01486-5  \n\nWHO (09.08.2023) \nhttps://www.who.int/tools/elena/interventions/free-sugars-adults-ncds \n\nWirtschaftliche Vereinigung Zucker & Verein der Zuckerindustrie (17.01.2024)\nhttps://www.zuckerverbaende.de/presse/presse-archiv/ernaehrungsstrategie-nimmt-zurecht-bewegung-und-kalorien-in-den-blick-der-fokus-auf-einzelne-lebensmittel-ist-aber-falsch/ \n\nWirtschaftliche Vereinigung Zucker (Stand: Februar 2025) \nhttps://www.zuckerverbaende.de/wp-content/uploads/2021/06/Schmeckt_Richtig_Broschuere-2020_Zucker-und-Koerpergewicht.pdf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAITHINK X",
                "tags": [
                    "Mai",
                    "maiLab",
                    "Lab",
                    "Sch\u00f6nschlau",
                    "Sch\u00f6n schlau",
                    "Wissen",
                    "Wissenschaft",
                    "Wissenschaftlerin",
                    "Chemikerin",
                    "Chemie",
                    "Technik",
                    "Physik",
                    "Doktor",
                    "Promotion",
                    "Wissensyoutuber",
                    "Youtuber",
                    "funk",
                    "ard",
                    "zdf",
                    "swr",
                    "mai thi",
                    "nguyen",
                    "kim",
                    "zdfneo",
                    "erkl\u00e4rt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zucker vs. Kalorien | Was ist das Problem?",
                    "description": "Ern\u00e4hrungstipps zu Zucker gibt es ja viele. Aber was ist dran an den Aussagen von Zero-Zucker-Influencern oder der Glucose Goddess? Wie viel Zucker ist okay? Was ist das Problem: Zucker oder Kalorien? Die wissenschaftlichen Studien sind beim Thema Zucker \u00fcberraschend uneindeutig. Deshalb nerden wir uns rein in die Ern\u00e4hrungswissenschaften.\nHolt euch einen Tee, macht es euch gem\u00fctlich, wir steigen durch.\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Alle Folgen MAITHINK X - Die Show: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba MAITHINK Xperts Talks: https://maithinkx.de/xperts-talks\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nINFOS & HILFSANGEBOTE ZU ESSST\u00d6RUNGEN\nInfo-Seite vom Bundesinstitut f\u00fcr \u00f6ffentliche Gesundheit: https://maithinkx.de/essstoerungen\n\u00dcbersicht Hilfsangebote: https://maithinkx.de/essstoerungen-hilfe\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:34 Wie viel Zucker ist okay?\n04:20 Basics: Was passiert im K\u00f6rper?\n07:35 Glucose Goddess & Blutzuckerkurven\n09:43 Zucker vs. Kalorien\n13:23 Energy Balance Model\n14:52 Carbohydrate-Insulin Model\n19:53 Die Larssche Br\u00fccke\n22:15 Suchtpotenzial\n\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/MAINetti\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN\nAgarwal et al. (2023), J Alzheimers Dis\nhttps://journals.sagepub.com/doi/full/10.3233/JAD-230013 \n\nAhmed et al. (2021), Biomed Pharmacother https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0753332221001001\n\nBMEL (27.02.2023)\nhttps://www.bmel.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2023/024-lebensmittelwerbung-kinder.html \n\nBrand-Miller et al. (2009), Am J Clin Nutr\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0002916523239131 \n\nBundesanstalt f\u00fcr Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung (10.02.2025) \nhttps://www.ble.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/250210_Zuckerbilanz.html \n\nBundesministerium f\u00fcr Gesundheit (27.11.2024)\nhttps://www.bundesgesundheitsministerium.de/themen/praevention/gesundheitsgefahren/diabetes.html\n\nEckel (2019), Diabetologia\nhttps://link.springer.com/article/10.1007/s00125-019-4927-9\n\nGaesser und Angadi (2021), iScience, https://www.cell.com/iscience/fulltext/S2589-0042(21)00963-9\n\nGracner et al. (2024), Science \nhttps://www.science.org/doi/10.1126/science.adn5421 \n\nHall et al. (2022), Am J Clin Nutr\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9071483/ \n\nHuang et al. (2023), BMJ\nhttps://www.bmj.com/content/381/bmj-2022-071609 \n\nHwang et al. (2024), Alzheimers Dement\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC10354206/     \n\nJeong et al. (2023), Sci Rep\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9977890/ \n\nLudwig et al. (2022), Eur J Clin Nutr \nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9071483/ \n\nKoster et al. (2015), Obesity\nhttps://onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1002/oby.21028\n\nMalik und Hu (2016), J Am Coll Cardiol\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC4592517/# \n\nMoon et al. (2017), Obes Facts\nhttps://karger.com/ofa/article/10/1/38/239444/Predictors-of-BMI-Vary-along-the-BMI-Range-of \n\nMurray & Rosenbloom (2018), Nutr Rev \nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC6019055/ \n\nNilsson et al. (2008), Am J Clin Nutr \nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0002916523235297 \n\nPi-Sunyer (2010), Postgrad Med\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC2879283/  \n\nTe Morenga et al. (2012), BMJ\nhttps://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/23321486/ \n\nTiruneh (2009), Int J Disabil Hum Dev\nhttps://www.degruyter.com/document/doi/10.1515/IJDHD.2009.8.3.267/html \n\nVera-Ponce et al. (2023), Endocr Metab Sci\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S2666396123000195 \n\nVerordnung (EU) Nr. 1169/2011 (25.10.2011) \nhttps://eur-lex.europa.eu/legal-content/DE/TXT/?uri=CELEX:32011R1169 \n\nVisontay et al. (2022), BMC Med Res Methodol\nhttps://bmcmedresmethodol.biomedcentral.com/articles/10.1186/s12874-021-01486-5  \n\nWHO (09.08.2023) \nhttps://www.who.int/tools/elena/interventions/free-sugars-adults-ncds \n\nWirtschaftliche Vereinigung Zucker & Verein der Zuckerindustrie (17.01.2024)\nhttps://www.zuckerverbaende.de/presse/presse-archiv/ernaehrungsstrategie-nimmt-zurecht-bewegung-und-kalorien-in-den-blick-der-fokus-auf-einzelne-lebensmittel-ist-aber-falsch/ \n\nWirtschaftliche Vereinigung Zucker (Stand: Februar 2025) \nhttps://www.zuckerverbaende.de/wp-content/uploads/2021/06/Schmeckt_Richtig_Broschuere-2020_Zucker-und-Koerpergewicht.pdf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422616",
                "likeCount": "18187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uk7GiCO9HMGKEjF2HS5xDab2TaQ",
            "id": "TxdkzjSlFwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:32:10Z",
                "channelId": "UC19tEGPtxdnSMZnoqYUVvzA",
                "title": "OMG! Handlaser von TEMU - FAKE oder ECHT? | Das billigste Schwei\u00dfger\u00e4t online!",
                "description": "#tools #handlaser #fun\n\nDas GAB es noch NIE?! 20 \u20ac Handlaser von TEMU - ist das FAKE?\n----------------------------------------------------------------------\n\nHDB Schwei\u00df Shop - Alles rund ums Thema Schwei\u00dfen und mehr!\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de\n\nWIG Schwei\u00dfger\u00e4t:\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de/SOLO-Tetrix-XQ-230-puls-AC-DC-Expert-3-0::11264.html\n\nMAG Schwei\u00dfger\u00e4t:\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de/ewm-Picomig-220-puls-MIG-MAG-Schweissgeraet-SOLO::11364.html\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/igor_welder/?hl=de\n\nxxProduktplazierungxx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Igor Welder",
                "tags": [
                    "ewm",
                    "hdb",
                    "hdb-schwei\u00df-shop",
                    "schwei\u00dfen",
                    "schwei\u00dfenlernen",
                    "lernen",
                    "selber",
                    "machen",
                    "Industrie",
                    "Heimwerker",
                    "Werkstatt",
                    "DIY",
                    "do",
                    "it",
                    "yourself",
                    "WIG",
                    "MIG",
                    "MAG",
                    "TIG",
                    "Anf\u00e4nger",
                    "Tips",
                    "Tipps",
                    "Tricks",
                    "f\u00fcr",
                    "Kaufberatung",
                    "Schwei\u00dfger\u00e4t",
                    "Metallbearbeitung",
                    "Metall",
                    "Bearbeitung",
                    "tig ac dc",
                    "wig ac dc",
                    "welding",
                    "schwei\u00dfanlagen",
                    "schwei\u00dfger\u00e4te",
                    "Igor",
                    "Igor Welder",
                    "hdbschwei\u00dfschop",
                    "lichtbogen",
                    "nahaufnahme",
                    "stahlwerk",
                    "schwei\u00dfmaschienen",
                    "schwei\u00dfgrundlagen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "OMG! Handlaser von TEMU - FAKE oder ECHT? | Das billigste Schwei\u00dfger\u00e4t online!",
                    "description": "#tools #handlaser #fun\n\nDas GAB es noch NIE?! 20 \u20ac Handlaser von TEMU - ist das FAKE?\n----------------------------------------------------------------------\n\nHDB Schwei\u00df Shop - Alles rund ums Thema Schwei\u00dfen und mehr!\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de\n\nWIG Schwei\u00dfger\u00e4t:\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de/SOLO-Tetrix-XQ-230-puls-AC-DC-Expert-3-0::11264.html\n\nMAG Schwei\u00dfger\u00e4t:\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de/ewm-Picomig-220-puls-MIG-MAG-Schweissgeraet-SOLO::11364.html\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/igor_welder/?hl=de\n\nxxProduktplazierungxx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207937",
                "likeCount": "4555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "afySCom1PBINdZ98M4c8fOwotsc",
            "id": "E5PavLZAcs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:00:11Z",
                "channelId": "UCn7wWR5KnpX_N6ZaBNuyVYw",
                "title": "Wahl zum Kacktor des Monats April | ZwWdF | WDR",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge in der ARD Mediathek anschauen: https://1.ard.de/ZwWdF_040525?yt=d \nBeim \"Kacktor des Monats\" w\u00e4hlt ihr den unterdurchschnittlichsten Treffer des Monats \u2013 je unattraktiver, desto besser. Der April ist Geschichte und wir haben die sch\u00f6nsten Kacktore aus dem Fr\u00fchlingsmonat zusammengestellt. Wer gewinnt die goldene Klobrille? Und vergesst nicht, uns eine Mail mit der Nummer eures Favoriten an zeigler@wdr.de zu senden. Immerhin wartet auf jemanden von euch ein schicker Turnbeutel.\n\n00:13 \u2013 Tor 1: Thijmen Goppel \u2013 SV Wehen Wiesbaden\n00:37 \u2013 Tor 2: Tony Sperfeld \u2013 FSV Saxonia Tangerm\u00fcnde\n01:07 \u2013 Tor 3: Timo H\u00fcbers \u2013 1. FC K\u00f6ln\n01:36 \u2013 Tor 4: Patrick Bruns \u2013 Alemannia Salzbergen\n02:11 \u2013 Tor 5: Bjarne Thoelke \u2013 1. FC Saarbr\u00fccken\n---------------------------------------------\n\ud83d\uddf3  Ihr habt die Wahl: Hier geht es zu Abstimmung zum Kacktor des Monats April:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/kacktor-des-monats-april-fuenfundzwanzig100.html\n---------------------------------------------\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_Zwwdf\n\u26bd\ufe0f   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/index.html\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF auf Instagram: https://www.instagram.com/zwwdf/?hl=de\n\u26bd\ufe0f   Ihr wollt eure Bilder, eure Videos und eure Geschichten rund um den Fu\u00dfball mit Arnd Zeigler teilen? Dann schreibt eine Mail an: zeigler@wdr.de\n-----\nDieser Beitrag wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen diesem Stand und wurden nicht aktualisiert. \n-----\n#Kacktor #KacktorDesMonats #Zwwdf #Fu\u00dfball #Kreisliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR",
                "tags": [
                    "fussball",
                    "kacktor",
                    "zwwdf",
                    "zeigler",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Kacktor des Monats",
                    "Eigentor",
                    "Zeigler",
                    "zeiglers wunderbare welt des fu\u00dfballs",
                    "Arnd Zeigler",
                    "ARD Sport",
                    "Sport",
                    "Sport Comedy",
                    "Torsch\u00fctze",
                    "Amateurfu\u00dfball",
                    "Kreisliga",
                    "kack tor des monats",
                    "Kacktor Zeigler",
                    "Tor des Monats",
                    "Kacktor April",
                    "April",
                    "Zeigler April",
                    "Thijmen Goppel",
                    "Patrick Bruns",
                    "Timo H\u00fcbers",
                    "Tony Sperfeld",
                    "Bjarne Thoelke",
                    "SV Wehen Wiesbaden",
                    "FSV Saxonia Tangerm\u00fcnde",
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "Alemannia Salzbergen",
                    "1.FC Saabr\u00fccken"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wahl zum Kacktor des Monats April | ZwWdF | WDR",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge in der ARD Mediathek anschauen: https://1.ard.de/ZwWdF_040525?yt=d \nBeim \"Kacktor des Monats\" w\u00e4hlt ihr den unterdurchschnittlichsten Treffer des Monats \u2013 je unattraktiver, desto besser. Der April ist Geschichte und wir haben die sch\u00f6nsten Kacktore aus dem Fr\u00fchlingsmonat zusammengestellt. Wer gewinnt die goldene Klobrille? Und vergesst nicht, uns eine Mail mit der Nummer eures Favoriten an zeigler@wdr.de zu senden. Immerhin wartet auf jemanden von euch ein schicker Turnbeutel.\n\n00:13 \u2013 Tor 1: Thijmen Goppel \u2013 SV Wehen Wiesbaden\n00:37 \u2013 Tor 2: Tony Sperfeld \u2013 FSV Saxonia Tangerm\u00fcnde\n01:07 \u2013 Tor 3: Timo H\u00fcbers \u2013 1. FC K\u00f6ln\n01:36 \u2013 Tor 4: Patrick Bruns \u2013 Alemannia Salzbergen\n02:11 \u2013 Tor 5: Bjarne Thoelke \u2013 1. FC Saarbr\u00fccken\n---------------------------------------------\n\ud83d\uddf3  Ihr habt die Wahl: Hier geht es zu Abstimmung zum Kacktor des Monats April:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/kacktor-des-monats-april-fuenfundzwanzig100.html\n---------------------------------------------\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_Zwwdf\n\u26bd\ufe0f   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/index.html\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF auf Instagram: https://www.instagram.com/zwwdf/?hl=de\n\u26bd\ufe0f   Ihr wollt eure Bilder, eure Videos und eure Geschichten rund um den Fu\u00dfball mit Arnd Zeigler teilen? Dann schreibt eine Mail an: zeigler@wdr.de\n-----\nDieser Beitrag wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen diesem Stand und wurden nicht aktualisiert. \n-----\n#Kacktor #KacktorDesMonats #Zwwdf #Fu\u00dfball #Kreisliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288812",
                "likeCount": "1413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QAEWE7JQENqlINmr10gjMUWbrhM",
            "id": "tm2f8em4CYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T16:33:33Z",
                "channelId": "UCY3nSxSRpnpsjZ4p15iZxow",
                "title": "GEGEN DEN STURM\ud83c\udf2a\ufe0f | I run the full length of Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5| Cyborg Season \u201825 | Arda Saatci",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nWay down We Go by KALEO, https://lickd.lnk.to/Le8GUiID License ID: Xqjv2DLGjDb\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arda Saat\u00e7i",
                "tags": [
                    "arda saatci",
                    "cyborg season",
                    "cyborg season 25",
                    "japan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GEGEN DEN STURM\ud83c\udf2a\ufe0f | I run the full length of Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5| Cyborg Season \u201825 | Arda Saatci",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nWay down We Go by KALEO, https://lickd.lnk.to/Le8GUiID License ID: Xqjv2DLGjDb\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620296",
                "likeCount": "56251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uXCAKWr4LT0B8o_C4JgmcXVKN2g",
            "id": "0ZJKkjgooys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T07:46:12Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Kendall Jenner & Hailey Bieber Are Matching Besties | Met Gala 2025 With Emma Chamberlain",
                "description": "Kendall Jenner and Hailey Bieber talk with Emma Chamberlain at the 2025 Met Gala about their matching looks and their collections of Birkin bags and leather jackets.\r\n\n\nStill haven\u2019t subscribed to Vogue on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/vogueyoutubesub\r\nGet the best of Vogue delivered right in your inbox \u25ba\u25ba https://bit.ly/3xAZyQg\r\nWant to hear more from our editors? Subscribe to the magazine \u25ba\u25ba http://bit.ly/2wXh1VW\r\nDownload the Vogue App \u25ba\u25ba https://apps.apple.com/us/app/vogue-runway-more/id289380413\r\nCheck out 'The Run-Through with Vogue' podcast  \u25ba\u25ba https://podcasts.apple.com/us/podcast/the-run-through-with-vogue/id1526206712\r\n \r\nVogue YouTube Channels:\r\n\r\nBritish Vogue: https://www.youtube.com/@britishvogue\r\nVogue Taiwan: https://www.youtube.com/@voguetvtaiwan\r\nVogue France: https://www.youtube.com/@VogueFrance\r\nVogue India: https://www.youtube.com/@VogueIndia\r\nVogue Japan: https://www.youtube.com/@VogueJapan\r\nVogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@VogueMexicoyLatinoamerica\r\nVogue Germany: https://www.youtube.com/@VogueGermany\r\nVogue Italia: https://www.youtube.com/@VogueItalia\r\nVogue Spain: https://www.youtube.com/@VogueSpain\r\n\r\nABOUT VOGUE\r\nVogue is the authority on fashion news, culture trends, beauty coverage, videos, celebrity style, and fashion week updates.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "emma chamberlain",
                    "emma chamberlain interview",
                    "emma chamberlain met gala",
                    "hailey bieber",
                    "kendall jenner",
                    "met gala",
                    "met gala 2025",
                    "met gala interview",
                    "met gala red carpet",
                    "met gala red carpet interview",
                    "met gala vogue",
                    "metgala25",
                    "the met",
                    "vogue"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendall Jenner & Hailey Bieber Are Matching Besties | Met Gala 2025 With Emma Chamberlain",
                    "description": "Kendall Jenner and Hailey Bieber talk with Emma Chamberlain at the 2025 Met Gala about their matching looks and their collections of Birkin bags and leather jackets.\r\n\n\nStill haven\u2019t subscribed to Vogue on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/vogueyoutubesub\r\nGet the best of Vogue delivered right in your inbox \u25ba\u25ba https://bit.ly/3xAZyQg\r\nWant to hear more from our editors? Subscribe to the magazine \u25ba\u25ba http://bit.ly/2wXh1VW\r\nDownload the Vogue App \u25ba\u25ba https://apps.apple.com/us/app/vogue-runway-more/id289380413\r\nCheck out 'The Run-Through with Vogue' podcast  \u25ba\u25ba https://podcasts.apple.com/us/podcast/the-run-through-with-vogue/id1526206712\r\n \r\nVogue YouTube Channels:\r\n\r\nBritish Vogue: https://www.youtube.com/@britishvogue\r\nVogue Taiwan: https://www.youtube.com/@voguetvtaiwan\r\nVogue France: https://www.youtube.com/@VogueFrance\r\nVogue India: https://www.youtube.com/@VogueIndia\r\nVogue Japan: https://www.youtube.com/@VogueJapan\r\nVogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@VogueMexicoyLatinoamerica\r\nVogue Germany: https://www.youtube.com/@VogueGermany\r\nVogue Italia: https://www.youtube.com/@VogueItalia\r\nVogue Spain: https://www.youtube.com/@VogueSpain\r\n\r\nABOUT VOGUE\r\nVogue is the authority on fashion news, culture trends, beauty coverage, videos, celebrity style, and fashion week updates."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "708544",
                "likeCount": "13381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y7a60eVnzgjZtcKhzvvLKD9ntOc",
            "id": "ZRBIMrFrwUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T09:30:30Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Unser neues Projekt | Renault 5 Turbo 2",
                "description": "Der Marco als Beifahrer darf nicht fehlen!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "Renault",
                    "R5 Turbo",
                    "R5"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Unser neues Projekt | Renault 5 Turbo 2",
                    "description": "Der Marco als Beifahrer darf nicht fehlen!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504568",
                "likeCount": "34081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tF3_M0CdfWT5WlFTssBcmnGM42I",
            "id": "oT5wu5llOtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:01:20Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Verliebt, verlobt, verschuldet: Wenn Likes wichtiger sind als das Ja-Wort",
                "description": "Anzeige |\u00a0Mit meinem Code \u201eDESY\u201c kannst du Finanzguru Plus 3 Monate kostenlos nutzen: https://app.adjust.com/10l61a4p (Gilt f\u00fcr Neukunden) \ud83e\udd13\ud83e\udef6!\n\nDie Hochzeit wird immer mehr zum Statussymbol. Angefangen bei der Verlobung und beim Junggesellenabschied, bis hin zur Verschuldung durch die Hochzeit: Der Flex, die Au\u00dfenwirkung und die Likes werden wichtiger, als das Ja-Wort. \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1793k0eiwkwsab_FimbPXM8_PWL8AGh4pYHzH702pOSA/edit?usp=sharing\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "verliebt",
                    "verlobt",
                    "verschuldet",
                    "wenn likes wichtiger sind als das ja-wort",
                    "realit\u00e4t",
                    "desy",
                    "doku",
                    "reportage",
                    "thisisdesy",
                    "statussymbol",
                    "Verlobung",
                    "Junggesellenabschied",
                    "jga",
                    "preise",
                    "ja-wort",
                    "Verschuldung",
                    "geld",
                    "teuer",
                    "teure Hochzeit",
                    "influencer",
                    "Ambani familie",
                    "Inszenierung",
                    "Schuldenfalle",
                    "kosten",
                    "elopement wedding",
                    "kleine Hochzeit",
                    "trend",
                    "micro wedding",
                    "Scheidung",
                    "inspiration",
                    "instagram",
                    "pinterest",
                    "ideen",
                    "party",
                    "flex"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Verliebt, verlobt, verschuldet: Wenn Likes wichtiger sind als das Ja-Wort",
                    "description": "Anzeige |\u00a0Mit meinem Code \u201eDESY\u201c kannst du Finanzguru Plus 3 Monate kostenlos nutzen: https://app.adjust.com/10l61a4p (Gilt f\u00fcr Neukunden) \ud83e\udd13\ud83e\udef6!\n\nDie Hochzeit wird immer mehr zum Statussymbol. Angefangen bei der Verlobung und beim Junggesellenabschied, bis hin zur Verschuldung durch die Hochzeit: Der Flex, die Au\u00dfenwirkung und die Likes werden wichtiger, als das Ja-Wort. \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1793k0eiwkwsab_FimbPXM8_PWL8AGh4pYHzH702pOSA/edit?usp=sharing\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203830",
                "likeCount": "9247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2vDBSOD2zHuFvafXaKV2e5dZMiA",
            "id": "5azTdfzb58c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T02:37:33Z",
                "channelId": "UCWJ2lWNubArHWmf3FIHbfcQ",
                "title": "Final 1:56 WILD GAME 2 ENDING Cavaliers vs Pacers \ud83c\udf7f | May 6, 2025",
                "description": "The Pacers defeated the Cavaliers, 120-119 tonight in Cleveland. Myles Turner led the Pacers with 23 points to go with 5 blocks and 8 rebounds, while Aaron Nesmith contributed 23 points (8-13 FG, 5-8 3P) and 23 points in the game. Donovan Mitchell finished with a team-high 48 points along with 9 assists for the Cavaliers in the losing effort. The Pacers lead the series 2-0.\n\nNever miss a moment with the latest news, trending stories and highlights to bring you closer to your favorite players and teams.\nDownload now \u27a1 https://nba.smart.link/NBAApp-YTDes\n\nSubscribe to the NBA: https://on.nba.com/2JX5gSN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5azTdfzb58c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5azTdfzb58c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5azTdfzb58c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5azTdfzb58c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5azTdfzb58c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA",
                "tags": [
                    "Basketball",
                    "G League",
                    "Indiana Pacers",
                    "NBA",
                    "game-87862fe0-11b9-4026-841b-4359bc97c87b",
                    "team-1610612754"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Final 1:56 WILD GAME 2 ENDING Cavaliers vs Pacers \ud83c\udf7f | May 6, 2025",
                    "description": "The Pacers defeated the Cavaliers, 120-119 tonight in Cleveland. Myles Turner led the Pacers with 23 points to go with 5 blocks and 8 rebounds, while Aaron Nesmith contributed 23 points (8-13 FG, 5-8 3P) and 23 points in the game. Donovan Mitchell finished with a team-high 48 points along with 9 assists for the Cavaliers in the losing effort. The Pacers lead the series 2-0.\n\nNever miss a moment with the latest news, trending stories and highlights to bring you closer to your favorite players and teams.\nDownload now \u27a1 https://nba.smart.link/NBAApp-YTDes\n\nSubscribe to the NBA: https://on.nba.com/2JX5gSN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1314630",
                "likeCount": "11370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9P9hFQNc4xPpJP3aeB2MdtbE3UQ",
            "id": "VXA8RLzMMdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T05:11:28Z",
                "channelId": "UCWJ2lWNubArHWmf3FIHbfcQ",
                "title": "Final 2:54 INSANE GAME 1 ENDING Thunder vs Nuggets \ud83c\udf7f | May 5, 2025",
                "description": "The Denver Nuggets defeated the Oklahoma City Thunder, 121-119, as Aaron Gordon knocked down the game-winning 3PM with 3.6 seconds remaining. Nikola Joki\u0107 totals 42 points and 22 rebounds to lead the Nuggets while Aaron Gordon (22 points, 14 rebounds) and Jamal Murray (21 points) combined for 43 points. Shai Gilgeous-Alexander tallied 31 points, 10 rebounds and 8 assists for the Thunder in the loss.\n\nThe Nuggets move to 1-0 in the best-of-seven series as Game 2 will take place on Wednesday May 7, at 9:30 PM ET on TNT.\n\nNever miss a moment with the latest news, trending stories and highlights to bring you closer to your favorite players and teams.\nDownload now \u27a1 https://nba.smart.link/NBAApp-YTDes\n\nSubscribe to the NBA: https://on.nba.com/2JX5gSN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA",
                "tags": [
                    "Basketball",
                    "G League",
                    "NBA",
                    "Oklahoma City Thunder",
                    "game-0042400221",
                    "team-1610612760"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Final 2:54 INSANE GAME 1 ENDING Thunder vs Nuggets \ud83c\udf7f | May 5, 2025",
                    "description": "The Denver Nuggets defeated the Oklahoma City Thunder, 121-119, as Aaron Gordon knocked down the game-winning 3PM with 3.6 seconds remaining. Nikola Joki\u0107 totals 42 points and 22 rebounds to lead the Nuggets while Aaron Gordon (22 points, 14 rebounds) and Jamal Murray (21 points) combined for 43 points. Shai Gilgeous-Alexander tallied 31 points, 10 rebounds and 8 assists for the Thunder in the loss.\n\nThe Nuggets move to 1-0 in the best-of-seven series as Game 2 will take place on Wednesday May 7, at 9:30 PM ET on TNT.\n\nNever miss a moment with the latest news, trending stories and highlights to bring you closer to your favorite players and teams.\nDownload now \u27a1 https://nba.smart.link/NBAApp-YTDes\n\nSubscribe to the NBA: https://on.nba.com/2JX5gSN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1636743",
                "likeCount": "16690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_jdlWHQZ3MulomZi-2uZOfquu4",
            "id": "Q0Mec-QKx9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:00:29Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I RETURNED MY WRECKED DB12 BACK TO ASTON MARTIN",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI bought a crash damaged Aston Martin DB12 which only had 39miles on the odometer. The car was pretty much brand new and we found out it was crashed on a PDI inspection before it got to the customer. We had to wait 6 months for parts and they have finally arrived but we still havent managed to get the car started.\n\n\ud83d\udc47 FOR A CHANCE TO WIN MY ASTON MARTIN VANTAGE \ud83d\udc47\nhttps://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-aston-martin-vantage/\n\n\nThanks to Bob at the Machine Shop - https://the-machine-shop.co.uk/\n\nThanks to Keezy customs. Get your car wrapped - https://www.instagram.com/keezyscustoms/?hl=en\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "aston martin",
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "rebuilding a car",
                    "crash damaged",
                    "aston martin vantage",
                    "rebuilding a wrecked car",
                    "aston martin db12",
                    "rebuilding a wrecked",
                    "cheap aston martin",
                    "new aston martin",
                    "crashed aston martin",
                    "copart build",
                    "rebuilding an aston martin",
                    "super car",
                    "matt armstrong mk2",
                    "mat armstrong new video",
                    "mat armstrong latest video",
                    "rebuilding a aston martin",
                    "copart rebuild",
                    "aston martin rebuild"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I RETURNED MY WRECKED DB12 BACK TO ASTON MARTIN",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI bought a crash damaged Aston Martin DB12 which only had 39miles on the odometer. The car was pretty much brand new and we found out it was crashed on a PDI inspection before it got to the customer. We had to wait 6 months for parts and they have finally arrived but we still havent managed to get the car started.\n\n\ud83d\udc47 FOR A CHANCE TO WIN MY ASTON MARTIN VANTAGE \ud83d\udc47\nhttps://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-aston-martin-vantage/\n\n\nThanks to Bob at the Machine Shop - https://the-machine-shop.co.uk/\n\nThanks to Keezy customs. Get your car wrapped - https://www.instagram.com/keezyscustoms/?hl=en\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2838986",
                "likeCount": "138082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BsvVFsBsG96SCzYHrL1dHtWa9cM",
            "id": "Yr8YMt6luXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:00:07Z",
                "channelId": "UC_aezIDOICl-ARlGWY9sVpA",
                "title": "Aufgewacht in 3000 Metern unter Hei\u00dfluftballon!\ud83c\udf88\ud83c\udfe0 HeyVSRay Brasilien",
                "description": "Ich habe @Lewinray  gesamte Wohnung geklaut und unter einen BALLON gehangen!\n\nGro\u00dfes Danke an EDEKA!!\nErst hat EDEKA Bl\u00fcmchen mit ihren Herzst\u00fccken in den siebten Himmel geschickt und jetzt Lewin :D\n\nZweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyMoritz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aufgewacht in 3000 Metern unter Hei\u00dfluftballon!\ud83c\udf88\ud83c\udfe0 HeyVSRay Brasilien",
                    "description": "Ich habe @Lewinray  gesamte Wohnung geklaut und unter einen BALLON gehangen!\n\nGro\u00dfes Danke an EDEKA!!\nErst hat EDEKA Bl\u00fcmchen mit ihren Herzst\u00fccken in den siebten Himmel geschickt und jetzt Lewin :D\n\nZweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "767345",
                "likeCount": "27580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTCqAHLp4ZOE88EPAyD72H3-UIs",
            "id": "K9J1mY3PJ28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:34:26Z",
                "channelId": "UC3wla9xMoxDu7MIZImad1kQ",
                "title": "GTA VI Trailer 2 React",
                "description": "Sep und Chris waren live beim drop dabei O_O\nOriginal-Video: https://www.youtube.com/watch?v=VQRLujxTm3c\nUnseren Merch mit Shirts, Hoodies und Caps findet ihr auf http://pietsmiet.de/shop\nVerpasst keine Livestreams und folgt uns auf: https://twitch.tv/PietSmiet \n\nIhr k\u00f6nnt \u00fcber diesen Link auf Amazon shoppen: http://pietsmiet.de/amazon\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis.\n\nReacts: https://youtube.com/PietSmietTV - Stream-VODs: https://youtube.com/PietSmietLive - Best-ofs: https://youtube.com/BestPietSmiet - Merch: https://pietsmiet.store - PCs: https://pietsmiet.de/pc - Podcast: https://pietsmiet.de/podcast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9J1mY3PJ28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9J1mY3PJ28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9J1mY3PJ28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9J1mY3PJ28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9J1mY3PJ28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PietSmietTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "GTA VI Trailer 2 React",
                    "description": "Sep und Chris waren live beim drop dabei O_O\nOriginal-Video: https://www.youtube.com/watch?v=VQRLujxTm3c\nUnseren Merch mit Shirts, Hoodies und Caps findet ihr auf http://pietsmiet.de/shop\nVerpasst keine Livestreams und folgt uns auf: https://twitch.tv/PietSmiet \n\nIhr k\u00f6nnt \u00fcber diesen Link auf Amazon shoppen: http://pietsmiet.de/amazon\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis.\n\nReacts: https://youtube.com/PietSmietTV - Stream-VODs: https://youtube.com/PietSmietLive - Best-ofs: https://youtube.com/BestPietSmiet - Merch: https://pietsmiet.store - PCs: https://pietsmiet.de/pc - Podcast: https://pietsmiet.de/podcast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79067",
                "likeCount": "4953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "moh7RGfET1wC33CSSLrQZWyGxmg",
            "id": "I_8NUDKnjmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:47:28Z",
                "channelId": "UCQZhvmm636X6I5rrnLFBp1w",
                "title": "Pressekonferenz mit Friedhelm Funkel, Thomas Kessler und Werner Wolf | 1. FC K\u00f6ln",
                "description": "Der Vorstand des 1. FC K\u00f6ln hat mit Zustimmung des Gemeinsamen Ausschusses entschieden, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Sport Christian Keller und Cheftrainer Gerhard Struber mit sofortiger Wirkung von ihren Aufgaben zu entbinden.\n\nThomas Kessler \u00fcbernimmt als Sportdirektor die sportliche Leitung. Neuer Cheftrainer wird Friedhelm Funkel. Er erh\u00e4lt einen Vertrag bis zum Ende der laufenden Spielzeit. In der heutigen Pressekonferenz sprechen Cheftrainer Friedhelm Funkel, Sportdirektor Thomas Kessler und Pr\u00e4sident Werner Wolf mit der Presse.\n\n#effzeh \n\nDer PK-Livestream wird pr\u00e4sentiert von  @DeutscheTelekomAG  \n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1. FC K\u00f6ln",
                "tags": [
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "1.fck\u00f6ln",
                    "effzeh",
                    "fc k\u00f6ln",
                    "Pressekonferenz",
                    "PK FC K\u00f6ln",
                    "PK 1. FC K\u00f6ln",
                    "Friedhelm Funkel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pressekonferenz mit Friedhelm Funkel, Thomas Kessler und Werner Wolf | 1. FC K\u00f6ln",
                    "description": "Der Vorstand des 1. FC K\u00f6ln hat mit Zustimmung des Gemeinsamen Ausschusses entschieden, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Sport Christian Keller und Cheftrainer Gerhard Struber mit sofortiger Wirkung von ihren Aufgaben zu entbinden.\n\nThomas Kessler \u00fcbernimmt als Sportdirektor die sportliche Leitung. Neuer Cheftrainer wird Friedhelm Funkel. Er erh\u00e4lt einen Vertrag bis zum Ende der laufenden Spielzeit. In der heutigen Pressekonferenz sprechen Cheftrainer Friedhelm Funkel, Sportdirektor Thomas Kessler und Pr\u00e4sident Werner Wolf mit der Presse.\n\n#effzeh \n\nDer PK-Livestream wird pr\u00e4sentiert von  @DeutscheTelekomAG  \n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68915",
                "likeCount": "1410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qt9lpzc1p7jY_SY0nDrwrs7w6kQ",
            "id": "6MwCSy0UDm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T05:18:22Z",
                "channelId": "UCU7iRrk3xfpUk0R6VdyC1Ow",
                "title": "Inside Reacts to ANOTHER Aaron Gordon Game-Winner + Insane Joki\u0107 Stat Line \ud83e\udd2f\ud83c\udf7f | NBA on TNT",
                "description": "Watch highlights from Inside the NBA with Shaq, Charles Barkley, Kenny Smith and Ernie Johnson and more! Subscribe now to be updated on the latest videos: https://www.youtube.com/nbaontnt?sub_confirmation=1\r\n\r\nConnect with NBA on TNT:\r\nFollow NBA on TNT on Twitter: https://twitter.com/NBAonTNT\r\nLike NBA on TNT on Facebook: https://www.facebook.com/NBAONTNT/\r\nFollow NBA on TNT on Instagram: https://www.instagram.com/nbaontnt/?hl=en",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA on TNT",
                "tags": [
                    "NBA on TNT",
                    "NBA",
                    "Inside the NBA",
                    "Charles Barkley",
                    "Shaq",
                    "Kenny Smith",
                    "Ernie Johnson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inside Reacts to ANOTHER Aaron Gordon Game-Winner + Insane Joki\u0107 Stat Line \ud83e\udd2f\ud83c\udf7f | NBA on TNT",
                    "description": "Watch highlights from Inside the NBA with Shaq, Charles Barkley, Kenny Smith and Ernie Johnson and more! Subscribe now to be updated on the latest videos: https://www.youtube.com/nbaontnt?sub_confirmation=1\r\n\r\nConnect with NBA on TNT:\r\nFollow NBA on TNT on Twitter: https://twitter.com/NBAonTNT\r\nLike NBA on TNT on Facebook: https://www.facebook.com/NBAONTNT/\r\nFollow NBA on TNT on Instagram: https://www.instagram.com/nbaontnt/?hl=en"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1276707",
                "likeCount": "16886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hdAxd9uwgyuNLY9vowNqIGd4tMU",
            "id": "sONAqZ7T36o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T09:23:51Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "Merz scheitert bei Kanzlerwahl im ersten Wahlgang \u2013 wie geht es jetzt weiter?",
                "description": "Das gab es noch nie in der Geschichte der Bundesrepublik: CDU-Chef Merz hat im ersten Wahlgang bei der Kanzlerwahl keine Mehrheit erreicht. Er erhielt in geheimer Abstimmung nur 310 Stimmen - sechs weniger als ben\u00f6tigt.\n\nMehr Informationen zum Thema: https://www.tagesschau.de/inland/kanzlerwahl-merz-100.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live",
                    "merz",
                    "kanzler",
                    "nicht gew\u00e4hlt",
                    "scheitern",
                    "erster Wahlgang",
                    "Kanzlerwahl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Merz scheitert bei Kanzlerwahl im ersten Wahlgang \u2013 wie geht es jetzt weiter?",
                    "description": "Das gab es noch nie in der Geschichte der Bundesrepublik: CDU-Chef Merz hat im ersten Wahlgang bei der Kanzlerwahl keine Mehrheit erreicht. Er erhielt in geheimer Abstimmung nur 310 Stimmen - sechs weniger als ben\u00f6tigt.\n\nMehr Informationen zum Thema: https://www.tagesschau.de/inland/kanzlerwahl-merz-100.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446440",
                "likeCount": "7316",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fvrtAzqnsEyZ9IOL0LD0xcS7JgY",
            "id": "a_DWmT3Xs7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCo6utge9KpJI61gXe7ngUJQ",
                "title": "Monte & Freundin TESTEN @unsympathischtv BURGER \ud83d\ude31\ud83c\udf54 (BETR Burger) | MontanaBlack VLOG",
                "description": "Monte & Freundin TESTEN @unsympathischtv BURGER \ud83d\ude31\ud83c\udf54 (BETR Burger) | MontanaBlack VLOG\n\n\ud83c\udfac MontanaBlack:\nhttps://www.youtube.com/MontanaBlack88\nhttps://www.youtube.com/SpontanaBlack\nhttps://www.twitch.tv/montanablack88\n\n\ud83e\udd64 G\u00f6nrgy:\nhttps://goenrgy.de (Werbung)\n\n\ud83c\udfb5 Verwendete Musik:\nOutro: Bosshafte Beats - Rettungsschwimmer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Richtiger Kevin",
                "tags": [
                    "Richtiger Kevin",
                    "Best of",
                    "MontanaBlack",
                    "MontanaBlack88",
                    "SpontanaBlack",
                    "Monte",
                    "MontanaBlack Twitch",
                    "MontanaBlack Livestream Highlights",
                    "MontanaBlack Highlights",
                    "Livestream",
                    "Stream"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Monte & Freundin TESTEN @unsympathischtv BURGER \ud83d\ude31\ud83c\udf54 (BETR Burger) | MontanaBlack VLOG",
                    "description": "Monte & Freundin TESTEN @unsympathischtv BURGER \ud83d\ude31\ud83c\udf54 (BETR Burger) | MontanaBlack VLOG\n\n\ud83c\udfac MontanaBlack:\nhttps://www.youtube.com/MontanaBlack88\nhttps://www.youtube.com/SpontanaBlack\nhttps://www.twitch.tv/montanablack88\n\n\ud83e\udd64 G\u00f6nrgy:\nhttps://goenrgy.de (Werbung)\n\n\ud83c\udfb5 Verwendete Musik:\nOutro: Bosshafte Beats - Rettungsschwimmer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "821061",
                "likeCount": "41703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vm34FVkvSm6okZ5H4Z09JKAQMSQ",
            "id": "PQSiuxEcoOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:32:48Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 3-2 RC Celta",
                    "Madrid 3-2 Celta",
                    "Real Madrid vs RC Celta",
                    "Madrid vs Celta",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "RC Celta",
                    "Celta",
                    "Resumen Real Madrid vs RC Celta",
                    "Resumen Madrid vs Celta",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen RC Celta",
                    "Resumen Celta",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs RC Celta",
                    "Highlights Madrid vs Celta",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights RC Celta",
                    "Highlights Celta",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Guler",
                    "Mbappe gol",
                    "Guler gol",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4588937",
                "likeCount": "73745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nqRLXUEgtdQM62kaHTT3XqHddi8",
            "id": "a0fHrs3-lzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T14:38:27Z",
                "channelId": "UCZYVVklwjt8yEtZNs1XXqiw",
                "title": "@jpperformance x Ehrenpflaume - verliebt, verlobt, verheiratet und viele exklusive News",
                "description": "Vor 5 Jahren habe ich meinen YouTube Kanal Ehrenpflaume gestartet und das zweite Video, das damals online ging, war \"Ein Tag mit... Jean-Pierre Kr\u00e4mer\". Das haben inzwischen \u00fcber 3 Millionen Menschen geschaut. Es war also an der Zeit meinen Dortmunder Lieblingsmenschen mal wieder zu besuchen  und ich kann euch sagen, es ist eine Menge in seinem Leben, privat wie beruflich, passiert. Und wie es sich f\u00fcr einen absoluten Ehrengast geh\u00f6rt, hat mir JP eine ganze Reihe ganz spannende Sachen gezeigt und erz\u00e4hlt, die ihr jetzt hier als absolute News erfahrt.\nViel Spa\u00df beim Gucken, schreibt eure Meinung, Fragen oder Anregungen gerne in die Kommentare und lasst ein fettes Like da, wenn euch das Video gefallen hat.\n-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Julian Pfeil f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nhttps://www.instagram.com/julianpfeil/?hl=de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EHRENPFLAUME",
                "tags": [
                    "JP",
                    "JPPerformance",
                    "JeanPierreKraemer",
                    "JeanPierreKr\u00e4mer",
                    "Pace",
                    "BigBoostBurger",
                    "Auto",
                    "Tuning",
                    "AutoTuning"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@jpperformance x Ehrenpflaume - verliebt, verlobt, verheiratet und viele exklusive News",
                    "description": "Vor 5 Jahren habe ich meinen YouTube Kanal Ehrenpflaume gestartet und das zweite Video, das damals online ging, war \"Ein Tag mit... Jean-Pierre Kr\u00e4mer\". Das haben inzwischen \u00fcber 3 Millionen Menschen geschaut. Es war also an der Zeit meinen Dortmunder Lieblingsmenschen mal wieder zu besuchen  und ich kann euch sagen, es ist eine Menge in seinem Leben, privat wie beruflich, passiert. Und wie es sich f\u00fcr einen absoluten Ehrengast geh\u00f6rt, hat mir JP eine ganze Reihe ganz spannende Sachen gezeigt und erz\u00e4hlt, die ihr jetzt hier als absolute News erfahrt.\nViel Spa\u00df beim Gucken, schreibt eure Meinung, Fragen oder Anregungen gerne in die Kommentare und lasst ein fettes Like da, wenn euch das Video gefallen hat.\n-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Julian Pfeil f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nhttps://www.instagram.com/julianpfeil/?hl=de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881277",
                "likeCount": "52596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ltDTfngvM9z7pw8bxLR805kDPfg",
            "id": "G38Sv2G_hIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T09:30:14Z",
                "channelId": "UCzH549YlZhdhIqhtvz7XHmQ",
                "title": "Ich hab die 1000\u20ac Influencer Brille ausprobiert...",
                "description": "Wenn so viele Influencer diese Brille haben, dann muss sie doch gut sein... ODER?\n\u25ba G\u00f6nnt euch Emma mit ALEXI5 g\u00fcnstiger*: https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlexiBexi&utm_code=ALEXISLEEPS\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 \"Smarte Brillen\" bis heute\n1:35 Warum so viele Influencer?\n5:00 Ausgepackt & angefasst!\n7:41 Tragekomfort & \"Style\"\n9:38 Technik in der Brille\n11:05 Die \"Even Realities\" App\n12:59 Transkribieren\n14:01 Teleprompter\n15:13 \u00dcbersetzer\n16:38 Even KI\n17:26 Navigation\n19:30 Fazit... oder so\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ, Alex, Lena\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung. Es beinhaltet ein Placement von Emma. //\n// *Kampagnen-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexiBexi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab die 1000\u20ac Influencer Brille ausprobiert...",
                    "description": "Wenn so viele Influencer diese Brille haben, dann muss sie doch gut sein... ODER?\n\u25ba G\u00f6nnt euch Emma mit ALEXI5 g\u00fcnstiger*: https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlexiBexi&utm_code=ALEXISLEEPS\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 \"Smarte Brillen\" bis heute\n1:35 Warum so viele Influencer?\n5:00 Ausgepackt & angefasst!\n7:41 Tragekomfort & \"Style\"\n9:38 Technik in der Brille\n11:05 Die \"Even Realities\" App\n12:59 Transkribieren\n14:01 Teleprompter\n15:13 \u00dcbersetzer\n16:38 Even KI\n17:26 Navigation\n19:30 Fazit... oder so\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ, Alex, Lena\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung. Es beinhaltet ein Placement von Emma. //\n// *Kampagnen-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406838",
                "likeCount": "16697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hmC-Ef74Pi7Z3Siy2gpwNBoQj-o",
            "id": "zZsI5nIlEdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:28:55Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "I Broke Into Famous YouTuber Houses!",
                "description": "We broke into famous YouTuber's houses to steal their most prized possession... At the end, we broke into MrBeast's houses!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nSTAY WILD REACTS @StayWild-Reacts \n\nGET THE MERCH! https://staywildshop.com\n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "tags": [
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "Lexi rivera",
                    "stokes twins",
                    "ben Azelart girlfriend",
                    "Lexi rivera boyfriend",
                    "mylifeaseva",
                    "lexi hensler",
                    "Andrew davila",
                    "pierson",
                    "Pierson wodzynski",
                    "Jeremy hutchins",
                    "dom brack",
                    "Brent and pierson",
                    "Airrack",
                    "mrbeast",
                    "preston",
                    "unspeakable",
                    "Mathew beem",
                    "Ryan trahan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Broke Into Famous YouTuber Houses!",
                    "description": "We broke into famous YouTuber's houses to steal their most prized possession... At the end, we broke into MrBeast's houses!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nSTAY WILD REACTS @StayWild-Reacts \n\nGET THE MERCH! https://staywildshop.com\n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8888229",
                "likeCount": "94389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8101"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}