{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "VEF7v2d8B4pAL3bJ8XS47zoS2Bg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ACPd8JkJTNomK3JcvCd3VEgsnPg",
            "id": "G2Mt4idQTn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T05:40:19Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "'Canelo' \u00c1lvarez vs William Scull | Resumen | El mexicano venci\u00f3 al cubano en una pelea cerrada",
                "description": "Disfruta de ESPN\n#caneloalvarez  vivi\u00f3 un combate diferente y con momentos de incertidumbre en #ArabiaSaudita, pero termin\u00f3 sacando el triunfo ante #WilliamScull en medio oriente.\n\n\n\n\n#CaneloAlvarez #WilliamScull #Boxeo2025 #CaneloVsScull #ResumenBoxeo #PeleaCanelo #BoxeoMexicano #BoxingHighlights #DecisionUnanime #CaneloScull\n\n\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/2Zokjfw\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com.mx\n \nhttps://www.tiktok.com/@espnmx \nhttps://www.facebook.com/espnfans.mexico/  \nhttps://www.instagram.com/espnmx/ \nhttps://x.com/ESPNmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Mt4idQTn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "2025",
                    "arabe",
                    "arabia",
                    "arabia saudita",
                    "box",
                    "boxeo",
                    "canelo",
                    "canelo alvarez",
                    "cinturon",
                    "combate",
                    "cuba",
                    "cubano",
                    "deportes",
                    "espn",
                    "highlight",
                    "himno",
                    "majo aguilar",
                    "mayo",
                    "mexicano",
                    "mexico",
                    "pelea",
                    "resumen",
                    "riyahd",
                    "saul alvarez",
                    "triunfo",
                    "video",
                    "william scull",
                    "Canelo \u00c1lvarez",
                    "William Scull",
                    "pelea Canelo 2025",
                    "resumen pelea Canelo",
                    "highlights boxeo",
                    "Canelo vs Scull resumen",
                    "pelea completa Canelo",
                    "boxeo mexicano",
                    "Sa\u00fal \u00c1lvarez",
                    "resultado Canelo Scull",
                    "an\u00e1lisis post pelea",
                    "decisi\u00f3n un\u00e1nime",
                    "combate Canelo 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "'Canelo' \u00c1lvarez vs William Scull | Resumen | El mexicano venci\u00f3 al cubano en una pelea cerrada",
                    "description": "Disfruta de ESPN\n#caneloalvarez  vivi\u00f3 un combate diferente y con momentos de incertidumbre en #ArabiaSaudita, pero termin\u00f3 sacando el triunfo ante #WilliamScull en medio oriente.\n\n\n\n\n#CaneloAlvarez #WilliamScull #Boxeo2025 #CaneloVsScull #ResumenBoxeo #PeleaCanelo #BoxeoMexicano #BoxingHighlights #DecisionUnanime #CaneloScull\n\n\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/2Zokjfw\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com.mx\n \nhttps://www.tiktok.com/@espnmx \nhttps://www.facebook.com/espnfans.mexico/  \nhttps://www.instagram.com/espnmx/ \nhttps://x.com/ESPNmx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477447",
                "likeCount": "3152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_0GPkeIVu-4PQ4uW7kngNQCdJI",
            "id": "O3HqZV0ZdmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T22:39:38Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3HqZV0ZdmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELACI\u00d3N de G\u00c9NERO del PR\u00d3XIMO BEB\u00c9",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4013571",
                "likeCount": "111702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DHYWxsZw4oMgtpU-Znp4QYl2qL4",
            "id": "jJFjElNgFl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T19:00:06Z",
                "channelId": "UCYK2xKBKNR43kEeOBZGBh8Q",
                "title": "ME ENAMORE DE ESTE CHICO \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                "description": "Espero les guste \ud83d\udc97\n\n\nMIS REDES SOCIALES: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soycelesteaventurera/\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@soycelesteaventurera?lang=es\n\nLos quiero :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jJFjElNgFl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CELESTE AVENTURERA",
                "tags": [
                    "#CHIPEOCELETSE #CELESTESEENAMORA #YOLO #YOLOAVENTURAS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME ENAMORE DE ESTE CHICO \ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                    "description": "Espero les guste \ud83d\udc97\n\n\nMIS REDES SOCIALES: \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soycelesteaventurera/\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@soycelesteaventurera?lang=es\n\nLos quiero :)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836826",
                "likeCount": "14617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "69xxCjjrjdCAvmoRAWG-6UIwEHs",
            "id": "GEPh9xxLTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:08:06Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2965047",
                "likeCount": "74295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iWNTRMUqVmrBEe07GZtn1AE0cc8",
            "id": "JvD6YQzfwd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T02:45:07Z",
                "channelId": "UCnTcFzKOV993rT42D7lBhMg",
                "title": "Majo Aguilar Canta el Himno Nacional en la Pelea del Canelo",
                "description": "S\u00edganme en Mis Redes Sociales Banda! \ud83d\ude0e\ud83c\udf99\ud83d\udd25\nInstagram: \nEl F: https://www.instagram.com/luisfernandho07/\nMiguelang: https://www.instagram.com/miguelang_19/\nDiegoat: https://www.instagram.com/diegoat_19/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el_f_music\n\nAMG 2.0 - Gabito Ballesteros (Peso Pluma & Natanael Cano)??\nfuerza regida,\nsigo chambeando fuerza regida,\nfuerza regida 2019,\nel dinero los cambio fuerza regida,\nfuerza regida radicamos en south central,\nladeando fuerza regida letra,\nsigo chambeando fuerza regida letra,\nfuerza regida sigo chambeando,\ngrafiteando paredes fuerza regida,\nya se fue manuel fuerza regida,\nfuerza regida mix,\nfuerza regida letra,\ndos plumas fuerza regida,\nsoy de michoacan fuerza regida,\nte ira mejor sin mi fuerza regida,\nlady gaga peso pluma,lady gaga peso pluma letra,lady gaga peso pluma reaccion,lady gaga,Peso Pluma,G\u00e9nesis,La doble P,Pura Doble P,Doble P,PP,m\u00fasica Peso Pluma,musica Peso Pluma,Peso Pluma music,Peso Pluma jUNIOR H FORO SOL \nJUNIOR H FORO SOL DREAD MAR GABITO BALLESTEROS PESO PLUMA CONCIERTO natanael cano gta 6 natanael cano en el gta, peso pluma gta, canciones de natanael cano y peso pluma en gta 6, polo gonzalez, que paso con polo gonzalez, polo gonzalez 2024 2023, herencia de patrones, que paso con herencia de patrones? , porque ya no suena herencia de patrones?\n\u00a1Boda Secreta! \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal en Morelos\n\u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal: Boda \u00cdntima Confirmada\nChristian Nodal y \u00c1ngela Aguilar se Casan en Hacienda San Gabriel\n\u00a1Sorpresa! \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal se Casan en Roma\nFotos Exclusivas: La Boda de \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal\nBoda de \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal en Morelos: Detalles\nChristian Nodal y \u00c1ngela Aguilar: Bodas y Primeras Im\u00e1genes\nConfirmado: \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal se Casan\n\u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal: Boda en Morelos y Roma\nBoda Privada de \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal Revelada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvD6YQzfwd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvD6YQzfwd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvD6YQzfwd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvD6YQzfwd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvD6YQzfwd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El F Music",
                "tags": [
                    "\u00c1ngela Aguilar",
                    "Christian Nodal",
                    "boda",
                    "boda de famosos",
                    "boda secreta",
                    "boda \u00edntima",
                    "boda de cantantes",
                    "noticias de bodas",
                    "famosos",
                    "m\u00fasica mexicana",
                    "relaci\u00f3n de \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal",
                    "boda de 2024",
                    "exclusivas de bodas",
                    "\u00a1HOLA! Am\u00e9ricas",
                    "Revista Clase",
                    "El Diario NY.",
                    "neton vega",
                    "belinda",
                    "kevin amf",
                    "xavi",
                    "fabio capri",
                    "la diabla",
                    "tu casi algo",
                    "casi algo",
                    "fuerza regida",
                    "jimmy humilde",
                    "tito double p",
                    "tito doble p",
                    "incomodo",
                    "becky g"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Majo Aguilar Canta el Himno Nacional en la Pelea del Canelo",
                    "description": "S\u00edganme en Mis Redes Sociales Banda! \ud83d\ude0e\ud83c\udf99\ud83d\udd25\nInstagram: \nEl F: https://www.instagram.com/luisfernandho07/\nMiguelang: https://www.instagram.com/miguelang_19/\nDiegoat: https://www.instagram.com/diegoat_19/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el_f_music\n\nAMG 2.0 - Gabito Ballesteros (Peso Pluma & Natanael Cano)??\nfuerza regida,\nsigo chambeando fuerza regida,\nfuerza regida 2019,\nel dinero los cambio fuerza regida,\nfuerza regida radicamos en south central,\nladeando fuerza regida letra,\nsigo chambeando fuerza regida letra,\nfuerza regida sigo chambeando,\ngrafiteando paredes fuerza regida,\nya se fue manuel fuerza regida,\nfuerza regida mix,\nfuerza regida letra,\ndos plumas fuerza regida,\nsoy de michoacan fuerza regida,\nte ira mejor sin mi fuerza regida,\nlady gaga peso pluma,lady gaga peso pluma letra,lady gaga peso pluma reaccion,lady gaga,Peso Pluma,G\u00e9nesis,La doble P,Pura Doble P,Doble P,PP,m\u00fasica Peso Pluma,musica Peso Pluma,Peso Pluma music,Peso Pluma jUNIOR H FORO SOL \nJUNIOR H FORO SOL DREAD MAR GABITO BALLESTEROS PESO PLUMA CONCIERTO natanael cano gta 6 natanael cano en el gta, peso pluma gta, canciones de natanael cano y peso pluma en gta 6, polo gonzalez, que paso con polo gonzalez, polo gonzalez 2024 2023, herencia de patrones, que paso con herencia de patrones? , porque ya no suena herencia de patrones?\n\u00a1Boda Secreta! \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal en Morelos\n\u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal: Boda \u00cdntima Confirmada\nChristian Nodal y \u00c1ngela Aguilar se Casan en Hacienda San Gabriel\n\u00a1Sorpresa! \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal se Casan en Roma\nFotos Exclusivas: La Boda de \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal\nBoda de \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal en Morelos: Detalles\nChristian Nodal y \u00c1ngela Aguilar: Bodas y Primeras Im\u00e1genes\nConfirmado: \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal se Casan\n\u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal: Boda en Morelos y Roma\nBoda Privada de \u00c1ngela Aguilar y Christian Nodal Revelada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150583",
                "likeCount": "735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qTuvt3qqiuMibOWXeKCL3n_9ELU",
            "id": "YkHxjGQwHwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T19:30:04Z",
                "channelId": "UCmmG1PC3Mtyx1KHJfJVGIpQ",
                "title": "\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO?",
                "description": "Las cosas se salieron un poco de control, ahora toc\u00f3 jugar Mario Party en parejas y no van a creer qui\u00e9n gan\u00f3, por supuesto que Bryan no jaja SUSCR\u00cdBETE si quieres que hagamos uno con el SKUAD\n\nNUEVA MERCH \u00a1DISPONIBLE AQU\u00cd!\nEnv\u00edos Internacionales \u25ba https://skabeche.store\n\u25ba \u00daBICACION SKABECHE STORE (TIENDA F\u00cdSICA CDMX)\nhttps://maps.app.goo.gl/421aGK6jWmeierrq6\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nEddy SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche  \n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25bahttps://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\n\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO? - SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHxjGQwHwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS MARIO PARTY JAMBOREE Y NOS LA PARTIERON FEO",
                    "EL JUEGO M\u00c1S GRANDE DE MARIO PARTY",
                    "JUGANDO MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "SUPER MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "CUAL ES EL MEJOR SUPER MARIO PARTY",
                    "MI MEJOR PARTIDA EN EL MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "ROMPIENDO NUESTRA AMISTAD POR MARIO PARTY",
                    "AMIGOS JUEGAN A SUPER MARIO PARTY JAMBOREE",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "XIO GARC\u00cdA",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO?",
                    "description": "Las cosas se salieron un poco de control, ahora toc\u00f3 jugar Mario Party en parejas y no van a creer qui\u00e9n gan\u00f3, por supuesto que Bryan no jaja SUSCR\u00cdBETE si quieres que hagamos uno con el SKUAD\n\nNUEVA MERCH \u00a1DISPONIBLE AQU\u00cd!\nEnv\u00edos Internacionales \u25ba https://skabeche.store\n\u25ba \u00daBICACION SKABECHE STORE (TIENDA F\u00cdSICA CDMX)\nhttps://maps.app.goo.gl/421aGK6jWmeierrq6\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nEddy SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche  \n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25bahttps://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\n\u00bfCU\u00c1L ES LA MEJOR PAREJA JUGANDO ESTE JUEGO? - SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310534",
                "likeCount": "12789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_wrnTYKFSNFQrzYu9oLKEqyYHaQ",
            "id": "DFYmcJjMi_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:05:57Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast",
                    "dindon",
                    "me convert\u00ed en dindon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                    "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3453449",
                "likeCount": "142097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_zIKPDRHqG4ZVF0ZL0-buYPKjWA",
            "id": "aI8p_QNOoag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:24:42Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "VALLADOLID 1 vs 2 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD34",
                "description": "1-0 down after conceding early, a much-changed side gets things sorted out in the second half with goals from Raphinha and Fermin L\u00f3pez.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI8p_QNOoag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Neymar",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "Iniesta",
                    "Xavi",
                    "Guardiola",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Valladolid",
                    "Highlights",
                    "Resumen",
                    "1-2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "VALLADOLID 1 vs 2 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD34",
                    "description": "1-0 down after conceding early, a much-changed side gets things sorted out in the second half with goals from Raphinha and Fermin L\u00f3pez.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2410832",
                "likeCount": "60391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vnwtUxNH9ZqG4R73qmNERmuB1SQ",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1835890",
                "likeCount": "62830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NA9BHK6fHcwkOQfC1WJg-h-GLXQ",
            "id": "0Qca9675pDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:38:00Z",
                "channelId": "UCzMBzlAt1y6cPKCOD_u2hfw",
                "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOKTOR LIGHT",
                "tags": [
                    "doktor light 3 uhr",
                    "drohne \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "doktor light drohne",
                    "doktor light tung tung tung sahur",
                    "doktor light tung tung tung sahur drohne",
                    "doktor light drohne \u00fcberwacht",
                    "drone catches tung tung tung sahur",
                    "drohne tung tung tung sahur",
                    "tung tung tung sahur happy meal",
                    "tung tung tung sahur",
                    "kamera \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur drohne",
                    "tung tung tung sahur animation",
                    "tung tung tung sahur film",
                    "drohne filmt tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                    "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2319793",
                "likeCount": "59305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIJGtvxsrUsW_IZVUQy4AjWBpOc",
            "id": "sXROaLASDGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "el equivocado",
                    "angela y nodal",
                    "nodal y angela el equivocado",
                    "Nadie se va como lleg\u00f3",
                    "Angela Aguilar 2025",
                    "Musica Mexicana",
                    "El equivocado angela aguilar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2484230",
                "likeCount": "64306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HBZnR83Zf3Ke4z-3iCgmODs9584",
            "id": "bJHRe8YgObQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:50:11Z",
                "channelId": "UCcpE1fmG2qBZatj28bak2ng",
                "title": "Yo Me Llamo Mini Gloria Trevi llora al escuchar a los jurdos |Yo Me Llamo 2025",
                "description": "La peque\u00f1a arrasa con su show en el Templo de la Imitaci\u00f3n haciendo que Amparo se erice hasta la pierna. Al final, ella les da un regalo a los jurados y llora, conmoviendo tambi\u00e9n a las presentadoras. \r\n\r\nYo Me Llamo Mini Gloria Trevi canta \u2018Te quiero\u2019 de Jos\u00e9 Luis Perales Morillas. \r\n\r\n\r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Televisi\u00f3n",
                "tags": [
                    "Caracol TV",
                    "Caracol Televisi\u00f3n",
                    "Caracol Tv",
                    "Caracol en vivo",
                    "Programas Caracol",
                    "caracol televisi\u00f3n",
                    "caracol tv",
                    "yo me llamo caracol",
                    "yo me llamo gloria trevi",
                    "yo me llamo mini",
                    "yo me llamo mini gloria trevi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Yo Me Llamo Mini Gloria Trevi llora al escuchar a los jurdos |Yo Me Llamo 2025",
                    "description": "La peque\u00f1a arrasa con su show en el Templo de la Imitaci\u00f3n haciendo que Amparo se erice hasta la pierna. Al final, ella les da un regalo a los jurados y llora, conmoviendo tambi\u00e9n a las presentadoras. \r\n\r\nYo Me Llamo Mini Gloria Trevi canta \u2018Te quiero\u2019 de Jos\u00e9 Luis Perales Morillas. \r\n\r\n\r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510347",
                "likeCount": "2000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-4CdwfsMVW6SrtR2SjT8LfFHUyY",
            "id": "w61xTTQ-2Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:56:51Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                    "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1721589",
                "likeCount": "166197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "If62odv6aiNvj7tTuWTB5PsCaLo",
            "id": "M5RiDEfnPVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCW1QQBeFN9OU87lMcv3jClg",
                "title": "Ivan Cornejo - Me Promet\u00ed (Lyric Video)",
                "description": "Escucha \u201cMe Promet\u00ed\u201d en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/MePrometi \n\n \nSigue a Ivan:  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo  \nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/  \nFacebook: https://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial  \n \nLyrics:  \nMe promet\u00ed\u2026 \nPara ti soy nada \nNunca es suficiente para ti \nMe promet\u00ed\u2026 \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti \nAunque pierdas esta guerra \nD\u00e9jala ir \n\nVete al espejo \nY dime, \u00bfest\u00e1s feliz? \n\n \nTienes que despertar \nTienes que aceptar la verdad \nNo te tapes los ojos \nNo te quieras escapar \nNo le llames de nuevo \nCuando seg\u00fan quer\u00edas cambiar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \nArde tanto \nEscuchar tu voz \nEra dulce \nHasta que minti\u00f3 \n\nQuisiera ser m\u00e1s consciente \nCumplir lo que es no quererte \nMe tengo que ir \nMe tengo que ir \n\n \nIrme una vez m\u00e1s \nY esta vez de verdad \nYa no mirar hacia atr\u00e1s \n\nIrme una vez m\u00e1s \nY m\u00e1s nunca voltear \nYa necesito sanar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti... \n\n \n#IvanCornejo #MePrometi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ivan Cornejo",
                "tags": [
                    "Ivan Cornejo",
                    "Ivan",
                    "Cornejo",
                    "Me Prometi",
                    "Interscope",
                    "Prometi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ivan Cornejo - Me Promet\u00ed (Lyric Video)",
                    "description": "Escucha \u201cMe Promet\u00ed\u201d en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/MePrometi \n\n \nSigue a Ivan:  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo  \nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/  \nFacebook: https://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial  \n \nLyrics:  \nMe promet\u00ed\u2026 \nPara ti soy nada \nNunca es suficiente para ti \nMe promet\u00ed\u2026 \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti \nAunque pierdas esta guerra \nD\u00e9jala ir \n\nVete al espejo \nY dime, \u00bfest\u00e1s feliz? \n\n \nTienes que despertar \nTienes que aceptar la verdad \nNo te tapes los ojos \nNo te quieras escapar \nNo le llames de nuevo \nCuando seg\u00fan quer\u00edas cambiar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \nArde tanto \nEscuchar tu voz \nEra dulce \nHasta que minti\u00f3 \n\nQuisiera ser m\u00e1s consciente \nCumplir lo que es no quererte \nMe tengo que ir \nMe tengo que ir \n\n \nIrme una vez m\u00e1s \nY esta vez de verdad \nYa no mirar hacia atr\u00e1s \n\nIrme una vez m\u00e1s \nY m\u00e1s nunca voltear \nYa necesito sanar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti... \n\n \n#IvanCornejo #MePrometi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1346957",
                "likeCount": "93448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQIjM06dmgiiv6eIRJvhCYjUqyo",
            "id": "iKkP8yJs8ZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:07Z",
                "channelId": "UCwXOir2rOedINl5PcB4dYqw",
                "title": "Cleopatra - Gabito Ballesteros (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT.lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nT\u00fa eres cleopatra en la actualidad\nLa princesa de mam\u00e1 y pap\u00e1\nDame chanza y te lleno los dientes\nDe diamantes como a katy perry\nComo Ana y KC\nEn par\u00eds o en giza\nAll\u00e1 te mando tu ramo buch\u00f3n\nT\u00fa eres mi diosa mi religi\u00f3n\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rde pa ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nUna vida entera.\n\nPor ti inventar\u00eda la m\u00e1quina del tiempo\nPa\u2019 que seas centro del universo\nyo no te doy perros, yo mejor te doy un le\u00f3n\nDe bengala flow Egipto amor\nEscondes mas misterios que jafra\nComo tu otra mujer no habr\u00e1\nSi el mundo se acaba en el 2040 espero estar\nbailando nuestra canci\u00f3n.\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rden pa\u2019 ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nuna vida entera\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #Cleopatra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabito Ballesteros",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cleopatra - Gabito Ballesteros (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT.lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nT\u00fa eres cleopatra en la actualidad\nLa princesa de mam\u00e1 y pap\u00e1\nDame chanza y te lleno los dientes\nDe diamantes como a katy perry\nComo Ana y KC\nEn par\u00eds o en giza\nAll\u00e1 te mando tu ramo buch\u00f3n\nT\u00fa eres mi diosa mi religi\u00f3n\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rde pa ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nUna vida entera.\n\nPor ti inventar\u00eda la m\u00e1quina del tiempo\nPa\u2019 que seas centro del universo\nyo no te doy perros, yo mejor te doy un le\u00f3n\nDe bengala flow Egipto amor\nEscondes mas misterios que jafra\nComo tu otra mujer no habr\u00e1\nSi el mundo se acaba en el 2040 espero estar\nbailando nuestra canci\u00f3n.\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rden pa\u2019 ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nuna vida entera\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #Cleopatra"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952607",
                "likeCount": "62550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMj8-rIbPBPv_w890BcxhNUG7AI",
            "id": "-au0-3OTCdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:00:05Z",
                "channelId": "UCY0WTkxT6ARtnfaK8hB5o5A",
                "title": "Pensando en ti",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keysie SM",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "KeysieSM",
                    "Rapmexicano",
                    "r&b",
                    "leftysm",
                    "pensandoenti",
                    "Musica",
                    "Videos",
                    "videosmusicales",
                    "Shitmasiva",
                    "Shitmasivamusic",
                    "50Grados",
                    "Mexico",
                    "Urbano",
                    "Urbanomusic"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pensando en ti",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673258",
                "likeCount": "106433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rEccTBsHT_DFASEgk8Z0jEkuDyE",
            "id": "QrPLf0oymPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:00:06Z",
                "channelId": "UC9pMsxdCT2Z_6QwTxUaz9iw",
                "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Cordova Oficial ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                    "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586497",
                "likeCount": "15096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q3guRx99KnmAswnC1EnitE-s1d4",
            "id": "DDmawhvFMX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T02:11:48Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. New York Red Bulls | Full Match Highlights | Messi, Su\u00e1rez Bag Goals!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #newyorkredbulls",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDmawhvFMX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "E. Choupo-Moting",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Felipe Carballo",
                    "Lionel Messi",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "MIA vs. NY Red Bulls",
                    "Marcelo Weigandt",
                    "Omar Valencia",
                    "PLAYS",
                    "Peter Stroud",
                    "Wikelman Carmona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. New York Red Bulls | Full Match Highlights | Messi, Su\u00e1rez Bag Goals!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #newyorkredbulls"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846712",
                "likeCount": "19134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dsbVswhwPI4veW0hTt63kcTNQOI",
            "id": "NqrDJmmh1AA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T23:18:52Z",
                "channelId": "UCqZQlzSHbVJrwrn5XvzrzcA",
                "title": "Kentucky Derby 2025 (FULL RACE) | NBC Sports",
                "description": "Watch the full Run for the Roses at the 151st Kentucky Derby from Churchill Downs! #NBCSports #HorseRacing #KentuckyDerby #ChurchillDowns\n\u00bb Subscribe to NBC Sports: https://www.youtube.com/nbcsports?sub_confirmation=1\n\u00bb Watch Live Sports on Peacock: https://peacocktv.smart.link/v82e9dl56\n\u00bb Get more horse racing news on NBC Sports: https://www.nbcsports.com/horse-racing\n\nNBC Sports Group serves sports fans 24/7 with premier live events, insightful studio shows, and compelling original programming. NBC Sports is an established leader in the sports media landscape with an unparalleled collection of sports properties that include the Olympics, NFL, Premier League, Big Ten, NASCAR, PGA TOUR, the Kentucky Derby, Tour de France, and many more. Subscribe to our channel for the latest sporting news and highlights!\n\nThe Kentucky Derby and Preakness Stakes are far more than just two-minute horse races \u2026 They are 300 years of history, tradition and athleticism, all rolled into single sporting events. Celebrating the pursuit of American excellence, NBC Sports is the exclusive home to the opening two races of the Triple Crown.\n\nBeyond the Kentucky Derby and Preakness Stakes, NBC Sports broadcasts some of the most important and prestigious events in all of horse racing. With exclusive media rights to the Breeders\u2019 Cup Challenge Series and the Breeders\u2019 Cup Classic, viewers can watch the best contenders compete across the country between June and November.\n\nVisit NBC Sports: https://www.nbcsports.com\nFind NBC Sports on Facebook: https://www.facebook.com/NBCSports\nFollow NBC Sports on Twitter: https://twitter.com/nbcsports\nFollow NBC Sports on Instagram: https://www.instagram.com/nbcsports/\n\nhttps://www.nbcsports.com/nfl/sunday-night-football\nhttps://nbcsports.com/motors/nascar\nhttps://nbcsports.com/soccer/premier-league\n\nKentucky Derby 2025 (FULL RACE) | NBC Sports\nhttps://www.youtube.com/nbcsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqrDJmmh1AA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBC Sports",
                "tags": [
                    "kentucky derby 2025",
                    "kentucky derby 2025 predictions",
                    "kentucky derby 2025 contenders",
                    "kentucky derby",
                    "kentucky derby prep races 2025",
                    "kentucky derby 2025 horses",
                    "kentucky derby history",
                    "nbc sports horse racing",
                    "horse racing live",
                    "horse racing live today",
                    "Kentucky Derby live",
                    "Kentucky Derby highlights",
                    "Kentucky Derby full race",
                    "Kentucky Derby news",
                    "Run for the Roses",
                    "Most exciting two minutes in sports",
                    "Churchill Downs",
                    "Sovereignty",
                    "derby",
                    "derby highlights",
                    "full derby"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kentucky Derby 2025 (FULL RACE) | NBC Sports",
                    "description": "Watch the full Run for the Roses at the 151st Kentucky Derby from Churchill Downs! #NBCSports #HorseRacing #KentuckyDerby #ChurchillDowns\n\u00bb Subscribe to NBC Sports: https://www.youtube.com/nbcsports?sub_confirmation=1\n\u00bb Watch Live Sports on Peacock: https://peacocktv.smart.link/v82e9dl56\n\u00bb Get more horse racing news on NBC Sports: https://www.nbcsports.com/horse-racing\n\nNBC Sports Group serves sports fans 24/7 with premier live events, insightful studio shows, and compelling original programming. NBC Sports is an established leader in the sports media landscape with an unparalleled collection of sports properties that include the Olympics, NFL, Premier League, Big Ten, NASCAR, PGA TOUR, the Kentucky Derby, Tour de France, and many more. Subscribe to our channel for the latest sporting news and highlights!\n\nThe Kentucky Derby and Preakness Stakes are far more than just two-minute horse races \u2026 They are 300 years of history, tradition and athleticism, all rolled into single sporting events. Celebrating the pursuit of American excellence, NBC Sports is the exclusive home to the opening two races of the Triple Crown.\n\nBeyond the Kentucky Derby and Preakness Stakes, NBC Sports broadcasts some of the most important and prestigious events in all of horse racing. With exclusive media rights to the Breeders\u2019 Cup Challenge Series and the Breeders\u2019 Cup Classic, viewers can watch the best contenders compete across the country between June and November.\n\nVisit NBC Sports: https://www.nbcsports.com\nFind NBC Sports on Facebook: https://www.facebook.com/NBCSports\nFollow NBC Sports on Twitter: https://twitter.com/nbcsports\nFollow NBC Sports on Instagram: https://www.instagram.com/nbcsports/\n\nhttps://www.nbcsports.com/nfl/sunday-night-football\nhttps://nbcsports.com/motors/nascar\nhttps://nbcsports.com/soccer/premier-league\n\nKentucky Derby 2025 (FULL RACE) | NBC Sports\nhttps://www.youtube.com/nbcsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1412975",
                "likeCount": "8069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U4R9TumIkcDkQ9nqSjaN2kuGvXY",
            "id": "cLPyp_ReQBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:34:27Z",
                "channelId": "UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w",
                "title": "CONOC\u00cd A MRBEAST EN EL PARTIDO DE FEDE",
                "description": "Gracias por ver el video! Si quieren apoyarme para ver mas contenido como este, suscribanse a mi canal, denle like a mi video, y compartanlo con sus amigos ;)\n\n\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\n\nCONTACTO DIRECTO\nEmail: elguarura8@gmail.com\n\nMIS REDES \nInstagram: https://www.instagram.com/el.guarura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el.guaruraa\nTwitch: https://m.twitch.tv/el_guarura_\n\nREDES DE LA VECIBANDA\nInstagram: https://instagram.com/lavecibandaaaaa/\nYoutube: https://www.youtube.com/@lavecibandaaa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@la.vecibandaaaaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guarura",
                "tags": [
                    "el guarura",
                    "vecinos de fede",
                    "fede vigevani",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "carlitoz",
                    "fede",
                    "somos nosotros",
                    "galletita",
                    "piculin",
                    "soy galletita",
                    "soy piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "jerry castler",
                    "quico",
                    "piculincito",
                    "yankee",
                    "soy piculincito",
                    "el yankee",
                    "yankee 32",
                    "teamtrax",
                    "antrax",
                    "eddy",
                    "eddy skabeche",
                    "bryan",
                    "bryan skabeche",
                    "skuad",
                    "team leyenda",
                    "arenovitz",
                    "soy guarura",
                    "guarura",
                    "YOLO",
                    "yolo aventuras",
                    "yo soy plex",
                    "plex",
                    "argentina",
                    "mexico",
                    "luli",
                    "duffy",
                    "deep web",
                    "alfa",
                    "beta",
                    "payasos",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "horror",
                    "misterio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONOC\u00cd A MRBEAST EN EL PARTIDO DE FEDE",
                    "description": "Gracias por ver el video! Si quieren apoyarme para ver mas contenido como este, suscribanse a mi canal, denle like a mi video, y compartanlo con sus amigos ;)\n\n\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\n\nCONTACTO DIRECTO\nEmail: elguarura8@gmail.com\n\nMIS REDES \nInstagram: https://www.instagram.com/el.guarura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el.guaruraa\nTwitch: https://m.twitch.tv/el_guarura_\n\nREDES DE LA VECIBANDA\nInstagram: https://instagram.com/lavecibandaaaaa/\nYoutube: https://www.youtube.com/@lavecibandaaa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@la.vecibandaaaaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423930",
                "likeCount": "13738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "spV5ZFpv6Ux56iJYm8GPF_bs-Do",
            "id": "_D5L8WYgmhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T21:56:49Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                    "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "783346",
                "likeCount": "10330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhVqRf7QKdOwUF5JaTHULkSc5rQ",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2262798",
                "likeCount": "305379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E84TnwSnMAkw3jeA1zTXK1jszFg",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8926675",
                "likeCount": "604222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZ6sgP1jPRdq9Nioojxt_vRlz8M",
            "id": "CVt4nCsJnzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
                "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anuel AA",
                "tags": [
                    "Anuel AA",
                    "anuel",
                    "Free anuel",
                    "Emmanuel",
                    "Real hasta la muerte",
                    "New Music",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Latin Trap",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren 2",
                    "LLNM",
                    "LLNM2",
                    "anuel aa",
                    "ANUEL",
                    "new album",
                    "nuevo album",
                    "Bugatti",
                    "anuel bugatti",
                    "nuevo sencillo",
                    "el rey del trap",
                    "el rey del trap 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4636843",
                "likeCount": "321127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ctuQdHXU27XDSvWtw6-BBjW-siI",
            "id": "NPY82Y3wxO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:44:10Z",
                "channelId": "UCxRPBo4Gtdj_DNhR_BPrC3Q",
                "title": "CHIVAS 2-2 AM\u00c9RICA | Semifinales Ida |\u00a0Partidazo en Guadalajara | Clausura 2025",
                "description": "Qu\u00e9 buen partido en la ida de las Semifinales. Am\u00e9rica se adelant\u00f3 con gol de Sald\u00edvar, luego 'Licha' Cervantes marc\u00f3 un doblete, pero sobre el final Antonio puso el dos a dos definitivo. Todo se define en la vuelta. \n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX FEMENIL: https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX: https://www.youtube.com/@ligabbvamx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIGA BBVA MX FEMENIL",
                "tags": [
                    "CANAL LIGA MX FEMENIL",
                    "LIGA BBVA FEMENIL",
                    "LIGA FEMENIL",
                    "FUTBOL FEMENIL",
                    "CHIVAS FEMENIL",
                    "TIGRES FEMENIL",
                    "AMERICA FEMENIL",
                    "RAYADAS FEMENIL",
                    "TUZAS",
                    "AMAZONAS",
                    "JENNI HERMOSO",
                    "CHARLYN CORRAL",
                    "LICHA CERVANTES",
                    "ATLAS FEMENIL",
                    "JUAREZ FEMENIL",
                    "MAZATLAN FEMENIL",
                    "SANTOS FEMENIL",
                    "FUTBOL FEMENIL MEXICO",
                    "CRUZ AZUL FEMENIL"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHIVAS 2-2 AM\u00c9RICA | Semifinales Ida |\u00a0Partidazo en Guadalajara | Clausura 2025",
                    "description": "Qu\u00e9 buen partido en la ida de las Semifinales. Am\u00e9rica se adelant\u00f3 con gol de Sald\u00edvar, luego 'Licha' Cervantes marc\u00f3 un doblete, pero sobre el final Antonio puso el dos a dos definitivo. Todo se define en la vuelta. \n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX FEMENIL: https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX: https://www.youtube.com/@ligabbvamx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390997",
                "likeCount": "2498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4M1ND09Glxl1EyDC7K-Z5Z-aUt8",
            "id": "Ns2LZhnoB1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCWm7iMyLqEPCsRHhvU-E2vw",
                "title": "Gera MX - El M\u00fasico (Video Oficial)",
                "description": "Gera MX - El M\u00fasico | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://GeraMX.lnk.to/ElMusico\n\nSigue a Gera MX en \n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@geramx\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/geramx1/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/GERAMX444\n\u203a Twitter: https://x.com/MxGeraMx\n\nLetra / Lyrics\n\nLo he pensado mucho y suceder\u00e1 esto\n\u00bfOk? \nSeguir\u00e9 persiguiendo mis objetivos\nY porque lo hago tomar\u00e1 m\u00e1s y m\u00e1s de mi tiempo\nY no podr\u00e9 estar tanto tiempo contigo\nY aunque lo haga estar\u00e9 pensando solo en la bater\u00eda\nPensar\u00e9 en el jazz, en mis partituras y dem\u00e1s\nY por todo eso t\u00fa te enfadar\u00e1s \nY me dir\u00e1s que me calme con la bater\u00eda\nQue pase m\u00e1s tiempo contigo\nPorque no te sientes importante\nY no podr\u00e9 hacerlo\n\nLa melody me apasiona, mi alma me abandona\nOlvida el matrimonio y la casa en Barcelona\nTira el anillo y pide dos martinis\nQue si miro el compromiso corro como un Lamborghini\n\nLiberen la pista, aligeren la carga\nQue el pecado que me cargo casi me dobla la espalda\nDesenfundo mi espada, peleo con mis demonios\nEllos me quieren solo, ella me ve de novio\n\nMarco a la psic\u00f3loga: oiga, otro episodio (\u00bfbueno?)\nDonde tengo una resaca y un poco de amor al odio (yeah)\nMe dice con calma que tome dos pastillas (\u00bfdos?)\nQue salga a caminar, mirar el mar por toda la orilla\n\nBaby, no me escuchas (no), la mirada no brilla (no)\nPiensas que soy aburrido y que mi vida es muy sencilla\nPero nada de eso, solo me busco los pesos\nPor eso cuando te beso siento que me quedo preso\n\nYao, parece interrogatorio \nY no puedo delatarme ni escribiendo en mi escritorio\n\nClaro que pido disculpas por las noches que aparezco\nPidiendo respuestas de celos que no merezco\nMejor callado amanezco sintiendo el invierno fresco\nOlvidando tu cara, mezclando ron y refresco\n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas \n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas\n\nY ahora que camino solo ya no hay nada pa\u2019 perder\nSolo los besos de ayer (mua) y otro litro pa\u2019 beber\nAntes me dec\u00eda te amo y ahora no me puede ver\nEse love me lo fum\u00e9 y nos dejamos de querer\n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 nos falt\u00f3, en cu\u00e1l beso nos perdimos\nSi el amor nos lo bebimos, de noche no nos medimos\nYo no era el ideal partido, para nada fino\nDej\u00e9 todo mal partido, pobre cora, no la olvido\n\nPero mira, veo tu rostro y me volv\u00ed un cero a la izquierda\nT\u00fa camina con el mood que ni siquiera me recuerdas\nYa te dejo, tengo un show y siento que todos observan\n(Yo te seguir\u00e9 escribiendo y viendo cuando me duerma)\n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas \n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas\n\n#GeraMX #ElM\u00fasico\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por GERA MX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GeraMXVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "gera mx",
                    "el musico",
                    "el musico gera mx",
                    "rap",
                    "rap en espa\u00f1ol",
                    "latin rap",
                    "rap mexicano",
                    "hip hop",
                    "hip hop mexicano",
                    "latin hip hop",
                    "hip hop en espa\u00f1ol",
                    "Dramatic",
                    "El M\u00fasico",
                    "Emotional",
                    "Melancholy",
                    "Nostalgic",
                    "Sentimental",
                    "Single"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gera MX - El M\u00fasico (Video Oficial)",
                    "description": "Gera MX - El M\u00fasico | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://GeraMX.lnk.to/ElMusico\n\nSigue a Gera MX en \n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@geramx\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/geramx1/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/GERAMX444\n\u203a Twitter: https://x.com/MxGeraMx\n\nLetra / Lyrics\n\nLo he pensado mucho y suceder\u00e1 esto\n\u00bfOk? \nSeguir\u00e9 persiguiendo mis objetivos\nY porque lo hago tomar\u00e1 m\u00e1s y m\u00e1s de mi tiempo\nY no podr\u00e9 estar tanto tiempo contigo\nY aunque lo haga estar\u00e9 pensando solo en la bater\u00eda\nPensar\u00e9 en el jazz, en mis partituras y dem\u00e1s\nY por todo eso t\u00fa te enfadar\u00e1s \nY me dir\u00e1s que me calme con la bater\u00eda\nQue pase m\u00e1s tiempo contigo\nPorque no te sientes importante\nY no podr\u00e9 hacerlo\n\nLa melody me apasiona, mi alma me abandona\nOlvida el matrimonio y la casa en Barcelona\nTira el anillo y pide dos martinis\nQue si miro el compromiso corro como un Lamborghini\n\nLiberen la pista, aligeren la carga\nQue el pecado que me cargo casi me dobla la espalda\nDesenfundo mi espada, peleo con mis demonios\nEllos me quieren solo, ella me ve de novio\n\nMarco a la psic\u00f3loga: oiga, otro episodio (\u00bfbueno?)\nDonde tengo una resaca y un poco de amor al odio (yeah)\nMe dice con calma que tome dos pastillas (\u00bfdos?)\nQue salga a caminar, mirar el mar por toda la orilla\n\nBaby, no me escuchas (no), la mirada no brilla (no)\nPiensas que soy aburrido y que mi vida es muy sencilla\nPero nada de eso, solo me busco los pesos\nPor eso cuando te beso siento que me quedo preso\n\nYao, parece interrogatorio \nY no puedo delatarme ni escribiendo en mi escritorio\n\nClaro que pido disculpas por las noches que aparezco\nPidiendo respuestas de celos que no merezco\nMejor callado amanezco sintiendo el invierno fresco\nOlvidando tu cara, mezclando ron y refresco\n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas \n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas\n\nY ahora que camino solo ya no hay nada pa\u2019 perder\nSolo los besos de ayer (mua) y otro litro pa\u2019 beber\nAntes me dec\u00eda te amo y ahora no me puede ver\nEse love me lo fum\u00e9 y nos dejamos de querer\n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 nos falt\u00f3, en cu\u00e1l beso nos perdimos\nSi el amor nos lo bebimos, de noche no nos medimos\nYo no era el ideal partido, para nada fino\nDej\u00e9 todo mal partido, pobre cora, no la olvido\n\nPero mira, veo tu rostro y me volv\u00ed un cero a la izquierda\nT\u00fa camina con el mood que ni siquiera me recuerdas\nYa te dejo, tengo un show y siento que todos observan\n(Yo te seguir\u00e9 escribiendo y viendo cuando me duerma)\n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas \n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas\n\n#GeraMX #ElM\u00fasico\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por GERA MX"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372043",
                "likeCount": "28934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D29FjuBXZsNSdVoS16ozY-YhTmU",
            "id": "sURmwMrNafk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:49Z",
                "channelId": "UCMgJ3WpzDRgdhGltOVjMLxQ",
                "title": "24 HRS ESPOSADO CON @MarioGmmt *EN TAMPICO* | Alan Mejia",
                "description": "Paso todo un dia esposado con Mario durante nuestro viaje a Tampico, tuvimos que hacer distintas cosas durante el dia como comer, ir al ba\u00f1o, salir con nuestras parejas y mas. Vean si pudimos lograrlo en el canal de Mario la parte 2:\n\nCanal Mario: @MarioGmmt\n\nNo olviden seguirme en mis otras redes:\n\nhttps://www.instagram.com/alanmeejia/\nhttps://www.tiktok.com/@_alanmejia?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Mejia",
                "tags": [
                    "#AlanMejia",
                    "#Alan",
                    "#HermanasJM",
                    "#MarcosUriel",
                    "#MarioGmmt",
                    "#Odalysanddafnne",
                    "#OdalysJM",
                    "#DafnneJM",
                    "#TeamDOMMA",
                    "#Bromas",
                    "#Alanito",
                    "#Juegos",
                    "#LosMolina",
                    "#NanyMolina",
                    "#ArmandoMolina",
                    "#IvannaMolina",
                    "#AmandaMolina",
                    "#JuanchoGammer",
                    "#Broma",
                    "#Vacaciones",
                    "#Verano",
                    "#Challenge",
                    "#Basta",
                    "#Viral",
                    "#Navidad",
                    "#Verdad",
                    "#Reto",
                    "#24Horas",
                    "#Esposados"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "24 HRS ESPOSADO CON @MarioGmmt *EN TAMPICO* | Alan Mejia",
                    "description": "Paso todo un dia esposado con Mario durante nuestro viaje a Tampico, tuvimos que hacer distintas cosas durante el dia como comer, ir al ba\u00f1o, salir con nuestras parejas y mas. Vean si pudimos lograrlo en el canal de Mario la parte 2:\n\nCanal Mario: @MarioGmmt\n\nNo olviden seguirme en mis otras redes:\n\nhttps://www.instagram.com/alanmeejia/\nhttps://www.tiktok.com/@_alanmejia?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339774",
                "likeCount": "11194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6HR-ljD8XPKPBLURlj286hMVSrE",
            "id": "_pT-9KSgZpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T22:14:03Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1287363",
                "likeCount": "62002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YJ7krMDko3_cMAVHiPgMtct7Xg",
            "id": "3b3LLDZo3xs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:28:01Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83d\udd35LA M\u00c1QUINA VA A LA FINAL | Cruz Azul 1-0 Tigres | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup",
                "description": "CRUZ AZUL JUGAR\u00c1 LA FINAL DE LA #CONCACAFChampionsCup\ud83d\udd35. \n\nUn gol de penal de Sep\u00falveda y una gran defensa le dan el pase ante Vancouver Whitecaps\n\n#CruzAzul #VancouverWhitecaps #Resumen #Highlights #TubiMX \n\n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "tags": [
                    "fox deportes",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd35LA M\u00c1QUINA VA A LA FINAL | Cruz Azul 1-0 Tigres | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup",
                    "description": "CRUZ AZUL JUGAR\u00c1 LA FINAL DE LA #CONCACAFChampionsCup\ud83d\udd35. \n\nUn gol de penal de Sep\u00falveda y una gran defensa le dan el pase ante Vancouver Whitecaps\n\n#CruzAzul #VancouverWhitecaps #Resumen #Highlights #TubiMX \n\n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687262",
                "likeCount": "4660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h28eWi_6hWgHBOSa-V5jtIzpQpc",
            "id": "tyc3wCOsXu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:01:00Z",
                "channelId": "UCx9Ogu9HqJ5mMPEkybP3PBw",
                "title": "24 HORAS ESPOSADO CON ALAN (LLEV\u00c9 SERENATA) | Mariogmmt",
                "description": "Parte 1 con Alan: https://youtu.be/sURmwMrNafk?si=yLhp_2OQ4O2uhtX8\n\n\nMuch\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarioGmmt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS ESPOSADO CON ALAN (LLEV\u00c9 SERENATA) | Mariogmmt",
                    "description": "Parte 1 con Alan: https://youtu.be/sURmwMrNafk?si=yLhp_2OQ4O2uhtX8\n\n\nMuch\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396887",
                "likeCount": "16108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CaAyJZUcE_g0GAubxYIkbzuYD4g",
            "id": "8aRTMQvbODs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                    "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12131285",
                "likeCount": "424350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OkEnVbxaOWloWWiH2qk3QHqyYTw",
            "id": "lBHAaGk84iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:37:07Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                    "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5707254",
                "likeCount": "216958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5TyzOozwfeH88mTm7bd3zCkSv0M",
            "id": "CRE7b0Tl-Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4Ge3cqrdyOszmnJTcMICcg",
                "title": "Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser - Morrita (Video Oficial)",
                "description": "Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser - Morrita\n\n\u21b3ESCUCHA\nhttps://orcd.co/morrita\n\n\u21b3M\u00daSICA\nComposici\u00f3n: Angel Quezada, Alvaro Venegas, Bryan Torres, Erasmo Alexander Garcia\nInterpretaci\u00f3n: Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser\nProductor: BeatAddictz, Cricket\n\n\u21b3VIDEO\nDirector: Juan Cruz\n\n\u2022LETRA\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nSabe mejor lo prohibido cuando est\u00e1s aqu\u00ed\nNo te imaginas de las ganas que tengo de ti\nT\u00fa tienes todo qu\u00e9 m\u00e1s puedo pedir\nNo tengo miedo a nada ya te lo advert\u00ed\n\nComo t\u00fa no hay nadie nadie que te iguale\nTe necesito necesaria como el aire\nEres como la droga droga droga\nContigo voy a un viaje\n\nYa tengo desde cuando esperando\nDeseando volverte a tener\nEn las noches te llamo si t\u00fa quieres\nPero no le digas a \u00e9l\n\nYa tengo desde cuando esperando\nDeseando volverte a tener\nEn las noches te llamo si t\u00fa quieres\nPero no le digas a \u00e9l\n\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nI\u2019ll give you what you want, you ain\u2019t gotta ask me\nLAX tonight pick me up when I'm landing\nThis a hundred round drum and it\u2019s gone do damage\nShe\u2019s trying to have some fun, came to the crib with no panties\n\nBae don\u2019t show me shit just show me where the bag is\nSpendin money now because back then I ain\u2019t have shit\nFucking on the floor, dont want to fuck on the mattress\nOne day we\u2019re in the trap, next day in a mansion\n\nBaby what happened, why do you hate me?\nDo you still think about me, Do I still drive you crazy\n\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nSanta Fe Klan\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/santa_fe_klan_473/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/4tm8CEdm4pkQsEh4jIr9Yp?si=lKTeu5GXTlKFBgH9-NKyKA\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/santa-fe-klan/1140191076\n\u27a2Amazon Music - https://music.amazon.com.mx/artists/B01KW2YAQA/santa-fe-klan?marketplaceId=A1AM78C64UM0Y8&musicTerritory=MX&ref=dm_sh_sTMtlrgJ4FGq0r5tGw98TrJDu\n\u27a2Facebook - https://www.facebook.com/santafeklanoficial\n\u27a2TikTok - https://www.tiktok.com/@santa.feklan473\n\u27a2Twitter - https://twitter.com/santa_fe_klan_\n\nBravo The Bagchaser\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/bravothebagchaser/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/31t9hT68QYCDPWkkUVrQjY?si=rNoJo7sqTaOGPx1RoWETqw\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/bravo-the-bagchaser/1462351720\n\n#SantaFeKlan #Morrita #BravoTheBagchaser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santa Fe Klan Official",
                "tags": [
                    "Santa Fe Klan",
                    "Morrita",
                    "Bravo The Bagchaser",
                    "Bravo",
                    "The Bagchaser",
                    "hiphop",
                    "hip hop mexa",
                    "Latin Hip Hop",
                    "Hip-Hop",
                    "Musica mexicana",
                    "Mexican music",
                    "La Santa",
                    "SFK",
                    "473",
                    "Prajin Music",
                    "Prajin Records",
                    "Double P",
                    "Double P Records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser - Morrita (Video Oficial)",
                    "description": "Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser - Morrita\n\n\u21b3ESCUCHA\nhttps://orcd.co/morrita\n\n\u21b3M\u00daSICA\nComposici\u00f3n: Angel Quezada, Alvaro Venegas, Bryan Torres, Erasmo Alexander Garcia\nInterpretaci\u00f3n: Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser\nProductor: BeatAddictz, Cricket\n\n\u21b3VIDEO\nDirector: Juan Cruz\n\n\u2022LETRA\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nSabe mejor lo prohibido cuando est\u00e1s aqu\u00ed\nNo te imaginas de las ganas que tengo de ti\nT\u00fa tienes todo qu\u00e9 m\u00e1s puedo pedir\nNo tengo miedo a nada ya te lo advert\u00ed\n\nComo t\u00fa no hay nadie nadie que te iguale\nTe necesito necesaria como el aire\nEres como la droga droga droga\nContigo voy a un viaje\n\nYa tengo desde cuando esperando\nDeseando volverte a tener\nEn las noches te llamo si t\u00fa quieres\nPero no le digas a \u00e9l\n\nYa tengo desde cuando esperando\nDeseando volverte a tener\nEn las noches te llamo si t\u00fa quieres\nPero no le digas a \u00e9l\n\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nI\u2019ll give you what you want, you ain\u2019t gotta ask me\nLAX tonight pick me up when I'm landing\nThis a hundred round drum and it\u2019s gone do damage\nShe\u2019s trying to have some fun, came to the crib with no panties\n\nBae don\u2019t show me shit just show me where the bag is\nSpendin money now because back then I ain\u2019t have shit\nFucking on the floor, dont want to fuck on the mattress\nOne day we\u2019re in the trap, next day in a mansion\n\nBaby what happened, why do you hate me?\nDo you still think about me, Do I still drive you crazy\n\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nSanta Fe Klan\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/santa_fe_klan_473/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/4tm8CEdm4pkQsEh4jIr9Yp?si=lKTeu5GXTlKFBgH9-NKyKA\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/santa-fe-klan/1140191076\n\u27a2Amazon Music - https://music.amazon.com.mx/artists/B01KW2YAQA/santa-fe-klan?marketplaceId=A1AM78C64UM0Y8&musicTerritory=MX&ref=dm_sh_sTMtlrgJ4FGq0r5tGw98TrJDu\n\u27a2Facebook - https://www.facebook.com/santafeklanoficial\n\u27a2TikTok - https://www.tiktok.com/@santa.feklan473\n\u27a2Twitter - https://twitter.com/santa_fe_klan_\n\nBravo The Bagchaser\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/bravothebagchaser/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/31t9hT68QYCDPWkkUVrQjY?si=rNoJo7sqTaOGPx1RoWETqw\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/bravo-the-bagchaser/1462351720\n\n#SantaFeKlan #Morrita #BravoTheBagchaser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281294",
                "likeCount": "23006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PxrQspor-G1m0oFnFWZD7D0Ejj8",
            "id": "9X4AbRpzfh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:12:42Z",
                "channelId": "UCpJN_3WCOtfICbsKKxZcBsg",
                "title": "RESUMEN: BARCELONA 3-3 INTER | CHAMPIONS LEAGUE | SEMIFINALES | CALIENTE TV \ud83d\uded1",
                "description": "\ud83d\uded1 DESCARGA NUESTRA APP: \n\ud83d\udccc https://cutt.ly/7rj2Hzy0\n\n---\nS\u00cdGUENOS: \nInstagram: https://www.instagram.com/somoscalientetv/\nTwitter: https://twitter.com/somoscalientetv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calientetvoficial\nTwitch: https://www.twitch.tv/somoscalientetv\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=61572013083099\n----\nSuscr\u00edbete, dale me gusta, comp\u00e1rtelo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caliente TV",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs. Internazionale",
                    "Internazionale",
                    "champions league",
                    "barcelona inter",
                    "barcelona inter en vivo",
                    "barcelona inter goles",
                    "barcelona inter resumen",
                    "barcelona inter en directo",
                    "champions league semifinales",
                    "d\u00f3nde ver barcelona vs inter champions league",
                    "cu\u00e1nto qued\u00f3 barcelona inter",
                    "marcador barcelona inter",
                    "lamine yamal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN: BARCELONA 3-3 INTER | CHAMPIONS LEAGUE | SEMIFINALES | CALIENTE TV \ud83d\uded1",
                    "description": "\ud83d\uded1 DESCARGA NUESTRA APP: \n\ud83d\udccc https://cutt.ly/7rj2Hzy0\n\n---\nS\u00cdGUENOS: \nInstagram: https://www.instagram.com/somoscalientetv/\nTwitter: https://twitter.com/somoscalientetv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calientetvoficial\nTwitch: https://www.twitch.tv/somoscalientetv\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=61572013083099\n----\nSuscr\u00edbete, dale me gusta, comp\u00e1rtelo!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2571356",
                "likeCount": "30997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bHGlt9o1q9kMcqGCjCqfbGx6PQ8",
            "id": "RVgxUydoomo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T02:00:06Z",
                "channelId": "UCeWrTIZXmnw70czlsOHt0sg",
                "title": "Enjambre - V\u00ednculo (Visualizer)",
                "description": "Letra\n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nSi acaba el mundo hoy,\nSi  no sale el sol,\nNo importar\u00eda pues\nTu rostro puedo ver\n\nTu risa es curativa\nDe mi alma medicina \nMe haces compa\u00f1\u00eda \nPor telepat\u00eda\n\nSi no estamos de frente \nTe veo de reojo \nEn mi mente \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nEn tu boca me perd\u00ed\nY pude sentir\nTodo tu dolor\nDe tiempo anterior\n\nY sentiste en mi\nLo que sufr\u00ed sin ti\nMas hoy que te encontr\u00e9  \nNunca me ir\u00e9\n\nL\u00e1grimas mezclamos\nLuego con un beso\nEn el tiempo viajamos \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nHemos vencido ya lo sufrido\nEste es un vinculo sin eras\nLo que tenemos nadie ha tenido\n\nEres testamento\nEres mi m\u00e1quina del tiempo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enjambre",
                "tags": [
                    "Enjambre",
                    "Enemigo",
                    "Dalt\u00f3nico",
                    "Dulce Soledad",
                    "Visita",
                    "Somos Ajenos",
                    "Mania Cardiaca",
                    "Elemento",
                    "Bunkers",
                    "Zoe",
                    "ZOE",
                    "Zo\u00e9",
                    "Le\u00f3n Larregui",
                    "Noches De Sal\u00f3n",
                    "Bolero",
                    "Salsa",
                    "Secuaz",
                    "Auditorio Nacional",
                    "Divergencia",
                    "Vida En El Espejo",
                    "luis humberto navejas",
                    "palacio de los deportes"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Enjambre - V\u00ednculo (Visualizer)",
                    "description": "Letra\n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nSi acaba el mundo hoy,\nSi  no sale el sol,\nNo importar\u00eda pues\nTu rostro puedo ver\n\nTu risa es curativa\nDe mi alma medicina \nMe haces compa\u00f1\u00eda \nPor telepat\u00eda\n\nSi no estamos de frente \nTe veo de reojo \nEn mi mente \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nEn tu boca me perd\u00ed\nY pude sentir\nTodo tu dolor\nDe tiempo anterior\n\nY sentiste en mi\nLo que sufr\u00ed sin ti\nMas hoy que te encontr\u00e9  \nNunca me ir\u00e9\n\nL\u00e1grimas mezclamos\nLuego con un beso\nEn el tiempo viajamos \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nHemos vencido ya lo sufrido\nEste es un vinculo sin eras\nLo que tenemos nadie ha tenido\n\nEres testamento\nEres mi m\u00e1quina del tiempo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139738",
                "likeCount": "19367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w0vUQI0avI9BuJqHmsR_H0ooFiA",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13578173",
                "likeCount": "384337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Otmk8aSW55OJApZ-PDIxAwssGSQ",
            "id": "1LJ86NcpFYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:00:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "COMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS",
                "description": "Fuimos al tianguis a comprar un poco de ropa y no van a creer las joyas que encontramos, gracias t\u00edo Eddy por tremendas prendas que encontramos. \u00a1Suscr\u00edbete si quieres que vayamos a Tepito!\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nCOMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "BUSCANDO ROPA DE INVIERNO EN EL TIANGUIS",
                    "BUSCANDO ROPA BARATA EN EL TIANGUIS",
                    "FUI AL TIANGUIS CON 400 PESOS Y COMPR\u00c9 TODO ESTO",
                    "ENCONTR\u00c9 UN TESORO EN UN TIANGUIS",
                    "BUSCANDO VESTIDO DEL TIANGUIS PARA UNA BODA",
                    "LES COMPRO OUTFITS A MIS VECINOS EN EL TIANGUIS",
                    "OUTFIT DE TIANGUIS CON 100 PESOS",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "COMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS",
                    "description": "Fuimos al tianguis a comprar un poco de ropa y no van a creer las joyas que encontramos, gracias t\u00edo Eddy por tremendas prendas que encontramos. \u00a1Suscr\u00edbete si quieres que vayamos a Tepito!\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nCOMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946400",
                "likeCount": "32683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FF9gtJzvfV1Zqz93korIqfMJqoU",
            "id": "N6wPDZ4MKcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                    "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1332481",
                "likeCount": "25486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BNKYfI-468Ax_f4L2lY4Xy1UYcM",
            "id": "3CU7oaxfON8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:09:40Z",
                "channelId": "UC8olsAcO3ymIER6tnoFjw7w",
                "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao y Wendy Nayeli",
                "description": "Gracias por su apoyo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kary Torres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao y Wendy Nayeli",
                    "description": "Gracias por su apoyo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515898",
                "likeCount": "27758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XC2-yx8hR_Spioy_JAUWzgyrE5o",
            "id": "WhbhzEIAOAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:01Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "roblox est\u00e1 raro",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "roblox est\u00e1 raro",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386177",
                "likeCount": "18326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VVAAK4uXLMzCuN0hKVcw4iGMwvI",
            "id": "QLi0x5quEF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:35Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "caf\u00e9",
                    "coffee",
                    "quien hace el mejor caf\u00e9",
                    "probando",
                    "prob\u00e9 32 caf\u00e9s",
                    "encontr\u00e9 el mejor caf\u00e9",
                    "starbucks",
                    "taco bell",
                    "live m\u00e1s caf\u00e9",
                    "jack in the box",
                    "dunkin donuts",
                    "oxxo",
                    "caffenio",
                    "7 eleven",
                    "americano",
                    "mexicano",
                    "frapp\u00e9",
                    "frappuccino",
                    "latte",
                    "iced coffee",
                    "refresher",
                    "fresa",
                    "dragon fruit",
                    "limonada",
                    "t\u00f3nico",
                    "espresso",
                    "caf\u00e9 mexicano",
                    "drive thru"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                    "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531033",
                "likeCount": "11996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rWrLlYhgKr23nKnys_Gi75rRrLE",
            "id": "BxiH0UIyVPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:16:07Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ESTE RETO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf2e **$500 Si LOGRO CONSEGUIRLO \ud83d\udd25",
                "description": "RETO DE TACOS!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a un negocio conocido por sus Deliciosos Tacos, pero tambi\u00e9n por su Retos de Comida tan Extremo que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 35 Tacos en solamente 20 Minutos, el Premio por acabar con el son $500 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Deliciosos Tacos , yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: Boulevard 4 Vientos, entrada San Marcos, EDOMEX.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE RETO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf2e **$500 Si LOGRO CONSEGUIRLO \ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DE TACOS!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a un negocio conocido por sus Deliciosos Tacos, pero tambi\u00e9n por su Retos de Comida tan Extremo que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 35 Tacos en solamente 20 Minutos, el Premio por acabar con el son $500 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Deliciosos Tacos , yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: Boulevard 4 Vientos, entrada San Marcos, EDOMEX.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "921866",
                "likeCount": "17355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GDkewNyFxBxU_Ltv4cZqK548m00",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1671288",
                "likeCount": "53583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I7yO6rVUTNpcZy2bgBZfXsPnloA",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1309794",
                "likeCount": "128492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3rgAnLBUY4TZWJ7D43cK1yLAysY",
            "id": "kOMYNpbOl2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:24:26Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "Viaje a mi \u201cNUEVO MEGA NEGOCIO\u201d en Menos de 24 Hrs \u23f0(Sin Dinero)",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nSucursal Tulum - https://www.instagram.com/yulayevobiketulum\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTwitter - https://twitter.com/YoSoyYulay\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontactosebastian.a@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Viaje a mi \u201cNUEVO MEGA NEGOCIO\u201d en Menos de 24 Hrs \u23f0(Sin Dinero)",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nSucursal Tulum - https://www.instagram.com/yulayevobiketulum\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTwitter - https://twitter.com/YoSoyYulay\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontactosebastian.a@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2179646",
                "likeCount": "42685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4rxYv-X7GlYJKJZifQjyEtXDsAU",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195461",
                "likeCount": "64193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BD3DzojXWO8RF4X1KSpl3X5Clzo",
            "id": "9weontk8CEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:01:11Z",
                "channelId": "UCB_P3w2BPH2ZMIO2JmxY6_w",
                "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cesar Pantoja",
                "tags": [
                    "CESAR",
                    "PANTOJA",
                    "CESAR PANTOJA",
                    "VIDEOS",
                    "ENTRETENIMIENTO",
                    "RISA",
                    "GAME",
                    "GAMERS",
                    "GAMER",
                    "DIVERTIDO",
                    "RISAS",
                    "HUMOR",
                    "BROMAS",
                    "RETOS",
                    "TAGS"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                    "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313827",
                "likeCount": "32774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OpD8J44urmg5HrnAIsHCPgtLVXU",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95286606",
                "likeCount": "2348285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pJs3Z4pk0KbScw9gmkf98NedqRM",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2155339",
                "likeCount": "16319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TmY2Va5GYLjnMDCjQJ8k63YAx1w",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1543411",
                "likeCount": "76049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3144"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}