{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GxP7_HDN11u71hoCl9AaDinSDbg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B30nXHZIT_5rshfu-6e0gsJOb-A",
            "id": "aqSZK-rCm7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:45:12Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "irl stream in Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pt.3 (Ultimate Experience)",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aqSZK-rCm7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "irl stream in Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pt.3 (Ultimate Experience)",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5989620",
                "likeCount": "201673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JwR65QyarfJxiBgVehYre_iP3gk",
            "id": "F51p2xBkYw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                    "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16717751",
                "likeCount": "461428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GH4-HgBy9n_QOzQZQyCMDTjQHHQ",
            "id": "O1aPbiMFQIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:35:00Z",
                "channelId": "UCdO3rGYAaOggrrWz9PIbggg",
                "title": "Jak skr\u0119ci\u0107 w lewo, gdy nie umiesz skr\u0119ca\u0107 w lewo? \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1aPbiMFQIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yellowbox",
                "tags": [
                    "yellowbox",
                    "vlog",
                    "warszawa",
                    "Maciek",
                    "Pude\u0142ko",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jak skr\u0119ci\u0107 w lewo, gdy nie umiesz skr\u0119ca\u0107 w lewo? \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366287",
                "likeCount": "12461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mQGLmBs4_e6b4K94iF2YpdIdHJA",
            "id": "vgy9Svy1DAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T06:30:27Z",
                "channelId": "UC8oAVQ3BrGphqMZdlDHBqZA",
                "title": "Uchod\u017acy u Szwagra #\u015bmieszne #videodowcip",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgy9Svy1DAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smiechawaTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Uchod\u017acy u Szwagra #\u015bmieszne #videodowcip",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197707",
                "likeCount": "9876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bR7vbe2t28kCphayPjDxaEmqtPU",
            "id": "IQ5A3hsq8-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:15:03Z",
                "channelId": "UCdO3rGYAaOggrrWz9PIbggg",
                "title": "Nowy obowi\u0105zek jazdy w kasku do 16 roku \u017cycia",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQ5A3hsq8-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yellowbox",
                "tags": [
                    "yellowbox",
                    "vlog",
                    "warszawa",
                    "Maciek",
                    "Pude\u0142ko",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Nowy obowi\u0105zek jazdy w kasku do 16 roku \u017cycia",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "804549",
                "likeCount": "33979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1AarmfZEZC6N7mmdJlFxliUCaFo",
            "id": "ggtT5uJfhJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:11:13Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "MAMA SANDRY, DZIEWCZYNY DENISA ZA\u0141\u0118CKIEGO- AGNIESZKA STANISZEWSKA.",
                "description": "S\u0105 rozmowy kt\u00f3re robi si\u0119 z przyjemno\u015bci\u0105 i s\u0105 te, kt\u00f3re trzeba zrobi\u0107; te o kt\u00f3re si\u0119 zabiega i te kt\u00f3rych nie mo\u017cna odm\u00f3wi\u0107. \n\nDzi\u015b u mnie mama Sandry Staniszewskiej, dziewczyny Denisa Za\u0142\u0119ckiego - Agnieszka. \n\nTo ci\u0119\u017cka rozmowa, wa\u017cna i naprawd\u0119 potrzebna.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n3:04 - Walka Sandry \n3:37 - Zapewnienia Sandry o innym contencie\n5:58 - Pierwszy raz, kiedy zobaczy\u0142am swoj\u0105 c\u00f3rk\u0119...\n11:04 - Josef Bratan\n12:45 - Denis m\u00f3wi o zasadach\n14:07 - Sandra i zbieranie na mieszkanie\n15:51 - Wp\u0142yw zachowania Sandry na rodzin\u0119 \n19:25 - Pobicie Sandry \n20:51 - Sandra przez Denisa ma wyrok \n23:43 - Wyprowadzki Sandry od Denisa\n24:59 - Pobicie przez Denisa\n27:57 - Konferencje freak fight\n31:25 - Brak dobrego ko\u0144ca\n34:15 - Czy filmy Sandry dotar\u0142y do jej rodze\u0144stwa? \n39:03 - Wmawia\u0142am sobie, \u017ce to AI\n41:31 - Czy jest jeszcze szansa? \n45:36 - Czy czujesz, \u017ce w wychowaniu c\u00f3rki zrobi\u0142a\u015b jaki\u015b b\u0142\u0105d? \n49:02 - S\u0142owa do Sandry\n52:06 - Live u osef Bratana \n55:21 - Cel wizyty\n57:47 - Sprawy s\u0105dowe wobec Sandry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggtT5uJfhJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "fame mma",
                    "prime mma",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "sensacja",
                    "sfera"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MAMA SANDRY, DZIEWCZYNY DENISA ZA\u0141\u0118CKIEGO- AGNIESZKA STANISZEWSKA.",
                    "description": "S\u0105 rozmowy kt\u00f3re robi si\u0119 z przyjemno\u015bci\u0105 i s\u0105 te, kt\u00f3re trzeba zrobi\u0107; te o kt\u00f3re si\u0119 zabiega i te kt\u00f3rych nie mo\u017cna odm\u00f3wi\u0107. \n\nDzi\u015b u mnie mama Sandry Staniszewskiej, dziewczyny Denisa Za\u0142\u0119ckiego - Agnieszka. \n\nTo ci\u0119\u017cka rozmowa, wa\u017cna i naprawd\u0119 potrzebna.\n\n0:00 - Wst\u0119p \n3:04 - Walka Sandry \n3:37 - Zapewnienia Sandry o innym contencie\n5:58 - Pierwszy raz, kiedy zobaczy\u0142am swoj\u0105 c\u00f3rk\u0119...\n11:04 - Josef Bratan\n12:45 - Denis m\u00f3wi o zasadach\n14:07 - Sandra i zbieranie na mieszkanie\n15:51 - Wp\u0142yw zachowania Sandry na rodzin\u0119 \n19:25 - Pobicie Sandry \n20:51 - Sandra przez Denisa ma wyrok \n23:43 - Wyprowadzki Sandry od Denisa\n24:59 - Pobicie przez Denisa\n27:57 - Konferencje freak fight\n31:25 - Brak dobrego ko\u0144ca\n34:15 - Czy filmy Sandry dotar\u0142y do jej rodze\u0144stwa? \n39:03 - Wmawia\u0142am sobie, \u017ce to AI\n41:31 - Czy jest jeszcze szansa? \n45:36 - Czy czujesz, \u017ce w wychowaniu c\u00f3rki zrobi\u0142a\u015b jaki\u015b b\u0142\u0105d? \n49:02 - S\u0142owa do Sandry\n52:06 - Live u osef Bratana \n55:21 - Cel wizyty\n57:47 - Sprawy s\u0105dowe wobec Sandry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695813",
                "likeCount": "24381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7agT-0RVogbOg07soIBz-2iX1jU",
            "id": "9-8YXzNeqF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T15:00:22Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Guess The Player \u26bd\ufe0f\ud83d\udca6",
                "description": "Michiel GOAT..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-8YXzNeqF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Player \u26bd\ufe0f\ud83d\udca6",
                    "description": "Michiel GOAT.."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9080782",
                "likeCount": "211089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AISNO6zCSn2nLpQW488CKSm9hzw",
            "id": "E_s6YoYFLmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:00:20Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_s6YoYFLmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "tags": [
                    "a4",
                    "Stokes",
                    "Stokestwins",
                    "sunset park",
                    "stokes twins",
                    "ethan bradberry",
                    "moe bradberry",
                    "Alex Stokes",
                    "Alan Stokes",
                    "Sam Dezz",
                    "Andrew Davila",
                    "Coby Persin",
                    "Moe Adams",
                    "Twins",
                    "mrbeast",
                    "pandaboi",
                    "youtube recommended",
                    "funny videos",
                    "entertaining videos",
                    "funny titkok videos",
                    "youtube shorts",
                    "shorts",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\udebd\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57713613",
                "likeCount": "5512894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k_FEoSEKoXuU5OXbCCJpWRt_BBA",
            "id": "nuHEZUEayJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:40:00Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "UNBELIEVABLE KO! Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 | Fight Highlights",
                "description": "July 19, 2025 -- Fight highlights of Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 from London, United Kingdom.\n\nWATCH USYK/DUBOIS 2 \u25ba http://DAZN.com/youtube\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTelegram: t.me/daznofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing #UsykDubois2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuHEZUEayJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing",
                    "oleksandr usyk",
                    "daniel dubois",
                    "london",
                    "wembley",
                    "rematch"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "UNBELIEVABLE KO! Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 | Fight Highlights",
                    "description": "July 19, 2025 -- Fight highlights of Oleksandr Usyk vs. Daniel Dubois 2 from London, United Kingdom.\n\nWATCH USYK/DUBOIS 2 \u25ba http://DAZN.com/youtube\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTelegram: t.me/daznofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing #UsykDubois2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3349895",
                "likeCount": "62157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6pW5xikk1KFhDDyHhKkW7PSRiy8",
            "id": "pzBi1nwDn8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on first time orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                    "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on first time orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47515432",
                "likeCount": "1762675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "loJn71iPxL4Rsh_d21R02vXRYdg",
            "id": "NVnA7oPY49g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:13:30Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "REAKCJA CHARLI NA CI\u0104\u017b\u0118! \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVnA7oPY49g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA CHARLI NA CI\u0104\u017b\u0118! \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833826",
                "likeCount": "42513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ug-eIXFndWHgv-9Om6gpzC-Fbk",
            "id": "BEeOs_z9xd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T13:00:30Z",
                "channelId": "UC7U89d81jFokGK7kFq7jwtA",
                "title": "BRACI SI\u0118 NIE TRACI - SZCZEG\u00d3LNIE JAK TOWARU ZA 400 TYS! | Z\u0142omowisko PL #shorts",
                "description": "\ud83d\udd27 Zobacz podobny film \u27a1\ufe0f https://youtu.be/Zg-ECaPwFCY\n\ud83d\udd27 Subskrybuj kana\u0142 Discovery Channel: https://www.youtube.com/user/MocOdkrywania/?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udd27 Ogl\u0105daj programy Discovery w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udd27 Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://play.max.com/\n\ud83d\udd27 https://discoverychannel.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=discovery&utm_content=cta \n\nNiekwestionowani kr\u00f3lowie polskich z\u0142omowisk wracaj\u0105 do gry! Z\u0142omowisko PL - o czym jest program? Cho\u0107 zbieranie z\u0142omu to bardzo niebezpieczna profesja, to ludzie o stalowych nerwach gruz zamieniaj\u0105 w z\u0142oto. Zapraszamy na spotkanie z facetami, kt\u00f3rzy na co dzie\u0144 w trudzie i pocie pracuj\u0105 na z\u0142omowiskach w ca\u0142ej Polsce.\u201eZ\u0142omowisko PL\u201d to nieustaj\u0105ce pasmo z\u0142omiarskich przyg\u00f3d, sukces\u00f3w i rozczarowa\u0144! Szef Piotrostalu, \u201eStalowy\u201d, przyjmie warte kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych zlecenie na demonta\u017c infrastruktury zak\u0142ad\u00f3w przemys\u0142owych. Ekipa z Radostowic zajmie si\u0119 kolejnymi zam\u00f3wieniami wyjazdowymi. S\u0142awek, w\u0142a\u015bciciel Holdmaru, odwa\u017cnym krokiem wejdzie na rynek du\u017cych rozbi\u00f3rek, ale jak poradzi sobie z pot\u0119\u017cn\u0105 hal\u0105 drukarsk\u0105? Przemek z Olmetu bez wahania podejmuje r\u00f3\u017cne wyzwania. Tym razem wsp\u00f3lnie ze swoimi lud\u017ami we\u017amie udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowych zawodach operator\u00f3w maszyn z\u0142omiarskich. Z\u0142omowisko PL - gdzie ogl\u0105da\u0107? Odcinki programu obejrzysz online na platformie VOD player.pl.\n\n\n#discovery #z\u0142omowiskopl #maxpl \nS05E02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEeOs_z9xd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Discovery Channel Polska",
                "tags": [
                    "Discovery",
                    "discovery channel",
                    "discovery Polska",
                    "discovery channel Polska",
                    "Nauka",
                    "Edukacja",
                    "Ciekawostki",
                    "z\u0142omowisko pl nowy sezon",
                    "Z\u0142omowisko PL",
                    "discovery z\u0142omowisko",
                    "discoveryplus",
                    "marek",
                    "z\u0142omowisko nowy sezon",
                    "Kierownik",
                    "du\u017cy fiat",
                    "fiat 125p",
                    "przeliczy\u0142 si\u0119 z cen\u0105",
                    "zabytek",
                    "legenda prl"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRACI SI\u0118 NIE TRACI - SZCZEG\u00d3LNIE JAK TOWARU ZA 400 TYS! | Z\u0142omowisko PL #shorts",
                    "description": "\ud83d\udd27 Zobacz podobny film \u27a1\ufe0f https://youtu.be/Zg-ECaPwFCY\n\ud83d\udd27 Subskrybuj kana\u0142 Discovery Channel: https://www.youtube.com/user/MocOdkrywania/?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udd27 Ogl\u0105daj programy Discovery w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udd27 Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://play.max.com/\n\ud83d\udd27 https://discoverychannel.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=discovery&utm_content=cta \n\nNiekwestionowani kr\u00f3lowie polskich z\u0142omowisk wracaj\u0105 do gry! Z\u0142omowisko PL - o czym jest program? Cho\u0107 zbieranie z\u0142omu to bardzo niebezpieczna profesja, to ludzie o stalowych nerwach gruz zamieniaj\u0105 w z\u0142oto. Zapraszamy na spotkanie z facetami, kt\u00f3rzy na co dzie\u0144 w trudzie i pocie pracuj\u0105 na z\u0142omowiskach w ca\u0142ej Polsce.\u201eZ\u0142omowisko PL\u201d to nieustaj\u0105ce pasmo z\u0142omiarskich przyg\u00f3d, sukces\u00f3w i rozczarowa\u0144! Szef Piotrostalu, \u201eStalowy\u201d, przyjmie warte kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych zlecenie na demonta\u017c infrastruktury zak\u0142ad\u00f3w przemys\u0142owych. Ekipa z Radostowic zajmie si\u0119 kolejnymi zam\u00f3wieniami wyjazdowymi. S\u0142awek, w\u0142a\u015bciciel Holdmaru, odwa\u017cnym krokiem wejdzie na rynek du\u017cych rozbi\u00f3rek, ale jak poradzi sobie z pot\u0119\u017cn\u0105 hal\u0105 drukarsk\u0105? Przemek z Olmetu bez wahania podejmuje r\u00f3\u017cne wyzwania. Tym razem wsp\u00f3lnie ze swoimi lud\u017ami we\u017amie udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowych zawodach operator\u00f3w maszyn z\u0142omiarskich. Z\u0142omowisko PL - gdzie ogl\u0105da\u0107? Odcinki programu obejrzysz online na platformie VOD player.pl.\n\n\n#discovery #z\u0142omowiskopl #maxpl \nS05E02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146129",
                "likeCount": "3307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ui5b8y1Vs8yPFAv0lm9fm_TXvHQ",
            "id": "jPveSGkJXFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:15:08Z",
                "channelId": "UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw",
                "title": "JOANNA KO\u0141ACZKOWSKA NIE CHCIA\u0141A ZASMUCA\u0106 SWOICH BLISKICH",
                "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPveSGkJXFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESKA ROCK",
                "tags": [
                    "Eska Rock",
                    "Rock",
                    "Antyradio",
                    "Rockradio",
                    "radio tr\u00f3jka",
                    "Joanna Ko\u0142aczkowska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOANNA KO\u0141ACZKOWSKA NIE CHCIA\u0141A ZASMUCA\u0106 SWOICH BLISKICH",
                    "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208919",
                "likeCount": "5198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gxRTJVIZ6hChS7MO2meRys5nwuM",
            "id": "n8Echu5jUdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T12:01:30Z",
                "channelId": "UCWoot1x_j6CgjZv9NY9upRQ",
                "title": "Ka\u017cdy Influ przy unboxingu Labubu!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n8Echu5jUdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dusia",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ka\u017cdy Influ przy unboxingu Labubu!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300943",
                "likeCount": "13777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AF_d1SdwZkfU2UuzCU5ED2zWg6E",
            "id": "027kT1dl7cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T13:30:00Z",
                "channelId": "UCh_WD2DxGoskrwgC6bA4Irg",
                "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Romantic ",
                "tags": [
                    "shorts,romantic,romantic status,romantic hug shorts,viral shorts,short,trending shorts,romantic love,romantic couple,couple shorts,romantic hug video status,trending short,youtube shorts,tm romantic,viral short,romantic video,romantic love story,romantic videos,couples romantic,romantic love video,romantic hug status,#shorts,new romantic status video,tight hug romantic status,romantic cople golas,shorts video,romantic hug whatsapp status"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67035741",
                "likeCount": "1526095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EUxZytWT1zZPKt4TP1hIGd7u_g",
            "id": "g8bdUj1psWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:01:20Z",
                "channelId": "UCfIRVtc_0UnV5ALlnuzl4fQ",
                "title": "Tak\u0105 j\u0105 zapami\u0119tamy. Joanna Ko\u0142aczkowska i \u015bmiech, kt\u00f3ry zostaje na zawsze",
                "description": "\u201eNie pozwalasz mi z cz\u0142owiekiem zata\u0144czy\u0107!\u201d, \u201eNaprawd\u0119, b\u0119d\u0119 ci\u0119 poleca\u0142a kole\u017cankom...\u201d \u2014 te kultowe teksty Joanny Ko\u0142aczkowskiej ju\u017c na zawsze zostan\u0105 z nami. Jej \u015bmiech by\u0142 lekarstwem na szar\u0105 codzienno\u015b\u0107, a kabaretow\u0105 energi\u0105 potrafi\u0142a rozbroi\u0107 ka\u017cdy smutek.\n\nAsia, jak m\u00f3wili o niej najbli\u017csi, po\u017cegna\u0142a si\u0119 ze scen\u0105 i \u015bwiatem, zostawiaj\u0105c po sobie niepowtarzalny \u015blad w historii polskiego kabaretu. Nie b\u0119dzie drugiej takiej jak ona. Ale jej s\u0142owa, spojrzenie, ruch \u2014 wci\u0105\u017c w nas zostaj\u0105.\nDzi\u0119kujemy.\n\nZostaw komentarz, je\u015bli jej \u015bmiech kiedy\u015b i tobie uratowa\u0142 dzie\u0144.\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#moda #ludzie #celebryci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8bdUj1psWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUDELEK",
                "tags": [
                    "moda",
                    "styl",
                    "gwiazdy",
                    "celebryci",
                    "ludzie",
                    "ludzie i blogi",
                    "Pudelek",
                    "Joanna Ko\u0142aczkowska",
                    "kabaret Hrabi",
                    "Potem kabaret",
                    "cytaty Ko\u0142aczkowskiej",
                    "\u015bmiech Joanny Ko\u0142aczkowskiej",
                    "scena kabaretowa Polska",
                    "kultowe teksty kabaretu",
                    "wspomnienia o Ko\u0142aczkowskiej",
                    "kobiety kabaretu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Tak\u0105 j\u0105 zapami\u0119tamy. Joanna Ko\u0142aczkowska i \u015bmiech, kt\u00f3ry zostaje na zawsze",
                    "description": "\u201eNie pozwalasz mi z cz\u0142owiekiem zata\u0144czy\u0107!\u201d, \u201eNaprawd\u0119, b\u0119d\u0119 ci\u0119 poleca\u0142a kole\u017cankom...\u201d \u2014 te kultowe teksty Joanny Ko\u0142aczkowskiej ju\u017c na zawsze zostan\u0105 z nami. Jej \u015bmiech by\u0142 lekarstwem na szar\u0105 codzienno\u015b\u0107, a kabaretow\u0105 energi\u0105 potrafi\u0142a rozbroi\u0107 ka\u017cdy smutek.\n\nAsia, jak m\u00f3wili o niej najbli\u017csi, po\u017cegna\u0142a si\u0119 ze scen\u0105 i \u015bwiatem, zostawiaj\u0105c po sobie niepowtarzalny \u015blad w historii polskiego kabaretu. Nie b\u0119dzie drugiej takiej jak ona. Ale jej s\u0142owa, spojrzenie, ruch \u2014 wci\u0105\u017c w nas zostaj\u0105.\nDzi\u0119kujemy.\n\nZostaw komentarz, je\u015bli jej \u015bmiech kiedy\u015b i tobie uratowa\u0142 dzie\u0144.\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasze Kana\u0142y \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n#moda #ludzie #celebryci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251247",
                "likeCount": "10774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72bfRLBWLnWfIkpKlezVW6Wdhr0",
            "id": "h5PtfauOIlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:01:09Z",
                "channelId": "UCnL4RETiFLvjMA3sE1twVxw",
                "title": "Squid Game Dalgona\u2026 Hidden Under the Carpet?! \ud83d\ude31\ud83e\udd91\ud83c\udf6c",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5PtfauOIlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIBZEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona\u2026 Hidden Under the Carpet?! \ud83d\ude31\ud83e\udd91\ud83c\udf6c",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14848334",
                "likeCount": "184999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CddNWjyO-zJobM51o4rrdTEs-_A",
            "id": "ec1pMj7Eh-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T18:35:51Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "musz\u0119 ich wystraszy\u0107 \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ec1pMj7Eh-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "musz\u0119 ich wystraszy\u0107 \ud83d\ude21\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "731885",
                "likeCount": "32969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-dh0nyNULYuc-TNnTC4JAOYxxGw",
            "id": "a9TK_F96LN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T07:48:31Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Wrapping presents \ud83e\udd2d #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9TK_F96LN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wrapping presents \ud83e\udd2d #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25491361",
                "likeCount": "400139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JEQiTJIbuva9eD-IJaFwwRYw-jg",
            "id": "dh4hb6B0itc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:05:37Z",
                "channelId": "UCb9A6uotqUiuVCvVp4GMqOg",
                "title": "The shiny finish changes everything!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dh4hb6B0itc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Flom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The shiny finish changes everything!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46135072",
                "likeCount": "1046704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OXoO6FBl6bwwgXIbLaqqDdPTZ3A",
            "id": "Aptb5dDI2J4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:28Z",
                "channelId": "UCXLt6fVEWculLyQcWH1H3QA",
                "title": "A Ty kim jeste\u015b w sypialni? \ud83d\udcaa\ud83e\udee6 #\u015bmieszne #humor #funny #comedy #sketch #comedyvideo #memes",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aptb5dDI2J4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czesuaf",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Ty kim jeste\u015b w sypialni? \ud83d\udcaa\ud83e\udee6 #\u015bmieszne #humor #funny #comedy #sketch #comedyvideo #memes",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138515",
                "likeCount": "1984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dkqb_23n00pWOLnaK69zve8yuls",
            "id": "TkKKw38BRIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:23:36Z",
                "channelId": "UCTVB8m2FcbwBsi6DHsGSuVw",
                "title": "LECH POZNA\u0143 - CRACOVIA | CA\u0141Y MECZ PKO BP EKSTRAKLASY NA \u017bYWO",
                "description": "Wraca #PKOBPEkstraklasa i z tego powodu mamy dla Was wyj\u0105tkow\u0105 niespodziank\u0119! Mecz #LechPozna\u0144 - #Cracovia b\u0119dzie mo\u017cna w ca\u0142o\u015bci obejrze\u0107 na naszym kanale na YouTube! Zapraszamy na transmisj\u0119 ju\u017c od 20:30. Start studia od 20:00.\n\nREKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start! \ud83d\udc49https://superbet.pl/lp/suuuuuuper-wo-canal-plus\n\nSuperbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscycie Legalni Bukmacherzy 2024) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (Legalni Bukmacherzy 2024).\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\nZa\u0142\u00f3\u017c konto na zondacrypto z kodem SPORT i otrzymaj 10 dolar\u00f3w w kryptowalucie na start! https://zondacrypto.com/pl/first-steps/sport\nNie przegap kolejnej hossy!\n\nSkorzystanie z promocji oznacza akceptacj\u0119 jej warunk\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 dost\u0119pne na stronie zondacrypto.com w sekcji \u201eKwestie prawne\u201d. W celu uzyskania $10 w stablecoinie USDT, konieczna jest rejestracja i weryfikacja konta na platformie zondacrypto.com, przy jednoczesnym spe\u0142nieniu wymaga\u0144 okre\u015blonych w regulaminie niniejszej promocji dost\u0119pnym na platformie zondacrypto.com, w szczeg\u00f3lno\u015bci wpisanie kodu promocyjnego SPORT w procesie rejestracji. Niniejsza tre\u015b\u0107 nie stanowi porady inwestycyjnej, porady finansowej, porady handlowej ani \u017cadnego innego rodzaju porady i nie powinna by\u0107 traktowana jako taka; zondacrypto nie rekomenduje kupna, sprzeda\u017cy ani posiadania jakiejkolwiek kryptowaluty. Inwestowanie w kryptowaluty wi\u0105\u017ce si\u0119 z wysokim stopniem ryzyka. Istnieje ryzyko utraty zainwestowanych \u015brodk\u00f3w z powodu zmian kurs\u00f3w wymiany kryptowalut.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkKKw38BRIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkKKw38BRIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkKKw38BRIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkKKw38BRIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkKKw38BRIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ SPORT",
                "tags": [
                    "canal+",
                    "canal plus sport",
                    "canal+ sport",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "cana\u0142 plus sport",
                    "PKO bp ekstraklasa",
                    "mecz na \u017cywo",
                    "lech pozna\u0144 cracovia live",
                    "lech pozna\u0144 cracovia transmisja",
                    "pko bp ekstraklasa na \u017cywo",
                    "Lech Pozna\u0144 - Cracovia",
                    "Lech Pozna\u0144",
                    "Kolejorz",
                    "Mikael Ishak",
                    "Lech Pozna\u0144 Cracovia",
                    "Cracovia",
                    "Krak\u00f3w",
                    "Lech Cracovia gdzie obejrze\u0107",
                    "Lech transmisja",
                    "Lech live",
                    "Cracovia live",
                    "Lech Cracovia transmisja"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LECH POZNA\u0143 - CRACOVIA | CA\u0141Y MECZ PKO BP EKSTRAKLASY NA \u017bYWO",
                    "description": "Wraca #PKOBPEkstraklasa i z tego powodu mamy dla Was wyj\u0105tkow\u0105 niespodziank\u0119! Mecz #LechPozna\u0144 - #Cracovia b\u0119dzie mo\u017cna w ca\u0142o\u015bci obejrze\u0107 na naszym kanale na YouTube! Zapraszamy na transmisj\u0119 ju\u017c od 20:30. Start studia od 20:00.\n\nREKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start! \ud83d\udc49https://superbet.pl/lp/suuuuuuper-wo-canal-plus\n\nSuperbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscycie Legalni Bukmacherzy 2024) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (Legalni Bukmacherzy 2024).\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\nZa\u0142\u00f3\u017c konto na zondacrypto z kodem SPORT i otrzymaj 10 dolar\u00f3w w kryptowalucie na start! https://zondacrypto.com/pl/first-steps/sport\nNie przegap kolejnej hossy!\n\nSkorzystanie z promocji oznacza akceptacj\u0119 jej warunk\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 dost\u0119pne na stronie zondacrypto.com w sekcji \u201eKwestie prawne\u201d. W celu uzyskania $10 w stablecoinie USDT, konieczna jest rejestracja i weryfikacja konta na platformie zondacrypto.com, przy jednoczesnym spe\u0142nieniu wymaga\u0144 okre\u015blonych w regulaminie niniejszej promocji dost\u0119pnym na platformie zondacrypto.com, w szczeg\u00f3lno\u015bci wpisanie kodu promocyjnego SPORT w procesie rejestracji. Niniejsza tre\u015b\u0107 nie stanowi porady inwestycyjnej, porady finansowej, porady handlowej ani \u017cadnego innego rodzaju porady i nie powinna by\u0107 traktowana jako taka; zondacrypto nie rekomenduje kupna, sprzeda\u017cy ani posiadania jakiejkolwiek kryptowaluty. Inwestowanie w kryptowaluty wi\u0105\u017ce si\u0119 z wysokim stopniem ryzyka. Istnieje ryzyko utraty zainwestowanych \u015brodk\u00f3w z powodu zmian kurs\u00f3w wymiany kryptowalut."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206145",
                "likeCount": "3769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rMe2plij8NAfbpeWvH0D5jWbwr4",
            "id": "lsi6iniMzFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:11:03Z",
                "channelId": "UCDL4L6bGUbLtIF5MS4va4iw",
                "title": "Czasami bywa z nia\u0328 i tak \ud83d\ude02 Ma\u0142a \u0142obuziara \ud83d\ude0d",
                "description": "To s\u0105 w\u0142a\u015bnie dzieci \ud83d\ude05 Ale i tak j\u0105 kocham! \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lsi6iniMzFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weronika i Max",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Czasami bywa z nia\u0328 i tak \ud83d\ude02 Ma\u0142a \u0142obuziara \ud83d\ude0d",
                    "description": "To s\u0105 w\u0142a\u015bnie dzieci \ud83d\ude05 Ale i tak j\u0105 kocham! \ud83e\udd70"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221185",
                "likeCount": "5168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jhRcfaGV_TLJ2y8cLYotygJDnLQ",
            "id": "iaZ0VwMkhI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:39:22Z",
                "channelId": "UC4Qw1uE9kwUI4cCAx9HZtxw",
                "title": "Soda Pop \ud83d\ude0d \u25b7 KPop Demon Hunters \u25c1 Falling Block Timelapse Build",
                "description": "Soda Pop \ud83d\ude0d \u25b7 KPop Demon Hunters \u25c1 Falling Block Timelapse Build\n\nHi, YouTube friends! I am LsCraft, Thank you for coming to YouTube today. Good luck today!\n\n\u2764\ufe0f Subscribe and watch more videos!\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UC4Qw1uE9kwUI4cCAx9HZtxw?sub_confirmation=1\n\n#Minecraft #Meme #Memes #Real #MinecraftBuild #Build #Animation #Noob #Pro #Hacker #God #NoobVsPro #NoobVsProVsHackerVsGod #Roblox #Shorts #ItalianBrainrot #demonhunters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iaZ0VwMkhI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LsCraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft NOOB vs PRO",
                    "Minecraft NOOB vs PRO vs HACKER",
                    "Minecraft NOOB vs PRO vs HACKER vs GOD",
                    "LsCraft",
                    "Roblox",
                    "Animation",
                    "Minecraft Build",
                    "Falling Block",
                    "Falling Block Timelapse",
                    "Timelapse Build",
                    "Italian Brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Soda Pop \ud83d\ude0d \u25b7 KPop Demon Hunters \u25c1 Falling Block Timelapse Build",
                    "description": "Soda Pop \ud83d\ude0d \u25b7 KPop Demon Hunters \u25c1 Falling Block Timelapse Build\n\nHi, YouTube friends! I am LsCraft, Thank you for coming to YouTube today. Good luck today!\n\n\u2764\ufe0f Subscribe and watch more videos!\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UC4Qw1uE9kwUI4cCAx9HZtxw?sub_confirmation=1\n\n#Minecraft #Meme #Memes #Real #MinecraftBuild #Build #Animation #Noob #Pro #Hacker #God #NoobVsPro #NoobVsProVsHackerVsGod #Roblox #Shorts #ItalianBrainrot #demonhunters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6403118",
                "likeCount": "218863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GB9Kin7lCZCn-pIiQAkC22FZDSo",
            "id": "Pl1wd2-gxHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:01:39Z",
                "channelId": "UCvwA1arMsxE9WA6MZ-Is7tw",
                "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheRicheyFamily",
                "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pl1wd2-gxHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Little Richeys",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheRicheyFamily",
                    "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4925836",
                "likeCount": "70224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vHfjQ5uiA4fXvBKPEfOWhznKEOs",
            "id": "sZrr2-0EkDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T10:01:25Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "It works!\ud83e\udd70",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZrr2-0EkDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It works!\ud83e\udd70",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15208034",
                "likeCount": "253048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uD8DnCWWUzmp1ZFiFInoKqa2Dog",
            "id": "8XMaIhfDaVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T21:06:00Z",
                "channelId": "UCTVB8m2FcbwBsi6DHsGSuVw",
                "title": "CRACOVIA DOMINUJE W POZNANIU! DOTKLIWA PORA\u017bKA LECHA! LECH - CRACOVIA, SKR\u00d3T MECZU!",
                "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start! \ud83d\udc49https://superbet.pl/lp/suuuuuuper-wo-canal-plus\n\nSuperbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscycie Legalni Bukmacherzy 2024) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (Legalni Bukmacherzy 2024).\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\nZa\u0142\u00f3\u017c konto na zondacrypto z kodem SPORT i otrzymaj 10 dolar\u00f3w w kryptowalucie na start! https://zondacrypto.com/pl/first-steps/sport\nNie przegap kolejnej hossy!\n\nSkorzystanie z promocji oznacza akceptacj\u0119 jej warunk\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 dost\u0119pne na stronie zondacrypto.com w sekcji \u201eKwestie prawne\u201d. W celu uzyskania $10 w stablecoinie USDT, konieczna jest rejestracja i weryfikacja konta na platformie zondacrypto.com, przy jednoczesnym spe\u0142nieniu wymaga\u0144 okre\u015blonych w regulaminie niniejszej promocji dost\u0119pnym na platformie zondacrypto.com, w szczeg\u00f3lno\u015bci wpisanie kodu promocyjnego SPORT w procesie rejestracji. Niniejsza tre\u015b\u0107 nie stanowi porady inwestycyjnej, porady finansowej, porady handlowej ani \u017cadnego innego rodzaju porady i nie powinna by\u0107 traktowana jako taka; zondacrypto nie rekomenduje kupna, sprzeda\u017cy ani posiadania jakiejkolwiek kryptowaluty. Inwestowanie w kryptowaluty wi\u0105\u017ce si\u0119 z wysokim stopniem ryzyka. Istnieje ryzyko utraty zainwestowanych \u015brodk\u00f3w z powodu zmian kurs\u00f3w wymiany kryptowalut.\n\nDrugi mecz, pierwszej kolejki PKO BP #Ekstraklasa w sezonie 2025/2026 i spotkanie pomi\u0119dzy #lechpoznan a #cracovia!\nZapraszamy na skr\u00f3t meczu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XMaIhfDaVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XMaIhfDaVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XMaIhfDaVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XMaIhfDaVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XMaIhfDaVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ SPORT",
                "tags": [
                    "canal+",
                    "canal plus sport",
                    "canal+ sport",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "skr\u00f3t",
                    "ekstraklasa",
                    "pko bp ekstraklasa",
                    "esa skrot",
                    "skr\u00f3ty ekstraklasy",
                    "ekstraklasa skr\u00f3ty",
                    "skr\u00f3ty mecz\u00f3w ekstraklasy",
                    "liga polska skr\u00f3ty",
                    "ekstraklasa 2025",
                    "ekstraklasa 2026",
                    "lech skr\u00f3ty",
                    "cracovia skr\u00f3ty",
                    "lech cracovia skr\u00f3t meczu",
                    "lech mecz",
                    "cracovia mecz",
                    "lech cracovia 2025",
                    "lech cracovia",
                    "cracovia",
                    "lech",
                    "lech pozna\u0144",
                    "ishak",
                    "hasi\u0107"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRACOVIA DOMINUJE W POZNANIU! DOTKLIWA PORA\u017bKA LECHA! LECH - CRACOVIA, SKR\u00d3T MECZU!",
                    "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start! \ud83d\udc49https://superbet.pl/lp/suuuuuuper-wo-canal-plus\n\nSuperbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscycie Legalni Bukmacherzy 2024) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (Legalni Bukmacherzy 2024).\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\nZa\u0142\u00f3\u017c konto na zondacrypto z kodem SPORT i otrzymaj 10 dolar\u00f3w w kryptowalucie na start! https://zondacrypto.com/pl/first-steps/sport\nNie przegap kolejnej hossy!\n\nSkorzystanie z promocji oznacza akceptacj\u0119 jej warunk\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 dost\u0119pne na stronie zondacrypto.com w sekcji \u201eKwestie prawne\u201d. W celu uzyskania $10 w stablecoinie USDT, konieczna jest rejestracja i weryfikacja konta na platformie zondacrypto.com, przy jednoczesnym spe\u0142nieniu wymaga\u0144 okre\u015blonych w regulaminie niniejszej promocji dost\u0119pnym na platformie zondacrypto.com, w szczeg\u00f3lno\u015bci wpisanie kodu promocyjnego SPORT w procesie rejestracji. Niniejsza tre\u015b\u0107 nie stanowi porady inwestycyjnej, porady finansowej, porady handlowej ani \u017cadnego innego rodzaju porady i nie powinna by\u0107 traktowana jako taka; zondacrypto nie rekomenduje kupna, sprzeda\u017cy ani posiadania jakiejkolwiek kryptowaluty. Inwestowanie w kryptowaluty wi\u0105\u017ce si\u0119 z wysokim stopniem ryzyka. Istnieje ryzyko utraty zainwestowanych \u015brodk\u00f3w z powodu zmian kurs\u00f3w wymiany kryptowalut.\n\nDrugi mecz, pierwszej kolejki PKO BP #Ekstraklasa w sezonie 2025/2026 i spotkanie pomi\u0119dzy #lechpoznan a #cracovia!\nZapraszamy na skr\u00f3t meczu!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93952",
                "likeCount": "1805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xFD_87olS7lcH8RnQxo7FIsMAII",
            "id": "5tPvA5Q-NZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T11:00:10Z",
                "channelId": "UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw",
                "title": "CO BY\u0141O NAJWI\u0118KSZ\u0104 PASJ\u0104 JOANNY KO\u0141ACZKOWSKIEJ?",
                "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tPvA5Q-NZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESKA ROCK",
                "tags": [
                    "Eska Rock",
                    "Rock",
                    "Antyradio",
                    "Rockradio",
                    "radio tr\u00f3jka",
                    "Joanna Ko\u0142aczkowska",
                    "Ko\u0142aczkowska",
                    "Joanna"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO BY\u0141O NAJWI\u0118KSZ\u0104 PASJ\u0104 JOANNY KO\u0141ACZKOWSKIEJ?",
                    "description": "\ud83d\udd14 ZASUBSKRYBUJ \ud83d\udd14 \nhttps://www.youtube.com/channel/UCCHNTwaJi25KHYLc0nhS-Dw?sub_confirmation=1\n\n\u2b1bSTRONA ESKI ROCK: http://www.eskarock.pl/\n\ud83d\udfe5FACEBOOK ESKI ROCK: https://www.facebook.com/eskarock/\n\u2b1cINSTAGRAM ESKI ROCK: https://www.instagram.com/eska_rock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113895",
                "likeCount": "2879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aT8XHjRnvuoUQH54CooPF7SqLd0",
            "id": "VClCKCYaaPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:40:40Z",
                "channelId": "UCdaEipK588TVhtz2ddQsCHA",
                "title": "Part 77 : How to bring back the son #yeti_dyor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VClCKCYaaPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeti dyor",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Part 77 : How to bring back the son #yeti_dyor",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12131766",
                "likeCount": "500249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QQwrNfLvrlCMCk50I2hl5QhUZ_E",
            "id": "9O8UeG7UqeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T12:12:29Z",
                "channelId": "UC6FX0-x8RRJ4WsZr32Qh_FQ",
                "title": "Jurek wspomina Joann\u0119 Ko\u0142aczkowsk\u0105",
                "description": "Fragment Domowej Orkiestry - programu Jurka Owsiaka z dnia 17.07.2025 r.,  w kt\u00f3rym wspomina\u0142 Joann\u0119 Ko\u0142aczkowsk\u0105. \n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj: https://www.youtube.com/@kreciolatv\n\u2764\ufe0f Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy: https://youtube.com/wosp?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfa5 Ogl\u0105daj na \u017cywo: https://www.youtube.com/@kreciolatv/streams\n\ud83d\udd25 Na czasie: https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-id4-EQOOo6BJ0fowKj4KVt \n\nMEDIA SPO\u0141ECZNO\u015aCIOWE:\n\ud83d\udc4d https://facebook.com/kreciola\n\ud83d\udcf8 https://instagram.com/kreciolatv\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/kreciolatv\n\nPOL'AND'ROCK FESTIVAL:\n\ud83c\udf0e https://polandrockfestival.pl\n\ud83d\udc4d https://facebook.com/PolAndRockFestival\n\ud83d\udcf8 https://instagram.com/polandrockfestival\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/PolAndRockFest\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ:\n\ud83c\udfac NAJPOPULARNIEJSZE https://youtube.com/@owsiaknet/videos?view=0&sort=p&shelf_id=0 \n\ud83c\udfb8 KONCERTY https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-idgp0mUASsSLTQ56OqhgNE \n\ud83c\udfa4 ASP - SPOTKANIA https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-iY4N8QiqszmO5sJq3U1bpO \n\u270c\ufe0f POKOJOWY PATROL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-j14KWM3Wf3WjbgXnRXWMD_ \n\ud83d\udde8\ufe0f WSPOMNIENIA JURKA OWSIAKA https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-gMneT1AQ-6T1nY11p9cK8b\n\nPOPRZEDNIE FESTIWALE:\n\u27a1\ufe0f 30. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-hhnEjtpXKOHy5QUP1x-zFg&si=uk-C1HO_qw8MJC6F\n\u27a1\ufe0f 29. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://www.youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-jSqPETi82EdC2VBFCAr6ku\n\u27a1\ufe0f 28. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-ju-FYQsn4nID-UH0wKTfB_ \n\u27a1\ufe0f 27. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-gK-VJCPRWawFDHj21yL4ZQ\n\u27a1\ufe0f 26. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-hGJMsI3XDFrv8XVwlNRY6r \n\u27a1\ufe0f PRZYSTANEK WOODSTOCK https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-iQVG6dF_Fq5oLAa2ITyQGZ \n\nDOMOWA ORKIESTRA:\n\u272a SEZON 9 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-jwQIDfGe_exrOFUOZfCPGE&si=1SqLfl45pufUbfBj\n\u272a SEZON 8 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-gvbwkeh7T-pD_NEfh23CR5&si=QcHm3emCIInhPmcR\n\u272a SEZON 7 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-i7w1nxc2p_CCL6knohoRMu\n\u272a SEZON 6 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-i5u1GauNSF_MMS6UmW0S3p\n\u272a SEZON 5 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-hKPeRkC7XtXE5x91b20s5x \n\u272a SEZON 4 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-jPRcUehxE5UeG-LxKY422d     \n\u272a SEZON 3 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-hOZBJF7zqFyMPRNTKaaMGC \n\u272a SEZON 2 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-jQMqlcMlDfzskH9VawhOXF\n\u272a SEZON 1 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-gHiMBZ_isB7BFCqrHXuUSP\n\n#kr\u0119cio\u0142atv #polandrockfestival #wo\u015bp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O8UeG7UqeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O8UeG7UqeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O8UeG7UqeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O8UeG7UqeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9O8UeG7UqeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kr\u0119cio\u0142aTV",
                "tags": [
                    "kr\u0119cio\u0142a",
                    "wo\u015bp",
                    "polandrock",
                    "pol and rock",
                    "polandrock festival",
                    "woodstock",
                    "pol and rock festiwal",
                    "kr\u0119cio\u0142atv",
                    "kreciola",
                    "wielka orkiestra \u015bwi\u0105tecznej pomocy",
                    "owsiak",
                    "jurek owsiak",
                    "kr\u0119cio\u0142a youtube",
                    "wielka orkiestra",
                    "kr\u0119cio\u0142a muzyka",
                    "kr\u0119cio\u0142a koncert",
                    "joanna ko\u0142aczkowska",
                    "wspomnienie joanny ko\u0142aczkowskiej",
                    "domowa orkiestra",
                    "fragment domowej orkiestry",
                    "owsiak wspomina",
                    "wspomnienia jurka owsiaka",
                    "kr\u0119cio\u0142a tv",
                    "owsiak i ko\u0142aczkowska",
                    "osobowo\u015bci polskie",
                    "domowa orkiestra odcinek"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jurek wspomina Joann\u0119 Ko\u0142aczkowsk\u0105",
                    "description": "Fragment Domowej Orkiestry - programu Jurka Owsiaka z dnia 17.07.2025 r.,  w kt\u00f3rym wspomina\u0142 Joann\u0119 Ko\u0142aczkowsk\u0105. \n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj: https://www.youtube.com/@kreciolatv\n\u2764\ufe0f Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy: https://youtube.com/wosp?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfa5 Ogl\u0105daj na \u017cywo: https://www.youtube.com/@kreciolatv/streams\n\ud83d\udd25 Na czasie: https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-id4-EQOOo6BJ0fowKj4KVt \n\nMEDIA SPO\u0141ECZNO\u015aCIOWE:\n\ud83d\udc4d https://facebook.com/kreciola\n\ud83d\udcf8 https://instagram.com/kreciolatv\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/kreciolatv\n\nPOL'AND'ROCK FESTIVAL:\n\ud83c\udf0e https://polandrockfestival.pl\n\ud83d\udc4d https://facebook.com/PolAndRockFestival\n\ud83d\udcf8 https://instagram.com/polandrockfestival\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/PolAndRockFest\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ:\n\ud83c\udfac NAJPOPULARNIEJSZE https://youtube.com/@owsiaknet/videos?view=0&sort=p&shelf_id=0 \n\ud83c\udfb8 KONCERTY https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-idgp0mUASsSLTQ56OqhgNE \n\ud83c\udfa4 ASP - SPOTKANIA https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-iY4N8QiqszmO5sJq3U1bpO \n\u270c\ufe0f POKOJOWY PATROL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-j14KWM3Wf3WjbgXnRXWMD_ \n\ud83d\udde8\ufe0f WSPOMNIENIA JURKA OWSIAKA https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-gMneT1AQ-6T1nY11p9cK8b\n\nPOPRZEDNIE FESTIWALE:\n\u27a1\ufe0f 30. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-hhnEjtpXKOHy5QUP1x-zFg&si=uk-C1HO_qw8MJC6F\n\u27a1\ufe0f 29. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://www.youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-jSqPETi82EdC2VBFCAr6ku\n\u27a1\ufe0f 28. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-ju-FYQsn4nID-UH0wKTfB_ \n\u27a1\ufe0f 27. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-gK-VJCPRWawFDHj21yL4ZQ\n\u27a1\ufe0f 26. POL'AND'ROCK FESTIVAL https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-hGJMsI3XDFrv8XVwlNRY6r \n\u27a1\ufe0f PRZYSTANEK WOODSTOCK https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-iQVG6dF_Fq5oLAa2ITyQGZ \n\nDOMOWA ORKIESTRA:\n\u272a SEZON 9 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-jwQIDfGe_exrOFUOZfCPGE&si=1SqLfl45pufUbfBj\n\u272a SEZON 8 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-gvbwkeh7T-pD_NEfh23CR5&si=QcHm3emCIInhPmcR\n\u272a SEZON 7 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-i7w1nxc2p_CCL6knohoRMu\n\u272a SEZON 6 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-i5u1GauNSF_MMS6UmW0S3p\n\u272a SEZON 5 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-hKPeRkC7XtXE5x91b20s5x \n\u272a SEZON 4 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-jPRcUehxE5UeG-LxKY422d     \n\u272a SEZON 3 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-hOZBJF7zqFyMPRNTKaaMGC \n\u272a SEZON 2 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-jQMqlcMlDfzskH9VawhOXF\n\u272a SEZON 1 https://youtube.com/playlist?list=PLPZ9sC5NT2-gHiMBZ_isB7BFCqrHXuUSP\n\n#kr\u0119cio\u0142atv #polandrockfestival #wo\u015bp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488804",
                "likeCount": "2479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gFdATzLl8VAhuGK5XLQbqXyw3ig",
            "id": "MYppmbb3TmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:10:06Z",
                "channelId": "UC2JsvIz4vbZana-1xQiIszg",
                "title": "MINECRAFT, ale TO POLSKI SQUID GAME 2",
                "description": "TRAFI\u0141EM DO POLSKIEGO SQUID GAME...\n\n\u2666 INSTAGRAM - https://www.instagram.com/enzziol/?hl=pl\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2666 EnzziShop - Koszulki i Kubki ! - http://enzzishop.cupsell.pl/\n\n\u2666 INSTAGRAM - https://www.instagram.com/enzziol/?hl=pl\n\n\u2666 E-mail Wsp\u00f3\u0142praca/Biznes - EnzziBiznes@o2.pl\n\n\u2666 Masz jakie\u015b pytanie lub propozycje ? Napisz Komentarz !\n\n\u2666 Spodoba\u0142 ci sie film ? Nie zapomnij da\u0107 \u0142apki !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nMuzyka zamieszczona w materiale pochodzi z biblioteki: http://www.epidemicsound.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYppmbb3TmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enzzi",
                "tags": [
                    "Enzzi",
                    "Minecraft",
                    "por\u0105bany",
                    "mega",
                    "mody",
                    "w historii",
                    "5 bug\u00f3w",
                    "5 mod\u00f3w",
                    "minecraft mody",
                    "minecraft mapy",
                    "minecraft \u017cycie",
                    "jak zrobi\u0107",
                    "jak wygl\u0105da",
                    "\u015bmieszne",
                    "noob",
                    "datapack",
                    "unfair",
                    "enzi",
                    "enzii",
                    "majnkraft",
                    "enziak",
                    "enz",
                    "majkraft",
                    "majcraft",
                    "tak",
                    "mobs",
                    "update",
                    "nowa",
                    "one",
                    "but",
                    "herobrine",
                    "heart",
                    "one block",
                    "giant",
                    "mrbeast",
                    "oops zeros",
                    "sylwester",
                    "nowy rok",
                    "new year"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT, ale TO POLSKI SQUID GAME 2",
                    "description": "TRAFI\u0141EM DO POLSKIEGO SQUID GAME...\n\n\u2666 INSTAGRAM - https://www.instagram.com/enzziol/?hl=pl\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2666 EnzziShop - Koszulki i Kubki ! - http://enzzishop.cupsell.pl/\n\n\u2666 INSTAGRAM - https://www.instagram.com/enzziol/?hl=pl\n\n\u2666 E-mail Wsp\u00f3\u0142praca/Biznes - EnzziBiznes@o2.pl\n\n\u2666 Masz jakie\u015b pytanie lub propozycje ? Napisz Komentarz !\n\n\u2666 Spodoba\u0142 ci sie film ? Nie zapomnij da\u0107 \u0142apki !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nMuzyka zamieszczona w materiale pochodzi z biblioteki: http://www.epidemicsound.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231763",
                "likeCount": "17166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YeCGvhfn35yskj0223dH73leNy0",
            "id": "wmZBz3qRsDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:27:27Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Zrobili\u015bmy niespodziank\u0119 fance, kt\u00f3ra pojecha\u0142a na z\u0142y ob\u00f3z\u2026 IG Arka: @arek_waksy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmZBz3qRsDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zrobili\u015bmy niespodziank\u0119 fance, kt\u00f3ra pojecha\u0142a na z\u0142y ob\u00f3z\u2026 IG Arka: @arek_waksy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "667945",
                "likeCount": "53262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JCG3wjgbygAZR5bFj_GEg4YMQ2o",
            "id": "sLKTpA8jJ2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T22:34:30Z",
                "channelId": "UCb9A6uotqUiuVCvVp4GMqOg",
                "title": "Baby head freaks her out",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLKTpA8jJ2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLKTpA8jJ2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLKTpA8jJ2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLKTpA8jJ2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLKTpA8jJ2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Flom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Baby head freaks her out",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9006678",
                "likeCount": "126804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7dB-ODL8UYKj-AT9u1_6Yws-QHY",
            "id": "UlmDS1FMtR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T07:00:26Z",
                "channelId": "UCTN8NjxbBTMKxK4gfZ1Jzxw",
                "title": "Jak zarabia\u0107 na spacerze ? #ekonomia #biznes #ciekawostki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlmDS1FMtR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sta\u0107 Mnie",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jak zarabia\u0107 na spacerze ? #ekonomia #biznes #ciekawostki",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276133",
                "likeCount": "7925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tq10h4V6m589RB_9FOqqr949f-Q",
            "id": "qIo8J1DTKRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:27Z",
                "channelId": "UCXNG9C7Kyusq5ir2XZ-qFdg",
                "title": "MULTI ogl\u0105da NAJLEPSZE MOMENTY ISHOWSPEED W POLSCE!",
                "description": "Young Multi ogl\u0105da NAJLEPSZE MOMENTY ISHOWSPEED W POLSCE!\nObejrzyj Orygina\u0142: https://www.youtube.com/@IShowSpeed/streams\n\nTwoja przegl\u0105darka Ci\u0119 ogranicza. Przesi\u0105d\u017a si\u0119 na Oper\u0119 GX: \nhttps://operagx.gg/GXMulti14 [Reklama]\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/youngmulti (poniedzia\u0142ek, wtorek, czwartek - 18:00)\n\nSOCIAL MEDIA & KONTAKT:\nBOOKING KONCERTOWY: youngmulti@big-idea.eu\nBIZNES: multi@stormmedia.gg\nTWITTER: https://twitter.com/young_multi\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@youngxmulti/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/youngmulti/\nFB: https://www.facebook.com/YoungMulti/\nDISCORD: https://discord.gg/youngmulti\nSOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/youngmulti\n\nJe\u015bli jeste\u015b w\u0142a\u015bcicielem tre\u015bci w tym filmie i chcia\u0142by\u015b, aby zosta\u0142y one usuni\u0119te - skontaktuj si\u0119 na biznes@yfl.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIo8J1DTKRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIo8J1DTKRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIo8J1DTKRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIo8J1DTKRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIo8J1DTKRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YOUNG MULTI LIVE",
                "tags": [
                    "multi",
                    "young multi",
                    "shoty z live",
                    "szoty",
                    "funny moments",
                    "twitch",
                    "reakcja",
                    "reaguje",
                    "ogl\u0105da",
                    "szczera opinia",
                    "yfl",
                    "yfl gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MULTI ogl\u0105da NAJLEPSZE MOMENTY ISHOWSPEED W POLSCE!",
                    "description": "Young Multi ogl\u0105da NAJLEPSZE MOMENTY ISHOWSPEED W POLSCE!\nObejrzyj Orygina\u0142: https://www.youtube.com/@IShowSpeed/streams\n\nTwoja przegl\u0105darka Ci\u0119 ogranicza. Przesi\u0105d\u017a si\u0119 na Oper\u0119 GX: \nhttps://operagx.gg/GXMulti14 [Reklama]\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/youngmulti (poniedzia\u0142ek, wtorek, czwartek - 18:00)\n\nSOCIAL MEDIA & KONTAKT:\nBOOKING KONCERTOWY: youngmulti@big-idea.eu\nBIZNES: multi@stormmedia.gg\nTWITTER: https://twitter.com/young_multi\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@youngxmulti/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/youngmulti/\nFB: https://www.facebook.com/YoungMulti/\nDISCORD: https://discord.gg/youngmulti\nSOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/youngmulti\n\nJe\u015bli jeste\u015b w\u0142a\u015bcicielem tre\u015bci w tym filmie i chcia\u0142by\u015b, aby zosta\u0142y one usuni\u0119te - skontaktuj si\u0119 na biznes@yfl.pl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238705",
                "likeCount": "12782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ax0IfeuEas8zDK0fihRvsf_HFw",
            "id": "jx_jGqVBxMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T21:58:51Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "\ud83d\ude33 Lamine doesn't make any sense \ud83e\udd2f #fcbarcelona #shorts",
                "description": "SUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jx_jGqVBxMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Neymar",
                    "Luis Su\u00e1rez",
                    "Iniesta",
                    "Xavi",
                    "Busquets",
                    "Guardiola",
                    "Spotify",
                    "culer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33 Lamine doesn't make any sense \ud83e\udd2f #fcbarcelona #shorts",
                    "description": "SUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6549752",
                "likeCount": "195574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b_aLK-HtbpQv3ycckYs8RuObmzI",
            "id": "db8Sy29TKQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T13:44:28Z",
                "channelId": "UCR8E_z2Yr-Zg4mDoKpVyxXQ",
                "title": "YAMAL ZABAWI\u0141 SI\u0118 Z LEWANDOWSKIM! #shorts #pi\u0142kano\u017cna #yamal #lewandowski #fcbarcelona",
                "description": "\ud83d\udd35 INSTAGRAM \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/futbolokiempitera\n\n\ud83d\udce7 WSP\u00d3\u0141PRACA \u25b6\ufe0f futbolokiempitera@gmail.com\n\n\u26bd ZASUBSKRYBUJ, \u017bEBY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO! \u25b6\ufe0f  http://bit.ly/2kE6qY1 \u2764\ufe0f\n\n\n\u25ba Fragmenty utwor\u00f3w nale\u017c\u0105 do ich prawnych w\u0142a\u015bcicieli i zosta\u0142y wykorzystane wg prawa cytatu (art.29 ust.1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych)\nI must state that in NO way, shape or form am I intending to infringe rights of the copyright holder. Content used is strictly for research/reviewing purposes and to help educate. All under the Fair Use law.\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.\"\n\u26a0\ufe0f \"The use of the footage in this video qualifies as fair use under US copyright law because it is (1) non-commercial, (2) transformative in nature, and (3) does not negatively affect the original video.\"\nI must state that in NO way, shape or form am I intending to infringe rights of the copyright holder. Content used is strictly for research/reviewing purposes and to help educate. All under the Fair Use law.\n\n#shorts #pi\u0142kano\u017cna #ciekawostka #ciekawostki #lewandowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/db8Sy29TKQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol okiem Pitera",
                "tags": [
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "football",
                    "futbol",
                    "kana\u0142 pi\u0142karski",
                    "kana\u0142 sportowy",
                    "komentarz pi\u0142karski",
                    "\u0142\u0105czy nas pi\u0142ka",
                    "informacje pi\u0142karskie",
                    "shorts",
                    "#shorts",
                    "lewandowski",
                    "mecz na \u017cywo",
                    "lewandowski barcelona",
                    "mecz barcelona",
                    "mecz polski",
                    "mecz polska",
                    "ekstraklasa",
                    "premier league",
                    "real madryt",
                    "fc barcelona",
                    "meczyki",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "legia",
                    "kulisy laczynaspilka",
                    "mecz polska skr\u00f3t",
                    "yamal lewandowski",
                    "yamal lewandowski raphinha",
                    "yamal lewandowski song",
                    "yamal lewandowski goal",
                    "yamal lewandowski celebration"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAMAL ZABAWI\u0141 SI\u0118 Z LEWANDOWSKIM! #shorts #pi\u0142kano\u017cna #yamal #lewandowski #fcbarcelona",
                    "description": "\ud83d\udd35 INSTAGRAM \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/futbolokiempitera\n\n\ud83d\udce7 WSP\u00d3\u0141PRACA \u25b6\ufe0f futbolokiempitera@gmail.com\n\n\u26bd ZASUBSKRYBUJ, \u017bEBY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO! \u25b6\ufe0f  http://bit.ly/2kE6qY1 \u2764\ufe0f\n\n\n\u25ba Fragmenty utwor\u00f3w nale\u017c\u0105 do ich prawnych w\u0142a\u015bcicieli i zosta\u0142y wykorzystane wg prawa cytatu (art.29 ust.1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych)\nI must state that in NO way, shape or form am I intending to infringe rights of the copyright holder. Content used is strictly for research/reviewing purposes and to help educate. All under the Fair Use law.\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.\"\n\u26a0\ufe0f \"The use of the footage in this video qualifies as fair use under US copyright law because it is (1) non-commercial, (2) transformative in nature, and (3) does not negatively affect the original video.\"\nI must state that in NO way, shape or form am I intending to infringe rights of the copyright holder. Content used is strictly for research/reviewing purposes and to help educate. All under the Fair Use law.\n\n#shorts #pi\u0142kano\u017cna #ciekawostka #ciekawostki #lewandowski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143553",
                "likeCount": "3745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ihjOMOV6xXiknwK6K4N89gpH7Mo",
            "id": "b9fescmxIxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T12:10:08Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "LABUBU unboxing #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBU unboxing #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40533728",
                "likeCount": "893354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CdUCt2tRNixd-Tbl-rUJUX0HMfQ",
            "id": "nq1EX5Toa3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T11:01:23Z",
                "channelId": "UCRRo9L1DiAx1qb7U0w71xhA",
                "title": "ANTBOY\u201d (2013) | \"He inherited the power of ants.\"\ud83e\uddec\ud83d\udc1c\ud83d\udca5",
                "description": "\ud83d\udc1c\ud83d\udca5 \"He was invisible\u2026 Until he got bit.\"\nHe\u2019s not cool. Not strong. Not popular.\nJust a lonely kid\u2026 with comic books, a bike, and a dream. \ud83d\udeb2\ud83d\udcda\nBut when a bite from a genetically enhanced ant \ud83e\uddec\ud83d\udc1c changes everything\u2026\nA hero is born.\n\n\ud83e\uddec Super strength.\n\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f Wall-climbing.\n\u26a1 Acid spit(?!).\nHe doesn\u2019t know how it works \u2014 he just knows it does.\n\n\ud83d\udcac \u201cCall me... Antboy.\u201d\n\nBut becoming a superhero isn\u2019t as easy as wearing a mask.\nBecause in the shadows of Middelund\u2026\n\ud83d\udc79 The Flea is watching.\nA monstrous villain with his own powers.\nHis plan?\nCrush the kid.\nUnleash chaos.\nAnd prove that heroes\u2026 don't belong.\n\nBut Antboy won\u2019t run.\nNot when his best friend is counting on him.\nNot when the girl he likes is in danger.\nNot when the city needs a symbol. \ud83d\udcaa\ud83c\udfd9\ufe0f\n\nBehind the goggles is just a boy.\nBut under pressure?\nHe becomes something more.\nNot a perfect hero.\nBut a real one. \ud83d\udc1c\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udd25 From Denmark's breakout superhero story, Antboy blends action and heart \u2014 with all the awkward charm of growing up and saving the world at the same time.\n\nWhen responsibility crawls into your life, will you squash it?\nOr rise with it?\n\n\ud83c\udfac\ud83d\udc1c \u201cANTBOY\u201d (2013) \u2014 The underdog hero you didn\u2019t expect\u2026\nBut the one we all needed.\n#Antboy #UnderdogHero #FleaVsAnt #TeenSuperhero #ComingOfAge #Superpower #\u6b27\u6d32\u6f2b\u6539 #\u4e39\u9ea6\u82f1\u96c4 #\u4e0d\u5b8c\u7f8e\u7684\u82f1\u96c4 #AntboyMovie #\u6210\u957f\u7cfb\u82f1\u96c4 #FunnyAndFierce \ud83d\udc1c\ud83e\uddec\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq1EX5Toa3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moonlight Flim",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "ANTBOY\u201d (2013) | \"He inherited the power of ants.\"\ud83e\uddec\ud83d\udc1c\ud83d\udca5",
                    "description": "\ud83d\udc1c\ud83d\udca5 \"He was invisible\u2026 Until he got bit.\"\nHe\u2019s not cool. Not strong. Not popular.\nJust a lonely kid\u2026 with comic books, a bike, and a dream. \ud83d\udeb2\ud83d\udcda\nBut when a bite from a genetically enhanced ant \ud83e\uddec\ud83d\udc1c changes everything\u2026\nA hero is born.\n\n\ud83e\uddec Super strength.\n\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f Wall-climbing.\n\u26a1 Acid spit(?!).\nHe doesn\u2019t know how it works \u2014 he just knows it does.\n\n\ud83d\udcac \u201cCall me... Antboy.\u201d\n\nBut becoming a superhero isn\u2019t as easy as wearing a mask.\nBecause in the shadows of Middelund\u2026\n\ud83d\udc79 The Flea is watching.\nA monstrous villain with his own powers.\nHis plan?\nCrush the kid.\nUnleash chaos.\nAnd prove that heroes\u2026 don't belong.\n\nBut Antboy won\u2019t run.\nNot when his best friend is counting on him.\nNot when the girl he likes is in danger.\nNot when the city needs a symbol. \ud83d\udcaa\ud83c\udfd9\ufe0f\n\nBehind the goggles is just a boy.\nBut under pressure?\nHe becomes something more.\nNot a perfect hero.\nBut a real one. \ud83d\udc1c\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udd25 From Denmark's breakout superhero story, Antboy blends action and heart \u2014 with all the awkward charm of growing up and saving the world at the same time.\n\nWhen responsibility crawls into your life, will you squash it?\nOr rise with it?\n\n\ud83c\udfac\ud83d\udc1c \u201cANTBOY\u201d (2013) \u2014 The underdog hero you didn\u2019t expect\u2026\nBut the one we all needed.\n#Antboy #UnderdogHero #FleaVsAnt #TeenSuperhero #ComingOfAge #Superpower #\u6b27\u6d32\u6f2b\u6539 #\u4e39\u9ea6\u82f1\u96c4 #\u4e0d\u5b8c\u7f8e\u7684\u82f1\u96c4 #AntboyMovie #\u6210\u957f\u7cfb\u82f1\u96c4 #FunnyAndFierce \ud83d\udc1c\ud83e\uddec\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11368741",
                "likeCount": "371634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LelZ9ZKtOh4W2DpwYqeqIqsHBNk",
            "id": "Td5L7VmTl9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T10:31:58Z",
                "channelId": "UCC-WsnW22uzEl0DAGChySPQ",
                "title": "W wieku 59 lat zmar\u0142a Joanna Ko\u0142aczkowska. Zadba\u0142a o testament i to, czego ba\u0142a si\u0119 najbardziej",
                "description": "Odcinek o Pani Joannie:https://www.youtube.com/watch?v=rZoREOmPwG0\nDzisiejszy odcinek po\u015bwi\u0119cony jest artystce kabaretowej i aktorce Joannie Ko\u0142aczkowskiej oraz jej ostatnim chwilom. Artystka zmaga\u0142a si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105 i zmar\u0142a po kr\u00f3tkiej i intensywnej walce o \u017cycie. Jak m\u00f3wi\u0142a o ostateczno\u015bci?\n\n\u2714 Tematy odcink\u00f3w mo\u017cecie proponowa\u0107 tutaj: https://bit.ly/GrupaPrzyjaci\u00f3\u0142Pauli\n\u2714 Polub m\u00f3j profil na Facebooku: https://bit.ly/PaulaRodakFacebook\n\u2714 \u015aled\u017a mnie na Instagramie: https://bit.ly/PaulaRodakInstagram\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj kana\u0142 i koniecznie kliknij w dzwoneczek: https://bit.ly/SubskrybujKana\u0142Pauli \nDzi\u0119ki temu b\u0119dziesz otrzymywa\u0142 powiadomienie o ka\u017cdym, nowym filmie :) \n\nZobacz wi\u0119cej moich film\u00f3w:\n\u2714 Piosenkarze PRL: https://bit.ly/Piosenkarze_PRL\n\u2714 Aktorzy PRL: https://bit.ly/Aktorzy_PRL\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj odcink\u00f3w w formie podcast\u00f3w:\n\u2714 Spotify: http://bit.ly/PaulaRodakSpotify \n\u2714 Apple: http://bit.ly/PaulaRodakApple \n\u2714 Spreaker: http://bit.ly/PaulaRodakSP\n\nKamera i monta\u017c: Ja :)\n\nPrawa do materia\u0142\u00f3w u\u017cytych w filmie nale\u017c\u0105 do ich prawnych w\u0142a\u015bcicieli i zosta\u0142y wykorzystane wg prawa cytatu (art.29 ust.1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych)\nAutorka kana\u0142u nie ro\u015bci sobie \u017cadnych praw do zdj\u0119\u0107/grafik zawartych w tym filmie. Materia\u0142y wykorzystane s\u0105 w ramach dozwolonego u\u017cytku, w celu umo\u017cliwienia widzom lepszego zrozumienia przedstawianych informacji. \n\nFilmy maj\u0105 na celu upami\u0119tnianie dokona\u0144 os\u00f3b o kt\u00f3rych opowiadaj\u0105. Opieraj\u0105 si\u0119 na materia\u0142ach medialnych, kt\u00f3rych \u017ar\u00f3d\u0142a podaje - nie wszystkie informacje podawane w materia\u0142ach s\u0105 mo\u017cliwe do weryfikacji. \n\n#paularodak #joannako\u0142aczkowska #znanipolacy \n\n\u0179r\u00f3d\u0142a:\nhttps://www.medonet.pl/psyche,joanna-kolaczkowska-miala-kancerofobie--panicznie-bala-sie-raka,artykul,28422497.html\nhttps://ludzie.fakt.pl/joanna-kolaczkowska-miala-depresje-potrafilam-plakac-bardzo-dlugo/61yrepq\nhttps://www.pudelek.pl/joanna-kolaczkowska-w-przeszlosci-miala-juz-raka-wykryto-go-gdy-byla-w-ciazy-bylam-w-czwartym-miesiacu-kiedy-mi-go-usuwali-7179174478928480a\nhttps://tvn.pl/gwiazdy/dariusz-kamys-prosi-o-modlitwe-w-intencji-joanny-kolaczkowskiej-co-z-jej-zdrowiem-st8537716\nhttps://kultura.onet.pl/wiadomosci/dariusz-kamys-prosi-o-modlitwe-za-joanne-kolaczkowska-szturmujemy-niebo/qflz8fj\nhttps://plejada.pl/newsy/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-59-letnia-artystka-zmagala-sie-z-nowotworem/bmm99wd\nhttps://www.medonet.pl/choroby-od-a-do-z/choroby-nowotworowe,nie-zyje-joanna-kolaczkowska--artystka-kabaretu-hrabi-chorowala-na-nowotwor,artykul,27062324.html\nhttps://kultura.onet.pl/wiadomosci/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-mowila-w-zyciu-nie-na-scenie-jestem-ofiara-losu/fwx1mqk\nhttps://www.onet.pl/styl-zycia/onetkobieta/kolaczkowska-rozwiodla-sie-dwa-razy-pierwszego-meza-poznala-na-studiach/8s5mn7p,2b83378a\nhttps://ludzie.fakt.pl/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-wtedy-ostatni-raz-odezwala-sie-do-fanow-w-sieci/4k3qc3g\nhttps://plejada.pl/newsy/joanna-kolaczkowska-w-ostatnim-wywiadzie-mowila-o-milosci-nie-wiadomo-czy-istnieje/c7zm4wy\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pL9KWmP_taQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Td5L7VmTl9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paula Rodak",
                "tags": [
                    "paula rodak",
                    "paula",
                    "rodak",
                    "prl",
                    "aktorzy prl",
                    "piosenkarze prl",
                    "gwiazdy prl",
                    "znane postacie",
                    "historie wielkich postaci",
                    "aktorzy hollywood",
                    "piosenkarze hollywood",
                    "paula rodak biografie",
                    "paula rodak \u017cyciorysy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "W wieku 59 lat zmar\u0142a Joanna Ko\u0142aczkowska. Zadba\u0142a o testament i to, czego ba\u0142a si\u0119 najbardziej",
                    "description": "Odcinek o Pani Joannie:https://www.youtube.com/watch?v=rZoREOmPwG0\nDzisiejszy odcinek po\u015bwi\u0119cony jest artystce kabaretowej i aktorce Joannie Ko\u0142aczkowskiej oraz jej ostatnim chwilom. Artystka zmaga\u0142a si\u0119 z chorob\u0105 nowotworow\u0105 i zmar\u0142a po kr\u00f3tkiej i intensywnej walce o \u017cycie. Jak m\u00f3wi\u0142a o ostateczno\u015bci?\n\n\u2714 Tematy odcink\u00f3w mo\u017cecie proponowa\u0107 tutaj: https://bit.ly/GrupaPrzyjaci\u00f3\u0142Pauli\n\u2714 Polub m\u00f3j profil na Facebooku: https://bit.ly/PaulaRodakFacebook\n\u2714 \u015aled\u017a mnie na Instagramie: https://bit.ly/PaulaRodakInstagram\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj kana\u0142 i koniecznie kliknij w dzwoneczek: https://bit.ly/SubskrybujKana\u0142Pauli \nDzi\u0119ki temu b\u0119dziesz otrzymywa\u0142 powiadomienie o ka\u017cdym, nowym filmie :) \n\nZobacz wi\u0119cej moich film\u00f3w:\n\u2714 Piosenkarze PRL: https://bit.ly/Piosenkarze_PRL\n\u2714 Aktorzy PRL: https://bit.ly/Aktorzy_PRL\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj odcink\u00f3w w formie podcast\u00f3w:\n\u2714 Spotify: http://bit.ly/PaulaRodakSpotify \n\u2714 Apple: http://bit.ly/PaulaRodakApple \n\u2714 Spreaker: http://bit.ly/PaulaRodakSP\n\nKamera i monta\u017c: Ja :)\n\nPrawa do materia\u0142\u00f3w u\u017cytych w filmie nale\u017c\u0105 do ich prawnych w\u0142a\u015bcicieli i zosta\u0142y wykorzystane wg prawa cytatu (art.29 ust.1 ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych)\nAutorka kana\u0142u nie ro\u015bci sobie \u017cadnych praw do zdj\u0119\u0107/grafik zawartych w tym filmie. Materia\u0142y wykorzystane s\u0105 w ramach dozwolonego u\u017cytku, w celu umo\u017cliwienia widzom lepszego zrozumienia przedstawianych informacji. \n\nFilmy maj\u0105 na celu upami\u0119tnianie dokona\u0144 os\u00f3b o kt\u00f3rych opowiadaj\u0105. Opieraj\u0105 si\u0119 na materia\u0142ach medialnych, kt\u00f3rych \u017ar\u00f3d\u0142a podaje - nie wszystkie informacje podawane w materia\u0142ach s\u0105 mo\u017cliwe do weryfikacji. \n\n#paularodak #joannako\u0142aczkowska #znanipolacy \n\n\u0179r\u00f3d\u0142a:\nhttps://www.medonet.pl/psyche,joanna-kolaczkowska-miala-kancerofobie--panicznie-bala-sie-raka,artykul,28422497.html\nhttps://ludzie.fakt.pl/joanna-kolaczkowska-miala-depresje-potrafilam-plakac-bardzo-dlugo/61yrepq\nhttps://www.pudelek.pl/joanna-kolaczkowska-w-przeszlosci-miala-juz-raka-wykryto-go-gdy-byla-w-ciazy-bylam-w-czwartym-miesiacu-kiedy-mi-go-usuwali-7179174478928480a\nhttps://tvn.pl/gwiazdy/dariusz-kamys-prosi-o-modlitwe-w-intencji-joanny-kolaczkowskiej-co-z-jej-zdrowiem-st8537716\nhttps://kultura.onet.pl/wiadomosci/dariusz-kamys-prosi-o-modlitwe-za-joanne-kolaczkowska-szturmujemy-niebo/qflz8fj\nhttps://plejada.pl/newsy/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-59-letnia-artystka-zmagala-sie-z-nowotworem/bmm99wd\nhttps://www.medonet.pl/choroby-od-a-do-z/choroby-nowotworowe,nie-zyje-joanna-kolaczkowska--artystka-kabaretu-hrabi-chorowala-na-nowotwor,artykul,27062324.html\nhttps://kultura.onet.pl/wiadomosci/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-mowila-w-zyciu-nie-na-scenie-jestem-ofiara-losu/fwx1mqk\nhttps://www.onet.pl/styl-zycia/onetkobieta/kolaczkowska-rozwiodla-sie-dwa-razy-pierwszego-meza-poznala-na-studiach/8s5mn7p,2b83378a\nhttps://ludzie.fakt.pl/joanna-kolaczkowska-nie-zyje-wtedy-ostatni-raz-odezwala-sie-do-fanow-w-sieci/4k3qc3g\nhttps://plejada.pl/newsy/joanna-kolaczkowska-w-ostatnim-wywiadzie-mowila-o-milosci-nie-wiadomo-czy-istnieje/c7zm4wy\nhttps://www.youtube.com/watch?v=pL9KWmP_taQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295598",
                "likeCount": "12097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-IKlcMl14tIXdJgpHAYWLySb-PI",
            "id": "wc_OJEc53zQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T19:29:54Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "KA\u017bDY CHCIA\u0141BY TO MIE\u0106 \ud83d\ude0f\ud83e\udd23 #kabaret #skecz #humor #komedia #\u015bmieszne #tv #kabarety #hit",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wc_OJEc53zQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KA\u017bDY CHCIA\u0141BY TO MIE\u0106 \ud83d\ude0f\ud83e\udd23 #kabaret #skecz #humor #komedia #\u015bmieszne #tv #kabarety #hit",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190415",
                "likeCount": "4618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4sbx3m0hlqw2vftdUgF1RJjUoQc",
            "id": "fINegFJ23Z8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T14:15:11Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "ile jedzenia WYNIOS\u0118 ze \u015aniadania Hotelowego? \ud83e\udd2f\ud83c\udf73 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fINegFJ23Z8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ile jedzenia WYNIOS\u0118 ze \u015aniadania Hotelowego? \ud83e\udd2f\ud83c\udf73 #viral",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175122",
                "likeCount": "9076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLSxckMC7g2KjDmEsEsvSHu2A80",
            "id": "Y_GV7B9BlcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T12:51:45Z",
                "channelId": "UCgqhHSi9r_zQC4kgSMmMjCg",
                "title": "Amazing Digital Circus \u2014 Complex Tic-Tac-Toe Squid Game",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_GV7B9BlcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YaFofa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Amazing Digital Circus \u2014 Complex Tic-Tac-Toe Squid Game",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24188276",
                "likeCount": "877252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oi8-DJPWP9rCri4HCbHS1zSqph4",
            "id": "eKAYsOZSsnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:00:04Z",
                "channelId": "UCwAiG5lj7w24SbgPy6eiYvg",
                "title": "Stranger Things 5 | Oficjalny teaser | Netflix",
                "description": "Do tego miejsca prowadzi\u0142a ka\u017cda walka.\n\nWi\u0119cej informacji o Stranger Things 5:\nJesie\u0144 roku 1987. Otwieraj\u0105ce si\u0119 bramy sprawiaj\u0105, \u017ce ca\u0142e Hawkins dr\u017cy ze strachu. Nasi bohaterowie maj\u0105 teraz tylko jeden cel \u2014 znale\u017a\u0107 i zlikwidowa\u0107 Vecn\u0119. Ten jednak znikn\u0105\u0142 i nikt nie wie, gdzie jest i co planuje. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, w\u0142adze ob\u0142o\u017cy\u0142y miasteczko kwarantann\u0105 i otoczy\u0142y wojskiem. Misj\u0119 dodatkowo utrudnia fakt, \u017ce rz\u0105d chce za wszelk\u0105 cen\u0119 dopa\u015b\u0107 Jedenastk\u0119, co zmusza j\u0105 do pozostawania w ukryciu. Zbli\u017ca si\u0119 rocznica znikni\u0119cia Willa i narasta znajoma atmosfera przera\u017cenia. W powietrzu czu\u0107, \u017ce nadchodzi czas fina\u0142owego starcia z przeciwnikiem pot\u0119\u017cniejszym i gro\u017aniejszym, ni\u017c wszyscy poprzedni. Aby po\u0142o\u017cy\u0107 kres temu koszmarowi, ca\u0142a ekipa musi po raz ostatni da\u0107 z siebie wszystko.\n\nZobacz w Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nSubskrybuj: https://bit.ly/2vcumsf\n\nInformacje o serwisie Netflix:\nNetflix to jeden z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie serwis\u00f3w rozrywkowych, z kt\u00f3rego korzysta ponad 300 mln op\u0142acaj\u0105cych abonament u\u017cytkownik\u00f3w w ponad 190 krajach. Udost\u0119pnia on wiele gatunk\u00f3w film\u00f3w, seriali i gier w r\u00f3\u017cnych j\u0119zykach. U\u017cytkownicy mog\u0105 swobodnie uruchamia\u0107, zatrzymywa\u0107 i wznawia\u0107 odtwarzanie o ka\u017cdej porze i w dowolnym miejscu, a tak\u017ce zmieni\u0107 plan w dowolnym momencie.\n\n\u27a1\ufe0fX/TWITTER: https://twitter.com/netflixpl\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixpl/\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixpolska/\n\nStranger Things 5 | Oficjalny teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixPolskaOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKAYsOZSsnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Polska",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jedenastka",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Komendant Hopper",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Oficjalny teaser",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things 5",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Oficjalny teaser | Netflix",
                    "description": "Do tego miejsca prowadzi\u0142a ka\u017cda walka.\n\nWi\u0119cej informacji o Stranger Things 5:\nJesie\u0144 roku 1987. Otwieraj\u0105ce si\u0119 bramy sprawiaj\u0105, \u017ce ca\u0142e Hawkins dr\u017cy ze strachu. Nasi bohaterowie maj\u0105 teraz tylko jeden cel \u2014 znale\u017a\u0107 i zlikwidowa\u0107 Vecn\u0119. Ten jednak znikn\u0105\u0142 i nikt nie wie, gdzie jest i co planuje. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, w\u0142adze ob\u0142o\u017cy\u0142y miasteczko kwarantann\u0105 i otoczy\u0142y wojskiem. Misj\u0119 dodatkowo utrudnia fakt, \u017ce rz\u0105d chce za wszelk\u0105 cen\u0119 dopa\u015b\u0107 Jedenastk\u0119, co zmusza j\u0105 do pozostawania w ukryciu. Zbli\u017ca si\u0119 rocznica znikni\u0119cia Willa i narasta znajoma atmosfera przera\u017cenia. W powietrzu czu\u0107, \u017ce nadchodzi czas fina\u0142owego starcia z przeciwnikiem pot\u0119\u017cniejszym i gro\u017aniejszym, ni\u017c wszyscy poprzedni. Aby po\u0142o\u017cy\u0107 kres temu koszmarowi, ca\u0142a ekipa musi po raz ostatni da\u0107 z siebie wszystko.\n\nZobacz w Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nSubskrybuj: https://bit.ly/2vcumsf\n\nInformacje o serwisie Netflix:\nNetflix to jeden z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie serwis\u00f3w rozrywkowych, z kt\u00f3rego korzysta ponad 300 mln op\u0142acaj\u0105cych abonament u\u017cytkownik\u00f3w w ponad 190 krajach. Udost\u0119pnia on wiele gatunk\u00f3w film\u00f3w, seriali i gier w r\u00f3\u017cnych j\u0119zykach. U\u017cytkownicy mog\u0105 swobodnie uruchamia\u0107, zatrzymywa\u0107 i wznawia\u0107 odtwarzanie o ka\u017cdej porze i w dowolnym miejscu, a tak\u017ce zmieni\u0107 plan w dowolnym momencie.\n\n\u27a1\ufe0fX/TWITTER: https://twitter.com/netflixpl\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixpl/\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixpolska/\n\nStranger Things 5 | Oficjalny teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixPolskaOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274278",
                "likeCount": "4796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "maSIyQ7T0jy55YBVL9PSUjB-MRI",
            "id": "-0De0FvT7mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T19:54:33Z",
                "channelId": "UCFlGSuyqfui9DwttuET8MzQ",
                "title": "JAN URBAN \u2013 PIERWSZY WYWIAD Z NOWYM SELEKCJONEREM. Jaka b\u0119dzie reprezentacja Polski jesieni\u0105?",
                "description": "\ud83d\udd14 JEST NAS JU\u017b MILION \u2013\u00a0DZI\u0118KUJEMY! \ud83d\udd14 https://www.youtube.com/c/LaczyNasPilka?sub_confirmation=1\n\nW pierwszej rozmowie z Janem Urbanem poruszyli\u015bmy wszystkie te tematy, kt\u00f3re le\u017c\u0105 na sercu kibicom reprezentacji Polski. Z nowym selekcjonerem bia\u0142o-czerwonych porozmawiali\u015bmy zar\u00f3wno o jego pi\u0142karskiej i trenerskiej \u015bcie\u017cce, jak i o tym, czym \u017cyj\u0105 sympatycy naszej kadry. O roli Roberta Lewandowskiego, ustawieniu z tr\u00f3jk\u0105 obro\u0144c\u00f3w, ale te\u017c o kszta\u0142cie sztabu szkoleniowego, zadaniach poszczeg\u00f3lnych jego cz\u0142onk\u00f3w, czy planach Jana Urbana na najbli\u017csze tygodnie. Zapraszamy do obejrzenia tej trwaj\u0105cej blisko godzin\u0119 rozmowy!\n\nRealizacja: Adam Delimat, Samuel Szczygielski\nZdj\u0119cia i d\u017awi\u0119k: Piotr Kazimierczyk, Wojciech Ko\u0142odziejczyk\nScenografia: Miano studio\n\n0:00 WST\u0118P\n0:40 JAN URBAN, CZYLI KANDYDAT NA SELEKCJONERA OD 2008 ROKU\n4:19 DROGA TRENERSKA URBANA \u2013\u00a0SZCZEBEL PO SZCZEBLU\n7:10 SZTAB SZKOLENIOWY I ROLA ASYSTENT\u00d3W\n19:35 W JAKIM MIEJSCU JEST OBECNIE REPREZENTACJA POLSKI? DIAGNOZA JANA URBANA\n24:42 TR\u00d3JKA CZY CZW\u00d3RKA OBRO\u0143C\u00d3W? JAK B\u0118DZIE GRA\u0106 REPREZENTACJA?\n29:30 KIEDY ZOBACZYMY EFEKTY PRACY NOWEGO SELEKCJONERA?\n31:46 JAKIE S\u0104 PI\u0141KARSKIE IDEA\u0141Y JANA URBANA?\n40:10 JAKIE CHARAKTERY CENI JAN URBAN?\n45:35 ROBERT LEWANDOWSKI, PIOTR ZIELI\u0143SKI \u2013 KWESTIA OPASKI KAPITA\u0143SKIEJ\n51:03 RYWALIZACJA W\u015aR\u00d3D BRAMKARZY REPREZENTACJI\n54:00 WRZE\u015aNIOWE ZGRUPOWANIE, CZYLI SKOK NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118?\n\nOficjalny kana\u0142 Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0De0FvT7mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141\u0105czy nas pi\u0142ka",
                "tags": [
                    "\u0141\u0105czy",
                    "Nas",
                    "Pi\u0142ka",
                    "Polski",
                    "Zwi\u0105zek",
                    "Pi\u0142ki",
                    "No\u017cnej",
                    "PZPN",
                    "Polska",
                    "Poland",
                    "Polish",
                    "Football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JAN URBAN \u2013 PIERWSZY WYWIAD Z NOWYM SELEKCJONEREM. Jaka b\u0119dzie reprezentacja Polski jesieni\u0105?",
                    "description": "\ud83d\udd14 JEST NAS JU\u017b MILION \u2013\u00a0DZI\u0118KUJEMY! \ud83d\udd14 https://www.youtube.com/c/LaczyNasPilka?sub_confirmation=1\n\nW pierwszej rozmowie z Janem Urbanem poruszyli\u015bmy wszystkie te tematy, kt\u00f3re le\u017c\u0105 na sercu kibicom reprezentacji Polski. Z nowym selekcjonerem bia\u0142o-czerwonych porozmawiali\u015bmy zar\u00f3wno o jego pi\u0142karskiej i trenerskiej \u015bcie\u017cce, jak i o tym, czym \u017cyj\u0105 sympatycy naszej kadry. O roli Roberta Lewandowskiego, ustawieniu z tr\u00f3jk\u0105 obro\u0144c\u00f3w, ale te\u017c o kszta\u0142cie sztabu szkoleniowego, zadaniach poszczeg\u00f3lnych jego cz\u0142onk\u00f3w, czy planach Jana Urbana na najbli\u017csze tygodnie. Zapraszamy do obejrzenia tej trwaj\u0105cej blisko godzin\u0119 rozmowy!\n\nRealizacja: Adam Delimat, Samuel Szczygielski\nZdj\u0119cia i d\u017awi\u0119k: Piotr Kazimierczyk, Wojciech Ko\u0142odziejczyk\nScenografia: Miano studio\n\n0:00 WST\u0118P\n0:40 JAN URBAN, CZYLI KANDYDAT NA SELEKCJONERA OD 2008 ROKU\n4:19 DROGA TRENERSKA URBANA \u2013\u00a0SZCZEBEL PO SZCZEBLU\n7:10 SZTAB SZKOLENIOWY I ROLA ASYSTENT\u00d3W\n19:35 W JAKIM MIEJSCU JEST OBECNIE REPREZENTACJA POLSKI? DIAGNOZA JANA URBANA\n24:42 TR\u00d3JKA CZY CZW\u00d3RKA OBRO\u0143C\u00d3W? JAK B\u0118DZIE GRA\u0106 REPREZENTACJA?\n29:30 KIEDY ZOBACZYMY EFEKTY PRACY NOWEGO SELEKCJONERA?\n31:46 JAKIE S\u0104 PI\u0141KARSKIE IDEA\u0141Y JANA URBANA?\n40:10 JAKIE CHARAKTERY CENI JAN URBAN?\n45:35 ROBERT LEWANDOWSKI, PIOTR ZIELI\u0143SKI \u2013 KWESTIA OPASKI KAPITA\u0143SKIEJ\n51:03 RYWALIZACJA W\u015aR\u00d3D BRAMKARZY REPREZENTACJI\n54:00 WRZE\u015aNIOWE ZGRUPOWANIE, CZYLI SKOK NA G\u0141\u0118BOK\u0104 WOD\u0118?\n\nOficjalny kana\u0142 Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228334",
                "likeCount": "6494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EZh0T96NgattN9NceOIqQPcP3gk",
            "id": "5VxzdvVHhO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:00:13Z",
                "channelId": "UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A",
                "title": "\u03a0\u03cc\u03c3\u03bf \u039a\u03b1\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u039e\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03b7 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5;",
                "description": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2!\n\u26a1\ufe0f \u03a0\u0391\u03a1\u0391\u0393\u0393\u0395\u0399\u039b\u03a4\u0395 \u03c4\u03b1 \u03a3\u03a5\u039b\u039b\u0395\u039a\u03a4\u0399\u039a\u0391 GL ARMY \u03a0\u03a1\u039f\u0399\u039f\u039d\u03a4\u0391: https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \u26a1\ufe0f\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" \u03b3\u03b9\u03b1 Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" gia Apple: https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013\n\ud83d\udd3aFor business inquiries and sponsors: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd3a\n\ud83d\udd25K\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Instagram \"Odyssea\" \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/odyssey_gulmetov/\ud83d\udd25\n1\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2:\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A?view_as=subscriber\n2\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \"GL Show\":\ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC5_mz3DN_m9dTlsyH1Hy2BA\n\n\ud83d\udd25For business inquiries: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49Our Stories: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN\n\n\ud83d\udc49Challanges: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VxzdvVHhO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VxzdvVHhO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VxzdvVHhO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VxzdvVHhO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VxzdvVHhO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL Family",
                "tags": [
                    "asterakia",
                    "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03ba\u03b9\u03b1",
                    "asterakia odysseas",
                    "\u039f\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03ad\u03b1\u03c2",
                    "odysseas asterakia",
                    "dimon asterakia",
                    "asterakia dimon",
                    "odyssey gamer",
                    "asterakia odyssey gamer",
                    "\u03bf\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03b5\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03ba\u03b9\u03b1",
                    "asterakia stas",
                    "asterakia rafario",
                    "odyssey gl",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "gl show",
                    "gl army",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "el",
                "localized": {
                    "title": "\u03a0\u03cc\u03c3\u03bf \u039a\u03b1\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u039e\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03b7 \u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5;",
                    "description": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2!\n\u26a1\ufe0f \u03a0\u0391\u03a1\u0391\u0393\u0393\u0395\u0399\u039b\u03a4\u0395 \u03c4\u03b1 \u03a3\u03a5\u039b\u039b\u0395\u039a\u03a4\u0399\u039a\u0391 GL ARMY \u03a0\u03a1\u039f\u0399\u039f\u039d\u03a4\u0391: https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \u26a1\ufe0f\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" \u03b3\u03b9\u03b1 Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" gia Apple: https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013\n\ud83d\udd3aFor business inquiries and sponsors: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd3a\n\ud83d\udd25K\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Instagram \"Odyssea\" \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/odyssey_gulmetov/\ud83d\udd25\n1\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2:\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A?view_as=subscriber\n2\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \"GL Show\":\ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC5_mz3DN_m9dTlsyH1Hy2BA\n\n\ud83d\udd25For business inquiries: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49Our Stories: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN\n\n\ud83d\udc49Challanges: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2678125",
                "likeCount": "77214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JgLMhegTGgzGF847DtQRLc5Snck",
            "id": "AAgiitkZIew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:45:09Z",
                "channelId": "UCAD3tiRblFZM_sVReaQPSJQ",
                "title": "Pani\u0105 Bednarzow\u0105 zawsze b\u0119dziemy mie\u0107 w pami\u0119ci | Minuta Ciszy | Ogl\u0105daj w CANAL+ #minutaciszy",
                "description": "\u2714\ufe0f Uzyskaj dost\u0119p do serwisu: https://pl.canalplus.com/oferta-online\n\u2714\ufe0f Ogl\u0105daj CANAL+ na dowolnym urz\u0105dzeniu: https://www.canalplus.com\n\n\ud83d\udcfa Zobacz CA\u0141E odcinki naszych produkcji: \n\ud83d\udca5PROSTA SPRAWA: https://youtu.be/Zb-QZ09xFNM\n\ud83d\udeeb EMIGRACJA XD: https://youtu.be/CW2q1s1BMtU \n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f BELFER 3: https://youtu.be/HN9uC6jJ5ss\n\ud83e\udda9ALGORYTM MI\u0141O\u015aCI: https://youtu.be/NdcJ5todAKE\n\n\ud83d\udd14Zasubskrybuj nasz kana\u0142 YouTube: https://goo.gl/T3mM48\n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z nowo\u015bciami w CANAL+.\n\n\ud83d\udcf1Obserwuj nas na:\n\n\ud83d\udd38 Facebook: https://www.facebook.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 TikTok: https://www.tiktok.com/@canalplus_polska\n\ud83d\udd38 Twitter: https://twitter.com/canalplus_pol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAgiitkZIew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Polska",
                "tags": [
                    "platforma canal+",
                    "canal+",
                    "canalplus",
                    "film",
                    "serial",
                    "rozrywka",
                    "nowo\u015bci filmowe",
                    "nowe filmy",
                    "nowe seriale",
                    "nowo\u015bci na streamingu",
                    "premiery filmowe",
                    "premiery serialowe",
                    "filmy",
                    "seriale",
                    "polskie seriale",
                    "canal+ online",
                    "canal plus online",
                    "streaming canal+"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Pani\u0105 Bednarzow\u0105 zawsze b\u0119dziemy mie\u0107 w pami\u0119ci | Minuta Ciszy | Ogl\u0105daj w CANAL+ #minutaciszy",
                    "description": "\u2714\ufe0f Uzyskaj dost\u0119p do serwisu: https://pl.canalplus.com/oferta-online\n\u2714\ufe0f Ogl\u0105daj CANAL+ na dowolnym urz\u0105dzeniu: https://www.canalplus.com\n\n\ud83d\udcfa Zobacz CA\u0141E odcinki naszych produkcji: \n\ud83d\udca5PROSTA SPRAWA: https://youtu.be/Zb-QZ09xFNM\n\ud83d\udeeb EMIGRACJA XD: https://youtu.be/CW2q1s1BMtU \n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f BELFER 3: https://youtu.be/HN9uC6jJ5ss\n\ud83e\udda9ALGORYTM MI\u0141O\u015aCI: https://youtu.be/NdcJ5todAKE\n\n\ud83d\udd14Zasubskrybuj nasz kana\u0142 YouTube: https://goo.gl/T3mM48\n\nB\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z nowo\u015bciami w CANAL+.\n\n\ud83d\udcf1Obserwuj nas na:\n\n\ud83d\udd38 Facebook: https://www.facebook.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/canalpluspolska\n\ud83d\udd38 TikTok: https://www.tiktok.com/@canalplus_polska\n\ud83d\udd38 Twitter: https://twitter.com/canalplus_pol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220970",
                "likeCount": "3718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ucyP7iozjcGUYN3fpA85vymNTQ0",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6683421",
                "likeCount": "252097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3hHfDFlyVl4W-lULMqFQU-9eg6o",
            "id": "gUCglxXAiBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:26:47Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Prankuje Kub\u0119 nowym trendem \ud83d\ude0e\ud83d\ude02 #shorts #couple",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUCglxXAiBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prankuje Kub\u0119 nowym trendem \ud83d\ude0e\ud83d\ude02 #shorts #couple",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1015629",
                "likeCount": "53359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2IVQ4x0kw2XQLaFwhkBdFxAimBU",
            "id": "ExKTRlKbn3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:49Z",
                "channelId": "UCvwA1arMsxE9WA6MZ-Is7tw",
                "title": "$1 Water vs $500 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$1 Water vs $500 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExKTRlKbn3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Little Richeys",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 Water vs $500 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$1 Water vs $500 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29911176",
                "likeCount": "492514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 97,
        "resultsPerPage": 50
    }
}