{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OXilFUt5hQ1Q3LqceoTolfVcEpI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SrVdanCnQji_o0sDt1Sh3-DUqts",
            "id": "KJvKXh1U5Z8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:26Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: FIORENTINA X REAL BETIS | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Fiorentina x Real Betis, pelo jogo de volta da semifinal da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJvKXh1U5Z8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "https://youtube.com/live/PlTPeT0WHb4",
                    "conference league",
                    "jogo conference",
                    "real betis fiorentina",
                    "jogo fiorentina",
                    "jogo betis",
                    "jogo real betis",
                    "ao vivo real betis",
                    "assistir real betis",
                    "real betis conference",
                    "semifinal conference",
                    "fiorentina conference"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: FIORENTINA X REAL BETIS | SEMIFINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Fiorentina x Real Betis, pelo jogo de volta da semifinal da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2014846",
                "likeCount": "64955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UOwKPaVm0TlEfmfbwC_MdL2oN_w",
            "id": "TNgPNsb402I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:45:23Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Papa Le\u00e3o XIV faz primeiro discurso #g1",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias #conclave #papa #le\u00e3oxiv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TNgPNsb402I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papa Le\u00e3o XIV faz primeiro discurso #g1",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias #conclave #papa #le\u00e3oxiv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "697880",
                "likeCount": "20713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "drU7hqXc-ASU2r56exrBi-K59z0",
            "id": "Mumwq_HKOK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:39Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual l Teaser Oficial",
                "description": "O \u00daltimo Caso. O \u00daltimo Ritual. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n \nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n  \nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n  \nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter e David Leslie Johnson-McGoldrick.\n  \nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n  \nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mumwq_HKOK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Baseado Em Eventos Reais",
                    "BasedOnRealEvents",
                    "Cap\u00edtulo Final",
                    "ComingSoon",
                    "ConjuringUniverse",
                    "Em Breve",
                    "Film",
                    "FinalChapter",
                    "Franchise",
                    "IMAX",
                    "Invoca\u00e7\u00e3o Do Mal",
                    "Invoca\u00e7\u00e3oDoMal",
                    "LastCase",
                    "MichaelChaves",
                    "NewLineCinema",
                    "NewTrailer",
                    "Novo Trailer",
                    "PatrickWilson",
                    "September2025",
                    "Setembro 2025",
                    "TheConjuring",
                    "Thriller",
                    "Trailer",
                    "VeraFarmiga",
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "filme",
                    "terror",
                    "universo invoca\u00e7\u00e3o do mal",
                    "\u00faltimo caso",
                    "\u00faltimo ritual"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual l Teaser Oficial",
                    "description": "O \u00daltimo Caso. O \u00daltimo Ritual. #Invoca\u00e7\u00e3oDoMal4: O \u00daltimo Ritual \u2013 4 de setembro, somente nos cinemas.\n\nA New Line Cinema apresenta o nono filme do universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, que j\u00e1 arrecadou mais de 2 bilh\u00f5es de d\u00f3lares nos cinemas, Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, dirigido pelo veterano cineasta da franquia, Michael Chaves, e produzido pelos arquitetos do universo Invoca\u00e7\u00e3o do Mal,  James Wan e Peter Safran.\n \nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual \u00e9 o mais novo eletrizante cap\u00edtulo do ic\u00f4nico universo cinematogr\u00e1fico Invoca\u00e7\u00e3o do Mal, baseado em eventos reais. Vera Farmiga e Patrick Wilson se reencontram, para trabalhar em um \u00faltimo caso, como os renomados investigadores paranormais da vida real Ed e Lorraine Warren, uma consider\u00e1vel e arrepiante adi\u00e7\u00e3o \u00e0 franquia sucesso mundial de bilheteria.\n  \nVera Farmiga e Patrick Wilson estrelam ao lado de Mia Tomlinson e Ben Hardy, nos pap\u00e9is de Judy Warren, filha de Ed e Lorraine, e seu namorado Tony Spera. O elenco tamb\u00e9m conta com Steve Coulter, que retorna como Padre Gordon, al\u00e9m de Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton e Shannon Kook.\n  \nMichael Chaves dirige Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual a partir do roteiro de Ian Goldberg & Richard Naing e David Leslie Johnson-McGoldrick, com argumento de David Leslie Johnson-McGoldrick & James Wan, baseado nos personagens criados por Chad Hayes & Carey W. Hayes. Os produtores executivos s\u00e3o Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter e David Leslie Johnson-McGoldrick.\n  \nEm sua equipe criativa atr\u00e1s das c\u00e2meras, Chaves conta com o diretor de fotografia Eli Born; o designer de produ\u00e7\u00e3o John Frankish; os editores Elliot Greenberg e Gregory Plotkin; o supervisor de efeitos visuais Scott Edelstein; o produtor de efeitos visuais Eric Bruneau; o figurinista Graham Churchyard; Rose Wicksteed e Sophie Kingston-Smith, respons\u00e1veis pelo elenco; e o supervisor musical Ian Broucek. A trilha sonora foi composta por Benjamin Wallfisch.\n  \nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o da Safran Company/Atomic Monster,  Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 4: O \u00daltimo Ritual, que ser\u00e1 lan\u00e7ado e distribu\u00eddo mundialmente pela Warner Bros. Pictures nos cinemas e salas IMAX de todo mundo a partir de 3 de setembro de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389398",
                "likeCount": "12027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VyAj8-Axd5zfXbgOp_6T_Gy6Qqo",
            "id": "iCungdAbyx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:47:14Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Papa Le\u00e3o XIV discursa aos fi\u00e9is; veja \u00edntegra | BASTIDORES CNN",
                "description": "O cardeal americano Robert Prevost fez sua primeira apari\u00e7\u00e3o e discursou ap\u00f3s ser eleito o pr\u00f3ximo l\u00edder da Igreja Cat\u00f3lica nesta quinta-feira (8). O novo pont\u00edfice escolheu o nome de \u201cpapa Le\u00e3o XIV\u201d.  #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCungdAbyx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "assistir conclave",
                    "assistir conclave ao vivo",
                    "candidatos a papa",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "conclave",
                    "conclave 2025",
                    "conclave ao vivo",
                    "conclave come\u00e7a quando",
                    "conclave hoje",
                    "conclave vaticano roma",
                    "fuma\u00e7a",
                    "fuma\u00e7a conclave",
                    "leao xiv",
                    "novo papa",
                    "novo papa v\u00eddeos",
                    "o que \u00e9 o conclave",
                    "onde assistir conclave",
                    "papa",
                    "papa conclave",
                    "prevost",
                    "pr\u00f3ximo papa",
                    "quando sera o conclave",
                    "robert prevost",
                    "vaticano conclave",
                    "v\u00eddeos conclave"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papa Le\u00e3o XIV discursa aos fi\u00e9is; veja \u00edntegra | BASTIDORES CNN",
                    "description": "O cardeal americano Robert Prevost fez sua primeira apari\u00e7\u00e3o e discursou ap\u00f3s ser eleito o pr\u00f3ximo l\u00edder da Igreja Cat\u00f3lica nesta quinta-feira (8). O novo pont\u00edfice escolheu o nome de \u201cpapa Le\u00e3o XIV\u201d.  #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527504",
                "likeCount": "16633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eSsL6oW94xFxRUZsgh22eekLD3k",
            "id": "rpNTNVCMLSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T02:35:12Z",
                "channelId": "UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: PAYSANDU X REMO  | 1\u00ba JOGO DA FINAL | PARAZ\u00c3O 2025",
                "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA, DEIXA O LIKE E COMENTA! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, PAYSANDU X REMO , PARTIDA V\u00c1LIDA PELA FINAL DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #remo #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nRemo ao vivo\nRemo hoje\nRemo agora\nJogo do Remo\nJogo do Remo ao vivo\nJogo do Remo agora\nPaysandu ao vivo\nPaysandu hoje\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu agora\nParaz\u00e3o 2025\nFinal do paraz\u00e3o 2025\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rpNTNVCMLSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Benja",
                "tags": [
                    "canal do benja",
                    "futebol",
                    "comentarista de futebol",
                    "bejna",
                    "Benja",
                    "kleber gladiador",
                    "benjamin back",
                    "benja cnn",
                    "gladiador palmeiras",
                    "REmo ao vivo",
                    "Remo",
                    "Parazao",
                    "santa rosa",
                    "quartas do parazao",
                    "remo no parazao",
                    "campeonato paraense",
                    "parazao 2025",
                    "Paysandu ao vivo",
                    "Paysandu",
                    "Final do Paraz\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: PAYSANDU X REMO  | 1\u00ba JOGO DA FINAL | PARAZ\u00c3O 2025",
                    "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA, DEIXA O LIKE E COMENTA! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, PAYSANDU X REMO , PARTIDA V\u00c1LIDA PELA FINAL DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #remo #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nRemo ao vivo\nRemo hoje\nRemo agora\nJogo do Remo\nJogo do Remo ao vivo\nJogo do Remo agora\nPaysandu ao vivo\nPaysandu hoje\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu agora\nParaz\u00e3o 2025\nFinal do paraz\u00e3o 2025\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525700",
                "likeCount": "12369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iOB10v6Gtwp7X0RsMHjzVC_MgX8",
            "id": "ia2Ph61bYzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCBo1hnzxV9rz3WVsv__Rn1g",
                "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia2Ph61bYzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROS\u00c9",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "Ros\u00e9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) [Official Music Video]",
                    "description": "ROS\u00c9 - Messy (From F1\u00ae The Movie) \nDownload/stream: https://F1TheAlbum.lnk.to/MessyID\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019 out June 27: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TAID\n\n'rosie' - the first studio album by ROS\u00c9 - out now\ndownload/stream: http://rosesarerosie.lnk.to/rosieID\n\nROS\u00c9 store exclusive 'rosie' vinyl, cd's, and more available now: http://rosesarerosie.lnk.to/storeID\n\nFollow ROS\u00c9:\nhttps://www.instagram.com/roses_are_rosie\nhttps://www.tiktok.com/@roses_are_rosie \nhttps://x.com/numberonehq\nhttps://www.facebook.com/rosesarerosieofficial\nhttps://www.rosesarerosie.com/\n\nLyrics: \nYou and I are tangled as these sheets\nI\u2019m alive but I can barely breathe \nWith your arms around me \nIt feels like I\u2019m drowning \nIf I reach for something I can\u2019t keep\nHow bad could it really be\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\n\nI want all of your complicated \nGive me hell and all of your worst \nWhen the party\u2019s over and I\u2019m screaming I hate it\nHow bad could it really hurt\nIf tonight we just let it burn\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s get all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\n\nYou\u2019re pulling back and I\u2019m running for the door \nYou\u2019re saying those words and it just makes me want you more \nA second chance with our hearts on the floor \nGuess it\u2019s love\n\nSo baby let\u2019s get messy\nLet\u2019s all the way undone \nCome over undress me \nJust like I\u2019ve never been touched \nBaby I\u2019m obsessed with you\nAnd there\u2019s no replica\nMaybe if it\u2019s messy \nIf it\u2019s messy, if it\u2019s messy\nThen you know it\u2019s really\nLove\nLove\nThen you know it\u2019s really\nLove \nLove\n\n#ROS\u00c9_Messy #F1TheAlbum #F1TheMovie #F1 #ROS\u00c9 #Messy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4024939",
                "likeCount": "553897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LeyJZBeHKmQXtyNI33ZERyGFcGc",
            "id": "Sck0ayLyzD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sck0ayLyzD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"Tarde Demais / M\u00e1gica / Oh! Chuva\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69253",
                "likeCount": "3158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-8TdaCTuKTc5mpq7GM8tDMjmIuo",
            "id": "tjhWYgKngL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:05:43Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "INTER CONSEGUE VIRADA MILAGROSA NA PRORROGA\u00c7\u00c3O E ELIMINA O BARCELONA | INTER DE MIL\u00c3O 4X3 BARCELONA",
                "description": "Com gols de Lautaro, \u00c7alhanoglu, Acerbi e Frattesi, a Inter conseguiu a vit\u00f3ria diante do Barcelona, que fez seus gols com Eric Garc\u00eda, Dani Olmo e Raphinha.\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Carl Recine/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjhWYgKngL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER CONSEGUE VIRADA MILAGROSA NA PRORROGA\u00c7\u00c3O E ELIMINA O BARCELONA | INTER DE MIL\u00c3O 4X3 BARCELONA",
                    "description": "Com gols de Lautaro, \u00c7alhanoglu, Acerbi e Frattesi, a Inter conseguiu a vit\u00f3ria diante do Barcelona, que fez seus gols com Eric Garc\u00eda, Dani Olmo e Raphinha.\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Carl Recine/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5362372",
                "likeCount": "230870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xSgJ_QF4X_j4bIR5X7wH-XU541w",
            "id": "_ZEJyPntOxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:23:18Z",
                "channelId": "UCA_WXRDt9nz8exYNLto1gSA",
                "title": "BALESTRIN FOI SINCERO - CAIKE PRO EST\u00c1 EM OUTRO PATAMAR !!!!",
                "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O \u2022\n\nAjude-nos a crescer aqui no Youtube tamb\u00e9m! Sempre que puder, deixe seu like, comente e compartilhe. Sua ajuda \u00e9 muito importante para n\u00f3s! Let's goooo \ud83d\udcaa\n\nVamos buscar trazer sempre algum conte\u00fado do Fisiculturismo e mostrar um pouco da minha vida como um Classic Physique Pro, t\u00e9cnicas de treinamento,  dicas para dieta, competi\u00e7\u00f5es e tudo que envolve a minha categoria Classic Physique \n\nMe siga no Instagram para acompanhar a minha rotina de treinos e trabalhos \ud83c\udfc6:\nhttps://www.instagram.com/caikepro/?hl=pt-br\n\n\u2022 APOIO \u2022\nhttps://www.gsuplementos.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://shop.darcsport.com\nCode: CAIKE10 \n\nhttps://www.oficialfarma.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://liquidsunrayz.com\nCode: LSRCAIKE\n\nhttps://myhummusfit.com\nCode: Caike",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ZEJyPntOxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caike Pro",
                "tags": [
                    "CAIKE",
                    "CAIKE PRO",
                    "CAIKE MEN'S",
                    "CAIKE MEN'S PHYSIQUE",
                    "BODYBUILDING",
                    "MUSCULA\u00c7\u00c3O",
                    "DIETA",
                    "MEN'S PHYSIQUE",
                    "MEN'S PHYSIQUE ATHLETE",
                    "CAIKE OLYMPIA",
                    "CAIKE DRAGON PHARMA",
                    "CAIKE DE OLIVEIRA",
                    "BRAZIL",
                    "MOTIVA\u00c7\u00c3O",
                    "MOTIVATION",
                    "ATLETA",
                    "MENS PHYSIQUE MOTIVATION",
                    "MAX TITANIUM",
                    "CAIKE MAX TITANIUM",
                    "CAIKE PRO MAX TITANIUM",
                    "CLASSIC PHYSIQUE",
                    "MR OLYMPIA",
                    "CHAMPION",
                    "CBUM",
                    "RUFF DIESEL",
                    "URS",
                    "MYKE"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BALESTRIN FOI SINCERO - CAIKE PRO EST\u00c1 EM OUTRO PATAMAR !!!!",
                    "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O \u2022\n\nAjude-nos a crescer aqui no Youtube tamb\u00e9m! Sempre que puder, deixe seu like, comente e compartilhe. Sua ajuda \u00e9 muito importante para n\u00f3s! Let's goooo \ud83d\udcaa\n\nVamos buscar trazer sempre algum conte\u00fado do Fisiculturismo e mostrar um pouco da minha vida como um Classic Physique Pro, t\u00e9cnicas de treinamento,  dicas para dieta, competi\u00e7\u00f5es e tudo que envolve a minha categoria Classic Physique \n\nMe siga no Instagram para acompanhar a minha rotina de treinos e trabalhos \ud83c\udfc6:\nhttps://www.instagram.com/caikepro/?hl=pt-br\n\n\u2022 APOIO \u2022\nhttps://www.gsuplementos.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://shop.darcsport.com\nCode: CAIKE10 \n\nhttps://www.oficialfarma.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://liquidsunrayz.com\nCode: LSRCAIKE\n\nhttps://myhummusfit.com\nCode: Caike"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164330",
                "likeCount": "16902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d7xH_UztDf36iUrcbIs6lvUJBdo",
            "id": "Wwa1l0X826w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T14:01:01Z",
                "channelId": "UCx6SJ-EWSTZM0Vgxk5HTjWg",
                "title": "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!\n#naru #minecraft #brainrot \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wwa1l0X826w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naru",
                "tags": [
                    "naru",
                    "naruuuuu",
                    "NaruPlayBR",
                    "naruplay",
                    "n4ru",
                    "Minecraft",
                    "naru Minecraft",
                    "Naru minecraft",
                    "Naru minecraft 1.18",
                    "minecraft 1.18",
                    "vilagers",
                    "villagers",
                    "alde\u00e3o",
                    "os",
                    "naru minecraft 1.18",
                    "de",
                    "no",
                    "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                    "Virei",
                    "bombardiro",
                    "crocodilo",
                    "pra",
                    "ajudar",
                    "meu",
                    "amigo",
                    "bombardiro crocodilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Virei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!",
                    "description": "\ud83d\udce7 CONTATO: naru@kr3w.gg\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: naruplaybr\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nESTE V\u00cdDEO FOI GRAVADO NOS SERVIDORES DA ENXADA HOST!\nUSANDO O C\u00d3DIGO \"NARU21\" VC CONSEGUE DESCONTOS PARA SERVIDORES TAMB\u00c9M!!\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \nVirei BOMBARDIRO CROCODILO pra AJUDAR meu Amigo!\n#naru #minecraft #brainrot \n\nPERSONAGENS:\n\n@Athosgamer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122280",
                "likeCount": "1947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdH2xxc_HxcoJSm4IUt7-W5bW8w",
            "id": "IWuCrHj8_z4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T23:06:32Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "CS5: INVAS\u00c3O MENDRUX EM TODOS OS BIOMAS DO SERVIDOR",
                "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWuCrHj8_z4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "pedrux",
                    "minecraft",
                    "creative squad",
                    "cs5",
                    "creative squad 5",
                    "mendrux"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CS5: INVAS\u00c3O MENDRUX EM TODOS OS BIOMAS DO SERVIDOR",
                    "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 5, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um bioma, que deve proteger!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553435",
                "likeCount": "20687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJRZvzisK3H14XZSHiMG7u741zY",
            "id": "kysRMCV81hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T12:24:43Z",
                "channelId": "UC-5q6GpZ1my8fV7VGT6LsWg",
                "title": "EXCLUSIVO: PRESO O TRAFICANTE CELSINHO DA VILA VINT\u00c9M",
                "description": "RJ no Ar, com Marcus Marinho\n\nSaiba mais no R7.com \nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: @recordRio | https://www.instagram.com/recordrio/ \nFacebook: @recordRio | https://www.facebook.com/recordtvrio \nWhatsApp: @recordRio | https://whatsapp.com/channel/0029VaDeCImJf05Uq5xNwc3P\nDen\u00fancias e Sugest\u00f5es | WhatsApp: (21) 96500-0825\n\n#recordrio #recordtvrio #balancogeralrj #rjnoar #cidadealertarj #riobomdemais #tinojunior #ernanialves #marcusmarinho #palomapoeta #noticias #r7falacomigo #podcast #news #hardnews #noticias #riodejaneiro #errejota #mosquitofofoqueiro #riodejaneiro #errejota #noticiasdorio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kysRMCV81hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Record Rio",
                "tags": [
                    "#recordrio",
                    "record",
                    "balacogeral",
                    "cidadealerta",
                    "rjnoar",
                    "riobomdemais",
                    "palomapoeta",
                    "tinojunior",
                    "ernanialves",
                    "marcusmarinho",
                    "venenosa",
                    "mabel",
                    "#noticias",
                    "riodejaneiro",
                    "news",
                    "podcast",
                    "r7",
                    "r7falacomigo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXCLUSIVO: PRESO O TRAFICANTE CELSINHO DA VILA VINT\u00c9M",
                    "description": "RJ no Ar, com Marcus Marinho\n\nSaiba mais no R7.com \nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: @recordRio | https://www.instagram.com/recordrio/ \nFacebook: @recordRio | https://www.facebook.com/recordtvrio \nWhatsApp: @recordRio | https://whatsapp.com/channel/0029VaDeCImJf05Uq5xNwc3P\nDen\u00fancias e Sugest\u00f5es | WhatsApp: (21) 96500-0825\n\n#recordrio #recordtvrio #balancogeralrj #rjnoar #cidadealertarj #riobomdemais #tinojunior #ernanialves #marcusmarinho #palomapoeta #noticias #r7falacomigo #podcast #news #hardnews #noticias #riodejaneiro #errejota #mosquitofofoqueiro #riodejaneiro #errejota #noticiasdorio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76791",
                "likeCount": "2124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u46-r-Cu_PUWPvcf8UmacEwhUuU",
            "id": "zKfs2EM8LQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:00:01Z",
                "channelId": "UCritGVo7pLJLUS8wEu32vow",
                "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKfs2EM8LQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4)",
                "tags": [
                    "kpop",
                    "IDLE",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\uc544\uc774\ub4e4",
                    "\ubbf8\uc5f0",
                    "\ubbfc\ub2c8",
                    "\uc18c\uc5f0",
                    "\uc6b0\uae30",
                    "\uc288\ud654",
                    "MIYEON",
                    "MINNIE",
                    "SOYEON",
                    "YUQI",
                    "SHUHUA",
                    "\ud050\ube0c",
                    "CUBE",
                    "i-dle",
                    "idle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video",
                    "description": "i-dle (\uc544\uc774\ub4e4) 'Girlfriend' Official Music Video\n\nComposed by \uc18c\uc5f0, Pop Time, Daily, Likey\nLyrics by \uc18c\uc5f0\nArranged by Pop Time, Daily, Likey, \uc18c\uc5f0\n\n======\n\n[Lyrics]\n\n\uae30\uc5b5\ub098 \ub108\uac00 \ubc18\ucbe4 \ubbf8\ucce4\ub358 Cranky boy\n\ub610 \uc791\ub144\uc5d0 \ub9cc\ub09c \ubab8\ub9cc \uc88b\ub358 Mama boy\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 Ha\nHis night is just 5 seconds\n\nDon\u2019t cry baby\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ubb50 \uadf8\ub534 \uadf8 \uac70\uc9c0 \uac19\uc740 Love\nYeah, hurry hurry hurry \uc78a\uace0 Hang out at the club\n\ub9d0\ud588\uc796\uc544 \uc2dc\uac04\ub9cc \uc544\uae5d\ub2e4\uace0\nBut \uc815\uc131\uc744 \ub2f4\uc544 \uaf2d \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\nI don\u2019t give a fuck about love\nCause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n\ub2e4\uc2dc \ub9cc\ub098\uc794 \uc5f0\ub77d\uc740 \uc591\uc2ec\ub3c4 \uc5c6\uc9c0\n\uadf8 \uc0c8\ub080 \ucc38 \ubed4\ubed4\ud574\n\uc124\ub9c8 \ub9cc\ub0a0 \uac74 \uc544\ub2c8\uc9c0?\n\uac08 \uac70\uba74 \ub108 \ub098\ub791 \uc808\uad50\ud574\n\ub2f5\uc7a5\uc740 Just\n\uc4f0\ub808\uae34 \uc6b0\ub9ac\uc758 Out of \uc548\uc911\n\uc544\uc8fc Lovely\ud558\uac8c Cussing\nHe deserves it, it\u2019s too lucky\n\nLook at you baby \uc774\uac83 \uc880 \ubd10\ubd10\n\uc8fc\uc625\uac19\uc774 \uc608\uc058\uc796\uc544\n\uc57c \ubc14\ubcf4\uc57c \ucc9c \ubc30\ub294 \uc544\uae4c\uc6cc \uc815\ub9d0\n\uc5b4\ub514\ub4e0 Pop the flash\nLet\u2019s upload it to Instagram\n\ub9d8\uaecf \uc6c3\uc5b4\ubd10 \uc790 \ubcf5\uc218\ud574 \uc8fc\uc790\n\nWoo woo \ubd88\ud0c0\ub294 Friday night\nWoo woo Cheers to your single life\n\uc6b0\ub9b0 \ub05d\ub098\uc9c0 \uc54a\uc544 \ud3c9\uc0dd \ud568\uaed8\ud558\uc790\n\uadf8\ub9cc \uc880 \uc9c8\uc9c8 \uc9dc Girl!\n\nYou got a better better girlfriend\nShe\u2019s really really like a good \uc560\uc778\nLet\u2019s go chat shit about your ex\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\nYour girlfriend is better than a boyfriend\n\n(You love me) I don\u2019t give a fuck about love\n(I love you) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(Our love is) I don\u2019t give a fuck about love\n(Endless) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n\n(I promise) I don\u2019t give a fuck about love\n(\uc601\uc6d0\ud788) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\n(We are your) I don\u2019t give a fuck about love\n(Girlfriends) Cause we are \uc544\uc774\ub4e4 Uh\u2003\n\n======\n\ni-dle Official YouTube: http://www.youtube.com/official_i_dle\ni-dle Official X: https://x.com/official_i_dle\ni-dle Official Facebook: https://facebook.com/official.i.dle\ni-dle Official Instagram: https://www.instagram.com/i_dle_official\ni-dle Official Weibo: http://weibo.com/cubegidle\ni-dle Official Weverse: https://weverse.io/i-dle\n\n\u24d2 All Rights Reserved CUBE Entertainment Inc.\n\n#\uc544\uc774\ub4e4 #idle #We_are #Girlfriend"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6084980",
                "likeCount": "226155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEe7pPYdtDJUu5lgufn8NoU0MP4",
            "id": "BfdCePs_PqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T20:00:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "N\u00e3o Vou Me Comprometer - Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP (Dj Oreia) [FNS \ud83c\udf40]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Vou Me Comprometer\", de Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP com produ\u00e7\u00e3o do Dj Oreia. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/NaoVouMeComprometer\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: N\u00e3o Vou Me Comprometer       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP\nProdutor Musical: Dj Oreia \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfdCePs_PqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG",
                "tags": [
                    "Funk",
                    "FunkPaulista",
                    "Funkpaulista2025",
                    "Funkpaulista2024",
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "FunkBrabo",
                    "FunkHit",
                    "FunkTikTok",
                    "FunkChallenge",
                    "TrendFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "M\u00fasicaViral",
                    "DanceChallenge",
                    "NovaM\u00fasica",
                    "Challenge",
                    "MusicadoMomento",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "DesafioViral",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "Festa2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o Vou Me Comprometer - Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP (Dj Oreia) [FNS \ud83c\udf40]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Vou Me Comprometer\", de Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP com produ\u00e7\u00e3o do Dj Oreia. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/NaoVouMeComprometer\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: N\u00e3o Vou Me Comprometer       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, Mc Lele JP, Mc Cebezinho, Mc Ryan SP\nProdutor Musical: Dj Oreia \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332743",
                "likeCount": "18004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qrvceelXKZPKEHCovXnCe9Cp3mk",
            "id": "sGhEGEdJMVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:16:10Z",
                "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
                "title": "Fuma\u00e7a branca! Conclave escolhe papa substituto de Francisco",
                "description": "O papa substituto do argentino Francisco foi escolhido no segundo dia do conclave, o processo que elege o representante m\u00e1ximo da Igreja Cat\u00f3lica.\n\nCanal Principal \u27a4 @BandJornalismo\n\ud83d\udcf1 Redes sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: /bandjornalismo\n\ud83d\udc26Twitter: /BandJornalismo\n\ud83d\udcf9 TikTok: /bandjornalismo\n\ud83d\udd35 Facebook: /bandjornalismo\n\ud83d\udfe0 Kwai: /bandjornalismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGhEGEdJMVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Band Jornalismo",
                "tags": [
                    "robert prevost",
                    "robert francis prevost",
                    "papa eleito",
                    "papa leao xiv",
                    "cardeal prevost",
                    "papa leao",
                    "papa escolhido 2025",
                    "leao xiv",
                    "papa le\u00e3o xiv",
                    "papa novo",
                    "quem e o novo papa",
                    "papa leao 14",
                    "leao 14",
                    "papa le\u00e3o xiii",
                    "papa escolhido",
                    "le\u00e3o xiv",
                    "prevost",
                    "papa americano",
                    "robert francis",
                    "papa francisco",
                    "papa leao 13",
                    "novo papa 2025",
                    "quem e o novo papa 2025",
                    "cardeal robert francis prevost",
                    "papa le\u00e3o",
                    "nome do novo papa",
                    "quem \u00e9 o novo papa?",
                    "quem \u00e9 o papa",
                    "que e o novo papa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuma\u00e7a branca! Conclave escolhe papa substituto de Francisco",
                    "description": "O papa substituto do argentino Francisco foi escolhido no segundo dia do conclave, o processo que elege o representante m\u00e1ximo da Igreja Cat\u00f3lica.\n\nCanal Principal \u27a4 @BandJornalismo\n\ud83d\udcf1 Redes sociais:\n\ud83d\udcf8 Instagram: /bandjornalismo\n\ud83d\udc26Twitter: /BandJornalismo\n\ud83d\udcf9 TikTok: /bandjornalismo\n\ud83d\udd35 Facebook: /bandjornalismo\n\ud83d\udfe0 Kwai: /bandjornalismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438295",
                "likeCount": "13585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iXZ0YHsFjAMLtft98ah3SAGkZBY",
            "id": "vBHDVaPJKa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:04:15Z",
                "channelId": "UCPX0gLduKAfgr-HJENa7CFw",
                "title": "BALESTRIN E RICHARD RASMUSSEN CHEGARAM NA AMAZ\u00d4NIA - A AVENTURA COME\u00c7OU - #EP 01",
                "description": "Simplesmente surreal o que o Richard faz pela natureza e pelas comunidades da Amaz\u00f4nia! \ud83c\udf3f\ud83d\udd25\nEssa expedi\u00e7\u00e3o de 3 dias na selva n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma aventura \u2014 \u00e9 uma verdadeira imers\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, ao lado de um dos maiores defensores da nossa fauna!\nSe voc\u00ea ama a natureza e quer viver algo transformador, vale demais conferir:\n\ud83d\udc49 https://www.richardrasmussen.com.br\n\nParab\u00e9ns, Richard! O Brasil precisa de mais vozes como a sua! \ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nSIGA NO INSTAGRAM\nInstagram: https://www.instagram.com/ctrc_oficial\n\nJ\u00e1 pensou em viver de Youtube ?\nClique nesse link e entenda como:\nhttps://cariani.com.br/vivendodeyoutube/\n\nAproveite e acesse o site do nosso novo parceiro ! E para mais descontos utilize os CUPONS, CARIANI, BALESTRIN E CTRC\nhttps://www.usealphaco.com.br\n\nAs melhores roupas, com qualidade e melhor pre\u00e7o da internet !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vBHDVaPJKa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renato Cariani",
                "tags": [
                    "Renato Cariani",
                    "Bodybuilding",
                    "Bodybuilder",
                    "Fisiologia",
                    "Farmacia",
                    "Farmacologia",
                    "Treino",
                    "muscula\u00e7\u00e3o",
                    "educa\u00e7\u00e3o fisica",
                    "quimica",
                    "cariane",
                    "emagrecer",
                    "dieta",
                    "alimenta\u00e7\u00e3o",
                    "saudavel",
                    "natural",
                    "suplemento",
                    "perder peso",
                    "receita",
                    "fit",
                    "gordinho",
                    "motiva\u00e7\u00e3o",
                    "motivar",
                    "aprender",
                    "max",
                    "projeto",
                    "podcast",
                    "ct",
                    "casa dos campe\u00f5es",
                    "ironberg",
                    "ironbergcast",
                    "pod",
                    "cast"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BALESTRIN E RICHARD RASMUSSEN CHEGARAM NA AMAZ\u00d4NIA - A AVENTURA COME\u00c7OU - #EP 01",
                    "description": "Simplesmente surreal o que o Richard faz pela natureza e pelas comunidades da Amaz\u00f4nia! \ud83c\udf3f\ud83d\udd25\nEssa expedi\u00e7\u00e3o de 3 dias na selva n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma aventura \u2014 \u00e9 uma verdadeira imers\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, ao lado de um dos maiores defensores da nossa fauna!\nSe voc\u00ea ama a natureza e quer viver algo transformador, vale demais conferir:\n\ud83d\udc49 https://www.richardrasmussen.com.br\n\nParab\u00e9ns, Richard! O Brasil precisa de mais vozes como a sua! \ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\n\nSIGA NO INSTAGRAM\nInstagram: https://www.instagram.com/ctrc_oficial\n\nJ\u00e1 pensou em viver de Youtube ?\nClique nesse link e entenda como:\nhttps://cariani.com.br/vivendodeyoutube/\n\nAproveite e acesse o site do nosso novo parceiro ! E para mais descontos utilize os CUPONS, CARIANI, BALESTRIN E CTRC\nhttps://www.usealphaco.com.br\n\nAs melhores roupas, com qualidade e melhor pre\u00e7o da internet !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779006",
                "likeCount": "84924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xTiI9kMAYD5QQygdQuaz9vHy3Ko",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5463966",
                "likeCount": "94323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j8vSxejALtZ7K-BO67DCaIwXMb4",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92961540",
                "likeCount": "5435288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NHL1dNz09EpcAKkgLMseNDRQTCQ",
            "id": "z9RgNPwAvSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:01:07Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "L\u00c1 VEM O BONECO DO RUIM! - The Maid",
                "description": "O boneco do mal veio pra cima kkkkkkkk Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9RgNPwAvSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9RgNPwAvSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9RgNPwAvSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9RgNPwAvSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9RgNPwAvSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u00c1 VEM O BONECO DO RUIM! - The Maid",
                    "description": "O boneco do mal veio pra cima kkkkkkkk Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357510",
                "likeCount": "65639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Em41ol950T4GF7ZmoxCMrXn1E8k",
            "id": "KTmJDf6CuZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:15:02Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Mafia: The Old Country - \u201cWhatever it Takes\u201d Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "MAFIA: THE OLD COUNTRY launches AUGUST 8.\n\nUncover the origins of organized crime in Mafia: The Old Country, a gritty mob story set in the brutal underworld of 1900s Sicily.\n\nFight to survive as Enzo Favara and prove your worth to the Cosa Nostra in this immersive third-person action-adventure.\n\n#MafiaTheOldCountry #MafiaGame\n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTmJDf6CuZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Mafia Old Country",
                    "Mafia The Old Country",
                    "The Old Country",
                    "Old Country",
                    "Mafia",
                    "Hangar 13",
                    "Mob",
                    "Sicily",
                    "Crime",
                    "Gangster",
                    "Underworld",
                    "Mafia Gameplay",
                    "Mafia Trailer",
                    "Mafia Gameplay Trailer",
                    "Mafia The Old Country Gameplay",
                    "Mafia The Old Country Gameplay Trailer",
                    "Whatever It Takes Trail"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mafia: The Old Country - \u201cWhatever it Takes\u201d Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "MAFIA: THE OLD COUNTRY launches AUGUST 8.\n\nUncover the origins of organized crime in Mafia: The Old Country, a gritty mob story set in the brutal underworld of 1900s Sicily.\n\nFight to survive as Enzo Favara and prove your worth to the Cosa Nostra in this immersive third-person action-adventure.\n\n#MafiaTheOldCountry #MafiaGame\n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929885",
                "likeCount": "49110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3816YOJZ-SoTkBkO8uRiVmBPY3k",
            "id": "0KQ9sSd9R1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:52:36Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X ESPANHA | QUARTAS DE FINAL | COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE AREIA DA FIFA",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Brasil x Espanha, v\u00e1lida pelas Quartas de Final da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KQ9sSd9R1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KQ9sSd9R1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KQ9sSd9R1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KQ9sSd9R1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo futebol de areia",
                    "beach soccer",
                    "copa do mundo beach soccer",
                    "futebol de praia",
                    "futebol areia",
                    "copa do mundo",
                    "mundial beach soccer",
                    "brasil futebol de areia",
                    "copa do mundo brasil",
                    "brasil beach soccer",
                    "mundial brasil",
                    "mundial de areia brasil",
                    "brasil mundial beach soccer",
                    "brasil espanha",
                    "brasil x espanha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X ESPANHA | QUARTAS DE FINAL | COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE AREIA DA FIFA",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Brasil x Espanha, v\u00e1lida pelas Quartas de Final da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "800581",
                "likeCount": "23976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fTnTDoxsDjl-ZsDz3wZBJiV9-xw",
            "id": "cUma581gryA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T08:36:10Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | CERRO PORTE\u00d1O 0 X 2 PALMEIRAS | LIBERTADORES 2025",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a vit\u00f3ria do Palmeiras em Assun\u00e7\u00e3o por 2 a 0 contra o Cerro Porte\u00f1o.\n\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o #sportingbet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUma581gryA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUma581gryA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUma581gryA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUma581gryA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUma581gryA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "onde assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "abel ferreira",
                    "leila pereira",
                    "raphael veiga",
                    "palmeiras cast",
                    "palmeiras tv",
                    "coletiva abel",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "bastidores palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | CERRO PORTE\u00d1O 0 X 2 PALMEIRAS | LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a vit\u00f3ria do Palmeiras em Assun\u00e7\u00e3o por 2 a 0 contra o Cerro Porte\u00f1o.\n\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o #sportingbet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165831",
                "likeCount": "12186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GepxUlO8-PejR_9-wnp_HvqzNV4",
            "id": "siPDDBXmGQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:07:00Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "FABI\u00c1N RUIZ FAZ GOLA\u00c7O, SAKA PERDE GOL INACREDIT\u00c1VEL E PSG ELIMINA O ARSENAL | PSG 2X1 ARSENAL",
                "description": "Com gols de Fabi\u00e1n Ruiz e Hakimi, o PSG venceu o Arsenal, que ainda diminuiu com Saka, mas nao foi o suficiente\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images e THOMAS SAMSON/AFP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siPDDBXmGQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsneal",
                    "psg arsenal",
                    "psg champions",
                    "arsenal champions",
                    "jogo psg",
                    "arsenal jogo",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos champions",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos psg",
                    "psg 2x1 arsenal",
                    "psg final",
                    "semifinal champions",
                    "psg semifinal",
                    "semifinal arsenal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FABI\u00c1N RUIZ FAZ GOLA\u00c7O, SAKA PERDE GOL INACREDIT\u00c1VEL E PSG ELIMINA O ARSENAL | PSG 2X1 ARSENAL",
                    "description": "Com gols de Fabi\u00e1n Ruiz e Hakimi, o PSG venceu o Arsenal, que ainda diminuiu com Saka, mas nao foi o suficiente\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images e THOMAS SAMSON/AFP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2701649",
                "likeCount": "98300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NWZXFJm3B-rB9I1-fRLoQWLZKIo",
            "id": "g3-sQ5U6AHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:37:41Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"O FLAMENGO EST\u00c1 PERTO DE UM VEXAME HIST\u00d3RICO! \u00c9 INADMISS\u00cdVEL como...\" Mauro Cezar faz CR\u00cdTICA DURA!",
                "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou sobre o \u201cdrama\u201d do Flamengo na Libertadores ap\u00f3s o empate contra o Central C\u00f3rdoba na Argentina. O Meng\u00e3o corre risco de ser eliminado na primeira fase do torneio continental. Assista a mais um v\u00eddeo do Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/g3-sQ5U6AHU\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Adriano Fontes/Flamengo \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g3-sQ5U6AHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "central c\u00f3rdoba",
                    "flamengo x central c\u00f3rdoba",
                    "flamengo e central c\u00f3rdoba",
                    "central c\u00f3rdoba x flamengo",
                    "central c\u00f3rdoba e flamengo",
                    "libertadores",
                    "ao vivo",
                    "hoje",
                    "flamengo ao vivo",
                    "flamengo hoje",
                    "flamengo tv",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "mauro cezar",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "bate pronto",
                    "coletiva",
                    "flamengo libertadores",
                    "pilhado",
                    "flamengo eliminado",
                    "flamengo eliminado da libertadores",
                    "espn brasil",
                    "pilulabatepronto",
                    "pilhado flamengo",
                    "mauro cezar filipe lu\u00eds",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"O FLAMENGO EST\u00c1 PERTO DE UM VEXAME HIST\u00d3RICO! \u00c9 INADMISS\u00cdVEL como...\" Mauro Cezar faz CR\u00cdTICA DURA!",
                    "description": "Veja o que Mauro Cezar Pereira falou sobre o \u201cdrama\u201d do Flamengo na Libertadores ap\u00f3s o empate contra o Central C\u00f3rdoba na Argentina. O Meng\u00e3o corre risco de ser eliminado na primeira fase do torneio continental. Assista a mais um v\u00eddeo do Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/g3-sQ5U6AHU\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Adriano Fontes/Flamengo \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315750",
                "likeCount": "15104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ikfZvgEEiXNh_SvMuXjuQXy-mrk",
            "id": "mGkxzVjtK3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T13:01:31Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "12 YOUTUBERS vs DUPLAS",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGkxzVjtK3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "12 YOUTUBERS vs DUPLAS",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336386",
                "likeCount": "15594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0X6YsFwxsJexfYYDJpKcNIR2RfM",
            "id": "v5T36QAiMJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:26:54Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "FIQUE MAIS R\u00c1PIDO PARA SOBREVIVER NO LABIRINTO DE MONSTROS NO ROBLOX!!",
                "description": "Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5T36QAiMJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIQUE MAIS R\u00c1PIDO PARA SOBREVIVER NO LABIRINTO DE MONSTROS NO ROBLOX!!",
                    "description": "Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231559",
                "likeCount": "4688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VTCZeolSoZye_4885ydfWCCCVSs",
            "id": "lAaHHNOjcik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:00:58Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "ACERTA O ITALIAN BRAINROT ou MORRA no ROBLOX!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando ACERTE OU MORRA no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir acertar o ITALIAN BRAINROT? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAaHHNOjcik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACERTA O ITALIAN BRAINROT ou MORRA no ROBLOX!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando ACERTE OU MORRA no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir acertar o ITALIAN BRAINROT? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97729",
                "likeCount": "5689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hIYL8KqY6ga9SKIO7eHl0OMINR8",
            "id": "7G6_avXknCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T09:00:01Z",
                "channelId": "UCe-XzQhLaq4zS_mPXzuc_2Q",
                "title": "P1Harmony (\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8) - \u2018DUH!\u2019 MV",
                "description": "P1Harmony (\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8) - \u2018DUH!\u2019 MV\n\n[Apple Music] : https://music.apple.com/kr/album/duh-ep/1811491701\n[Melon] : https://www.melon.com/album/detail.htm?albumId=11798745\n[Spotify] : https://open.spotify.com/album/31Q4mSPAjzNEwqSwyBzW5p\n\n\ub9e4 \uc568\ubc94 \ucee4\ub9ac\uc5b4 \ud558\uc774\ub97c \uae30\ub85d\ud558\uba70 \ub180\ub77c\uc6b4 \uc131\uc7a5\uc138\ub97c \ubcf4\uc5ec \uc8fc\ub294 \uadf8\ub8f9 P1Harmony(\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8)\uac00 5\uc6d4 8\uc77c \uc5ec\ub35f \ubc88\uc9f8 \ubbf8\ub2c8 \uc568\ubc94 \u2018DUH!\u2019\ub85c \ub3cc\uc544\uc654\ub2e4. \n\n\uc804\uc791\uc5d0\uc11c HERO\uac00 \ub290\ub07c\ub294 \uc2ac\ud514\uacfc \uacf5\ud5c8\ud568, \uc601\uc6c5\uc758 \uc774\uba74\uc744 \uc870\uba85\ud558\uba70 \uadf9\ubcf5\uc758 \ud798\uc744 \ub178\ub798\ud588\ub358 \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\ub294 \uc0c8 \uc568\ubc94\uc744 \ud1b5\ud574 \uc601\uc6c5\uc758 \ub610 \ub2e4\ub978 \uba74\ubaa8\ub97c \ubcf4\uc5ec \uc900\ub2e4. \ubbf8\ub2c8 8\uc9d1 \u2018DUH!\u2019\ub294 \uc790\uc2e0\ub4e4\uc744 \ud544\uc694\ub85c \ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc5d0\uac8c \u201c\uc774\ub807\uac8c \uba4b\uc788\ub294 \uc6b0\ub9ac\uac00 \ud544\uc694 \uc5c6\ub2e4\uace0?\u201d\ub77c\uace0 \ubc18\ubb38\ud558\uba70 \ud30c\uc5c5\uc744 \uc120\uc5b8\ud55c \uc601\uc6c5, \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \uadf8\ub9b0\ub2e4. HERO\ub294 \uc5b8\uc81c\ub098 \uc815\uc758\ub86d\ub2e4\ub294 \uace0\uc815 \uad00\ub150\uc744 \uae68\uace0 \ud558\uace0 \uc2f6\uc740 \ub300\ub85c \ud589\ub3d9\ud558\ub294 \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \uc704\ud2b8 \uc788\uac8c \ud480\uc5b4\ub0b8\ub2e4. \n\n\ub3d9\uba85\uc758 \ud0c0\uc774\ud2c0\uace1\uc740 \uc774\ubc88 \uc568\ubc94\uc774 \ub2f4\uace0 \uc788\ub294 \uc774\uc57c\uae30\ub97c \uad00\ud1b5\ud55c\ub2e4. \u2018DUH!\u2019\ub294 \ube48\ud2f0\uc9c0\ud55c \ube44\ud2b8\uac00 \uc8fc\ub294 \ub808\ud2b8\ub85c\ud55c \ub9e4\ub825\uacfc \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\uc758 \ud2b8\ub80c\ub514\ud55c \ubcf4\uceec\uc774 \uc5b4\uc6b0\ub7ec\uc9c4 \uace1\uc774\ub2e4. \ud2b9\ud788 \uc81c\ubaa9\uc778 \u2018DUH!\u2019\ub294 \u2018\uc774 \uc798\ub098\uac00\ub294 \uc0ac\ub78c\uc774 \ub204\uad6c\uc57c? \ub2f9\uc5f0\ud788 \ub098\uc9c0! \ubb58 \uadf8\ub7f0 \uac78 \ubb3c\uc5b4!\u2019\uc758 \ub258\uc559\uc2a4\ub97c \uac00\uc9c4 \uc601\uc5b4 \ud45c\ud604\uc73c\ub85c, HERO\uc778 \ub098 \uc790\uc2e0\uc744 \uc870\uae08 \ub354 \uacfc\uc2dc\ud558\uace0 \uc774 \uc0c1\ud669\uc744 \ub2f9\uc5f0\ud558\uac8c \ubc1b\uc544\ub4e4\uc774\ub294 \ubaa8\uc2b5\uc744 \uc7ac\uce58 \uc788\uac8c \ud45c\ud604\ud588\ub2e4. \uc815\uc758\ub86d\uace0 \uacb8\uc190\ud55c \uae30\uc874\uc758 HERO\uc640\ub294 \ub2e4\ub974\uac8c, \u2018\ub0b4\uac00 \uc549\ub294 \uc790\ub9ac, \ub0b4\uac00 \uac78\uc5b4\uac00\ub294 \uae38\uc774 \ub2f5\u2019\uc774\ub77c\ub294 \ub0b4\uc6a9\uc73c\ub85c \ub0a8\ub2e4\ub978 \uc874\uc7ac\uac10\uc744 \ub098\ud0c0\ub0b8\ub2e4.\n\n\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4\ub294 \ud504\ub9ac\uc2a4\ud0c0\uc77c \ub304\uc2a4\uc5d0 \uc911\uc810\uc744 \ub450\uba70, \uae30\uc874\uc758 \ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4\ubcf4\ub2e4 \ub354 \uc0c8\ub86d\uace0 \ud799\ud55c \ub290\ub08c\uc744 \uac00\ubbf8\ud588\ub2e4. \ud6c4\ub834\uad6c\uc758 \u2018DUH!\u2019 \ud3ec\uc778\ud2b8 \uc548\ubb34\ub294 \uc778\ud0c1\uc774 \uc544\uc774\ub514\uc5b4\ub97c \ub0b4\uc5b4 \uc81c\uc791\ub418\uc5c8\ub2e4. \ub610\ud55c \uc18c\uc6b8\uc774 \ub9c8\uc9c0\ub9c9 \ud6c4\ub834 \ubd80\ubd84 \uc548\ubb34\uc5d0 \uc9c1\uc811 \ucc38\uc5ec\ud558\uba70 \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\uc758 \uc0c9\uae54\uc744 \ud655\uc2e4\ud558\uac8c \ubd80\uac01\uc2dc\ud0a8\ub2e4. \ud2b9\ud788 \u2018DUH!\u2019 \ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4\ub294 \uac19\uc740 \ub3d9\uc791\ub3c4 \uba64\ubc84\ub9c8\ub2e4 \ub2e4\ub978 \ub290\ub08c\uc73c\ub85c \ubcfc \uc218 \uc788\ub2e4\ub294 \uc7ac\ubbf8\uac00 \uc788\uc73c\uba70, \uba64\ubc84 \uac01\uac01\uc758 \uac1c\uc131\uc774 \ub3c4\ub4dc\ub77c\uc9c0\ub294 \ud504\ub9ac\uc2a4\ud0c0\uc77c \ub304\uc2a4\ub97c \uc990\uae38 \uc218 \uc788\ub2e4\ub294 \uc810\uc774 \ud3ec\uc778\ud2b8\ub85c \uc791\uc6a9\ud55c\ub2e4. \n\nP1Harmony, a group that continues to break own records with every release, is back with 8th Mini Album \u201cDUH!\u201d on May 8th. \n\nIn previous album, P1Harmony explored the loneliness and emptiness felt by a HERO, shedding light on the hidden struggles behind heroism and unveiling yet another side of the HERO. The 8th Mini Album, 'DUH!' introduces a HERO who refuses to be taken for granted, boldly asking, \u201cYou really don\u2019t need us?\u201d and going on strike in response. It flips the idea that heroes must always be noble, instead portraying a bold, free-spirited side of P1Harmony with a playful twist.\n\nThe title track 'DUH!', which shares its name with the album, embodies the album's core message. Built on a vintage beat with a retro-inspired groove, the song merges old-school charm with P1Harmony\u2019s trendsetting vocal style. The title track 'DUH!' is an expression conveying the attitude of \"Who\u2019s the big shot here? Of course, it\u2019s me! Isn\u2019t that obvious?\" and playfully showcases a more self-assured and bold version of the HERO. Unlike the traditional HERO, who is righteous and humble, this HERO asserts an undeniable presence with lines like \"Where I sit, and the path I walk is the answer.\"\n\nThe performance emphasizes freestyle dance, bringing fresh and hip vibes compared to previous routines. The key move of 'DUH!' was created by INTAK, while SOUL contributed to the choreography in the final chorus, further highlighting P1Harmony\u2019s distinctive style. One of the performance\u2019s highlights of 'DUH!' is how each member interprets the same movements in own unique way, making a dynamic and individualistic freestyle expression.\n\n\u25b7OFFICIAL WEBSITE : https://www.fncent.com/P1Harmony\n\u25b7OFFICIAL WEVERSE : https://www.weverse.io/p1harmony\n\u25b7OFFICIAL X : https://x.com/P1H_official\n\u25b7OFFICIAL MEMBERS X : https://x.com/P1H_members\n\u25b7OFFICIAL INSTAGRAM : https://www.instagram.com/p1h_official\n\u25b7OFFICIAL FACEBOOK : https://www.facebook.com/P1Harmony\n\u25b7OFFICIAL TIKTOK : https://www.tiktok.com/@p1harmony\n\u25b7OFFICIAL WEIBO : https://weibo.com/P1Harmony\n\n#P1Harmony #\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8 #P1H #DUH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G6_avXknCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G6_avXknCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G6_avXknCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G6_avXknCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7G6_avXknCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P1Harmony",
                "tags": [
                    "P1Harmony",
                    "\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8",
                    "P1H",
                    "HARMONY",
                    "\uae30\ud638",
                    "\ud14c\uc624",
                    "\uc9c0\uc6c5",
                    "\uc778\ud0c1",
                    "\uc18c\uc6b8",
                    "\uc885\uc12d",
                    "KEEHO",
                    "THEO",
                    "JIUNG",
                    "INTAK",
                    "SOUL",
                    "JONGSEOB",
                    "KPOP",
                    "IDOL",
                    "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4",
                    "\ucf00\uc774\ud31d",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "DUH",
                    "\ub354",
                    "\ud53c\uc6d0",
                    "\ubba4\ube44",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "MUSIC VIDEO",
                    "K-POP",
                    "\ub0a8\uc790 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "4\uc138\ub300",
                    "FNC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P1Harmony (\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8) - \u2018DUH!\u2019 MV",
                    "description": "P1Harmony (\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8) - \u2018DUH!\u2019 MV\n\n[Apple Music] : https://music.apple.com/kr/album/duh-ep/1811491701\n[Melon] : https://www.melon.com/album/detail.htm?albumId=11798745\n[Spotify] : https://open.spotify.com/album/31Q4mSPAjzNEwqSwyBzW5p\n\n\ub9e4 \uc568\ubc94 \ucee4\ub9ac\uc5b4 \ud558\uc774\ub97c \uae30\ub85d\ud558\uba70 \ub180\ub77c\uc6b4 \uc131\uc7a5\uc138\ub97c \ubcf4\uc5ec \uc8fc\ub294 \uadf8\ub8f9 P1Harmony(\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8)\uac00 5\uc6d4 8\uc77c \uc5ec\ub35f \ubc88\uc9f8 \ubbf8\ub2c8 \uc568\ubc94 \u2018DUH!\u2019\ub85c \ub3cc\uc544\uc654\ub2e4. \n\n\uc804\uc791\uc5d0\uc11c HERO\uac00 \ub290\ub07c\ub294 \uc2ac\ud514\uacfc \uacf5\ud5c8\ud568, \uc601\uc6c5\uc758 \uc774\uba74\uc744 \uc870\uba85\ud558\uba70 \uadf9\ubcf5\uc758 \ud798\uc744 \ub178\ub798\ud588\ub358 \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\ub294 \uc0c8 \uc568\ubc94\uc744 \ud1b5\ud574 \uc601\uc6c5\uc758 \ub610 \ub2e4\ub978 \uba74\ubaa8\ub97c \ubcf4\uc5ec \uc900\ub2e4. \ubbf8\ub2c8 8\uc9d1 \u2018DUH!\u2019\ub294 \uc790\uc2e0\ub4e4\uc744 \ud544\uc694\ub85c \ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc5d0\uac8c \u201c\uc774\ub807\uac8c \uba4b\uc788\ub294 \uc6b0\ub9ac\uac00 \ud544\uc694 \uc5c6\ub2e4\uace0?\u201d\ub77c\uace0 \ubc18\ubb38\ud558\uba70 \ud30c\uc5c5\uc744 \uc120\uc5b8\ud55c \uc601\uc6c5, \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \uadf8\ub9b0\ub2e4. HERO\ub294 \uc5b8\uc81c\ub098 \uc815\uc758\ub86d\ub2e4\ub294 \uace0\uc815 \uad00\ub150\uc744 \uae68\uace0 \ud558\uace0 \uc2f6\uc740 \ub300\ub85c \ud589\ub3d9\ud558\ub294 \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\uc758 \ubaa8\uc2b5\uc744 \uc704\ud2b8 \uc788\uac8c \ud480\uc5b4\ub0b8\ub2e4. \n\n\ub3d9\uba85\uc758 \ud0c0\uc774\ud2c0\uace1\uc740 \uc774\ubc88 \uc568\ubc94\uc774 \ub2f4\uace0 \uc788\ub294 \uc774\uc57c\uae30\ub97c \uad00\ud1b5\ud55c\ub2e4. \u2018DUH!\u2019\ub294 \ube48\ud2f0\uc9c0\ud55c \ube44\ud2b8\uac00 \uc8fc\ub294 \ub808\ud2b8\ub85c\ud55c \ub9e4\ub825\uacfc \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\uc758 \ud2b8\ub80c\ub514\ud55c \ubcf4\uceec\uc774 \uc5b4\uc6b0\ub7ec\uc9c4 \uace1\uc774\ub2e4. \ud2b9\ud788 \uc81c\ubaa9\uc778 \u2018DUH!\u2019\ub294 \u2018\uc774 \uc798\ub098\uac00\ub294 \uc0ac\ub78c\uc774 \ub204\uad6c\uc57c? \ub2f9\uc5f0\ud788 \ub098\uc9c0! \ubb58 \uadf8\ub7f0 \uac78 \ubb3c\uc5b4!\u2019\uc758 \ub258\uc559\uc2a4\ub97c \uac00\uc9c4 \uc601\uc5b4 \ud45c\ud604\uc73c\ub85c, HERO\uc778 \ub098 \uc790\uc2e0\uc744 \uc870\uae08 \ub354 \uacfc\uc2dc\ud558\uace0 \uc774 \uc0c1\ud669\uc744 \ub2f9\uc5f0\ud558\uac8c \ubc1b\uc544\ub4e4\uc774\ub294 \ubaa8\uc2b5\uc744 \uc7ac\uce58 \uc788\uac8c \ud45c\ud604\ud588\ub2e4. \uc815\uc758\ub86d\uace0 \uacb8\uc190\ud55c \uae30\uc874\uc758 HERO\uc640\ub294 \ub2e4\ub974\uac8c, \u2018\ub0b4\uac00 \uc549\ub294 \uc790\ub9ac, \ub0b4\uac00 \uac78\uc5b4\uac00\ub294 \uae38\uc774 \ub2f5\u2019\uc774\ub77c\ub294 \ub0b4\uc6a9\uc73c\ub85c \ub0a8\ub2e4\ub978 \uc874\uc7ac\uac10\uc744 \ub098\ud0c0\ub0b8\ub2e4.\n\n\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4\ub294 \ud504\ub9ac\uc2a4\ud0c0\uc77c \ub304\uc2a4\uc5d0 \uc911\uc810\uc744 \ub450\uba70, \uae30\uc874\uc758 \ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4\ubcf4\ub2e4 \ub354 \uc0c8\ub86d\uace0 \ud799\ud55c \ub290\ub08c\uc744 \uac00\ubbf8\ud588\ub2e4. \ud6c4\ub834\uad6c\uc758 \u2018DUH!\u2019 \ud3ec\uc778\ud2b8 \uc548\ubb34\ub294 \uc778\ud0c1\uc774 \uc544\uc774\ub514\uc5b4\ub97c \ub0b4\uc5b4 \uc81c\uc791\ub418\uc5c8\ub2e4. \ub610\ud55c \uc18c\uc6b8\uc774 \ub9c8\uc9c0\ub9c9 \ud6c4\ub834 \ubd80\ubd84 \uc548\ubb34\uc5d0 \uc9c1\uc811 \ucc38\uc5ec\ud558\uba70 \ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8\uc758 \uc0c9\uae54\uc744 \ud655\uc2e4\ud558\uac8c \ubd80\uac01\uc2dc\ud0a8\ub2e4. \ud2b9\ud788 \u2018DUH!\u2019 \ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4\ub294 \uac19\uc740 \ub3d9\uc791\ub3c4 \uba64\ubc84\ub9c8\ub2e4 \ub2e4\ub978 \ub290\ub08c\uc73c\ub85c \ubcfc \uc218 \uc788\ub2e4\ub294 \uc7ac\ubbf8\uac00 \uc788\uc73c\uba70, \uba64\ubc84 \uac01\uac01\uc758 \uac1c\uc131\uc774 \ub3c4\ub4dc\ub77c\uc9c0\ub294 \ud504\ub9ac\uc2a4\ud0c0\uc77c \ub304\uc2a4\ub97c \uc990\uae38 \uc218 \uc788\ub2e4\ub294 \uc810\uc774 \ud3ec\uc778\ud2b8\ub85c \uc791\uc6a9\ud55c\ub2e4. \n\nP1Harmony, a group that continues to break own records with every release, is back with 8th Mini Album \u201cDUH!\u201d on May 8th. \n\nIn previous album, P1Harmony explored the loneliness and emptiness felt by a HERO, shedding light on the hidden struggles behind heroism and unveiling yet another side of the HERO. The 8th Mini Album, 'DUH!' introduces a HERO who refuses to be taken for granted, boldly asking, \u201cYou really don\u2019t need us?\u201d and going on strike in response. It flips the idea that heroes must always be noble, instead portraying a bold, free-spirited side of P1Harmony with a playful twist.\n\nThe title track 'DUH!', which shares its name with the album, embodies the album's core message. Built on a vintage beat with a retro-inspired groove, the song merges old-school charm with P1Harmony\u2019s trendsetting vocal style. The title track 'DUH!' is an expression conveying the attitude of \"Who\u2019s the big shot here? Of course, it\u2019s me! Isn\u2019t that obvious?\" and playfully showcases a more self-assured and bold version of the HERO. Unlike the traditional HERO, who is righteous and humble, this HERO asserts an undeniable presence with lines like \"Where I sit, and the path I walk is the answer.\"\n\nThe performance emphasizes freestyle dance, bringing fresh and hip vibes compared to previous routines. The key move of 'DUH!' was created by INTAK, while SOUL contributed to the choreography in the final chorus, further highlighting P1Harmony\u2019s distinctive style. One of the performance\u2019s highlights of 'DUH!' is how each member interprets the same movements in own unique way, making a dynamic and individualistic freestyle expression.\n\n\u25b7OFFICIAL WEBSITE : https://www.fncent.com/P1Harmony\n\u25b7OFFICIAL WEVERSE : https://www.weverse.io/p1harmony\n\u25b7OFFICIAL X : https://x.com/P1H_official\n\u25b7OFFICIAL MEMBERS X : https://x.com/P1H_members\n\u25b7OFFICIAL INSTAGRAM : https://www.instagram.com/p1h_official\n\u25b7OFFICIAL FACEBOOK : https://www.facebook.com/P1Harmony\n\u25b7OFFICIAL TIKTOK : https://www.tiktok.com/@p1harmony\n\u25b7OFFICIAL WEIBO : https://weibo.com/P1Harmony\n\n#P1Harmony #\ud53c\uc6d0\ud558\ubaa8\ub2c8 #P1H #DUH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1076560",
                "likeCount": "71548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0xu9xL_6Nlh0UbYnso7tQaG02-Y",
            "id": "U-5dNLf5e9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01 - ESTREIA CREATORS (06/05/25) | TEMP. 1 | MASTERCHEF CREATORS BRASIL",
                "description": "Formato novo, carinhas novas no elenco, participantes totalmente engajados na internet e muitaaa comida boa! A estreia do MasterChef Creators chegou recheada de novidades e, claro, tudo muito digno da cozinha mais famosa do Brasil. Prontos pra embarcarem nessa viagem MasterChef em parceria com a @LATAMAirlines_BR? \u2708\ufe0f\n\nhttps://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators Brasil\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-5dNLf5e9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "masterchef brasil",
                    "masterchef band",
                    "masterchef nova temporada",
                    "erick jacquin",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "helena rizzo",
                    "masterchef ao vivo",
                    "masterchef assistir",
                    "comidas",
                    "receitas",
                    "tbt masterchef",
                    "masterchef melhores momentos",
                    "masterchef br",
                    "masterchef",
                    "masterchef na band",
                    "gastronomia",
                    "gastronomia brasileira",
                    "masterchef creators",
                    "masterchef criadores",
                    "masterchef influencers",
                    "diva depressao",
                    "edu e fih",
                    "edu fih divas",
                    "masterchef yourtubers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01 - ESTREIA CREATORS (06/05/25) | TEMP. 1 | MASTERCHEF CREATORS BRASIL",
                    "description": "Formato novo, carinhas novas no elenco, participantes totalmente engajados na internet e muitaaa comida boa! A estreia do MasterChef Creators chegou recheada de novidades e, claro, tudo muito digno da cozinha mais famosa do Brasil. Prontos pra embarcarem nessa viagem MasterChef em parceria com a @LATAMAirlines_BR? \u2708\ufe0f\n\nhttps://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators Brasil\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1029828",
                "likeCount": "57698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IgefqbHn4-J67SDFoZcoK4LqJnM",
            "id": "hjqiYGPkMP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:06Z",
                "channelId": "UCJOaETUlf8irqBAs5-Zuemw",
                "title": "Filha  expulsou  seu  Pai  De Casa, e ela  paga   um alto pre\u00e7o",
                "description": "J\u00e9ssica \u00e9 uma filha de Ivan.  e Ivan mora junto com ela e o marido dela em uma casa. e todo dia oarido dela briga por causa do pai dela que est\u00e1 morando l\u00e1. at\u00e9 que um dia ela Expulsa o.pai de casa sem querer saber pra onde ele vai. e dias depois o marido tamb\u00e9m Expulsa ela de casa e ela vai pra rua tamb\u00e9m . e assim ela pagou oque ela fez com o pai#mendiga \n#interesseira \n#jesus no deserto\n#esposa traiu marido pobre\n#esposa abandona esposo porque ele virou crente\n#esposa n\u00e3o aceita marido crente\n#crente se  fingiu de bebado pra ensinar li\u00e7\u00e3o pra esposa\n#esposa sentiu vontade de conhecer outros homens\n#pegou a esposa no flagra com outro homem\n#mulher n\u00e3o ouviu conselho e pagou caro\n#o auto pre\u00e7o 1 \nA viagem do desespero \n#milagre \n#mentiu que era rico pra casar com mulher\n#fazendeiro demitiu homem por causa de sua f\u00e9\n#rico humilha pobre porque ele era crente \n#o crente na tribula\u00e7\u00e3o \n#filha fugiu de casa pra morar com amiga mais pagou caro\n#Fernando eden motivacional\n\n Segue l\u00e1 link Instagram:https://www.instagram.com/fernando_eden29?igsh=MXFlMm1heXF6NWN4ZA==\n\nFacebook https://www.facebook.com/profile.php?id=100071027",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjqiYGPkMP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjqiYGPkMP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjqiYGPkMP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hjqiYGPkMP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "FERNANDO EDEN MOTIVACIONAL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filha  expulsou  seu  Pai  De Casa, e ela  paga   um alto pre\u00e7o",
                    "description": "J\u00e9ssica \u00e9 uma filha de Ivan.  e Ivan mora junto com ela e o marido dela em uma casa. e todo dia oarido dela briga por causa do pai dela que est\u00e1 morando l\u00e1. at\u00e9 que um dia ela Expulsa o.pai de casa sem querer saber pra onde ele vai. e dias depois o marido tamb\u00e9m Expulsa ela de casa e ela vai pra rua tamb\u00e9m . e assim ela pagou oque ela fez com o pai#mendiga \n#interesseira \n#jesus no deserto\n#esposa traiu marido pobre\n#esposa abandona esposo porque ele virou crente\n#esposa n\u00e3o aceita marido crente\n#crente se  fingiu de bebado pra ensinar li\u00e7\u00e3o pra esposa\n#esposa sentiu vontade de conhecer outros homens\n#pegou a esposa no flagra com outro homem\n#mulher n\u00e3o ouviu conselho e pagou caro\n#o auto pre\u00e7o 1 \nA viagem do desespero \n#milagre \n#mentiu que era rico pra casar com mulher\n#fazendeiro demitiu homem por causa de sua f\u00e9\n#rico humilha pobre porque ele era crente \n#o crente na tribula\u00e7\u00e3o \n#filha fugiu de casa pra morar com amiga mais pagou caro\n#Fernando eden motivacional\n\n Segue l\u00e1 link Instagram:https://www.instagram.com/fernando_eden29?igsh=MXFlMm1heXF6NWN4ZA==\n\nFacebook https://www.facebook.com/profile.php?id=100071027"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132038",
                "likeCount": "1904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JbPsMAvRhbM18fgkYnWVP7GNMQE",
            "id": "Bm4fUDGywsQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser um Acampamento de F\u00e9rias, Mas\u2026",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm4fUDGywsQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser um Acampamento de F\u00e9rias, Mas\u2026",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1465987",
                "likeCount": "79853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AazRozypQhlKRpt23LFdR-Nj5Cg",
            "id": "fiAwooJcB08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:10Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "An\u00e1lise FRAME A FRAME do Trailer 2 de GTA 6! Ft. @SanInPlay #flowgames",
                "description": "Do nada saiu o trailer 2 de GTA 6 e o Flow Games j\u00e1 trouxe San In Play pra analisar cada detalhe! O hype t\u00e1 REAL!\n\n~~~~~~  \n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n~~~~~~\n\nFLOW GAMES STORE \nA nova cole\u00e7\u00e3o da Flow Games Store chegou!!! Conhe\u00e7a as novas estampas Slow Games, O Bom da Guerra e Flow Games in Vice City.\n\nSeja membro do Flow Games e garanta 10% de desconto em QUALQUER item da nossa loja oficial. (Cupom v\u00e1lido apenas durante a Brasil Game Show 2024)\n\nhttps://flowgames.store\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #gta6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiAwooJcB08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "xbox",
                    "gta 6 realista",
                    "nintendo switch 2",
                    "rockstar games gta 6",
                    "gta 6 data lan\u00e7amento",
                    "grand theft auto 6 trailer 2",
                    "an\u00e1lise gta 6 trailer 2",
                    "San in Play GTA 6",
                    "San in play Flow Games"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "An\u00e1lise FRAME A FRAME do Trailer 2 de GTA 6! Ft. @SanInPlay #flowgames",
                    "description": "Do nada saiu o trailer 2 de GTA 6 e o Flow Games j\u00e1 trouxe San In Play pra analisar cada detalhe! O hype t\u00e1 REAL!\n\n~~~~~~  \n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n~~~~~~\n\nFLOW GAMES STORE \nA nova cole\u00e7\u00e3o da Flow Games Store chegou!!! Conhe\u00e7a as novas estampas Slow Games, O Bom da Guerra e Flow Games in Vice City.\n\nSeja membro do Flow Games e garanta 10% de desconto em QUALQUER item da nossa loja oficial. (Cupom v\u00e1lido apenas durante a Brasil Game Show 2024)\n\nhttps://flowgames.store\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #gta6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123475",
                "likeCount": "7923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUEQiMaGuiEpWOWPSZH2wo6HrZ8",
            "id": "frjktZkI2OU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:42:34Z",
                "channelId": "UCPE7MKOAoyHXYsq4qtn6z5w",
                "title": "FIZ UM TREM QUE ATIRA AUTOM\u00c1TICO NO DEAD RAILS E ISSO ACONTECEU!",
                "description": "ROUPINHA: https://www.roblox.com/pt/communities/34359741/HORUSYT#!/store\nInstagram: https://www.instagram.com/zericgg/\ndiscord: https://discord.gg/WSPDgdfeHZ\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\ncontato comercial: riceric3@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/frjktZkI2OU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/frjktZkI2OU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/frjktZkI2OU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/frjktZkI2OU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/frjktZkI2OU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "H\u00f3rus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM TREM QUE ATIRA AUTOM\u00c1TICO NO DEAD RAILS E ISSO ACONTECEU!",
                    "description": "ROUPINHA: https://www.roblox.com/pt/communities/34359741/HORUSYT#!/store\nInstagram: https://www.instagram.com/zericgg/\ndiscord: https://discord.gg/WSPDgdfeHZ\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\ncontato comercial: riceric3@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189245",
                "likeCount": "3975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wiKtKaZbktCsNpTaSoWaUoRli8U",
            "id": "m5QuZVV5kmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T20:32:06Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "VIT\u00d3RIA DE CAMPE\u00c3O! AL-ITTIHAD VIRA SOBRE AL-NASSR EM CL\u00c1SSICO DA LIGA SAUDITA! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-ITTIHAD venceu o AL-NASSR pelo placar de 3 a 2 em partida v\u00e1lida pela 30\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. Confira os MELHORES MOMENTOS do CL\u00c1SSICO!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5QuZVV5kmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5QuZVV5kmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5QuZVV5kmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5QuZVV5kmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5QuZVV5kmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "Al Ittihad Saudi Arabian Club",
                    "Al Nassr Football Club",
                    "Al Nassr Football Club vs. Al Ittihad Saudi Arabian Club",
                    "LIGA",
                    "SAUDITA",
                    "SAUDITAO",
                    "canal goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "kpl",
                    "league",
                    "saudi pro",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "spl",
                    "CAMPE\u00c3O",
                    "TA\u00c7A",
                    "CL\u00c1SSICO",
                    "AL-NASSR",
                    "AL-ITTIHAD",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "MELHORES MOMENTOS",
                    "saudi",
                    "pro league",
                    "CR7",
                    "cristiano ronaldo",
                    "benzema",
                    "kant\u00e9",
                    "cr7",
                    "saudi pro league",
                    "saudi professional league",
                    "liga saudita",
                    "al nassr",
                    "roshn saudi league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA DE CAMPE\u00c3O! AL-ITTIHAD VIRA SOBRE AL-NASSR EM CL\u00c1SSICO DA LIGA SAUDITA! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-ITTIHAD venceu o AL-NASSR pelo placar de 3 a 2 em partida v\u00e1lida pela 30\u00aa rodada da LIGA SAUDITA. Confira os MELHORES MOMENTOS do CL\u00c1SSICO!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69333",
                "likeCount": "2051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S-EPi-DDz9a16SNl8zHrG0XVtJI",
            "id": "Emgq0DFJGnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:00:11Z",
                "channelId": "UCA_WXRDt9nz8exYNLto1gSA",
                "title": "BALESTRIN CHEGOU EM PITTSBURGH E FICOU DE CARA COM O SHAPE DO CAIKE PRO !!!",
                "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O \u2022\n\nAjude-nos a crescer aqui no Youtube tamb\u00e9m! Sempre que puder, deixe seu like, comente e compartilhe. Sua ajuda \u00e9 muito importante para n\u00f3s! Let's goooo \ud83d\udcaa\n\nVamos buscar trazer sempre algum conte\u00fado do Fisiculturismo e mostrar um pouco da minha vida como um Men's Physique Pro, t\u00e9cnicas de treinamento,  dicas para dieta, competi\u00e7\u00f5es e tudo que envolve a minha categoria Men's Physique! \n\nMe siga no Instagram para acompanhar a minha rotina de treinos e trabalhos \ud83c\udfc6:\nhttps://www.instagram.com/caikepro/?hl=pt-br\n\n\u2022 APOIO \u2022\nhttps://www.gsuplementos.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://shop.darcsport.com\nCode: CAIKE10 \n\nhttps://www.oficialfarma.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://liquidsunrayz.com\nCode: LSRCAIKE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Emgq0DFJGnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caike Pro",
                "tags": [
                    "CAIKE",
                    "CAIKE PRO",
                    "CAIKE MEN'S",
                    "CAIKE MEN'S PHYSIQUE",
                    "BODYBUILDING",
                    "MUSCULA\u00c7\u00c3O",
                    "DIETA",
                    "MEN'S PHYSIQUE",
                    "MEN'S PHYSIQUE ATHLETE",
                    "CAIKE OLYMPIA",
                    "CAIKE DRAGON PHARMA",
                    "CAIKE DE OLIVEIRA",
                    "BRAZIL",
                    "MOTIVA\u00c7\u00c3O",
                    "MOTIVATION",
                    "ATLETA",
                    "MENS PHYSIQUE MOTIVATION",
                    "MAX TITANIUM",
                    "CAIKE MAX TITANIUM",
                    "CAIKE PRO MAX TITANIUM"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BALESTRIN CHEGOU EM PITTSBURGH E FICOU DE CARA COM O SHAPE DO CAIKE PRO !!!",
                    "description": "LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O \u2022\n\nAjude-nos a crescer aqui no Youtube tamb\u00e9m! Sempre que puder, deixe seu like, comente e compartilhe. Sua ajuda \u00e9 muito importante para n\u00f3s! Let's goooo \ud83d\udcaa\n\nVamos buscar trazer sempre algum conte\u00fado do Fisiculturismo e mostrar um pouco da minha vida como um Men's Physique Pro, t\u00e9cnicas de treinamento,  dicas para dieta, competi\u00e7\u00f5es e tudo que envolve a minha categoria Men's Physique! \n\nMe siga no Instagram para acompanhar a minha rotina de treinos e trabalhos \ud83c\udfc6:\nhttps://www.instagram.com/caikepro/?hl=pt-br\n\n\u2022 APOIO \u2022\nhttps://www.gsuplementos.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://shop.darcsport.com\nCode: CAIKE10 \n\nhttps://www.oficialfarma.com.br\nCupom: CAIKE \n\nhttps://liquidsunrayz.com\nCode: LSRCAIKE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285686",
                "likeCount": "26764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eeNSkEgDStZ_beiwtg9lfLF1_XY",
            "id": "lrrdFtaAE2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T01:20:36Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "BASTIDORES: ALIANZA LIMA 0 X 2 S\u00c3O PAULO | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrrdFtaAE2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrrdFtaAE2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrrdFtaAE2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrrdFtaAE2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrrdFtaAE2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BASTIDORES: ALIANZA LIMA 0 X 2 S\u00c3O PAULO | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92969",
                "likeCount": "11418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K7YXV3WB82YF8vs6Rk97fP1W1ls",
            "id": "xwPz2B6etbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "ATL\u00c9TICO NACIONAL X INTER, IQUIQUE X GALO E BODO X TOTTENHAM - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam de Atl\u00e9tico Nacional x Internacional, jogo do \"grupo da morte\" da Libertadores, e ainda sobre Deportes Iquique x Atl\u00e9tico-MG pela Copa Sul-Americana e a respeito do decisivo Bodo/Glimt x Tottenham Hotspur, duelo que vale vaga na final da UEFA Europa League.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #atleticonacional #internacional #libertadores #deportesiquique #atleticomg #sulamericana #bodoglimt #tottenham #europaleague\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwPz2B6etbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwPz2B6etbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwPz2B6etbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwPz2B6etbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwPz2B6etbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "atl\u00e9tico nacional x internacional",
                    "odds atl\u00e9tico nacional x inter",
                    "inter onde assistir",
                    "melhores odds libertadores",
                    "deportes iquique x atl\u00e9tico-mg",
                    "odds iquique x galo",
                    "melhores odds sul-americana",
                    "bodo/glimt x tottenham",
                    "odds bodo x spurs",
                    "tottenham onde assistir",
                    "melhores odds europa league",
                    "liga europa na band"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO NACIONAL X INTER, IQUIQUE X GALO E BODO X TOTTENHAM - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam de Atl\u00e9tico Nacional x Internacional, jogo do \"grupo da morte\" da Libertadores, e ainda sobre Deportes Iquique x Atl\u00e9tico-MG pela Copa Sul-Americana e a respeito do decisivo Bodo/Glimt x Tottenham Hotspur, duelo que vale vaga na final da UEFA Europa League.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #atleticonacional #internacional #libertadores #deportesiquique #atleticomg #sulamericana #bodoglimt #tottenham #europaleague\n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88636",
                "likeCount": "126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ip0fVmpvVNSX-4JE5pyauXC-6J4",
            "id": "kbJaMtPUd-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:07Z",
                "channelId": "UClGt31UbcgINSaH1ZHuFLxA",
                "title": "Hugo e Guilherme - Fuleragem (DVD COMPLETO)",
                "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nOu\u00e7a agora no seu app de m\u00fasica: https://ads.somlivre.com.br/Fuleragem_\n\nAcompanhe nas Redes Sociais: \nhttps://www.facebook.com/hugoeguilherme\nhttps://instagram.com/hugoeguilherme\nhttps://twitter.com/hugoeguilherme\nhttps://www.tiktok.com/@hugoeguilhermeoficial \n\nFULERAGEM (DVD COMPLETO)\n\n0:00 | Mentirosa \n2:47 | 1 Minuto \n5:26 | Mordida de Amor (Love Bites)\n7:50 | Surucupaco \n9:57 | Mande Por Favor / Caso Por Acaso\n13:04 | Golpe Fatal (Nothing's Gonna Change My Love For You) \n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Resende, Diego Miyazato, Andr\u00e9 Neves e \u00cdtalo Vezzani\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Victor VTX Filmes\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Everton Wolf\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues, Italo Vezzani.\n\n#hugoeguilherme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbJaMtPUd-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbJaMtPUd-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbJaMtPUd-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbJaMtPUd-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbJaMtPUd-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo e Guilherme",
                "tags": [
                    "hugo e guilherme",
                    "henrique e juliano",
                    "maiara e maraisa",
                    "na maldade",
                    "imagina",
                    "no pelo",
                    "hugo",
                    "guilherme",
                    "sucesso sertanejo",
                    "lan\u00e7amento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hugo e Guilherme - Fuleragem (DVD COMPLETO)",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nOu\u00e7a agora no seu app de m\u00fasica: https://ads.somlivre.com.br/Fuleragem_\n\nAcompanhe nas Redes Sociais: \nhttps://www.facebook.com/hugoeguilherme\nhttps://instagram.com/hugoeguilherme\nhttps://twitter.com/hugoeguilherme\nhttps://www.tiktok.com/@hugoeguilhermeoficial \n\nFULERAGEM (DVD COMPLETO)\n\n0:00 | Mentirosa \n2:47 | 1 Minuto \n5:26 | Mordida de Amor (Love Bites)\n7:50 | Surucupaco \n9:57 | Mande Por Favor / Caso Por Acaso\n13:04 | Golpe Fatal (Nothing's Gonna Change My Love For You) \n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Resende, Diego Miyazato, Andr\u00e9 Neves e \u00cdtalo Vezzani\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Victor VTX Filmes\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Everton Wolf\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues, Italo Vezzani.\n\n#hugoeguilherme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72859",
                "likeCount": "891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BY_3pJz0e-ckIYhMzXzB2Y4WZUM",
            "id": "Z3SP4PNQBns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T19:45:01Z",
                "channelId": "UCnioNcweeQO8t-pkIJiwm-Q",
                "title": "CONSTRUA R\u00c1PIDO para SOBREVIVER aos MONSTROS do ROBLOX!",
                "description": "CONSTRUA R\u00c1PIDO para SOBREVIVER aos MONSTROS do ROBLOX!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3SP4PNQBns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vick Barbosa Games",
                "tags": [
                    "vick",
                    "vick barbosa",
                    "vick barbosa games",
                    "games",
                    "roblox",
                    "vick roblox",
                    "primeira vez jogando",
                    "vickobaby",
                    "vick baby",
                    "vickbaby",
                    "baby",
                    "sendin blox",
                    "jogando roblox",
                    "jogo roblox",
                    "fuja da policia",
                    "fugindo da policia",
                    "fuja da prisao",
                    "barry assustador",
                    "barry alien",
                    "construa para sobreviver",
                    "construa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUA R\u00c1PIDO para SOBREVIVER aos MONSTROS do ROBLOX!",
                    "description": "CONSTRUA R\u00c1PIDO para SOBREVIVER aos MONSTROS do ROBLOX!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86043",
                "likeCount": "1555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rDJ7r55_0gdhynr-nmXX2-FMIbc",
            "id": "FyyRU9c_w-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T02:24:35Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CENTRAL C\u00d3RDOBA 1 X 1 FLAMENGO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyyRU9c_w-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyyRU9c_w-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyyRU9c_w-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FyyRU9c_w-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CENTRAL C\u00d3RDOBA 1 X 1 FLAMENGO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349154",
                "likeCount": "6819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C7vLaHJgoqpw_pY4G5jW6OiLJV8",
            "id": "V8-gFZp460c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T00:16:25Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "BAHIA 1 X 3 NACIONAL - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "O Bahia leva a virada no Castel\u00e3o mas segue vivo na briga pela classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-gFZp460c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-gFZp460c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-gFZp460c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-gFZp460c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8-gFZp460c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 1 X 3 NACIONAL - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "O Bahia leva a virada no Castel\u00e3o mas segue vivo na briga pela classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422222",
                "likeCount": "6788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mKj0nOZMHoBjRTuWGjqOvgmOqaU",
            "id": "4XdiAlah7uY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:36:55Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "Reagindo ao NOVO TRAILER de GTA 6 - Grand Theft Auto VI Trailer 2 | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "Bil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nV\u00eddeo de react... reagindo ao novo trailer de GTA 6, o Trailer 2 de Grand Theft Auto VI.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "grand theft auto vi",
                    "grand theft auto 6",
                    "grand theft auto",
                    "grand",
                    "theft",
                    "auto",
                    "vi",
                    "gta 6",
                    "gta",
                    "gta vi",
                    "gta 6 trailer 2",
                    "trailer",
                    "trailer 2",
                    "grand theft auto vi trailer 2",
                    "trailer 2 gta 6",
                    "gta 6 brksedu",
                    "brksedu gta 6",
                    "gta brksedu",
                    "brksedu gta",
                    "grand theft auto brksedu",
                    "brksedu grand theft auto",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game",
                    "brksedu",
                    "xbox",
                    "playstation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Reagindo ao NOVO TRAILER de GTA 6 - Grand Theft Auto VI Trailer 2 | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "Bil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nV\u00eddeo de react... reagindo ao novo trailer de GTA 6, o Trailer 2 de Grand Theft Auto VI.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688690",
                "likeCount": "60181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lh5tTAdasfsRBKhJVYb6bpqfoAg",
            "id": "_1Sd0kttxUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:01:10Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "Rockstar fala a VERDADE sobre o trailer de GTA 6, tinha GAMEPLAY DE VERDADE \ud83d\ude31",
                "description": "NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATO!\nhttps://amzn.to/3Z9j7vR\n\nNINTENDO SWITCH 2 ACESS\u00d3RIOS E JOGOS\nhttps://amzn.to/4k6dOWb\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1Sd0kttxUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1Sd0kttxUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1Sd0kttxUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1Sd0kttxUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1Sd0kttxUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Rockstar fala a VERDADE sobre o trailer de GTA 6, tinha GAMEPLAY DE VERDADE \ud83d\ude31",
                    "description": "NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATO!\nhttps://amzn.to/3Z9j7vR\n\nNINTENDO SWITCH 2 ACESS\u00d3RIOS E JOGOS\nhttps://amzn.to/4k6dOWb\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217192",
                "likeCount": "22452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZQpUy90oA_WFWTwH9rCt-oLYVDc",
            "id": "IHVbb5KsBew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T02:00:01Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK 2025 WORLD TOUR - BLACKPINK MEMORIES",
                "description": "GOYANG PRESALE OPENS TONIGHT AT 8PM KST\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHVbb5KsBew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHVbb5KsBew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHVbb5KsBew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHVbb5KsBew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHVbb5KsBew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK 2025 WORLD TOUR - BLACKPINK MEMORIES",
                    "description": "GOYANG PRESALE OPENS TONIGHT AT 8PM KST\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512264",
                "likeCount": "99674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bCW7TbpgK2Fzyqg04wqV-tiVfUY",
            "id": "XHhtYvQ_hVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T03:07:50Z",
                "channelId": "UCTEXX_X8DURs7Xz8ZSkthyw",
                "title": "TIME \u00c9 UMA VERGONHA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S EMPATE! TIME SE COMPLICA PRA CLASSIFICAR",
                "description": "Inscreva no canal, ative o sininho\ud83d\udd14 e deixe seu like \ud83d\udc4d para ficar por dentro das not\u00edcias atualizadas do Flamengo.\n\nTIME \u00c9 UMA VERGONHA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S EMPATE! TIME SE COMPLICA PRA CLASSIFICAR\n\n#filipeluis #flamengo #copalibertadores2025  #flamengoxcentralcordoba #ninhodourubu #flazoeiro #flazoeirotv #flatv #t\u00e9cnico #vitoria  #libertadores2025 #coletiva  #final\n\nPARCERIAS: agenciasadangamer@gmail.com\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,flamengo hoje,fla tv,tv fla,fla tv +,flatv,treino flatv,campeonato brasileiro, flamengo x corinthians, filipe luis\n\n\n\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHhtYvQ_hVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHhtYvQ_hVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHhtYvQ_hVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHhtYvQ_hVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHhtYvQ_hVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias do Flamengo",
                "tags": [
                    "flazoeiro",
                    "ferreira fla",
                    "meng\u00e3o o melhor",
                    "noticias do flamengo",
                    "\u00faltimas not\u00edcias do flamengo",
                    "not\u00edcias do flamengo",
                    "ultimas noticias do flamengo",
                    "not\u00edcias do flamengo de hoje",
                    "flamengo",
                    "noticias do flamengo hoje",
                    "ultimas noticias do flamengo hoje",
                    "noticias do flamengo de hoje",
                    "not\u00edcia do flamengo de hoje",
                    "not\u00edcias do flamengo hoje",
                    "flazoeiro hoje",
                    "rafla mello",
                    "tecnico filipe luis",
                    "filipe luis",
                    "meng\u00e3o",
                    "coletiva",
                    "pos jogo",
                    "campeonato carioca",
                    "carioc\u00e3o 2025",
                    "coletiva ao vivo",
                    "flatv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIME \u00c9 UMA VERGONHA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S EMPATE! TIME SE COMPLICA PRA CLASSIFICAR",
                    "description": "Inscreva no canal, ative o sininho\ud83d\udd14 e deixe seu like \ud83d\udc4d para ficar por dentro das not\u00edcias atualizadas do Flamengo.\n\nTIME \u00c9 UMA VERGONHA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S EMPATE! TIME SE COMPLICA PRA CLASSIFICAR\n\n#filipeluis #flamengo #copalibertadores2025  #flamengoxcentralcordoba #ninhodourubu #flazoeiro #flazoeirotv #flatv #t\u00e9cnico #vitoria  #libertadores2025 #coletiva  #final\n\nPARCERIAS: agenciasadangamer@gmail.com\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,flamengo hoje,fla tv,tv fla,fla tv +,flatv,treino flatv,campeonato brasileiro, flamengo x corinthians, filipe luis\n\n\n\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24270",
                "likeCount": "418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T_06YgpsE_5l4VE6abh3sdE5zeU",
            "id": "jNNveXVIC2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:16:34Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "GTA 6 NOVO TRAILER",
                "description": "DIAS DAS M\u00c3ES\nhttps://amzn.to/4iR9edk\n\nPLAYSTATION EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/43cH47Y\n\nMAIS OFERTAS PLAYSTATION\nhttps://amzn.to/3EVIfzp\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\n\u27a1\ufe0f Quando lan\u00e7a GTA 6 e muito mais na playlist: TUDO SOBRE GTA6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLDRcEdRquEb3LB6qB0easbJ4NMzr9D2Tg\n\n\ud83d\udd39 As not\u00edcias e vazamentos sobre GTA 6 n\u00e3o param de sair! Quer saber tudo sobre o lan\u00e7amento mais esperado do mundo dos games? GTA 6 est\u00e1 chegando e o GameplayRJ \u00e9 o seu canal principal de informa\u00e7\u00f5es sobre o maior lan\u00e7amento do mundo dos games! \n\n\ud83d\udd39Aqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n\n#gameplayrj #gta6 #gta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj",
                    "Rockstar e GTA 6 oficialmente no Brasil FINALMENTE!",
                    "gta 6",
                    "rockstar games",
                    "gta 6 gameplay",
                    "gta 6 trailer",
                    "gta vi",
                    "gta 6 project americas",
                    "cidade gta 6",
                    "grand theft auto vi",
                    "project americas gta 6",
                    "grand theft auto",
                    "gta 6 graphics",
                    "protagonista gta 6",
                    "trailer gta 6",
                    "gta 6 cidade",
                    "rockstar",
                    "gta 6 news",
                    "gta 6 gr\u00e1ficos",
                    "gta 6 data de an\u00fancio"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 NOVO TRAILER",
                    "description": "DIAS DAS M\u00c3ES\nhttps://amzn.to/4iR9edk\n\nPLAYSTATION EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/43cH47Y\n\nMAIS OFERTAS PLAYSTATION\nhttps://amzn.to/3EVIfzp\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\n\u27a1\ufe0f Quando lan\u00e7a GTA 6 e muito mais na playlist: TUDO SOBRE GTA6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLDRcEdRquEb3LB6qB0easbJ4NMzr9D2Tg\n\n\ud83d\udd39 As not\u00edcias e vazamentos sobre GTA 6 n\u00e3o param de sair! Quer saber tudo sobre o lan\u00e7amento mais esperado do mundo dos games? GTA 6 est\u00e1 chegando e o GameplayRJ \u00e9 o seu canal principal de informa\u00e7\u00f5es sobre o maior lan\u00e7amento do mundo dos games! \n\n\ud83d\udd39Aqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n\n#gameplayrj #gta6 #gta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493862",
                "likeCount": "65224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKQrJxN3yyC_kIme8x6IYkHEAIQ",
            "id": "Cc4rIJr2mtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:00:18Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "IRRITEI A PROFESSORA DE MATEM\u00c1TICA! (School Time)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game School Time no Roblox. Nesse jogo temos que sobreviver 5 noites na escola e finalmente conseguir escapar da professora.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "escape da escola",
                    "professora no roblox",
                    "school time",
                    "roblox school time",
                    "school time roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IRRITEI A PROFESSORA DE MATEM\u00c1TICA! (School Time)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game School Time no Roblox. Nesse jogo temos que sobreviver 5 noites na escola e finalmente conseguir escapar da professora.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417888",
                "likeCount": "11592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V2JV_Tv6rL2HaCZfN9sv7t5ulwg",
            "id": "B4qQRhklals",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:00Z",
                "channelId": "UCjaxmdb_gTWbz9XF5rzvgGg",
                "title": "ENCHI MINHA CASA COM 1 TONELADA DE ESPUMA!",
                "description": "Veja como foi passar o dia enchendo minha casa com 1 tonelada de espuma.\n\nATEN\u00c7\u00c3O: \nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza qualquer cena deste v\u00eddeo, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todas as hist\u00f3rias e cenas mostradas aqui visam exclusivamente o seu entretenimento e de seus familiares.\n\nCorrida na Lama:\nhttps://www.gopanda.com.br/tickets/natanporaibraveskids\n\nShows Natan por A\u00ed!\nhttps://linktr.ee/NATANPORAI\n\nLoja do Natan por A\u00ed!\nhttp://natanporai.com.br/loja/\n\nParticipe do nosso grupo exclusivo do Telegram:\nhttps://t.me/natanporai\n\nGostou? Curta e compartilhe o v\u00eddeo!\n\nQuer ver mais v\u00eddeos como esse? Ent\u00e3o deixe o seu like para fortalecer!\n\n#NATANPORAI\n\nInscreva-se no canal:\nhttp://youtube.com/natanporai\n\nAcompanhem tamb\u00e9m em:\nhttp://instagram.com/natanporai\nhttp://facebook.com/natanporai\nhttp://twitter.com/natanporai",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4qQRhklals/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natan por A\u00ed",
                "tags": [
                    "natan",
                    "natan por a\u00ed"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ENCHI MINHA CASA COM 1 TONELADA DE ESPUMA!",
                    "description": "Veja como foi passar o dia enchendo minha casa com 1 tonelada de espuma.\n\nATEN\u00c7\u00c3O: \nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza qualquer cena deste v\u00eddeo, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. Todas as hist\u00f3rias e cenas mostradas aqui visam exclusivamente o seu entretenimento e de seus familiares.\n\nCorrida na Lama:\nhttps://www.gopanda.com.br/tickets/natanporaibraveskids\n\nShows Natan por A\u00ed!\nhttps://linktr.ee/NATANPORAI\n\nLoja do Natan por A\u00ed!\nhttp://natanporai.com.br/loja/\n\nParticipe do nosso grupo exclusivo do Telegram:\nhttps://t.me/natanporai\n\nGostou? Curta e compartilhe o v\u00eddeo!\n\nQuer ver mais v\u00eddeos como esse? Ent\u00e3o deixe o seu like para fortalecer!\n\n#NATANPORAI\n\nInscreva-se no canal:\nhttp://youtube.com/natanporai\n\nAcompanhem tamb\u00e9m em:\nhttp://instagram.com/natanporai\nhttp://facebook.com/natanporai\nhttp://twitter.com/natanporai"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577498",
                "likeCount": "8556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YOGKaMggFErPvYyzA1v3AQ2R53Y",
            "id": "nRxad91hsP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T19:12:45Z",
                "channelId": "UCY8iijN1AkyDCh1Z9akcqUA",
                "title": "Reagindo e Analisando o SEGUNDO Trailer do GTA 6!",
                "description": "Encontre os melhores cursos profissionalizantes de TI com garantia de emprego na EBAC: https://ebac.me/0d945a Cupom: FUNKYBONUS\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@CortesdoFunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n\nContato comercial: funky@vandep.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRxad91hsP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Funky Black Cat",
                "tags": [
                    "funky",
                    "let's",
                    "play",
                    "games",
                    "jogos",
                    "gameplay",
                    "comentado",
                    "portugu\u00eas",
                    "br",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reagindo e Analisando o SEGUNDO Trailer do GTA 6!",
                    "description": "Encontre os melhores cursos profissionalizantes de TI com garantia de emprego na EBAC: https://ebac.me/0d945a Cupom: FUNKYBONUS\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@CortesdoFunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n\nContato comercial: funky@vandep.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207320",
                "likeCount": "29889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mm-NjRGs1nxnoiIhpHObvM8fZME",
            "id": "vFMiYdOk2XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:23:00Z",
                "channelId": "UCd_t6OEsuxCuWOtQ41yU1Eg",
                "title": "Primeiro Churrasco na Ro\u00e7a com os Meus Amigos - Que Dia Incr\u00edvel \ud83e\udd29",
                "description": "Ol\u00e1, meus amigos! Sejam muito bem-vindos de volta ao canal! \n\ud83d\udccc #Joselino #Patria_Minha #Mo\u00e7ambique\n\n\ud83c\udf0d Me acompanhe tamb\u00e9m no Instagram: @joselino_moz\n\u2709\ufe0f Para contatos: contactojoselino@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joselino \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "tags": [
                    "5sFOIPne#p\u00e1tria#minha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro Churrasco na Ro\u00e7a com os Meus Amigos - Que Dia Incr\u00edvel \ud83e\udd29",
                    "description": "Ol\u00e1, meus amigos! Sejam muito bem-vindos de volta ao canal! \n\ud83d\udccc #Joselino #Patria_Minha #Mo\u00e7ambique\n\n\ud83c\udf0d Me acompanhe tamb\u00e9m no Instagram: @joselino_moz\n\u2709\ufe0f Para contatos: contactojoselino@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566477",
                "likeCount": "56671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4560"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}