{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "cJCojWryQJAO-5qkvDsOdSX7U20",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lqMBKg5xTFy2iv_zC8hOqu_ZLK0",
            "id": "kkkU0pifrTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T02:08:43Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO \u00c9 CAMPE\u00c3O DO ARNOLD CLASSIC BRASIL COM LEO STRONDA E FABIO GIGA",
                "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkkU0pifrTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "BITELO",
                    "BITELO CAMPE\u00c3O",
                    "GROWTH",
                    "growth tv",
                    "leo stronda",
                    "fabio giga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO \u00c9 CAMPE\u00c3O DO ARNOLD CLASSIC BRASIL COM LEO STRONDA E FABIO GIGA",
                    "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666442",
                "likeCount": "75408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WIHLXpQhI2UWp8H6ectQOorxFmU",
            "id": "_uyX8mtqYN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T13:00:56Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei no Servidor de Ex\u00e9rcito Brasileiro no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uyX8mtqYN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei no Servidor de Ex\u00e9rcito Brasileiro no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575264",
                "likeCount": "16558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RkZsGy0sDP3vn79Z88_0RuI680E",
            "id": "pFK29PKaFz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:29:30Z",
                "channelId": "UCyC0k0VclJg02J2zH72HszA",
                "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O DA CAPIVARA PERIGOSA NO ROBLOX!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinLive",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "roblox",
                    "robin hood",
                    "escape da capivara",
                    "pris\u00e3o roblox",
                    "escape da pris\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O DA CAPIVARA PERIGOSA NO ROBLOX!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136103",
                "likeCount": "2885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4szEw6qIAHjkZB0JKRFXrK5IIk8",
            "id": "xB3i3oye7mM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T00:38:11Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 3 X 0 VASCO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 2\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xB3i3oye7mM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 3 X 0 VASCO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 2\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1032381",
                "likeCount": "27641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yShE38PfeyGMbh9ZbLmmgRhLTNg",
            "id": "cXrvxa2Pxnc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T00:04:38Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CEAR\u00c1 2 X 0 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Cear\u00e1 vence Gr\u00eamio no Castel\u00e3o pelo Campeonato Brasileiro com gols de Pedro Raul e Matheus Ara\u00fajo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ce/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/05-04-2025/ceara-gremio.ghtml\n\n#cear\u00e1 #gr\u00eamio #melhoresmomentos \n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXrvxa2Pxnc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXrvxa2Pxnc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXrvxa2Pxnc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXrvxa2Pxnc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXrvxa2Pxnc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "GREMIO",
                    "GR\u00eaMIO",
                    "CEARA",
                    "cear\u00e1",
                    "vozao",
                    "voz\u00e3o",
                    "castelao",
                    "pedro raul",
                    "goleiro",
                    "penalti",
                    "p\u00canalti",
                    "dois toques",
                    "recuo",
                    "recua",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "#shorts",
                    "#short",
                    "shorts",
                    "short",
                    "VOLPI",
                    "matheus araujo",
                    "matheus ara\u00fajo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 2 X 0 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Cear\u00e1 vence Gr\u00eamio no Castel\u00e3o pelo Campeonato Brasileiro com gols de Pedro Raul e Matheus Ara\u00fajo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ce/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/05-04-2025/ceara-gremio.ghtml\n\n#cear\u00e1 #gr\u00eamio #melhoresmomentos \n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "979263",
                "likeCount": "27321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xY6PtuuU7N77Rpe3sdRuhDZWGY",
            "id": "No8t1WodVNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:40:11Z",
                "channelId": "UCP6nJ-Elnfnpjv6HQRsv1Cw",
                "title": "Tron: Ares | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Em outubro, mundos v\u00e3o colidir.\n\n#Tron: Ares, em 9 de outubro nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/No8t1WodVNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walt Disney Studios BR",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Em outubro, mundos v\u00e3o colidir.\n\n#Tron: Ares, em 9 de outubro nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178826",
                "likeCount": "14052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DWuraDD6wmWqiMZXWy2wQuZYRNw",
            "id": "DW0ID2-zXzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T00:05:50Z",
                "channelId": "UCRC3upGcj_decdPi7JXT7Bg",
                "title": "COMENT\u00c1RIO DE CCD AP\u00d3S A DERROTA DO GR\u00caMIO NO CASTEL\u00c3O | BALAN\u00c7O FINAL | 05/04/2025",
                "description": "Gr\u00eamio perde para o Cear\u00e1 pela segunda rodada do Brasileir\u00e3o \u23e9 https://bit.ly/4i0Kcbr\n\nINSCREVA-SE no canal e n\u00e3o perca nenhum lance do seu time do cora\u00e7\u00e3o. \n\nCURTA E COMPARTILHE com seus amigos. \n\n\u00daltimas not\u00edcias do Gauch\u00e3o: https://bit.ly/gauchao2025\n\n#CampeonatoBrasileiro\n#Gr\u00eamio\n#Cear\u00e1\n#R\u00e1dioGa\u00facha\n#GZH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0ID2-zXzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZH",
                "tags": [
                    "radio gaucha ao vivo",
                    "gzh ao vivo youtube",
                    "gzh ao vivo youtube com imagens agora",
                    "gzh ao vivo youtube gremio",
                    "brasileir\u00e3o ao vivo hoje",
                    "brasileir\u00e3o 2025 palpites",
                    "gzh ao vivo agora com imagem",
                    "futebol ao vivo agora",
                    "futebol ao vivo agora no youtube com imagem",
                    "futebol ao vivo agora com imagens",
                    "radio gaucha ao vivo no youtube",
                    "r\u00e1dio ga\u00facha de porto alegre ao vivo no youtube",
                    "ceara x gremio ao vivo",
                    "gremio ao vivo com imagens",
                    "gzh gr\u00eamio ao vivo",
                    "brasileir\u00e3o ao vivo agora"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMENT\u00c1RIO DE CCD AP\u00d3S A DERROTA DO GR\u00caMIO NO CASTEL\u00c3O | BALAN\u00c7O FINAL | 05/04/2025",
                    "description": "Gr\u00eamio perde para o Cear\u00e1 pela segunda rodada do Brasileir\u00e3o \u23e9 https://bit.ly/4i0Kcbr\n\nINSCREVA-SE no canal e n\u00e3o perca nenhum lance do seu time do cora\u00e7\u00e3o. \n\nCURTA E COMPARTILHE com seus amigos. \n\n\u00daltimas not\u00edcias do Gauch\u00e3o: https://bit.ly/gauchao2025\n\n#CampeonatoBrasileiro\n#Gr\u00eamio\n#Cear\u00e1\n#R\u00e1dioGa\u00facha\n#GZH"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92063",
                "likeCount": "2204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bANjIeSPMTA76Hf1h6s8K81SH-Y",
            "id": "8NLmi9A0pZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:12:31Z",
                "channelId": "UCGtLddhfXm4q_vXx4OXsTag",
                "title": "Nosso segundo beb\u00ea \u00e9 ... \ud83e\ude77\ud83e\ude75 *Ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o* \ud83e\udd70",
                "description": "Muito obrigada por assistir o v\u00eddeo at\u00e9 o final, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar e compartilhar. Deus aben\u00e7oe!\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\n\nMeu Instagram:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NLmi9A0pZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Cec\u00edlia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nosso segundo beb\u00ea \u00e9 ... \ud83e\ude77\ud83e\ude75 *Ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o* \ud83e\udd70",
                    "description": "Muito obrigada por assistir o v\u00eddeo at\u00e9 o final, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar e compartilhar. Deus aben\u00e7oe!\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\ud83e\ude77\n\nMeu Instagram:"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88164",
                "likeCount": "11485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6OkW6URtCUaLlS-xetP9T-xQxYo",
            "id": "p0XHOra3m3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:40:12Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Eu N\u00e3o Acredito Que Voc\u00ea \u00c9 o Mascarado!!",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p0XHOra3m3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu N\u00e3o Acredito Que Voc\u00ea \u00c9 o Mascarado!!",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1403170",
                "likeCount": "71422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Edz7AXY2RjlIISgEQgZayNVytxQ",
            "id": "nTMpC-ryxxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:00:35Z",
                "channelId": "UC25AQmSze-gyJQy-EXiCHtA",
                "title": "ESCAPE DA MALDITA PRIS\u00c3O NO ROBLOX!",
                "description": "A hist\u00f3ria da pris\u00e3o maldita de Barry! Comi todas as coxinhas e agora eu t\u00f4 presa!\n\nMeu outro canal: https://www.youtube.com/robertapupi\n\nInstagram: http://instagram.com/robertapupii\nTwitter: https://twitter.com/robertapupi\nStreamer: https://www.twitch.tv/robertapupii\n\nParcerias: comercial@robertapupi.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTMpC-ryxxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PupiGames",
                "tags": [
                    "Robertapupi",
                    "pupigames",
                    "pupi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE DA MALDITA PRIS\u00c3O NO ROBLOX!",
                    "description": "A hist\u00f3ria da pris\u00e3o maldita de Barry! Comi todas as coxinhas e agora eu t\u00f4 presa!\n\nMeu outro canal: https://www.youtube.com/robertapupi\n\nInstagram: http://instagram.com/robertapupii\nTwitter: https://twitter.com/robertapupi\nStreamer: https://www.twitch.tv/robertapupii\n\nParcerias: comercial@robertapupi.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82599",
                "likeCount": "2312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MlyZ7jAajZt1y8ULRLPU_4n83PQ",
            "id": "9yh0NJkzkPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T02:14:01Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BOTAFOGO 2 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025  | ge.globo",
                "description": "Botafogo vence Juventude em casa e conquista primeira vit\u00f3ria no Brasileir\u00e3o. Igor Jesus e Mateo Ponte marcam os gols no Nilton Santos\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/05-04-2025/botafogo-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Botafogo #Juventude \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yh0NJkzkPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yh0NJkzkPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yh0NJkzkPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yh0NJkzkPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yh0NJkzkPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Botafogo",
                    "Juventude",
                    "Fog\u00e3o",
                    "Ygor Jesus",
                    "Marlon Freitas",
                    "Nene",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO 2 X 0 JUVENTUDE | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025  | ge.globo",
                    "description": "Botafogo vence Juventude em casa e conquista primeira vit\u00f3ria no Brasileir\u00e3o. Igor Jesus e Mateo Ponte marcam os gols no Nilton Santos\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/05-04-2025/botafogo-juventude.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Botafogo #Juventude \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503154",
                "likeCount": "13648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5HxkQupcXxDC1ldP-cgoGMxtCw",
            "id": "or9ooNWaqKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:42:44Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Japanese Grand Prix",
                "description": "Catch up on all the highlights from the Japanese Grand Prix, which saw dramatic wheel-to-wheel battles, key pit stop decisions and late surges to the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #JapaneseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Japanese Grand Prix",
                    "Max Verstappen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Japanese Grand Prix",
                    "description": "Catch up on all the highlights from the Japanese Grand Prix, which saw dramatic wheel-to-wheel battles, key pit stop decisions and late surges to the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #JapaneseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4730878",
                "likeCount": "101916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEZR30tamvKwtJqFBxg8W2NWnlA",
            "id": "EeyqYZ4XZMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T19:33:59Z",
                "channelId": "UCkIEY6rUSPy4qQjLqBBLUSg",
                "title": "Terminamos o Piso Da Nossa Tiny House",
                "description": "Terminamos o piso da nossa tiny house rapaz!!! A partir de agora vamos come\u00e7ar as paredes, e voc\u00ea vai ver como isso vai se tornar uma casa hyper mega master confort\u00e1vel! \n\nContatos do Doutor Vasco:\n\nWhatsapp:  +351 915 121 970\n\nnacionalidade.adv@gmail.com\n\ninfo@nacionalidade-portuguesa.com\n\nhttps://nacionalidade-portuguesa.com/pt\n\nhttps://www.facebook.com/vascoestevespt\n\nhttps://www.instagram.com/vascoestevespt/#\n\nhttps://www.youtube.com/c/NacionalidadePortuguesaPT\n\nhttps://www.tiktok.com/@vascoestevespt\n\n00:00 Intro\n00:41 Mudan\u00e7as no terreno\n05:30 Como tirar cidadania portuguesa\n08:45 Come\u00e7ando o piso\n13:15 Entrega da madeira\n17:42 Terminando o piso\n22:08 Custos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeyqYZ4XZMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Via Infinda",
                "tags": [
                    "via infinda",
                    "tiny house",
                    "portugal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Terminamos o Piso Da Nossa Tiny House",
                    "description": "Terminamos o piso da nossa tiny house rapaz!!! A partir de agora vamos come\u00e7ar as paredes, e voc\u00ea vai ver como isso vai se tornar uma casa hyper mega master confort\u00e1vel! \n\nContatos do Doutor Vasco:\n\nWhatsapp:  +351 915 121 970\n\nnacionalidade.adv@gmail.com\n\ninfo@nacionalidade-portuguesa.com\n\nhttps://nacionalidade-portuguesa.com/pt\n\nhttps://www.facebook.com/vascoestevespt\n\nhttps://www.instagram.com/vascoestevespt/#\n\nhttps://www.youtube.com/c/NacionalidadePortuguesaPT\n\nhttps://www.tiktok.com/@vascoestevespt\n\n00:00 Intro\n00:41 Mudan\u00e7as no terreno\n05:30 Como tirar cidadania portuguesa\n08:45 Come\u00e7ando o piso\n13:15 Entrega da madeira\n17:42 Terminando o piso\n22:08 Custos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113477",
                "likeCount": "11610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CY8wDMgYkY_IGFSmM6ny-ODMtsU",
            "id": "2JVhmJUqfSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:10Z",
                "channelId": "UCAdN9VApym_qAQirG-kROvg",
                "title": "Luan Pereira, @mctuto_, @Eogrelo - N\u00c3O ERA LOVE (Clipe Oficial)",
                "description": "Veja o clipe oficial da faixa N\u00c3O ERA LOVE de Luan Pereira com Mc Tuto e Grelo.\n\nOu\u00e7a nas principais plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Nao_Era_Love\n\nDiretor Musical: Eduardo Godoy \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Scabora\nGravadora: Som Livre\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Marcos Zeferino\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: F\u00e1bio Rojas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maynara Cunha\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nProdu\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Renan Pitoco\nAssistentes de C\u00e2mera: Matheus Canales e Jhonnathan Rojas\nProdutora: Inraw Filmes\nHair: Tad Almeida\nMake: Secatti\nSocial Manager: Mariana Netto / Vivi Alves / Andre Marculino \nDiretor de Arte: VG \n\nN\u00e3o Era Love\n\nL. Pereira / M. Felix / G. Ferraz / L. Souza / T. Marcelo\n\nLinda, Perfeitinha, jeito de Menina de fam\u00edlia\n\nGata, gente fina, cara do amor da minha vida \n\nLevei ela pra conhecer meus pais, rolezin no shopping de m\u00e3o dada e tudo mais, at\u00e9 que um amigo chegou perguntando assim: quanto ela cobro do c\u00ea? ela fez duzent\u00e3o mim, como assim! \n\nNem l\u00e1 no tigrinho eu levei tanto golpe, eu me apaixonei pela mina do job, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love.\n\n#NaoEraLove #LuanPereira #McTuto #Grelo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Pereira LP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luan Pereira, @mctuto_, @Eogrelo - N\u00c3O ERA LOVE (Clipe Oficial)",
                    "description": "Veja o clipe oficial da faixa N\u00c3O ERA LOVE de Luan Pereira com Mc Tuto e Grelo.\n\nOu\u00e7a nas principais plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Nao_Era_Love\n\nDiretor Musical: Eduardo Godoy \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Scabora\nGravadora: Som Livre\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Marcos Zeferino\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: F\u00e1bio Rojas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maynara Cunha\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nProdu\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Renan Pitoco\nAssistentes de C\u00e2mera: Matheus Canales e Jhonnathan Rojas\nProdutora: Inraw Filmes\nHair: Tad Almeida\nMake: Secatti\nSocial Manager: Mariana Netto / Vivi Alves / Andre Marculino \nDiretor de Arte: VG \n\nN\u00e3o Era Love\n\nL. Pereira / M. Felix / G. Ferraz / L. Souza / T. Marcelo\n\nLinda, Perfeitinha, jeito de Menina de fam\u00edlia\n\nGata, gente fina, cara do amor da minha vida \n\nLevei ela pra conhecer meus pais, rolezin no shopping de m\u00e3o dada e tudo mais, at\u00e9 que um amigo chegou perguntando assim: quanto ela cobro do c\u00ea? ela fez duzent\u00e3o mim, como assim! \n\nNem l\u00e1 no tigrinho eu levei tanto golpe, eu me apaixonei pela mina do job, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love.\n\n#NaoEraLove #LuanPereira #McTuto #Grelo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6544679",
                "likeCount": "158650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XGx-tFimQ7y2cjl0PkjftfQpJNw",
            "id": "8pcvRA6UdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:00:11Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VIRAMOS A TURMA DO LILO & STITCH POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pcvRA6UdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS A TURMA DO LILO & STITCH POR 24 HORAS *Dos Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2285832",
                "likeCount": "40170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bkSrmiS-aWk_e3NM1f8gEbZCktY",
            "id": "nLCWxHPU07k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ENCONTREI O VALENT\u00c3O DA MINHA ESCOLA DEPOIS DE 10 ANOS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nLCWxHPU07k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O VALENT\u00c3O DA MINHA ESCOLA DEPOIS DE 10 ANOS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1802399",
                "likeCount": "37506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3muU1eYD5uqFjfbJXTqnRtMRYg",
            "id": "u0bFvxEHLHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T00:00:51Z",
                "channelId": "UChOGZ5F0Zi_BDg4NSIl46Ew",
                "title": "Realizando nosso sonho... Mudando para o RANCHO SV!",
                "description": "Finalmente chegou a hora de realizar o nosso sonho, morar na nossa terra e na casa que constru\u00edmos com as pr\u00f3prias m\u00e3os!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u0bFvxEHLHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Lobo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Realizando nosso sonho... Mudando para o RANCHO SV!",
                    "description": "Finalmente chegou a hora de realizar o nosso sonho, morar na nossa terra e na casa que constru\u00edmos com as pr\u00f3prias m\u00e3os!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33590",
                "likeCount": "5691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zx7LXzpjXEZnvIeqcfSd20U8E9I",
            "id": "980LXeKSzzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:50:46Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "VINICIUS JR. MARCA, mas REAL MADRID leva gol nos acr\u00e9scimos e PERDE para o Valencia no BERNAB\u00c9U",
                "description": "O Real Madrid trope\u00e7ou em LALIGA. Com direito a p\u00eanalti perdido e gol de Vinicius Jr., o time da capital levou um gol no finalzinho e perdeu de 2 a 1 do Valencia, em pleno Santiago Bernab\u00e9u, neste s\u00e1bado (5).\n\nCom o resultado, a equipe perdeu a chance de se aproximar do Barcelona, l\u00edder da tabela, que pode abrir vantagem na ponta, j\u00e1 que ainda joga na rodada e, se vencer o Betis, abre 6 pontos de frente. Por outro lado, os visitantes subiram aos 34 e respiram na luta contra o rebaixamento.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGANaESPN #RealMadrid #MelhoresMomentos #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/980LXeKSzzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "LALIGA",
                    "vinicius jr",
                    "vini jr",
                    "real madrid x valencia",
                    "p\u00eanalti perdido",
                    "real madrid ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos laliga",
                    "laliga ao vivo",
                    "futebol na espn",
                    "Disney+",
                    "futebol ao vivo",
                    "onde assistir real madrid",
                    "onde assistir real madrid ao vivo",
                    "vinicius jr gol",
                    "bellingham",
                    "modric",
                    "endrick",
                    "gol ednrick",
                    "gola\u00e7o endrick real madrid",
                    "onde assistir futebol ao vivo",
                    "melhores momentos real madrid x valencia",
                    "ESPN",
                    "FUTEBOL ESPN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VINICIUS JR. MARCA, mas REAL MADRID leva gol nos acr\u00e9scimos e PERDE para o Valencia no BERNAB\u00c9U",
                    "description": "O Real Madrid trope\u00e7ou em LALIGA. Com direito a p\u00eanalti perdido e gol de Vinicius Jr., o time da capital levou um gol no finalzinho e perdeu de 2 a 1 do Valencia, em pleno Santiago Bernab\u00e9u, neste s\u00e1bado (5).\n\nCom o resultado, a equipe perdeu a chance de se aproximar do Barcelona, l\u00edder da tabela, que pode abrir vantagem na ponta, j\u00e1 que ainda joga na rodada e, se vencer o Betis, abre 6 pontos de frente. Por outro lado, os visitantes subiram aos 34 e respiram na luta contra o rebaixamento.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGANaESPN #RealMadrid #MelhoresMomentos #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1276336",
                "likeCount": "39042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xTGdcXP7vSVaXcEC3Pq2SwrJbNM",
            "id": "CRCivqo9SZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:59:25Z",
                "channelId": "UCZWIbJQKWlzqjWYcx_xVuhg",
                "title": "Avi\u00e3o monomotor faz pouso de emerg\u00eancia na BR-101, em Garuva",
                "description": "Um avi\u00e3o monomotor realizou um pouso de emerg\u00eancia na BR-101, em Garuva, no norte de Santa Catarina, sem causar v\u00edtimas. O incidente ocorreu quando a aeronave enfrentou dificuldades durante o voo, mas o piloto conseguiu realizar um pouso seguro na pista da rodovia. Mikael Melo traz todos os detalhes dessa a\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e os cuidados que foram tomados para garantir a seguran\u00e7a dos envolvidos. Felizmente, n\u00e3o houve v\u00edtimas e as autoridades j\u00e1 est\u00e3o acompanhando a situa\u00e7\u00e3o para liberar a pista o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRCivqo9SZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRCivqo9SZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRCivqo9SZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRCivqo9SZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral Florian\u00f3polis",
                "tags": [
                    "05/04/2025 13:04",
                    "ndtv",
                    "bg Florian\u00f3polis",
                    "Tr\u00e2nsito",
                    "avi\u00e3o monomotor",
                    "pouso de emerg\u00eancia",
                    "BR-101",
                    "Garuva",
                    "Santa Catarina",
                    "avi\u00e3o de pequeno porte",
                    "pouso seguro",
                    "acidente a\u00e9reo",
                    "sem v\u00edtimas",
                    "emerg\u00eancia a\u00e9rea"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avi\u00e3o monomotor faz pouso de emerg\u00eancia na BR-101, em Garuva",
                    "description": "Um avi\u00e3o monomotor realizou um pouso de emerg\u00eancia na BR-101, em Garuva, no norte de Santa Catarina, sem causar v\u00edtimas. O incidente ocorreu quando a aeronave enfrentou dificuldades durante o voo, mas o piloto conseguiu realizar um pouso seguro na pista da rodovia. Mikael Melo traz todos os detalhes dessa a\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e os cuidados que foram tomados para garantir a seguran\u00e7a dos envolvidos. Felizmente, n\u00e3o houve v\u00edtimas e as autoridades j\u00e1 est\u00e3o acompanhando a situa\u00e7\u00e3o para liberar a pista o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54751",
                "likeCount": "1297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UEuSPvQ8VS5iBRU6LYQDWd0VsZI",
            "id": "u8cKtI7a2cQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:00:11Z",
                "channelId": "UCZx45rPZ2pSxLapxpagHhxg",
                "title": "RESTAURA\u00c7\u00c3O DO GOL DO SERT\u00c3O: UMA HERAN\u00c7A DE AMOR PARA UM BISNETO DE 10 ANOS!",
                "description": "\ud83e\udd29 ACOMPANHE A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O INCR\u00cdVEL E HIST\u00d3RIA EMOCIONANTE DO GOL ABANDONADO DO NOSSO SEGUIDOR EM UM \u00daNICO V\u00cdDEO! \n\nO seguidor trouxe esse carro l\u00e1 do sert\u00e3o de Pernambuco at\u00e9 S\u00c3O PAULO! E tudo isso por causa de uma promessa GERACIONAL\u2026\n\nQuer saber o desfecho incr\u00edvel dessa hist\u00f3ria emocionante? FIQUE AT\u00c9 O FINAL DO V\u00cdDEO!\n\nN\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DESTA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O \u00c9PICA!\n\n- \ud83d\udc4d Deixe seu LIKE para apoiar o projeto!\n- \ud83d\udcac COMENTE o que voc\u00ea achou do resultado e se voc\u00ea teria interesse em comprar esse Opala!\n- \ud83d\udd14 INSCREVA-SE no canal para acompanhar mais projetos incr\u00edveis como este!\n- \ud83d\udce2 COMPARTILHE este v\u00eddeo com seus amigos apaixonados por carros!\n\nProdutos utilizados \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udf1f Shampoo: https://s.shopee.com.br/7V2Wf5y9VB\n\ud83c\udf1f Snow Foam: https://s.shopee.com.br/4L5UtFFPnh\n\ud83c\udf1f Verniz de motor: https://s.shopee.com.br/4VOv5UUpi1\n\ud83c\udf1f Cera l\u00edquida: https://s.shopee.com.br/1LRtJdCtkG\n\ud83c\udf1f Pretinho: https://s.shopee.com.br/AKMi26tS0j\n\ud83c\udf1f Politriz: https://s.shopee.com.br/10p2uz4wED\n\nAssista tamb\u00e9m:\n\n- https://www.youtube.com/watch?v=r8AP6pSX0ZE&ab_channel=Percepcar\n- https://www.youtube.com/watch?v=Bj4XEu2agJ8&t=1683s&ab_channel=Percepcar\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Contato para parcerias e publicidades:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Assessoria@percepcar.com.br\n\n\n#carroabandonado #restauracaoautomotiva #transformacaoautomotiva #carroclassico #carroantigo  #carrodoseguidor #restauracao #reforma #venda #youtubeauto #gol #golabandonado #golquadrado #volkswagengol #volkswagen #emcionante #hist\u00f3ria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8cKtI7a2cQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Percepcar",
                "tags": [
                    "Gol",
                    "Restaura\u00e7\u00e3o",
                    "Carro",
                    "Abandonado",
                    "Projeto",
                    "Cl\u00e1ssico",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Resgate",
                    "Antes",
                    "Depois",
                    "Completa",
                    "Polido",
                    "Limpeza",
                    "Poeira",
                    "Vlog",
                    "Entusiasta",
                    "Detalhamento",
                    "Som",
                    "Revitaliza\u00e7\u00e3o",
                    "Esquecido",
                    "Sujeira",
                    "Hist\u00f3ria Emocionante",
                    "Carro Sentimental",
                    "Supera\u00e7\u00e3o",
                    "Determina\u00e7\u00e3o",
                    "Carro Abandonado",
                    "Restaura\u00e7\u00e3o Insana",
                    "Revitaliza\u00e7\u00e3o de Carro",
                    "Percepcar",
                    "Lavagem de Carro",
                    "Detalhamento Automotivo",
                    "Gol Quadrado",
                    "Volkswagen",
                    "Gol Quadrado Abandonado",
                    "Carro de Leil\u00e3o",
                    "Leil\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RESTAURA\u00c7\u00c3O DO GOL DO SERT\u00c3O: UMA HERAN\u00c7A DE AMOR PARA UM BISNETO DE 10 ANOS!",
                    "description": "\ud83e\udd29 ACOMPANHE A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O INCR\u00cdVEL E HIST\u00d3RIA EMOCIONANTE DO GOL ABANDONADO DO NOSSO SEGUIDOR EM UM \u00daNICO V\u00cdDEO! \n\nO seguidor trouxe esse carro l\u00e1 do sert\u00e3o de Pernambuco at\u00e9 S\u00c3O PAULO! E tudo isso por causa de uma promessa GERACIONAL\u2026\n\nQuer saber o desfecho incr\u00edvel dessa hist\u00f3ria emocionante? FIQUE AT\u00c9 O FINAL DO V\u00cdDEO!\n\nN\u00c3O PERCA NENHUM DETALHE DESTA TRANSFORMA\u00c7\u00c3O \u00c9PICA!\n\n- \ud83d\udc4d Deixe seu LIKE para apoiar o projeto!\n- \ud83d\udcac COMENTE o que voc\u00ea achou do resultado e se voc\u00ea teria interesse em comprar esse Opala!\n- \ud83d\udd14 INSCREVA-SE no canal para acompanhar mais projetos incr\u00edveis como este!\n- \ud83d\udce2 COMPARTILHE este v\u00eddeo com seus amigos apaixonados por carros!\n\nProdutos utilizados \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udf1f Shampoo: https://s.shopee.com.br/7V2Wf5y9VB\n\ud83c\udf1f Snow Foam: https://s.shopee.com.br/4L5UtFFPnh\n\ud83c\udf1f Verniz de motor: https://s.shopee.com.br/4VOv5UUpi1\n\ud83c\udf1f Cera l\u00edquida: https://s.shopee.com.br/1LRtJdCtkG\n\ud83c\udf1f Pretinho: https://s.shopee.com.br/AKMi26tS0j\n\ud83c\udf1f Politriz: https://s.shopee.com.br/10p2uz4wED\n\nAssista tamb\u00e9m:\n\n- https://www.youtube.com/watch?v=r8AP6pSX0ZE&ab_channel=Percepcar\n- https://www.youtube.com/watch?v=Bj4XEu2agJ8&t=1683s&ab_channel=Percepcar\n\n\ud83e\udd1d\ud83c\udffb Contato para parcerias e publicidades:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Assessoria@percepcar.com.br\n\n\n#carroabandonado #restauracaoautomotiva #transformacaoautomotiva #carroclassico #carroantigo  #carrodoseguidor #restauracao #reforma #venda #youtubeauto #gol #golabandonado #golquadrado #volkswagengol #volkswagen #emcionante #hist\u00f3ria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120656",
                "likeCount": "5319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JUZLlQFBQ09CxzOnJeFmcqXzH6I",
            "id": "5YVbtIGAJCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:25:17Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA leva gol de EX-FLAMENGO, empata com o BETIS e perde chance de disparar em LALIGA",
                "description": "O Barcelona perdeu uma chance de ouro neste s\u00e1bado (5). Pela 30\u00aa rodada de LALIGA, o time ficou no empate em casa com o Betis em 1 a 1. Gavi abriu o placar, mas Natan buscou a igualdade.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #barcelona #betis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5YVbtIGAJCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Betis",
                    "LALIGA",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Espanhol",
                    "Espanha",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "Barcelona ao vivo",
                    "Barcelona agora",
                    "Barcelona na ESPN",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol agora",
                    "Futebol na ESPN",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Natan",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "Gols de hoje",
                    "Gol brasileiro",
                    "Ex-Flamengo",
                    "Flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA leva gol de EX-FLAMENGO, empata com o BETIS e perde chance de disparar em LALIGA",
                    "description": "O Barcelona perdeu uma chance de ouro neste s\u00e1bado (5). Pela 30\u00aa rodada de LALIGA, o time ficou no empate em casa com o Betis em 1 a 1. Gavi abriu o placar, mas Natan buscou a igualdade.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #barcelona #betis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541441",
                "likeCount": "20138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YoWWzEvThfJ8bRj6zwYr_fWRVDQ",
            "id": "R73A6QKn_ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T20:52:28Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA DUAS VEZES E AL-NASSR VENCE AL-HILAL | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nSIIIIIIIIIIIIIUUUUU! Em joga\u00e7o v\u00e1lido pela 26\u00aa rodada da Liga Saudita, Al-Nassr vence Al-Hilal por 3 a 1, com direito a dois gols de Cristiano Ronaldo. Veja os melhores momentos dessa partida hist\u00f3rica aqui!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #alnassr #alhilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R73A6QKn_ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "cr7",
                    "cr7 gols",
                    "cristiano ronaldo marca duas vezes",
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "AL-HILAL",
                    "AL-NASSR",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "spl",
                    "saudi",
                    "pro league",
                    "sauditanogoat",
                    "sauditao",
                    "saudita no goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "al hilal x al nassr",
                    "cristiano ronaldo",
                    "malcom",
                    "marcos leonardo",
                    "gols cristiano ronaldo",
                    "cr7 skills",
                    "cr7 gols hoje",
                    "melhores momentos",
                    "cr7 melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA DUAS VEZES E AL-NASSR VENCE AL-HILAL | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nSIIIIIIIIIIIIIUUUUU! Em joga\u00e7o v\u00e1lido pela 26\u00aa rodada da Liga Saudita, Al-Nassr vence Al-Hilal por 3 a 1, com direito a dois gols de Cristiano Ronaldo. Veja os melhores momentos dessa partida hist\u00f3rica aqui!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #alnassr #alhilal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726635",
                "likeCount": "23018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GZH2NMbF0Eb4fGJq47B5P5aoNNs",
            "id": "6G5HlPWUGrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T15:00:05Z",
                "channelId": "UCXdrR3YwPnWtPp9gIQ_dKzQ",
                "title": "Grupo Revela\u00e7\u00e3o 30 Anos - Bloco 2 I Part. Thiaguinho, Sorriso Maroto, Pixote, Tiee, Thiago Soares",
                "description": "Ou\u00e7a nosso novo \u00e1lbum \"Revela 30 Anos - O Nosso Samba Virou Religi\u00e3o (Ao Vivo)\" na sua plataforma de m\u00fasica preferida: https://onerpm.link/Revelacao30Anos2\n\n\u25ba J\u00e1 se inscreveu no canal? http://bit.ly/311gtc5\n\nOu\u00e7a o #GrupoRevela\u00e7\u00e3o nas plataformas digitais:\n\u25ba Spotify  https://spoti.fi/2WPF6t7\n\u25ba Deezer  http://bit.ly/2XoMCYO\n\u25ba Apple Music https://apple.co/2Ifca4m\n\n\nSiga o #GrupoRevela\u00e7\u00e3o nas Redes Sociais!\n\u25baInstagram  https://www.instagram.com/gruporevelacao\n\u25baFacebook  https://www.facebook.com/gruporevelacaooficial\n\u25baSite Oficial http://www.gruporevelacao.com.br\n\nGRUPO REVELA\u00c7\u00c3O\nJhonatan Alexandre (Mamute): Voz e Cavaco\nMauro J\u00fanior: Banjo\nBeto Lima: Viol\u00e3o\nRogerinho: Tantan\nArthur Luis: Reco-Reco\nS\u00e9rgio Rufino: Pandeiro\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Paiva (Dj Magr\u00e3o) e Rog\u00e9rio Dias\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernando Paiva (Dj Magr\u00e3o), Jo\u00e3o Carlos e Rog\u00e9rio Dias\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Japa (Takehiko Maruyama)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Impacta Show, Interative e Waves Sound\nDire\u00e7\u00e3o Musical, produ\u00e7\u00e3o musical e arranjos: Marquinhos dos Santos e Bira Haway\nArranjos em \u201cDona Saudade\u201d, \u201cFechei Contigo\u201d, \u201cMagoou\u201d e \u201cAmor \u00e0 Primeira Vista\u201d: N\u00e9lio J\u00fanior\nAssistentes de Produ\u00e7\u00e3o: Geraldinho, Isadora Farias, Marcella Paes, Rebecca Lobianco, Tati Costa, Tha\u00eds Barbosa, Tostinha e Vanessa Gomes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e v\u00eddeo: Century Est\u00fadio\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Luciano Taveira Lavor\nAssistente de grava\u00e7\u00e3o: Leonam Meneses\nAuxiliar de grava\u00e7\u00e3o: Carlos Alves e Jo\u00e3o Mata\nMasteriza\u00e7\u00e3o e Mixagem: Gabriel Vasconcelos\nAssistente de mixagem: Daniele Andrade e Leonam Meneses\nLight designer: Dinho Ventura e Anngley Medeiros (TwoGo)\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Gabriel Vasconcelos e Ramon Samagaio\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Juliane Lopes\nAssistente de v\u00eddeo: Jonathas Jonas\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Dinho Ventura e Ramon Samagaio\nProdu\u00e7\u00e3o executiva de v\u00eddeo: Maur\u00edcio Pinto\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e color grading: Ramon Samagaio\nAssistente de edi\u00e7\u00e3o: Vicente Lavor\nC\u00e2meras: Beto Cunha, Brandon Barcellos, Bruno Baketa, Dani Lee, Eric Alves, Fernando Nogueira, Marcello Motta, Phillip Correia, Roberto Neves, Val\u00e9ria Ferreira e Wallace Gaspar\nDrone: L\u00e9o Costa\nCamate e Travelling: Mattedi\nGerente de Sistemas: Wiggo Berge\nCen\u00e1rio: Rugero Cenografia\nFigurino: Bandit Figurinos\nFilmaker redes sociais e fotografia: Douglas Pop\u00f3 \nFotografia still: Menegoy\nMarketing e redes sociais e marketing: Digital Mind\nAssessoria de Imprensa: Carol Freitas Assessoria\nGerenciamento Youtube: Bruno Martins / @bplaymusic\n\n\n\nEQUIPE REVELA\u00c7\u00c3O\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alba Val\u00e9ria\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Claudinho Souza\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: George Pedra \nTec. de monitor: Silvio Adalberto\nTec. de luz: Sandro de Souza\nTec. de P.A.: Carlos Cust\u00f3dio\nRoadie: Alex Monteiro e Carlos Alberto Rodrigues\nEfeitos: Jorge Fernando Leonel\n\n\nBANDA:\nBateria: Michel Johnny\nBaixo: Rog\u00e9rio Gomes\nSurdista: Bruno 'Pelezinho'\nTeclado: Jonas Viana\nSax - Juan Max\nBacking Vocals: Eddie Moraes, LG, Juan Max e Henrique Lito\n\nESCRIT\u00d3RIO ART\u00cdSTICO:\nImpacta Show\n\nGRAVADORA:\nWaves Sound ( @WavesSound )\n\nGravado em outubro de 2024 no Espa\u00e7o Hall, Rio de Janeiro.\n\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\nImpacta Show\nWaves Sound\nInterative\nGrupo Revela\u00e7\u00e3o\n\n\n\u25baCONTRATE\nImpacta Show:  (21) 997742676\ngruporevelacao@impactashow.com.br\n\nFaixas:\n00:00 - S\u00f3 Vai de Camarote part. Thiaguinho @thiaguinhocomth \n03:06 - Balan\u00e7o do Meu Cora\u00e7\u00e3o / Primeira Estrela\n06:58 - Meu Oceano part. Sorriso Maroto @SorrisoMaroto \n10:33 - Grades do Cora\u00e7\u00e3o part. Pixote @GrupoPixote \n13:29 - Pureza da Flor / Capaz de Tudo / Nunca Mais\n18:00 - Quem Ama N\u00e3o Pisa part. Tiee @Tiee \n21:04  - Desengano part. Thiago Soares @Cantorthiagosoares \n24:08 - Caminho das Flores Part. Almirzinho Serra @almirserraa \n27:23 - Coisa de Outro Mundo\n30:20 - Viajei na Ilus\u00e3o\n33:41 - Novos Tempos\n35:51 - Na Favela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G5HlPWUGrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Revela\u00e7\u00e3o",
                "tags": [
                    "pagode",
                    "samba",
                    "Grupo Revela\u00e7\u00e3o",
                    "grupo revela\u00e7\u00e3o",
                    "grupo revelacao",
                    "revelacao",
                    "revela",
                    "revela\u00e7\u00e3o 30 anos",
                    "Xande de Pilares",
                    "grupo",
                    "pagode ao vivo",
                    "live",
                    "lives",
                    "roda de samba",
                    "sorriso maroto",
                    "grupo menos \u00e9 mais",
                    "pagodes",
                    "pagode do.",
                    "mix",
                    "churrasquinho do menos \u00e9 mais",
                    "rio de janeiro",
                    "sao paulo",
                    "recife",
                    "flamengo",
                    "futebol",
                    "ao vivo",
                    "corinthians",
                    "thiaguinho",
                    "show ao vivo",
                    "thiago soares",
                    "pagode do adame",
                    "tiee",
                    "churrasco",
                    "cerveja",
                    "ferrugem",
                    "pixote",
                    "turma do pagode",
                    "belo",
                    "pericles",
                    "pagode do pericao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Revela\u00e7\u00e3o 30 Anos - Bloco 2 I Part. Thiaguinho, Sorriso Maroto, Pixote, Tiee, Thiago Soares",
                    "description": "Ou\u00e7a nosso novo \u00e1lbum \"Revela 30 Anos - O Nosso Samba Virou Religi\u00e3o (Ao Vivo)\" na sua plataforma de m\u00fasica preferida: https://onerpm.link/Revelacao30Anos2\n\n\u25ba J\u00e1 se inscreveu no canal? http://bit.ly/311gtc5\n\nOu\u00e7a o #GrupoRevela\u00e7\u00e3o nas plataformas digitais:\n\u25ba Spotify  https://spoti.fi/2WPF6t7\n\u25ba Deezer  http://bit.ly/2XoMCYO\n\u25ba Apple Music https://apple.co/2Ifca4m\n\n\nSiga o #GrupoRevela\u00e7\u00e3o nas Redes Sociais!\n\u25baInstagram  https://www.instagram.com/gruporevelacao\n\u25baFacebook  https://www.facebook.com/gruporevelacaooficial\n\u25baSite Oficial http://www.gruporevelacao.com.br\n\nGRUPO REVELA\u00c7\u00c3O\nJhonatan Alexandre (Mamute): Voz e Cavaco\nMauro J\u00fanior: Banjo\nBeto Lima: Viol\u00e3o\nRogerinho: Tantan\nArthur Luis: Reco-Reco\nS\u00e9rgio Rufino: Pandeiro\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Paiva (Dj Magr\u00e3o) e Rog\u00e9rio Dias\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernando Paiva (Dj Magr\u00e3o), Jo\u00e3o Carlos e Rog\u00e9rio Dias\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Japa (Takehiko Maruyama)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Impacta Show, Interative e Waves Sound\nDire\u00e7\u00e3o Musical, produ\u00e7\u00e3o musical e arranjos: Marquinhos dos Santos e Bira Haway\nArranjos em \u201cDona Saudade\u201d, \u201cFechei Contigo\u201d, \u201cMagoou\u201d e \u201cAmor \u00e0 Primeira Vista\u201d: N\u00e9lio J\u00fanior\nAssistentes de Produ\u00e7\u00e3o: Geraldinho, Isadora Farias, Marcella Paes, Rebecca Lobianco, Tati Costa, Tha\u00eds Barbosa, Tostinha e Vanessa Gomes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio e v\u00eddeo: Century Est\u00fadio\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Luciano Taveira Lavor\nAssistente de grava\u00e7\u00e3o: Leonam Meneses\nAuxiliar de grava\u00e7\u00e3o: Carlos Alves e Jo\u00e3o Mata\nMasteriza\u00e7\u00e3o e Mixagem: Gabriel Vasconcelos\nAssistente de mixagem: Daniele Andrade e Leonam Meneses\nLight designer: Dinho Ventura e Anngley Medeiros (TwoGo)\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Gabriel Vasconcelos e Ramon Samagaio\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Juliane Lopes\nAssistente de v\u00eddeo: Jonathas Jonas\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Dinho Ventura e Ramon Samagaio\nProdu\u00e7\u00e3o executiva de v\u00eddeo: Maur\u00edcio Pinto\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e color grading: Ramon Samagaio\nAssistente de edi\u00e7\u00e3o: Vicente Lavor\nC\u00e2meras: Beto Cunha, Brandon Barcellos, Bruno Baketa, Dani Lee, Eric Alves, Fernando Nogueira, Marcello Motta, Phillip Correia, Roberto Neves, Val\u00e9ria Ferreira e Wallace Gaspar\nDrone: L\u00e9o Costa\nCamate e Travelling: Mattedi\nGerente de Sistemas: Wiggo Berge\nCen\u00e1rio: Rugero Cenografia\nFigurino: Bandit Figurinos\nFilmaker redes sociais e fotografia: Douglas Pop\u00f3 \nFotografia still: Menegoy\nMarketing e redes sociais e marketing: Digital Mind\nAssessoria de Imprensa: Carol Freitas Assessoria\nGerenciamento Youtube: Bruno Martins / @bplaymusic\n\n\n\nEQUIPE REVELA\u00c7\u00c3O\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Alba Val\u00e9ria\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Claudinho Souza\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: George Pedra \nTec. de monitor: Silvio Adalberto\nTec. de luz: Sandro de Souza\nTec. de P.A.: Carlos Cust\u00f3dio\nRoadie: Alex Monteiro e Carlos Alberto Rodrigues\nEfeitos: Jorge Fernando Leonel\n\n\nBANDA:\nBateria: Michel Johnny\nBaixo: Rog\u00e9rio Gomes\nSurdista: Bruno 'Pelezinho'\nTeclado: Jonas Viana\nSax - Juan Max\nBacking Vocals: Eddie Moraes, LG, Juan Max e Henrique Lito\n\nESCRIT\u00d3RIO ART\u00cdSTICO:\nImpacta Show\n\nGRAVADORA:\nWaves Sound ( @WavesSound )\n\nGravado em outubro de 2024 no Espa\u00e7o Hall, Rio de Janeiro.\n\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O:\nImpacta Show\nWaves Sound\nInterative\nGrupo Revela\u00e7\u00e3o\n\n\n\u25baCONTRATE\nImpacta Show:  (21) 997742676\ngruporevelacao@impactashow.com.br\n\nFaixas:\n00:00 - S\u00f3 Vai de Camarote part. Thiaguinho @thiaguinhocomth \n03:06 - Balan\u00e7o do Meu Cora\u00e7\u00e3o / Primeira Estrela\n06:58 - Meu Oceano part. Sorriso Maroto @SorrisoMaroto \n10:33 - Grades do Cora\u00e7\u00e3o part. Pixote @GrupoPixote \n13:29 - Pureza da Flor / Capaz de Tudo / Nunca Mais\n18:00 - Quem Ama N\u00e3o Pisa part. Tiee @Tiee \n21:04  - Desengano part. Thiago Soares @Cantorthiagosoares \n24:08 - Caminho das Flores Part. Almirzinho Serra @almirserraa \n27:23 - Coisa de Outro Mundo\n30:20 - Viajei na Ilus\u00e3o\n33:41 - Novos Tempos\n35:51 - Na Favela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124823",
                "likeCount": "1575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KYsdjHEo0mUkIi8prXovuU0kBwM",
            "id": "KjDxVRNkiN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T21:00:17Z",
                "channelId": "UCIX5uq1meeqhtKdBIFwHGWg",
                "title": "ESSE CARRO EL\u00c9TRICO CARREGA EM 5 MINUTOS (S\u00e9rgio Habib explica como funciona)",
                "description": "EPIS\u00d3DIO COMPLETO: https://www.youtube.com/live/G23M6SQ01dg?si=EhyYRMillL9VX-Uf\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nASSINE A FINCLASS COM 50% OFF - https://finc.ly/b263d79383\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nNEWSLETTER DA FINCLASS - FIQUE BEM INFORMADO SOBRE O MERCADO FINANCEIRO - https://finc.ly/b00b2e5dbc\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------O setor automotivo vai despencar?\n\nCarros parando nas f\u00e1bricas, estoques encalhados, cr\u00e9dito cada vez mais dif\u00edcil, tarifas e tens\u00f5es geopol\u00edticas com os Estados Unidos...\nO que est\u00e1 por tr\u00e1s da instabilidade no mercado automotivo? E o que isso revela sobre a economia global?\n\nNo epis\u00f3dio de amanh\u00e3, recebemos S\u00e9rgio Habib, um dos maiores nomes do setor, pra destrinchar o cen\u00e1rio atual, explicar o impacto de medidas como as tarifas do Trump e projetar os pr\u00f3ximos passos da ind\u00fastria automotiva no Brasil e no mundo.\n\nSe voc\u00ea quer entender o que est\u00e1 acontecendo de verdade por tr\u00e1s dos n\u00fameros e manchetes \u2014 esse epis\u00f3dio \u00e9 pra voc\u00ea.\n\n#oseconomistas #podcast #sergiohabib #mercadoautomotivo #economia #carros #automoveis #crise #trump #cars #thiagonigro #brasil #geopolitica\n\nSua marca no podcast: publicidade@timeprimo.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjDxVRNkiN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjDxVRNkiN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjDxVRNkiN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjDxVRNkiN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjDxVRNkiN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Economistas Podcast",
                "tags": [
                    "os economistas",
                    "os economistas podcast",
                    "lucas pit money",
                    "economista sincero",
                    "bolsa de valores",
                    "canal de financas",
                    "educa\u00e7\u00e3o financeira",
                    "charles wicz",
                    "podcast",
                    "cortes",
                    "voce mais rico",
                    "os socios podcast",
                    "bruno perini",
                    "investimentos",
                    "primo probre",
                    "bitcoin",
                    "im\u00f3veis de luxo",
                    "mercado de luxo",
                    "neymar",
                    "im\u00f3veis milionarios",
                    "cortes podcast",
                    "economia brasileira",
                    "crise brasil",
                    "privatiza\u00e7\u00e3o petrobras",
                    "economia",
                    "brasil",
                    "finan\u00e7as",
                    "sergio habib",
                    "carros sergio habib",
                    "sergio habib carros"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE CARRO EL\u00c9TRICO CARREGA EM 5 MINUTOS (S\u00e9rgio Habib explica como funciona)",
                    "description": "EPIS\u00d3DIO COMPLETO: https://www.youtube.com/live/G23M6SQ01dg?si=EhyYRMillL9VX-Uf\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nASSINE A FINCLASS COM 50% OFF - https://finc.ly/b263d79383\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nNEWSLETTER DA FINCLASS - FIQUE BEM INFORMADO SOBRE O MERCADO FINANCEIRO - https://finc.ly/b00b2e5dbc\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------O setor automotivo vai despencar?\n\nCarros parando nas f\u00e1bricas, estoques encalhados, cr\u00e9dito cada vez mais dif\u00edcil, tarifas e tens\u00f5es geopol\u00edticas com os Estados Unidos...\nO que est\u00e1 por tr\u00e1s da instabilidade no mercado automotivo? E o que isso revela sobre a economia global?\n\nNo epis\u00f3dio de amanh\u00e3, recebemos S\u00e9rgio Habib, um dos maiores nomes do setor, pra destrinchar o cen\u00e1rio atual, explicar o impacto de medidas como as tarifas do Trump e projetar os pr\u00f3ximos passos da ind\u00fastria automotiva no Brasil e no mundo.\n\nSe voc\u00ea quer entender o que est\u00e1 acontecendo de verdade por tr\u00e1s dos n\u00fameros e manchetes \u2014 esse epis\u00f3dio \u00e9 pra voc\u00ea.\n\n#oseconomistas #podcast #sergiohabib #mercadoautomotivo #economia #carros #automoveis #crise #trump #cars #thiagonigro #brasil #geopolitica\n\nSua marca no podcast: publicidade@timeprimo.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88340",
                "likeCount": "3794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E6IiIshlzHWfHh3h99Y5AGY45Zk",
            "id": "_vypAyE_uuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T17:00:08Z",
                "channelId": "UCfUEYnV7UjMRfBGY0bfEkPA",
                "title": "JOTAP\u00ca - ENTENDEU O QUE NOIS SENTE?",
                "description": "Produtora: Original Quality\nProdutor Executivo: Jay @jay.oq \nComposi\u00e7\u00e3o: Jotap\u00ea @jotape4real\nComposi\u00e7\u00e3o musical: Dj Jotah @djdjotah \n\nDire\u00e7\u00e3o: Jotap\u00ea @jotape4real\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Nickolas Rato @nickxlas4k\nC\u00e2mera: Jean Fuquim @jeanfurquim.rec\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s: Nickolas Rato @nickxlas4k\nVfx: Snow @sn6wkk\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Mari Foster @marifoster \nFotografia Still: Tamires @tamiresdamas\nMaking off: Anna Kinoshita @annakinoshita\n\nElenco\nMagr\u00e3o @magrao.97\nBig Mike @bigao__\nKair\u00f3s @kairosdoflow\nBask @jorgebask\nLevinsk @levinskoficial\nZuluz\u00e3o @zuluzaomc\nTavin @oficial.tavin\nLil Vi @lilvimc\nApollo @apollo.emici\nRashid @mcrashid\nMlyn @mcmlyn\nLili @cachos_cachiados\nXamuel @xamuel08\nDherik @dherikemici\nWM @wmopelegrino\nBarreto @barretoemici\nMikezin @mikezin\nTonh\u00e3o @tonhaomc\nKant @oficial_kant\nBrennuz@ brennuz_\nNLE Dopre @nledopre\nMaria ZN @_mariazn _ \nYoungui @younguimc\nVickVi @vickvi.mc\nJuh Alt\u00e3o @juh_altao\nKillua @killuajacarealbino\nSalvador da Rima @salvadordarima\nPrado @pradodazn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vypAyE_uuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOTAP\u00ca",
                "tags": [
                    "jotap\u00ea mc",
                    "jotap\u00ea",
                    "jotap\u00ea melhores rimas",
                    "jotap\u00ea aloha",
                    "jotap\u00ea batalha da leste",
                    "jotap\u00ea batalha da aldeia",
                    "jotap\u00ea rap",
                    "jotap\u00ea e apollo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOTAP\u00ca - ENTENDEU O QUE NOIS SENTE?",
                    "description": "Produtora: Original Quality\nProdutor Executivo: Jay @jay.oq \nComposi\u00e7\u00e3o: Jotap\u00ea @jotape4real\nComposi\u00e7\u00e3o musical: Dj Jotah @djdjotah \n\nDire\u00e7\u00e3o: Jotap\u00ea @jotape4real\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Nickolas Rato @nickxlas4k\nC\u00e2mera: Jean Fuquim @jeanfurquim.rec\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s: Nickolas Rato @nickxlas4k\nVfx: Snow @sn6wkk\nCoordena\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Mari Foster @marifoster \nFotografia Still: Tamires @tamiresdamas\nMaking off: Anna Kinoshita @annakinoshita\n\nElenco\nMagr\u00e3o @magrao.97\nBig Mike @bigao__\nKair\u00f3s @kairosdoflow\nBask @jorgebask\nLevinsk @levinskoficial\nZuluz\u00e3o @zuluzaomc\nTavin @oficial.tavin\nLil Vi @lilvimc\nApollo @apollo.emici\nRashid @mcrashid\nMlyn @mcmlyn\nLili @cachos_cachiados\nXamuel @xamuel08\nDherik @dherikemici\nWM @wmopelegrino\nBarreto @barretoemici\nMikezin @mikezin\nTonh\u00e3o @tonhaomc\nKant @oficial_kant\nBrennuz@ brennuz_\nNLE Dopre @nledopre\nMaria ZN @_mariazn _ \nYoungui @younguimc\nVickVi @vickvi.mc\nJuh Alt\u00e3o @juh_altao\nKillua @killuajacarealbino\nSalvador da Rima @salvadordarima\nPrado @pradodazn"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452615",
                "likeCount": "82693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i12E1dpNEYDSK-M6U9poA8ntcWk",
            "id": "t_3AdPxDwTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T22:02:43Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Me Esquec\u0327a l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/meesqueca_ec\n\nMe Esque\u00e7a\n\nEu nem lembrava mais\nDa cor dos seus olhos\nPra mim todos os beijos\nEram iguais\nOh, oh\nHoje, eu voltei atr\u00e1s\nCora\u00e7\u00e3o em peda\u00e7os\nCa\u00ed nos seus bra\u00e7os\nDepressa demais\nYeah\nSer\u00e1 que dessa vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a\nOh, oh, ent\u00e3o, me esque\u00e7a\nEu j\u00e1 tentei te esquecer, eh, eh\nTroquei de amor todo dia\nMas o meu corpo mentia\nChamando por voc\u00ea, eh, eh\nSer\u00e1 que dessa vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for paix\u00e3o pra nunca mais\nN\u00e3o tire a minha paz\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah\nSer\u00e1 que desta vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for paix\u00e3o pra nunca mais\nN\u00e3o tire a minha paz\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nOh, oh, oh\nAmor, me esque\u00e7a\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t_3AdPxDwTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Me Esquec\u0327a l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/meesqueca_ec\n\nMe Esque\u00e7a\n\nEu nem lembrava mais\nDa cor dos seus olhos\nPra mim todos os beijos\nEram iguais\nOh, oh\nHoje, eu voltei atr\u00e1s\nCora\u00e7\u00e3o em peda\u00e7os\nCa\u00ed nos seus bra\u00e7os\nDepressa demais\nYeah\nSer\u00e1 que dessa vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a\nOh, oh, ent\u00e3o, me esque\u00e7a\nEu j\u00e1 tentei te esquecer, eh, eh\nTroquei de amor todo dia\nMas o meu corpo mentia\nChamando por voc\u00ea, eh, eh\nSer\u00e1 que dessa vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for paix\u00e3o pra nunca mais\nN\u00e3o tire a minha paz\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah\nSer\u00e1 que desta vez voc\u00ea veio pra ficar\nSe for apenas fingimento\nPra me fazer chorar\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for paix\u00e3o pra nunca mais\nN\u00e3o tire a minha paz\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nSe for mentira outra vez\nO amor que a gente fez\nEnt\u00e3o, me esque\u00e7a, ah, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a, ah\nAmor, me esque\u00e7a\nOh, oh, oh\nAmor, me esque\u00e7a\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1428245",
                "likeCount": "7122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IibLO76YnOQuOeGgDWZHgPEfOx0",
            "id": "uEtGTq92Cmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:54:37Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - SAUDADE PROIBIDA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nSAUDADE PROIBIDA\nCompositores: Denner Ferrari/ Junior Gomes/ Marco Esteves/ Renno\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai me esquecer\nPode apelar pro plano b\nTira meu perfume das perfumarias\nPro\u00edba a cidade de usar camisa preta\nVoc\u00ea vai ver que pra me superar\nVai ser dor de cabe\u00e7a\n\nEu sou o dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\nEu sou dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\n-\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - SAUDADE PROIBIDA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nSAUDADE PROIBIDA\nCompositores: Denner Ferrari/ Junior Gomes/ Marco Esteves/ Renno\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai me esquecer\nPode apelar pro plano b\nTira meu perfume das perfumarias\nPro\u00edba a cidade de usar camisa preta\nVoc\u00ea vai ver que pra me superar\nVai ser dor de cabe\u00e7a\n\nEu sou o dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\nEu sou dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\n-\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1606203",
                "likeCount": "11458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x_m9wKDMoMIgQ_zB4rB3x0i_dtU",
            "id": "oFBtQB2hS9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T13:45:07Z",
                "channelId": "UC6BZ5XeLCHWDha0SpAAtVLg",
                "title": "REZENHA DO DAN VENTURA - SERESTA COMPLETA",
                "description": "Tiramos um dia pra cantar umas serestas e acabamos gravando.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFBtQB2hS9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dan Ventura",
                "tags": [
                    "seresta",
                    "arrocha",
                    "musica",
                    "nordeste",
                    "eogrelo",
                    "danventura",
                    "natanzinholima",
                    "natanzinho lima",
                    "pablo",
                    "toquedez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REZENHA DO DAN VENTURA - SERESTA COMPLETA",
                    "description": "Tiramos um dia pra cantar umas serestas e acabamos gravando."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372770",
                "likeCount": "11319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ef5_HpK6YLvsaqzZ32e8YmvJg8",
            "id": "XUWeoB8ZPPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T13:00:54Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Usei Detector de Metais Para achar Itens RAROS!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XUWeoB8ZPPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usei Detector de Metais Para achar Itens RAROS!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810611",
                "likeCount": "15800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hIAyhwTSNSMggCStx_UzSadMJ6E",
            "id": "m8sQAOS6shI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:59:12Z",
                "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
                "title": "Mari Fernandez, @lauanaprado - MALUCA (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Bia Frazzo / Dan Candido / Klebin / Marco Carvalho / Matheus Costa)\n\nC\u00ea tem mania de me provocar\nS\u00f3 pra me ver\nPresa em voc\u00ea\n\nPor mais que eu tente\nTe deixar pra l\u00e1\nJ\u00e1 viciei\nFazer o qu\u00ea?\n\nSe eu n\u00e3o consigo recusar\nSe eu n\u00e3o consigo dizer: N\u00e3o\nSabe o que fazer\nPra eu ficar na sua m\u00e3o?\n\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\nPassando essa l\u00edngua\nNa minha nuca\n\nPor que que voc\u00ea\nMe tratou t\u00e3o mal?\nSe aqui na cama\nC\u00ea me faz t\u00e3o bem\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez #LauanaPrado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez",
                "tags": [
                    "Mari Fernandes",
                    "pra lascar o cora\u00e7\u00e3o",
                    "que pancada",
                    "mari",
                    "sertanejo",
                    "forro",
                    "maluca",
                    "lauana prado",
                    "mulheres",
                    "playlist 2025",
                    "playlist atualizadas 2025",
                    "playlist sertanejo 2025",
                    "mulheres sertanejo",
                    "parcerias sertanejo",
                    "forronejo",
                    "atualizadas 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mari Fernandez, @lauanaprado - MALUCA (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                    "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Bia Frazzo / Dan Candido / Klebin / Marco Carvalho / Matheus Costa)\n\nC\u00ea tem mania de me provocar\nS\u00f3 pra me ver\nPresa em voc\u00ea\n\nPor mais que eu tente\nTe deixar pra l\u00e1\nJ\u00e1 viciei\nFazer o qu\u00ea?\n\nSe eu n\u00e3o consigo recusar\nSe eu n\u00e3o consigo dizer: N\u00e3o\nSabe o que fazer\nPra eu ficar na sua m\u00e3o?\n\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\nPassando essa l\u00edngua\nNa minha nuca\n\nPor que que voc\u00ea\nMe tratou t\u00e3o mal?\nSe aqui na cama\nC\u00ea me faz t\u00e3o bem\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez #LauanaPrado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391172",
                "likeCount": "6585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aVzYiaaBGzOoKFDnZFK8-3qk4pM",
            "id": "LVebhPL-dc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:07Z",
                "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg",
                "title": "Pablo -  Imprevistos  (Bodega do Pablo)",
                "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :   https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold\n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\n\nIMPREVISTOS\nCompositora: Cida Moraes\n\nMais um fim de semana, os bares lotados\nE eu tentando ligar\nMeus amigos ligando, eu aqui te esperando\nE voc\u00ea, onde est\u00e1?\n\nEu tenho aqui na minha frente o seu rosto\nVejo sua boca, mas n\u00e3o posso te beijar\nTeu olhar fixamente me vigia\nDe uma fotografia\n\nEu coloquei a melhor roupa pra te ver\nMudei meu corte de cabelo pra te impressionar\nMas j\u00e1 saquei que nessa noite vai chover\nBem no meu olhar\n\nS\u00f3 preciso de um ol\u00e1, um al\u00f4 ou coisa assim\nPorque assim eu vou saber o que t\u00f4 fazendo aqui\nImprevistos acontecem, meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te esquece\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim, oh\n\nS\u00f3 preciso de um ol\u00e1, um al\u00f4 ou coisa assim\nPorque assim eu vou saber o que t\u00f4 fazendo aqui\nImprevistos acontecem, meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te esquece\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim\n\nS\u00f3 preciso de um ol\u00e1, um al\u00f4 ou coisa assim\nPorque assim eu vou saber o que t\u00f4 fazendo aqui\nImprevistos acontecem, meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te esquece\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim, oh\n\nS\u00f3 preciso de um ol\u00e1, um al\u00f4 ou coisa assim\nPorque assim eu vou saber o que t\u00f4 fazendo aqui\nImprevistos acontecem, meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te esquece\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVebhPL-dc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVebhPL-dc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVebhPL-dc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVebhPL-dc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVebhPL-dc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Oficial",
                "tags": [
                    "Som Livre",
                    "Brega",
                    "Rom\u00e2ntico",
                    "Pablo",
                    "Pablo do Arrocha",
                    "Pablo a voz rom\u00e2ntica",
                    "bodega de pablo",
                    "bodega do pablo",
                    "pablo bodega",
                    "bodega",
                    "pablo lamour",
                    "lamour",
                    "o rei do arrocha",
                    "pablo o",
                    "pablo",
                    "imprevistos",
                    "pablo imprevistos",
                    "imprevistos pablo",
                    "pablo o rei",
                    "pablo arrocha",
                    "arrocha",
                    "musica",
                    "boteco de pablo",
                    "boteco do pablo",
                    "boteco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo -  Imprevistos  (Bodega do Pablo)",
                    "description": "#pablo #bodegadopablo #sofr\u00eancia \n\nOu\u00e7a a Bodega do Pablo :   https://bfan.link/bodega-do-pablo-vol-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :   Chico Kert\u00e9sz / Vini Coutinho \nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer :Kaka Samora\nT\u00e9cnico de Led : Igor Ravieck\nCenografia : Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing : Dayana Lima\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Macaco Gordo\nFotografia : Matheus Ross / Victor Mascarenhas \nIdentidade Visual  : Lucas Dgold\n\n\n---------------------------------------------------------------------\nFICHA MACACO GORDO\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz  \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o - D\u00eanis Ferreira \nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr \nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim \nCoord. Produ\u00e7\u00e3o - Carlos Peti  \nProdu\u00e7\u00e3o - Carla Cervi\u00f1o, Samile Moura \nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o - Bruno Moreira \nProdu\u00e7\u00e3o Base - Fellipe R\u00f3ssi \n1\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Yuri Perr\u00e9  \n2\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Moa Nascimento \n3\u00ba Assit. de C\u00e2mera - Andr\u00e9 Sampaio \nCinegrafistas - Maquinhos Rodrigues, Daniel Pujol, Angelo \nMoraes, Mustafa Sousa, Arnold Raidel, Elias Jesus, Samuka de \nOliveira, Jefter Filipe, Rodrigo Melo, Rodrigo Chagas, M\u00e1rcio \nRos\u00e1rio, Walter de Abreu, \u00cdcaro Luan  \nCamate/Grua - Nino Silva, Robertinho Silva \nAssist. Camate - Alan Tadeu \nT\u00e9cnica - Marcos Meira, Ruberval Fonseca, Ycaro Gallo, Ruivo \nAmorim, Gerson Lima, Marcelo Silveira, Adailton Carvalho, \nDagoberto Ribeiro \nEdi\u00e7\u00e3o de Corte - Danilo Puridade \nMaquin\u00e1ria - Thiago Pereira \nEl\u00e9trica - Robson Ferreira \nAssist. Maquin\u00e1ria - Carlos Alberto, Adilson Souza \nMotorista Unidade M\u00f3vel - Eric Ribeiro\n\n\n\nIMPREVISTOS\nCompositora: Cida Moraes\n\nMais um fim de semana, os bares lotados\nE eu tentando ligar\nMeus amigos ligando, eu aqui te esperando\nE voc\u00ea, onde est\u00e1?\n\nEu tenho aqui na minha frente o seu rosto\nVejo sua boca, mas n\u00e3o posso te beijar\nTeu olhar fixamente me vigia\nDe uma fotografia\n\nEu coloquei a melhor roupa pra te ver\nMudei meu corte de cabelo pra te impressionar\nMas j\u00e1 saquei que nessa noite vai chover\nBem no meu olhar\n\nS\u00f3 preciso de um ol\u00e1, um al\u00f4 ou coisa assim\nPorque assim eu vou saber o que t\u00f4 fazendo aqui\nImprevistos acontecem, meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te esquece\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim, oh\n\nS\u00f3 preciso de um ol\u00e1, um al\u00f4 ou coisa assim\nPorque assim eu vou saber o que t\u00f4 fazendo aqui\nImprevistos acontecem, meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te esquece\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim\n\nS\u00f3 preciso de um ol\u00e1, um al\u00f4 ou coisa assim\nPorque assim eu vou saber o que t\u00f4 fazendo aqui\nImprevistos acontecem, meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te esquece\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim, oh\n\nS\u00f3 preciso de um ol\u00e1, um al\u00f4 ou coisa assim\nPorque assim eu vou saber o que t\u00f4 fazendo aqui\nImprevistos acontecem, meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o te esquece\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim\nFa\u00e7a o seu lembrar de mim"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491605",
                "likeCount": "3432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gu5DnShr4fl1sm55f50Rl1AXCKY",
            "id": "EbfQ3yEYzGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T11:00:29Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Casa que abra\u00e7a com ambientes abertos e uso de elementos naturais e plantas na decora\u00e7\u00e3o",
                "description": "Descubra a magia da reforma no apartamento do arquiteto Bruno e do Felipe, onde espa\u00e7os antigos ganham vida com ambientes integrados e uma cozinha espetacular de pedra e madeira. \n\nNeste tour, voc\u00ea ver\u00e1 como as vigas e colunas de concreto aparente conferem uma est\u00e9tica moderna e aut\u00eantica, enquanto o mix de m\u00f3veis contempor\u00e2neos e antigos cria uma atmosfera \u00fanica. \n\nEle usa muitas plantas na decora\u00e7\u00e3o e a casa fica ainda mais gostosa com a cachorrinha ador\u00e1vel Nanquim. A cadelinha traz ainda mais charme e tranquilidade ao lar. \nCom ideias criativas de arquitetura e decora\u00e7\u00e3o, Bruno mostra como transformar espa\u00e7os e integrar ambientes, criando um ref\u00fagio moderno e acolhedor. Assista para se inspirar em solu\u00e7\u00f5es inovadoras de marcenaria, aproveitamento de espa\u00e7os e detalhes que fazem a diferen\u00e7a.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbfQ3yEYzGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Decora\u00e7\u00e3o",
                    "Decor",
                    "casa",
                    "apartamento",
                    "home",
                    "Lufe Gomes",
                    "Reforma",
                    "Arquitetura",
                    "Concreto Aparente",
                    "Vida Verde",
                    "Home Decor",
                    "Interiores",
                    "Plantas",
                    "Marcenaria",
                    "Espa\u00e7os Integrados",
                    "Reforma Apartamento",
                    "Design De Interiores",
                    "Estilo E Praticidade",
                    "Inspiration",
                    "Home Renovation",
                    "Interior Design",
                    "Home Inspiration",
                    "Deco Inspiraci\u00f3n",
                    "Renovaci\u00f3n Del Hogar",
                    "Dise\u00f1o Interior.",
                    "Reforma Residencial",
                    "Ambientes Integrados",
                    "Design Atemporal",
                    "Ideias de Decora\u00e7\u00e3o",
                    "Espa\u00e7os Funcionais",
                    "Renova\u00e7\u00e3o",
                    "dicas decora\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa que abra\u00e7a com ambientes abertos e uso de elementos naturais e plantas na decora\u00e7\u00e3o",
                    "description": "Descubra a magia da reforma no apartamento do arquiteto Bruno e do Felipe, onde espa\u00e7os antigos ganham vida com ambientes integrados e uma cozinha espetacular de pedra e madeira. \n\nNeste tour, voc\u00ea ver\u00e1 como as vigas e colunas de concreto aparente conferem uma est\u00e9tica moderna e aut\u00eantica, enquanto o mix de m\u00f3veis contempor\u00e2neos e antigos cria uma atmosfera \u00fanica. \n\nEle usa muitas plantas na decora\u00e7\u00e3o e a casa fica ainda mais gostosa com a cachorrinha ador\u00e1vel Nanquim. A cadelinha traz ainda mais charme e tranquilidade ao lar. \nCom ideias criativas de arquitetura e decora\u00e7\u00e3o, Bruno mostra como transformar espa\u00e7os e integrar ambientes, criando um ref\u00fagio moderno e acolhedor. Assista para se inspirar em solu\u00e7\u00f5es inovadoras de marcenaria, aproveitamento de espa\u00e7os e detalhes que fazem a diferen\u00e7a.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67067",
                "likeCount": "6741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8bmNzS3sS-Zb72uZZvdFi5z8Puk",
            "id": "Cs8NuWUv8n4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:17:30Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "SPORTING CRISTAL 2 X 3 PALMEIRAS - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "O Palmeiras estreia com vit\u00f3ria fora de casa na Libertadores. Confira os melhores momentos da partida!\n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPORTING CRISTAL 2 X 3 PALMEIRAS - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "O Palmeiras estreia com vit\u00f3ria fora de casa na Libertadores. Confira os melhores momentos da partida!\n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "989654",
                "likeCount": "16891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0f6daowHIj34ZQnIq4DJOjzX3dg",
            "id": "RK_ocEeo59w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:00:21Z",
                "channelId": "UC6gJAnIhDn2Fy_jZfICmgSA",
                "title": "A ultima refei\u00e7\u00e3o do BITELO antes do ARNOLD! Ele comeu MUITO! - Leo Stronda",
                "description": "\ud83d\udd25 Desempenho e estilo em um s\u00f3 lugar! \ud83d\udd25\n\nA Insider chegou para revolucionar o seu guarda-roupa! Camisas tecnol\u00f3gicas que n\u00e3o amassam, secam r\u00e1pido e ainda eliminam o mau cheiro. O melhor da inova\u00e7\u00e3o para quem treina pesado e quer conforto no dia a dia!\n\n\ud83d\uded2 Garanta as suas agora: https://creators.insiderstore.com.br/LeoStronda\n\ud83d\udca5 Use o cupom: LEOSTRONDA e ganhe DESCONTO EXCLUSIVO!\n\n#insiderstore \n\nDizem as mas linguas que depois ele ainda amassou na sobremesa... Bitelo fez sua ultima refeicao livre antes do arnold e nos claro famos ajudar o nosso monstro com a refei\u00e7\u00e3ozinha dele!!!!! E o absurdo de prejuizo que nos demos na churrascaria! Muita comida mesmo! So vem que esse video aqui \u00e9 demais!\n\n#bitelo #comida #stronda #maromba #engracado #dieta #forte #calebe #brabo #muitacomida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RK_ocEeo59w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RK_ocEeo59w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RK_ocEeo59w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RK_ocEeo59w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RK_ocEeo59w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEO STRONDA ",
                "tags": [
                    "Leo Stronda",
                    "Stronda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ultima refei\u00e7\u00e3o do BITELO antes do ARNOLD! Ele comeu MUITO! - Leo Stronda",
                    "description": "\ud83d\udd25 Desempenho e estilo em um s\u00f3 lugar! \ud83d\udd25\n\nA Insider chegou para revolucionar o seu guarda-roupa! Camisas tecnol\u00f3gicas que n\u00e3o amassam, secam r\u00e1pido e ainda eliminam o mau cheiro. O melhor da inova\u00e7\u00e3o para quem treina pesado e quer conforto no dia a dia!\n\n\ud83d\uded2 Garanta as suas agora: https://creators.insiderstore.com.br/LeoStronda\n\ud83d\udca5 Use o cupom: LEOSTRONDA e ganhe DESCONTO EXCLUSIVO!\n\n#insiderstore \n\nDizem as mas linguas que depois ele ainda amassou na sobremesa... Bitelo fez sua ultima refeicao livre antes do arnold e nos claro famos ajudar o nosso monstro com a refei\u00e7\u00e3ozinha dele!!!!! E o absurdo de prejuizo que nos demos na churrascaria! Muita comida mesmo! So vem que esse video aqui \u00e9 demais!\n\n#bitelo #comida #stronda #maromba #engracado #dieta #forte #calebe #brabo #muitacomida"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232673",
                "likeCount": "16865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7DXvJBuZg8nmoG9Ni63i1iXRhxE",
            "id": "ODhBmvaqXOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:57:57Z",
                "channelId": "UCkIaaihDjPLDbH_5N1y2B-Q",
                "title": "Ju Marques - Always (Seresta Internacional)",
                "description": "Assista ao videoclipe oficial da m\u00fasica 'Always', de Ju Marques, parte do projeto audiovisual 'Seresta Internacional'.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://lnk.fuga.com/serestainternacional\nContato para Shows: (62) 99608-9981 | (61) 99385-7946\n\nMe siga nas redes sociais\nInstagram: https://www.instagram.com/jumarquescantora/ | Tiktok: https://www.tiktok.com/@jumarquescantoraoficial | Facebook: https://www.facebook.com/jumarquescantora\n\nArtista Exclusiva: Bandanna + Drascena Music\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Thiago Caldeira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Like Filmes\n\n#JuMarques #SerestaInternacional #Seresta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODhBmvaqXOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODhBmvaqXOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODhBmvaqXOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODhBmvaqXOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODhBmvaqXOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ju Marques",
                "tags": [
                    "ju marques",
                    "juliana marques",
                    "ju marques seresta internacional",
                    "seresta internacional",
                    "ceilandia",
                    "musicas seresta internacional",
                    "Natalzinho lima",
                    "pared\u00e3o seresta",
                    "arrocha",
                    "musicas seresta",
                    "playlist seresta",
                    "marcynho sensa\u00e7\u00e3o",
                    "Marcinho sensa\u00e7\u00e3o",
                    "musicas marcynho sensa\u00e7\u00e3o",
                    "playlist ju marques",
                    "loirinha ceilandia",
                    "loirinha blusa do brasil",
                    "dvd ju marques",
                    "algu\u00e9m ai pediu bon Jovi",
                    "musicas nordeste",
                    "musicas norte",
                    "sucesso 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ju Marques - Always (Seresta Internacional)",
                    "description": "Assista ao videoclipe oficial da m\u00fasica 'Always', de Ju Marques, parte do projeto audiovisual 'Seresta Internacional'.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://lnk.fuga.com/serestainternacional\nContato para Shows: (62) 99608-9981 | (61) 99385-7946\n\nMe siga nas redes sociais\nInstagram: https://www.instagram.com/jumarquescantora/ | Tiktok: https://www.tiktok.com/@jumarquescantoraoficial | Facebook: https://www.facebook.com/jumarquescantora\n\nArtista Exclusiva: Bandanna + Drascena Music\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Thiago Caldeira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Like Filmes\n\n#JuMarques #SerestaInternacional #Seresta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220980",
                "likeCount": "4241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mWGZl-LuLTTEHvUKPVVrf565H94",
            "id": "oVcMKKAKdHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T22:00:01Z",
                "channelId": "UCAAPXtnzlg9krw6MtNbfR-g",
                "title": "VEJA COMO FOI O IN\u00cdCIO DE RENATO GA\u00daCHO NO FLUMINENSE!",
                "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVcMKKAKdHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVcMKKAKdHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVcMKKAKdHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVcMKKAKdHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVcMKKAKdHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fluminense Football Club",
                "tags": [
                    "Fluminense Football Club",
                    "Fluminense",
                    "Clube Fluminense",
                    "Fluminense-RJ",
                    "Fluminense-BRA",
                    "Flu",
                    "Tricolor",
                    "FluTV",
                    "FFC",
                    "Fluz\u00e3o",
                    "Nense",
                    "Fluminense FC",
                    "S\u00f3cio",
                    "Not\u00edcias",
                    "Jogo",
                    "Imagens",
                    "Brasil",
                    "Rio de Janeiro",
                    "Esporte",
                    "Esportes",
                    "Futebol",
                    "Laranjeiras",
                    "TVFlu",
                    "Partida",
                    "Guerreiros",
                    "Brasileiro",
                    "Flus\u00e3o",
                    "Renato Gaucho",
                    "Tecnico Renato Gaucho",
                    "Treino Fluminense",
                    "Treino",
                    "CT carlo Castilho",
                    "Carlos Castilho",
                    "Tecnico Renato",
                    "Renato Portaluppi",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Renato gr\u00eamio",
                    "Renato portaluppi Gr\u00eamio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEJA COMO FOI O IN\u00cdCIO DE RENATO GA\u00daCHO NO FLUMINENSE!",
                    "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108010",
                "likeCount": "6772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P045mUQgoIu7eXNabIaoMuR_tbY",
            "id": "S9Kp4ygbi-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:57:57Z",
                "channelId": "UCkIaaihDjPLDbH_5N1y2B-Q",
                "title": "J\u00fa Marques - Porque Brigamos (Seresta Internacional)",
                "description": "Assista ao videoclipe oficial da m\u00fasica 'Porque Brigamos', de Ju Marques, parte do projeto audiovisual 'Seresta Internacional'.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://lnk.fuga.com/serestainternacional\nContato para Shows: (62) 99608-9981 | (61) 99385-7946\n\nMe siga nas redes sociais\nInstagram: https://www.instagram.com/jumarquescantora/ | Tiktok: https://www.tiktok.com/@jumarquescantoraoficial | Facebook: https://www.facebook.com/jumarquescantora\n\nArtista Exclusiva: Bandanna + Drascena Music\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Thiago Caldeira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Like Filmes\n\n#JuMarques #SerestaInternacional #Seresta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9Kp4ygbi-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9Kp4ygbi-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9Kp4ygbi-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9Kp4ygbi-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9Kp4ygbi-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ju Marques",
                "tags": [
                    "ju marques",
                    "juliana marques",
                    "ju marques seresta internacional",
                    "seresta internacional",
                    "ceilandia",
                    "musicas seresta internacional",
                    "Natalzinho lima",
                    "pared\u00e3o seresta",
                    "arrocha",
                    "musicas seresta",
                    "playlist seresta",
                    "marcynho sensa\u00e7\u00e3o",
                    "Marcinho sensa\u00e7\u00e3o",
                    "musicas marcynho sensa\u00e7\u00e3o",
                    "playlist ju marques",
                    "loirinha ceilandia",
                    "loirinha blusa do brasil",
                    "dvd ju marques",
                    "algu\u00e9m ai pediu bon Jovi",
                    "musicas nordeste",
                    "musicas norte",
                    "sucesso 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00fa Marques - Porque Brigamos (Seresta Internacional)",
                    "description": "Assista ao videoclipe oficial da m\u00fasica 'Porque Brigamos', de Ju Marques, parte do projeto audiovisual 'Seresta Internacional'.\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://lnk.fuga.com/serestainternacional\nContato para Shows: (62) 99608-9981 | (61) 99385-7946\n\nMe siga nas redes sociais\nInstagram: https://www.instagram.com/jumarquescantora/ | Tiktok: https://www.tiktok.com/@jumarquescantoraoficial | Facebook: https://www.facebook.com/jumarquescantora\n\nArtista Exclusiva: Bandanna + Drascena Music\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Thiago Caldeira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Like Filmes\n\n#JuMarques #SerestaInternacional #Seresta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200601",
                "likeCount": "2225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GE8zRVulqi7u7Nhzm3dmYTOoocg",
            "id": "Nkc71sTDgVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T11:16:51Z",
                "channelId": "UC3A9H2RT4x0DANHcRfySLlQ",
                "title": "\ud83d\udea8ELIMINA\u00c7\u00c3O INESPERADA! ENQUETES REVELAM PROBLEM\u00c3O na VOTA\u00c7\u00c3O: Daniele, Jo\u00e3o Pedro ou Maike! BBB25",
                "description": "\ud83e\udef0DEIXE O LIKE AMORES\ud83d\udc9b\ud83d\udc3c Tropa do pandinha, n\u00e3o esquece o Gostei \ud83d\udc3c\ud83d\udc4d \u2022 Inscreva-se e clique no \ud83d\udd14 para ser notificado das lives!\n\n\ud83d\udccc #Dieguinho #BoraComentar #BBB25 \n\n\u2728SIGA O DIEGUINHO NOS PERFIS OFICIAIS:\n\ud83d\udfe3Insta: http://instagram.com/diegoschueng\n\ud83d\udd35Face: https://fb.com/boracomentartv\n\u26abX: http://x.com/diegoschueng\n\ud83d\udfe2TikeTeko: http://tiktok.com/@diegoschueng\n\n\u2702\ufe0fSIGA O PERFIL DE V\u00cdDEOS R\u00c1PIDOS DO DIEGUINHO:\n\ud83d\udd34Youtube Dieguinho: https://youtube.com/diegoschueng\n\ud83d\udd35Facebook Dieguinho: https://fb.com/boradieguinho\n\n\ud83d\udfe2SIGA O GRUP\u00c3O DO ZAP: https://whatsapp.com/channel/0029VaBIuYFIyPtSuXxuXq1g\n\n\u2728SIGA OS NOSSOS CO-HOSTS\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3eSchuegueira: https://instagram.com/lucas.schueng\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3eB\u00e1rbara Saryne: https://instagram.com/barbarasaryne\n\n\ud83d\udca5PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE LIVES\n\ud83d\udd5b 9h | 15h | 21h\n\n\ud83e\udef0Palavras Chave: dieguinho, dieguinho schueng, bbb25, big brother brasil, bbb, resumo da redebbb, lista do big brother, bbb 2025, bbb ao vivo, a grande conquista, a fazenda, lista da fazenda, playplus, podcast, videocast, dieguinho podcast, tadeu, boninho, resumos de big brother, ed gama, entrevista ao vivo, gil do vigor, ana clara, bate papo bbb ao vivo,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkc71sTDgVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkc71sTDgVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkc71sTDgVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkc71sTDgVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkc71sTDgVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dieguinho",
                "tags": [
                    "diego",
                    "schueng",
                    "vlog",
                    "tecnologia",
                    "viagens",
                    "dieguinho",
                    "opiniao",
                    "analise",
                    "a fazenda",
                    "bbb",
                    "big brother brasil",
                    "cortes do bora comentar",
                    "a grande conquista",
                    "record"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8ELIMINA\u00c7\u00c3O INESPERADA! ENQUETES REVELAM PROBLEM\u00c3O na VOTA\u00c7\u00c3O: Daniele, Jo\u00e3o Pedro ou Maike! BBB25",
                    "description": "\ud83e\udef0DEIXE O LIKE AMORES\ud83d\udc9b\ud83d\udc3c Tropa do pandinha, n\u00e3o esquece o Gostei \ud83d\udc3c\ud83d\udc4d \u2022 Inscreva-se e clique no \ud83d\udd14 para ser notificado das lives!\n\n\ud83d\udccc #Dieguinho #BoraComentar #BBB25 \n\n\u2728SIGA O DIEGUINHO NOS PERFIS OFICIAIS:\n\ud83d\udfe3Insta: http://instagram.com/diegoschueng\n\ud83d\udd35Face: https://fb.com/boracomentartv\n\u26abX: http://x.com/diegoschueng\n\ud83d\udfe2TikeTeko: http://tiktok.com/@diegoschueng\n\n\u2702\ufe0fSIGA O PERFIL DE V\u00cdDEOS R\u00c1PIDOS DO DIEGUINHO:\n\ud83d\udd34Youtube Dieguinho: https://youtube.com/diegoschueng\n\ud83d\udd35Facebook Dieguinho: https://fb.com/boradieguinho\n\n\ud83d\udfe2SIGA O GRUP\u00c3O DO ZAP: https://whatsapp.com/channel/0029VaBIuYFIyPtSuXxuXq1g\n\n\u2728SIGA OS NOSSOS CO-HOSTS\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3eSchuegueira: https://instagram.com/lucas.schueng\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3eB\u00e1rbara Saryne: https://instagram.com/barbarasaryne\n\n\ud83d\udca5PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE LIVES\n\ud83d\udd5b 9h | 15h | 21h\n\n\ud83e\udef0Palavras Chave: dieguinho, dieguinho schueng, bbb25, big brother brasil, bbb, resumo da redebbb, lista do big brother, bbb 2025, bbb ao vivo, a grande conquista, a fazenda, lista da fazenda, playplus, podcast, videocast, dieguinho podcast, tadeu, boninho, resumos de big brother, ed gama, entrevista ao vivo, gil do vigor, ana clara, bate papo bbb ao vivo,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41385",
                "likeCount": "5921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P6bFnX93LKuYvH8Fnke2iuIXDS4",
            "id": "sSBkx_mbVhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:51:02Z",
                "channelId": "UCAAPXtnzlg9krw6MtNbfR-g",
                "title": "AO VIVO - COLETIVA - RENATO GA\u00daCHO",
                "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fluminense Football Club",
                "tags": [
                    "Fluminense Football Club",
                    "Fluminense",
                    "Clube Fluminense",
                    "Fluminense-RJ",
                    "Fluminense-BRA",
                    "Flu",
                    "Tricolor",
                    "FluTV",
                    "FFC",
                    "Fluz\u00e3o",
                    "Nense",
                    "Fluminense FC",
                    "S\u00f3cio",
                    "Not\u00edcias",
                    "Jogo",
                    "Imagens",
                    "Brasil",
                    "Rio de Janeiro",
                    "Esporte",
                    "Esportes",
                    "Futebol",
                    "Laranjeiras",
                    "TVFlu",
                    "Partida",
                    "Guerreiros",
                    "Brasileiro",
                    "Flus\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO - COLETIVA - RENATO GA\u00daCHO",
                    "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124374",
                "likeCount": "9926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sjN09jVIG2df0eGkfL497x-TCgk",
            "id": "b4v2bewsQ0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:00:28Z",
                "channelId": "UCBE6H_tqiG10HZ0zkuFDoAg",
                "title": "ME DECLAREI PARA O ARTHUR ! * Que Vergonha - BIANKA",
                "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4v2bewsQ0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4v2bewsQ0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4v2bewsQ0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4v2bewsQ0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4v2bewsQ0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BianKA",
                "tags": [
                    "daily vlog",
                    "bianka",
                    "biankinha",
                    "vlog diario",
                    "vlog bianka",
                    "bianquinha",
                    "biankinha e juninho",
                    "franzinha",
                    "wiizinho",
                    "bianca harumi",
                    "bianka harumi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME DECLAREI PARA O ARTHUR ! * Que Vergonha - BIANKA",
                    "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156129",
                "likeCount": "4878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rINho6jBclcMuTTteYuSj0Pyo8g",
            "id": "Bbhjb-uJDrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T13:00:22Z",
                "channelId": "UCgrFZP2B8H6pWgPL1bAqkiQ",
                "title": "O FIM DA CREATIVE SQUAD",
                "description": "\ud83d\udc54 Roupas do Fixz: https://lolja.com.br/fixz\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fixz",
                "tags": [
                    "guerra",
                    "creative squad 5",
                    "creative squad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O FIM DA CREATIVE SQUAD",
                    "description": "\ud83d\udc54 Roupas do Fixz: https://lolja.com.br/fixz\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270602",
                "likeCount": "10583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLLNNKb4y2nEi0S7UthttBCWN_Q",
            "id": "MQgNb9zJfqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:00:18Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ UMA MANS\u00c3O DE LED GIGANTE *Desafio \u00c9pico!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQgNb9zJfqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQgNb9zJfqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQgNb9zJfqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQgNb9zJfqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQgNb9zJfqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA MANS\u00c3O DE LED GIGANTE *Desafio \u00c9pico!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131248",
                "likeCount": "16427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ctQBAEWl7ll8AJaYR2-F66z-COo",
            "id": "p1T1kWz5qkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T19:00:07Z",
                "channelId": "UC4gCTadwb3MiPn_fsZvGAvQ",
                "title": "SOU DONO - Henry Freitas (Pra Beber e Amar)",
                "description": "Este \u00e9 o v\u00eddeo oficial de Sou Dono, regravada pelo Henry Freitas no \u00e1lbum Pra Beber e Amar, gravado ao vivo no Rio de Janeiro/RJ.\n\nSe inscreva no canal: https://www.youtube.com/c/henryfreitas?sub_confirmation=1\n\nLETRA (Composi\u00e7\u00e3o: Matheus Aleixo / Felipe Oliver)\n\nEla se olha no espelho\nArruma o cabelo\nSe acha bonita\nSai com as amigas\nEla n\u00e3o tem compromisso\nE \u00e9 livre pra viver\nA sua vida\n\nAparentemente, est\u00e1 tudo bem\nMas ela vai ligar, quando lembrar que sou eu (sou eu)\nQue faz ela feliz (feliz)\nAtr\u00e1s da maquiagem, esconde um sentimento\nQue n\u00e3o da pra negar\nN\u00e3o sabe negar que sou eu (sou eu)\nQue faz ela feliz (feliz)\n\nPode passar um, dois, tr\u00eas, dez anos ou mais\nDo seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono\nOh, oh, oh, dono\nOh, oh, oh, dono\n\nAparentemente, est\u00e1 tudo bem\nMas ela vai ligar, quando lembrar que sou eu (sou eu)\nQue faz ela feliz (feliz)\nAtr\u00e1s da maquiagem, esconde um sentimento\nQue n\u00e3o da pra negar\nN\u00e3o sabe negar que sou eu (sou eu)\nQue faz ela feliz! (Feliz)\n\nPode passar um, dois\nTr\u00eas, dez anos ou mais\nDo seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono\nOh, oh, oh, dono\nOh, oh, oh, dono\n\nPode passar um, dois\nTr\u00eas, dez anos ou mais\nDo seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono\nOh, oh, oh, dono\nOh, oh, oh, dono\n\nPode passar um, dois\nTr\u00eas, dez anos ou mais\nDo seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono\nOh, oh, oh, dono\nOh, oh, oh, dono\nEu sou dono!\n\n_\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Auge Music / Ultra Promo\u00e7\u00f5es / R10 Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Lobinho\nDire\u00e7\u00e3o Audiovisual: Pedro HD\nProdutora Audiovisual: HD97\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Dinho Ventura\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedrinho Bulh\u00f5es\nCenografia: 3 Cenografia\nMarketing Digital: Winner Ag\u00eancia\n\n---\n\nContato para shows: (84) 84 9.9663-1331\n\nAcompanhe o Henry Freitas em todas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/henryfreitas\nhttps://www.tiktok.com/@henryfreitas_\nhttps://www.facebook.com/henryfreitasoficial\nhttps://www.youtube.com/henryfreitas\nhttp://www.suamusica.com.br/henryfreitas\n\n#HenryFreitas #PraBeberEAmar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1T1kWz5qkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1T1kWz5qkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1T1kWz5qkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1T1kWz5qkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1T1kWz5qkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Freitas",
                "tags": [
                    "henry",
                    "henry freitas",
                    "ep henry",
                    "dvd henry",
                    "forr\u00f3",
                    "ep henry freitas",
                    "dvd henry freitas",
                    "pra beber e amar",
                    "Henry Freitas pra beber e amar",
                    "dvd pra beber e amar",
                    "sou dono",
                    "sou dono henry freitas",
                    "do seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono",
                    "forr\u00f3 2025",
                    "sou dono pra beber e amar",
                    "sou dono gabriel diniz",
                    "pode passar um dois tres dez anos ou mais",
                    "henry pra beber e amar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOU DONO - Henry Freitas (Pra Beber e Amar)",
                    "description": "Este \u00e9 o v\u00eddeo oficial de Sou Dono, regravada pelo Henry Freitas no \u00e1lbum Pra Beber e Amar, gravado ao vivo no Rio de Janeiro/RJ.\n\nSe inscreva no canal: https://www.youtube.com/c/henryfreitas?sub_confirmation=1\n\nLETRA (Composi\u00e7\u00e3o: Matheus Aleixo / Felipe Oliver)\n\nEla se olha no espelho\nArruma o cabelo\nSe acha bonita\nSai com as amigas\nEla n\u00e3o tem compromisso\nE \u00e9 livre pra viver\nA sua vida\n\nAparentemente, est\u00e1 tudo bem\nMas ela vai ligar, quando lembrar que sou eu (sou eu)\nQue faz ela feliz (feliz)\nAtr\u00e1s da maquiagem, esconde um sentimento\nQue n\u00e3o da pra negar\nN\u00e3o sabe negar que sou eu (sou eu)\nQue faz ela feliz (feliz)\n\nPode passar um, dois, tr\u00eas, dez anos ou mais\nDo seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono\nOh, oh, oh, dono\nOh, oh, oh, dono\n\nAparentemente, est\u00e1 tudo bem\nMas ela vai ligar, quando lembrar que sou eu (sou eu)\nQue faz ela feliz (feliz)\nAtr\u00e1s da maquiagem, esconde um sentimento\nQue n\u00e3o da pra negar\nN\u00e3o sabe negar que sou eu (sou eu)\nQue faz ela feliz! (Feliz)\n\nPode passar um, dois\nTr\u00eas, dez anos ou mais\nDo seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono\nOh, oh, oh, dono\nOh, oh, oh, dono\n\nPode passar um, dois\nTr\u00eas, dez anos ou mais\nDo seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono\nOh, oh, oh, dono\nOh, oh, oh, dono\n\nPode passar um, dois\nTr\u00eas, dez anos ou mais\nDo seu cora\u00e7\u00e3o eu sou dono\nOh, oh, oh, dono\nOh, oh, oh, dono\nEu sou dono!\n\n_\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Auge Music / Ultra Promo\u00e7\u00f5es / R10 Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Lobinho\nDire\u00e7\u00e3o Audiovisual: Pedro HD\nProdutora Audiovisual: HD97\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Dinho Ventura\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedrinho Bulh\u00f5es\nCenografia: 3 Cenografia\nMarketing Digital: Winner Ag\u00eancia\n\n---\n\nContato para shows: (84) 84 9.9663-1331\n\nAcompanhe o Henry Freitas em todas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/henryfreitas\nhttps://www.tiktok.com/@henryfreitas_\nhttps://www.facebook.com/henryfreitasoficial\nhttps://www.youtube.com/henryfreitas\nhttp://www.suamusica.com.br/henryfreitas\n\n#HenryFreitas #PraBeberEAmar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55197",
                "likeCount": "2416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ihTuRPkPDaUUyQuGgA05nqVojTY",
            "id": "ApvOcdHxJpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:34:48Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "DOIS JOGOS DE TERROR QUE SE PASSAM DENTRO DE UM CARRO!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar dois jogos de terror que se passam 100% dentro de um carro! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: AM (Demo) & Endless Suburbia\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApvOcdHxJpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApvOcdHxJpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApvOcdHxJpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApvOcdHxJpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApvOcdHxJpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOIS JOGOS DE TERROR QUE SE PASSAM DENTRO DE UM CARRO!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu vou jogar dois jogos de terror que se passam 100% dentro de um carro! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: AM (Demo) & Endless Suburbia\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1711576",
                "likeCount": "80538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XvcKr0WYB5Bm5NrWWwAA1zKkb3E",
            "id": "YTB0coKHpCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO, ANITTA, MC GW - BOTA UM FUNK",
                "description": "#PedroSampaio #Anitta #MCGW #BotaUmFunk\n\nOu\u00e7a agora: https://lnk.to/BotaUmFunk\n\n(CALMA \u270b\ud83c\udffb ESSE N\u00c3O \u00c9 O CLIPE OFICIAL)\n\nEi ei\nHe venido a Brazil a bailar\nDonde est\u00e1 este ritmo caliente de aqui?\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\nBota, bota, bota, amor\nBota, bota, bota\nBota um funk nessa porra\n\nAi caralho\nM\u00e3o no pared\u00e3o\nE rapidamente\nMinhas meninas v\u00e3o no ch\u00e3o\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\n\n(Vai, vai, vai, vai, vai, vai, vai\nPedro Sampaio, vai)\n\nToda hora ela fala pra mim\nPra botar dizendo que ama\nToda hora ela fala pra mim\n\n(Bota um funk nessa porra)\nDeixa de ser sem vergonha\n(Bota um funk nessa porra)\nSua safada, sua malandra\n(Bota um funk nessa porra)\n\nMau elemento que eu sei que ela gosta\n(Bota um funk nessa porra)\nMau elemento que eu sei que ela gosta\n\n(Ai caralho)\n\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nVou botar o que tu gosta pra fora\nTu ajoelha e rebola tua bunda\n\n(Vai)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nVou botar o que tu gosta pra fora\nTu ajoelha e rebola tua bunda\n\nAi caralho\nM\u00e3o no pared\u00e3o\nE rapidamente\nMinhas meninas v\u00e3o no ch\u00e3o\n\n(Ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o \nA partir de agora, o baile vai come\u00e7ar)\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\nBota, bota, bota, amor\nBota\n(Toda hora ela fala pra mim)\nBota um funk nessa porra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTB0coKHpCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTB0coKHpCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTB0coKHpCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTB0coKHpCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO, ANITTA, MC GW - BOTA UM FUNK",
                    "description": "#PedroSampaio #Anitta #MCGW #BotaUmFunk\n\nOu\u00e7a agora: https://lnk.to/BotaUmFunk\n\n(CALMA \u270b\ud83c\udffb ESSE N\u00c3O \u00c9 O CLIPE OFICIAL)\n\nEi ei\nHe venido a Brazil a bailar\nDonde est\u00e1 este ritmo caliente de aqui?\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\nBota, bota, bota, amor\nBota, bota, bota\nBota um funk nessa porra\n\nAi caralho\nM\u00e3o no pared\u00e3o\nE rapidamente\nMinhas meninas v\u00e3o no ch\u00e3o\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\n\n(Vai, vai, vai, vai, vai, vai, vai\nPedro Sampaio, vai)\n\nToda hora ela fala pra mim\nPra botar dizendo que ama\nToda hora ela fala pra mim\n\n(Bota um funk nessa porra)\nDeixa de ser sem vergonha\n(Bota um funk nessa porra)\nSua safada, sua malandra\n(Bota um funk nessa porra)\n\nMau elemento que eu sei que ela gosta\n(Bota um funk nessa porra)\nMau elemento que eu sei que ela gosta\n\n(Ai caralho)\n\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nVou botar o que tu gosta pra fora\nTu ajoelha e rebola tua bunda\n\n(Vai)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nVou botar o que tu gosta pra fora\nTu ajoelha e rebola tua bunda\n\nAi caralho\nM\u00e3o no pared\u00e3o\nE rapidamente\nMinhas meninas v\u00e3o no ch\u00e3o\n\n(Ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o \nA partir de agora, o baile vai come\u00e7ar)\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\nBota, bota, bota, amor\nBota\n(Toda hora ela fala pra mim)\nBota um funk nessa porra"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270649",
                "likeCount": "16928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TM8_2FgFvP8dJucnIitFLIvG2Ak",
            "id": "ouExKsfWMk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T19:50:40Z",
                "channelId": "UCpOtSEmtKIXwmgw4KdGht0g",
                "title": "CHEGA DE CHORAR \ud83d\ude2d VAMOS ADO\u00c7AR A VIDA | MARACUJ\u00c1 TRUFADO - MOUSSE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouExKsfWMk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouExKsfWMk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouExKsfWMk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouExKsfWMk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouExKsfWMk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": " Marta Adorno",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGA DE CHORAR \ud83d\ude2d VAMOS ADO\u00c7AR A VIDA | MARACUJ\u00c1 TRUFADO - MOUSSE",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61191",
                "likeCount": "6024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O1HjmnsOqxo1yV3wHXkKf9rJE5Q",
            "id": "l2dA6Yn62kE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T07:53:22Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Japanese Grand Prix",
                "description": "Watch all the highlights from qualifying in Japan, as pole position was clinched from nowhere in the final moments!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #JapaneseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2dA6Yn62kE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2dA6Yn62kE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2dA6Yn62kE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2dA6Yn62kE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2dA6Yn62kE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Max Verstappen",
                    "Japanese Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Japanese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the highlights from qualifying in Japan, as pole position was clinched from nowhere in the final moments!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #JapaneseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5570459",
                "likeCount": "126001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dv-90hDTPgSqBPy7yH1RrBX7iBs",
            "id": "OxxXQJSbZ68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:00:35Z",
                "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
                "title": "Faz sentido ter uma Air Fryer?",
                "description": "Compre LivUp: https://bit.ly/4k1RtKm \nCUPOM de 10% na primeira compra: ATILA\n\n\n\nRoteiro e apresenta\u00e7\u00e3o:\nAtila Iamarino  - Bluesky @atila.bsky.social\n            - Instagram @oatila\n\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nPaloma Sato\n\nComposi\u00e7\u00e3o de Imagens, Edi\u00e7\u00e3o, Anima\u00e7\u00e3o e Thumb:\nGiulia Donadio: Instagram: @giulia_donadio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Atila Iamarino",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faz sentido ter uma Air Fryer?",
                    "description": "Compre LivUp: https://bit.ly/4k1RtKm \nCUPOM de 10% na primeira compra: ATILA\n\n\n\nRoteiro e apresenta\u00e7\u00e3o:\nAtila Iamarino  - Bluesky @atila.bsky.social\n            - Instagram @oatila\n\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nPaloma Sato\n\nComposi\u00e7\u00e3o de Imagens, Edi\u00e7\u00e3o, Anima\u00e7\u00e3o e Thumb:\nGiulia Donadio: Instagram: @giulia_donadio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145479",
                "likeCount": "18598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "teZf4ayyzf0scoVqbXM33wg7bXc",
            "id": "cTX-1nNxsLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T23:22:43Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "Nintendo Switch 2",
                "description": "Eu fui a Nova Iorque testar o Nintendo Switch 2. Essas s\u00e3o as minhas primeiras impress\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2",
                    "description": "Eu fui a Nova Iorque testar o Nintendo Switch 2. Essas s\u00e3o as minhas primeiras impress\u00f5es."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554438",
                "likeCount": "60656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZsI23y4V_s64753jAaNiTK2ieh4",
            "id": "PHqVujzALrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T22:00:32Z",
                "channelId": "UC8f05kF72flEueRPXDU-srw",
                "title": "COMO FOI NOSSO DIA NA FESTA DA LULUCA!",
                "description": "A Luluca convidou a gente e mais um monte de youtubers famosos para a festa de anivers\u00e1rio dela! Olha s\u00f3 como foi nosso dia indo atr\u00e1s de roupa, arrumando cabelo, maquiagem, m\u00e1scara e tamb\u00e9m todo momento da festa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHqVujzALrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHqVujzALrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHqVujzALrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHqVujzALrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHqVujzALrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO FOI NOSSO DIA NA FESTA DA LULUCA!",
                    "description": "A Luluca convidou a gente e mais um monte de youtubers famosos para a festa de anivers\u00e1rio dela! Olha s\u00f3 como foi nosso dia indo atr\u00e1s de roupa, arrumando cabelo, maquiagem, m\u00e1scara e tamb\u00e9m todo momento da festa!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236918",
                "likeCount": "6204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}