{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "WqdFbUODOyhvy_4T6yasv6xlOCI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iCxfJAV1QmRsMQo5xX8VNk3O1M0",
            "id": "VQRLujxTm3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:29:04Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQRLujxTm3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "Rockstar Games",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "GTAVI",
                    "GTA 6",
                    "GTA Six",
                    "Grand Theft Auto Six",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA",
                    "Jason",
                    "Jason Duval",
                    "Lucia",
                    "Lucia Caminos",
                    "Vice City",
                    "Leonida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI Trailer 2",
                    "description": "Vice City, USA.\n\nJason and Lucia have always known the deck is stacked against them. But when an easy score goes wrong, they find themselves on the darkest side of the sunniest place in America, in the middle of a criminal conspiracy stretching across the state of Leonida \u2014 forced to rely on each other more than ever if they want to make it out alive. \n\nExplore Vice City and beyond at https://www.rockstargames.com/VI\n\nThis trailer was captured entirely in-game from a PlayStation 5, comprised of equal parts gameplay and cutscenes.\n\nSong: Hot Together\nArtist: The Pointer Sisters\nWritten by Sharon Robinson\nPublished by Universal Music Corp. on behalf of itself, Buchu Music and Robinhill Music (ASCAP)\nCourtesy of RCA Records, a division of Sony Music Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85330116",
                "likeCount": "5125967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PVjzW_aL-0eJ7IKyAL8gsxBCKp4",
            "id": "7ax7rqVLdEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T21:28:00Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ARSENAL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! ON REVE DE LA FINALE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Arsenal.\n\n#PSGARS #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ax7rqVLdEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "arsenal",
                    "psg arsenal",
                    "psg vs arsenal",
                    "paris arsenal",
                    "paris vs arsenal",
                    "paris sg arsenal",
                    "paris sg vs arsenal",
                    "arsenal psg",
                    "arsenal vs psg",
                    "arsenal paris",
                    "arsenal vs paris",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg arsenal live",
                    "arsenal psg live",
                    "arsenal paris live",
                    "psg arsenal en direct",
                    "live psg arsenal",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "arsenal live"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - ARSENAL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! ON REVE DE LA FINALE !!! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Arsenal.\n\n#PSGARS #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n \nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,arsenal live,arsenal match,arsenal direct,arsenal en direct,arsenal match en direct,live arsenal,match arsenal,direct arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,match psg arsenal en direct,live match psg arsenal,psg arsenal live,psg arsenal direct,psg arsenal en direct,psg arsenal match,psg arsenal match en direct,live psg arsenal,direct psg arsenal,match psg arsenal,en direct psg arsenal,match en direct psg arsenal,arsenal psg live,arsenal psg direct,arsenal psg en direct,arsenal psg match,arsenal psg match en direct,live arsenal psg,direct arsenal psg,en direct arsenal psg,match arsenal psg,match en direct arsenal psg,paris arsenal live,paris arsenal match,paris arsenal direct,paris arsenal en direct,paris arsenal match en direct,live paris arsenal,direct paris arsenal,en direct paris arsenal,match paris arsenal,arsenal paris live,arsenal paris direct,arsenal paris en direct,arsenal paris match,arsenal paris match en direct,live arsenal paris,direct arsenal paris,en direct arsenal paris,match arsenal paris,match en direct arsenal paris,match en direct aujourd'hui,psg vs arsenal live,psg vs arsenal direct,psg vs arsenal en direct,psg vs arsenal match,psg vs arsenal match en direct,live psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,direct psg vs arsenal,en direct psg vs arsenal,match psg vs arsenal,match en direct psg vs arsenal,arsenal vs psg live,arsenal vs psg direct,arsenal vs psg en direct,arsenal vs psg match,arsenal vs psg match en direct,live arsenal vs psg,direct arsenal vs psg,en direct arsenal vs psg,match arsenal vs psg,match en direct arsenal vs psg,match psg aujourd'hui youtube,paris vs arsenal live,paris vs arsenal direct,paris vs arsenal en direct,paris vs arsenal match,paris vs arsenal match en direct,live paris vs arsenal,direct paris vs arsenal,en direct paris vs arsenal,match paris vs arsenal,match en direct paris vs arsenal,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg arsenal streaming,paris saint germain vs arsenal live,paris saint germain vs arsenal direct,paris saint germain vs arsenal en direct,paris saint germain vs arsenal match,paris saint germain vs arsenal match en direct,live paris saint germain vs arsenal,direct paris saint germain vs arsenal,en direct paris saint germain vs arsenal,match en direct paris saint germain vs arsenal,match paris saint germain vs arsenal,paris sg vs arsenal live,paris sg vs arsenal en direct,paris sg vs arsenal match,paris sg vs arsenal match en direct,live paris sg vs arsenal,direct paris sg vs arsenal,en direct paris sg vs arsenal,match paris sg vs arsenal,match en direct paris sg vs arsenal,paris saint germain arsenal,paris saint germain vs arsenal,arsenal vs paris live,arsenal vs paris direct,arsenal vs paris en direct,arsenal vs paris match,live arsenal vs paris,ldc,psg arsenal ligue des champions,psg arsenal ldc live,psg arsenal champions league,canal plus live,composition psg,avant match psg arsenal,prono psg arsenal,arsenal paris sg,arsenal vs paris sg,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1533563",
                "likeCount": "41075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NAXzi4uzAQRfx_PnZxiyoKbK9jg",
            "id": "eIO3JXq4a74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T22:00:44Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "DIRECTION MUNICH !!! Paris S'IMPOSE au Parc et file en FINALE de Ligue des Champions ! \ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire 2-1 des Parisiens face \u00e0 Arsenal au Parc des Princes ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\nQualifi\u00e9s en FINALE de la LIGUE DES CHAMPIONS ! \ud83d\udc4f\n\n#ucl #psg #championsleague \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eIO3JXq4a74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DIRECTION MUNICH !!! Paris S'IMPOSE au Parc et file en FINALE de Ligue des Champions ! \ud83e\udd29\u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                    "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire 2-1 des Parisiens face \u00e0 Arsenal au Parc des Princes ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\nQualifi\u00e9s en FINALE de la LIGUE DES CHAMPIONS ! \ud83d\udc4f\n\n#ucl #psg #championsleague \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292696",
                "likeCount": "5110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pRdtCtb3umFSxmsPNlzpWqIjnUg",
            "id": "-CUzC1FbsiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:13:06Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 INTER MILAN - BARCELONE LIVE / \ud83d\udd25LE MATCH POUR LA FINALE EST LA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre l'Inter Milan et le FC Barcelone.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#INTBAR #InterBar\u00e7a #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelona inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,inter milan barcelone,inter milan vs barcelone,inter milan barca,inter milan vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barca,inter vs barca,inter milan barcelone live,inter barcelone live,inter milan barca live,inter barca live,inter milan barcelona,yamal,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CUzC1FbsiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "ucl",
                    "barcelone",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "inter milan",
                    "inter",
                    "milan",
                    "barcelone inter milan",
                    "barcelone vs inter milan",
                    "barcelona inter milan",
                    "barcelona vs inter milan",
                    "barca inter",
                    "barca vs inter",
                    "barcelone inter",
                    "barcelone vs inter",
                    "barcelona vs inter",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "barcelone inter milan live",
                    "barca inter live",
                    "barcelone inter live",
                    "barcelone live",
                    "bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 INTER MILAN - BARCELONE LIVE / \ud83d\udd25LE MATCH POUR LA FINALE EST LA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / LDC / UCL",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre l'Inter Milan et le FC Barcelone.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#INTBAR #InterBar\u00e7a #LDC #sponsoris\u00e9 \n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match barcelone en direct,match en direct barcelone,match en direct barcelone aujourd'hui,match barcelone en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct inter milan aujourd'hui,match inter milan en direct aujourd'hui,match inter milan en direct,match en direct inter milan,barcelone live,barcelone match,barcelone live match,barcelone en direct,barcelone direct,barcelone live match,barcelone match en direct,barcelona live,barca live,barca match,barca en direct,barca direct,barca live match,barca match en direct,live barcelone,match en direct barcelone,direct barcelone,match barcelone,match barcelone en direct,match en direct barcelone aujourd'hui,live barcelona,en direct barcelona,match barcelona en direct aujourd'hui,inter milan live,inter milan match,inter milan direct,inter milan en direct,live inter milan,match inter milan,direct inter milan,live match inter milan,en direct inter milan,inter live,inter direct,inter en direct,inter match,inter match en direct,live inter,direct inter,en direct inter,match en direct inter,match inter,live match barcelone inter,barcelone inter live,barcelone inter direct,barcelone inter en direct,barcelone inter match,barcelone inter match en direct,live barcelone inter,direct barcelone inter,match barcelone inter,en direct barcelone inter,match en direct barcelone inter,barcelona inter live,barcelona inter direct,barcelona inter en direct,barcelona inter match,barcelona inter match en direct,live barcelona inter,barca inter live,barca inter match,barca inter direct,barca inter en direct,barca inter match en direct,barca inter live match,live barca inter,direct barca inter,en direct barca inter,match barca inter,live match barca inter,match en direct aujourd'hui,barcelone vs inter live,barcelone vs inter direct,barcelone vs inter en direct,barcelone vs inter match,barcelone vs inter match en direct,live barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,direct barcelone vs inter,en direct barcelone vs inter,match barcelone vs inter,match en direct barcelone vs inter,barcelona vs inter live,barcelona vs inter direct,barcelona vs inter en direct,barcelona vs inter match,barcelona vs inter match en direct,live barcelona vs inter,direct barcelona vs inter,en direct barcelona vs inter,match barcelona vs inter,match en direct barcelona vs inter,match barcelone aujourd'hui youtube,barca vs inter live,barca vs inter direct,barca vs inter en direct,barca vs inter match,barca vs inter match en direct,live barca vs inter,direct barca vs inter,en direct barca vs inter,match barca vs inter,live match barca vs inter,barcelone inter milan,barcelone vs inter milan,barcelona inter milan,barcelona vs inter milan,barca inter milan,barca vs inter milan,barcelona inter,fc barcelone inter milan,fc barcelone vs inter milan,fc barcelona inter milan,fc barcelona vs inter milan,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming barcelone inter,arca inter streaming,bar\u00e7a live,bar\u00e7a direct,bar\u00e7a en direct,bar\u00e7a match,bar\u00e7a match en direct,live bar\u00e7a,direct bar\u00e7a,en direct bar\u00e7a,match en direct bar\u00e7a,match bar\u00e7a,bar\u00e7a live match,live match bar\u00e7a,bar\u00e7a inter,bar\u00e7a vs inter,fcb live,fcb direct,fcb match,fcb match en direct,barca inter ldc,inter barca,inter vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barcelona,inter vs barcelona,barcelone inter milan live,barca inter milan live,barcelona inter milan live,ucl,barcelone inter milan champions league,barcelone inter milan direct,barcelone inter milan en direct,barcelone inter milan match,barcelone inter milan match en direct,live barcelone inter milan,direct barcelone inter milan,en direct barcelone inter milan,match barcelone inter milan,demi finale,inter milan barcelone,inter milan vs barcelone,inter milan barca,inter milan vs barca,inter barcelone,inter vs barcelone,inter barca,inter vs barca,inter milan barcelone live,inter barcelone live,inter milan barca live,inter barca live,inter milan barcelona,yamal,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2257452",
                "likeCount": "52231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aouuHqvPAI-0LxA6igVHNWzU3XQ",
            "id": "ClF55GE7zPI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T18:06:59Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "QUI EST L'IMPOSTEUR ? (ft Tiakola & SDM)",
                "description": "Ciao Kombucha dispo d\u00e8s la semaine prochaine dans vos magasins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! (si tout se passe bien...). Publicit\u00e9.\n\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9o Meunier\nCadreurs : Augustin Tarrou - Lucas Stoll\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin (KR SOUND)\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\n\nMonteurs Int\u00e9 Ciao Kombucha : Vincent Rey - Wekyt\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Jelly\n\nR\u00e9gisseur adjoint : K\u00e9lian Lortie \n\nD\u00e9coration \u00e9preuve mixologue & claquettistes par TRIPLE-D : Sylvain Denis\n\nCatering : GURU PARIS\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Lauriane Vuillerey - Violaine Paul - Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAssistante de communication : Alix Malnati\n\nProgrammatrice : Aliz\u00e9e Gaborit\n\nLe documentaire de Lucas Stoll sur le doublage VF : https://www.youtube.com/watch?v=I-uTAIFVjUU\n\nMerci aux :\n\nMixologues \nVictoire Spanneut : @victoiresp_ @bons_bonnes \nEnguerrand : @absinthe_rouen\nAnthony Teyssier : www.mimolyon.com   \n\nProfesseurs de math\u00e9matiques \nFergus Douglas\nVincent\nFrantz Ohrel : @Frantz.hrl\n\nClaquettistes\nJunior Yudat : @junioryudat \nFabien Ruiz : youtube.com/@FabienRuiz/videos  \nMoad Sanou : @moad_sanou \n\nChirurgiens \nCaroline \nJean-Pierre\nArthur\n\nPLANIPRESSE / KR SOUND / TRIPLE-D / FESTI MAGIC\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClF55GE7zPI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST L'IMPOSTEUR ? (ft Tiakola & SDM)",
                    "description": "Ciao Kombucha dispo d\u00e8s la semaine prochaine dans vos magasins pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! (si tout se passe bien...). Publicit\u00e9.\n\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9o Meunier\nCadreurs : Augustin Tarrou - Lucas Stoll\nIng\u00e9nieur du son : Basile Catelin (KR SOUND)\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\n\nMonteurs Int\u00e9 Ciao Kombucha : Vincent Rey - Wekyt\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Jelly\n\nR\u00e9gisseur adjoint : K\u00e9lian Lortie \n\nD\u00e9coration \u00e9preuve mixologue & claquettistes par TRIPLE-D : Sylvain Denis\n\nCatering : GURU PARIS\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Lauriane Vuillerey - Violaine Paul - Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAssistante de communication : Alix Malnati\n\nProgrammatrice : Aliz\u00e9e Gaborit\n\nLe documentaire de Lucas Stoll sur le doublage VF : https://www.youtube.com/watch?v=I-uTAIFVjUU\n\nMerci aux :\n\nMixologues \nVictoire Spanneut : @victoiresp_ @bons_bonnes \nEnguerrand : @absinthe_rouen\nAnthony Teyssier : www.mimolyon.com   \n\nProfesseurs de math\u00e9matiques \nFergus Douglas\nVincent\nFrantz Ohrel : @Frantz.hrl\n\nClaquettistes\nJunior Yudat : @junioryudat \nFabien Ruiz : youtube.com/@FabienRuiz/videos  \nMoad Sanou : @moad_sanou \n\nChirurgiens \nCaroline \nJean-Pierre\nArthur\n\nPLANIPRESSE / KR SOUND / TRIPLE-D / FESTI MAGIC\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8275116",
                "likeCount": "508882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "senn1HtYfqIpz7Q4LZojTj5FnY4",
            "id": "9ExT87oR1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:46:21Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On Teste 3 Sports Fous que Personne Connait !",
                "description": "Les pros nous ont pas \u00e9pargn\u00e9 \ud83d\ude02\u00a0\nQuel sport t\u2019as envie d\u2019essayer ?\n\nMotoball - https://www.instagram.com/motoball_neuvillois_officiel?igsh=MTl1dGpvZ3BvMDNubA==\nFootGolf - http://www.footgolf-france.fr/ / http://www.footgolfgreenpark.fr/\nPlumFoot - https://www.instagram.com/france_plumfoot?igsh=MTdjNmZtMGluOTYwcg== \n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ExT87oR1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On Teste 3 Sports Fous que Personne Connait !",
                    "description": "Les pros nous ont pas \u00e9pargn\u00e9 \ud83d\ude02\u00a0\nQuel sport t\u2019as envie d\u2019essayer ?\n\nMotoball - https://www.instagram.com/motoball_neuvillois_officiel?igsh=MTl1dGpvZ3BvMDNubA==\nFootGolf - http://www.footgolf-france.fr/ / http://www.footgolfgreenpark.fr/\nPlumFoot - https://www.instagram.com/france_plumfoot?igsh=MTdjNmZtMGluOTYwcg== \n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170590",
                "likeCount": "5193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "msuTVfQAODP9Wb-iCU-3AZMb_PY",
            "id": "hyPJ43btpU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T10:00:07Z",
                "channelId": "UCp6bpinXPzdx7d7-gekWzZQ",
                "title": "Bigflo & Oli - Londres en Mars (Prod by Bigflo)",
                "description": "Merch de la tourn\u00e9e inter Viva el mundo dispo \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nhttps://bigfloetoli.shop/\n\nOn continue les freestyles !  On est all\u00e9 trouver la putain de maison de Harry P. a 2h de route de londres le lendemain de notre show c'est pour \u00e7a qu'on a l'air un peu K.O sur ce plan  \n\nRendez vous cet \u00e9t\u00e9 en festiva! \n\nsinon l'album avance on vous oublie pas! \n\nC'est Bigflo \u00e0 la prod \n\n\nLove sur toi Pauline\n\ncommentez \"je croyais que la magie \u00e9tait interdite en dehors de poudlard\" pour le reach du clip, c'est dur de faire des vues la avec tiktok et compagnie \n\n-\nDirector : Bigflo & Oli, Antoine Zago-Honnorat\nCo Director : Ilyana Guillon & Malo Moussie Aniorte  \nDirector of Photography: Antoine Zago-Honnorat \nColorist : Adrien Picq \nEditing : Ilyana Guillon & Antoine Zago-Honnorat \nTeam Artist : Pauline Neghza \nMix : Yoan l\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyPJ43btpU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bigflo et Oli",
                "tags": [
                    "freestyle",
                    "bigflo et oli",
                    "bigflo",
                    "best of bigflo et oli",
                    "bigflo & oli",
                    "bigflo et oli demain",
                    "bigflo et oli papa",
                    "vlog bigflo et oli",
                    "bigflo et oli la vie de reve",
                    "showcase bigflo et oli",
                    "bigflo et oli nous aussi 2",
                    "bigflo et oli planete rap",
                    "big flo et oli",
                    "oli",
                    "big flo et oli interview",
                    "bigflo oli",
                    "bigflo & oli nrj",
                    "bigflo & oli itw",
                    "bigflo & oli visionnaire",
                    "big flo & oli",
                    "bigflo&oli big flo oli",
                    "(bigflo",
                    "bigfloetoli",
                    "big flo",
                    "london",
                    "londres",
                    "mars",
                    "march",
                    "mexico",
                    "lushe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bigflo & Oli - Londres en Mars (Prod by Bigflo)",
                    "description": "Merch de la tourn\u00e9e inter Viva el mundo dispo \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nhttps://bigfloetoli.shop/\n\nOn continue les freestyles !  On est all\u00e9 trouver la putain de maison de Harry P. a 2h de route de londres le lendemain de notre show c'est pour \u00e7a qu'on a l'air un peu K.O sur ce plan  \n\nRendez vous cet \u00e9t\u00e9 en festiva! \n\nsinon l'album avance on vous oublie pas! \n\nC'est Bigflo \u00e0 la prod \n\n\nLove sur toi Pauline\n\ncommentez \"je croyais que la magie \u00e9tait interdite en dehors de poudlard\" pour le reach du clip, c'est dur de faire des vues la avec tiktok et compagnie \n\n-\nDirector : Bigflo & Oli, Antoine Zago-Honnorat\nCo Director : Ilyana Guillon & Malo Moussie Aniorte  \nDirector of Photography: Antoine Zago-Honnorat \nColorist : Adrien Picq \nEditing : Ilyana Guillon & Antoine Zago-Honnorat \nTeam Artist : Pauline Neghza \nMix : Yoan l\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175630",
                "likeCount": "19139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXDaHRUTq5wsZHocz5HQXhvSBZw",
            "id": "GRbfWlDvubc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:24:56Z",
                "channelId": "UCM1c1okZ-7cPV7BEZ-pzUGg",
                "title": "Un v\u00e9ritable p\u00e9riple de 6 mois ! Plongez dans les coulisses, vous allez trembler avec nous !",
                "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/makingof\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac)  : https://inscription.igraal.com/gregmakingof\n\nOn vous fait vivre \"Le pire stagiaire chanteuse\", de la pr\u00e9paration au tournage, comme si vous y \u00e9tiez ! On vous embarque dans les coulisses du pi\u00e8ge ! \n\nAvec : Greg Guillotin, David Tuil, L\u00e9a Guillou, Maud Granger, Valentine Bonnet, Sophie Jouanlong, Fran\u00e7ois Lefebvre, Mehdi Manser, Blandine Guillochon, Mickael Collart, Sebastien Riou, L\u00e9on Vitale, Marvin Dauvillaire, Mathieu Peynaud, Cyril Guelle, J\u00e9r\u00e9my Amzallag\n\nUn immense merci \u00e0 V\u00e9ronica, Kenza, Fabrice et \u00e0 tout le groupe Fr\u00e9quence Rock. \nEt si vous passez du c\u00f4t\u00e9 de Montpellier, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 regarder leur agenda de concerts sur les r\u00e9seaux pour aller les applaudir !\n\nMonteurs : David Tuil et Rapha\u00ebl Mencuccini\nMontage/graphismes voix off : Mathieu Peynaud\nAssistants monteurs : Th\u00e9odore Ollier, Louise Gomez, Clarence Leblancs, \n\nCadreur intro Igraal : Arthur Roberdeau\n\nVignette : Hugovids\n\nSi vous lisez cette description jusqu'au bout, \u00e9crivez en commentaire : \"Ceci est un message de bot. J'ai \u00e9t\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 par le pr\u00e9sentateur de t\u00e9l\u00e9vision Jean-Luc Reichmann pour promouvoir son compte TikTok.\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRbfWlDvubc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Greg Guillotin",
                "tags": [
                    "Greg guillotin",
                    "pire stagiaire chanteuse",
                    "veronica",
                    "v\u00e9ronica",
                    "fabrice",
                    "johnny hallyday",
                    "making-of"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un v\u00e9ritable p\u00e9riple de 6 mois ! Plongez dans les coulisses, vous allez trembler avec nous !",
                    "description": "10\u20ac au lieu de 3\u20ac \u00e0 l\u2019inscription via ce lien sur iGraal : https://inscription.igraal.com/makingof\nT\u00e9l\u00e9charge l\u2019extension iGraal pour ne manquer aucun cashback sur tes achats en ligne (bonus de 1\u20ac)  : https://inscription.igraal.com/gregmakingof\n\nOn vous fait vivre \"Le pire stagiaire chanteuse\", de la pr\u00e9paration au tournage, comme si vous y \u00e9tiez ! On vous embarque dans les coulisses du pi\u00e8ge ! \n\nAvec : Greg Guillotin, David Tuil, L\u00e9a Guillou, Maud Granger, Valentine Bonnet, Sophie Jouanlong, Fran\u00e7ois Lefebvre, Mehdi Manser, Blandine Guillochon, Mickael Collart, Sebastien Riou, L\u00e9on Vitale, Marvin Dauvillaire, Mathieu Peynaud, Cyril Guelle, J\u00e9r\u00e9my Amzallag\n\nUn immense merci \u00e0 V\u00e9ronica, Kenza, Fabrice et \u00e0 tout le groupe Fr\u00e9quence Rock. \nEt si vous passez du c\u00f4t\u00e9 de Montpellier, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 regarder leur agenda de concerts sur les r\u00e9seaux pour aller les applaudir !\n\nMonteurs : David Tuil et Rapha\u00ebl Mencuccini\nMontage/graphismes voix off : Mathieu Peynaud\nAssistants monteurs : Th\u00e9odore Ollier, Louise Gomez, Clarence Leblancs, \n\nCadreur intro Igraal : Arthur Roberdeau\n\nVignette : Hugovids\n\nSi vous lisez cette description jusqu'au bout, \u00e9crivez en commentaire : \"Ceci est un message de bot. J'ai \u00e9t\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 par le pr\u00e9sentateur de t\u00e9l\u00e9vision Jean-Luc Reichmann pour promouvoir son compte TikTok.\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269734",
                "likeCount": "12123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y_PRvz7EwMxLF50RHkoVAM7QjZE",
            "id": "80-kSnebVoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:13Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "L'histoire d'Ubisoft : la descente aux enfers ?",
                "description": "Ubisoft, le plus gros studio de jeu vid\u00e9o fran\u00e7ais !\n\ud83c\udf81 o2switch https://osw.li/cyril 10% de r\u00e9duction sur l'offre cloud avec le code \"CYRILmp4\"\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Requiescat in pace\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/80-kSnebVoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "histoire",
                    "ubisoft",
                    "la descente aux enfers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire d'Ubisoft : la descente aux enfers ?",
                    "description": "Ubisoft, le plus gros studio de jeu vid\u00e9o fran\u00e7ais !\n\ud83c\udf81 o2switch https://osw.li/cyril 10% de r\u00e9duction sur l'offre cloud avec le code \"CYRILmp4\"\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max et L\u00e9a DSR\nMonteurs : Enzo\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Requiescat in pace\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228612",
                "likeCount": "11334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1R71Ge4tUDiVcABnqlMZ9gKI05w",
            "id": "UTXBVgFyVCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:54Z",
                "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A",
                "title": "On go\u00fbte des OEUFS INSOLITES avec @TiboInShape chez Gueuleton !!!",
                "description": "Les oeufs les plus insolites avec Tibo Inshape chez Gueuletons !\nTestez d\u00e8s maintenant Trade Republic avec mon lien juste ici : https://trade.re/morganVS . Investir comporte des risques. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\nMerci \u00e0 Gueuleton Montauban pour l'accueil de dingue :) ( et la soir\u00e9e qui a suivie )\nhttps://www.gueuleton.fr/gueuleton-montauban/\n\nMerci \u00e0 mon @TiboInShape d'avoir pass\u00e9 l'apr\u00e8s midi avec nous :)\nEt \u00e0 mes potes de chez @GueuletondesBonsVivants  ! Prochaine vid\u00e9o avec eux le mois prochain donc abonnez vous juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, J\u00e9r\u00e9my Niquet\nMerci Mailys pour le montage :)\n(Le making off disponible pour les membres et r\u00e9alis\u00e9 par Blandine )\nMon Twitch ( 3-4 lives par semaines ) : https://www.twitch.tv/morganvs \n\nPS : Arthur, Vincent et JB je vous aimes r\u00e9ellement !!!\n\nPS2 : Si tu penses que le PSG va gagner contre Arsenal ce soir sache que je le pense aussi et tu peux mettre ton com' pour montrer que t'es arriv\u00e9 a la fin de la description, t'es un mec/meuf bien sache le :) Et tu auras 11 ans de bonheur partir de bient\u00f4t. \n\nPS3: Squeezie t'aurais pu m'inviter a ta soir\u00e9e Kombucha je t'aurais fais une story pour pousser les ventes. \n\nPS4: Je suis dispo pour le GP3 faut juste que je bloque la date mon Lucas.\n\nPS5 : Toujours en rupture de Stock h\u00e9las.\n\nGTA 6 sortie repouss\u00e9 \u00e0 l'an 3000.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MorganVS #tiboinshape #Gueuleton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UTXBVgFyVCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan VS",
                "tags": [
                    "Morgan",
                    "VS",
                    "Morgan Niquet",
                    "TiboInshape",
                    "Tibo Inshape",
                    "oeufs",
                    "prot\u00e9ines",
                    "musculation",
                    "degustation",
                    "decouverte",
                    "food",
                    "restaurant",
                    "humour",
                    "gueuleton",
                    "bons vivants",
                    "France",
                    "gastronomie",
                    "poule",
                    "canard",
                    "Caille",
                    "oie",
                    "emeu",
                    "autruche"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On go\u00fbte des OEUFS INSOLITES avec @TiboInShape chez Gueuleton !!!",
                    "description": "Les oeufs les plus insolites avec Tibo Inshape chez Gueuletons !\nTestez d\u00e8s maintenant Trade Republic avec mon lien juste ici : https://trade.re/morganVS . Investir comporte des risques. Les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\nMerci \u00e0 Gueuleton Montauban pour l'accueil de dingue :) ( et la soir\u00e9e qui a suivie )\nhttps://www.gueuleton.fr/gueuleton-montauban/\n\nMerci \u00e0 mon @TiboInShape d'avoir pass\u00e9 l'apr\u00e8s midi avec nous :)\nEt \u00e0 mes potes de chez @GueuletondesBonsVivants  ! Prochaine vid\u00e9o avec eux le mois prochain donc abonnez vous juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, J\u00e9r\u00e9my Niquet\nMerci Mailys pour le montage :)\n(Le making off disponible pour les membres et r\u00e9alis\u00e9 par Blandine )\nMon Twitch ( 3-4 lives par semaines ) : https://www.twitch.tv/morganvs \n\nPS : Arthur, Vincent et JB je vous aimes r\u00e9ellement !!!\n\nPS2 : Si tu penses que le PSG va gagner contre Arsenal ce soir sache que je le pense aussi et tu peux mettre ton com' pour montrer que t'es arriv\u00e9 a la fin de la description, t'es un mec/meuf bien sache le :) Et tu auras 11 ans de bonheur partir de bient\u00f4t. \n\nPS3: Squeezie t'aurais pu m'inviter a ta soir\u00e9e Kombucha je t'aurais fais une story pour pousser les ventes. \n\nPS4: Je suis dispo pour le GP3 faut juste que je bloque la date mon Lucas.\n\nPS5 : Toujours en rupture de Stock h\u00e9las.\n\nGTA 6 sortie repouss\u00e9 \u00e0 l'an 3000.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MorganVS #tiboinshape #Gueuleton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99525",
                "likeCount": "4694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v7WbYfXh2bDu5d5ls-4ZqIOD754",
            "id": "ShR_fQrqsdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:02Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. GIMS - Piano (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @GIMS  - Piano (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\n\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram :  https://www.instagram.com/we_renoi/#\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #GIMS #piano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ShR_fQrqsdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. GIMS - Piano (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @GIMS  - Piano (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\n\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram :  https://www.instagram.com/we_renoi/#\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #GIMS #piano"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4862393",
                "likeCount": "39103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W35lUfAaW-Mcf__uacQCzOe_GHc",
            "id": "L_HRLtqETPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T18:04:41Z",
                "channelId": "UCyMy3i-BaVOmOwTZskm52Ew",
                "title": "GTA 6 TRAILER 2 ANALYSE COMPLETE",
                "description": "https://www.rockstargames.com/VI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_HRLtqETPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaSalle",
                "tags": [
                    "Lasalle",
                    "gta 5 lasalle",
                    "gta 5 gameplay",
                    "gta lasalle",
                    "Lasalle Youtube",
                    "lasallemqs youtube",
                    "youtube gta 5",
                    "gta",
                    "gta 5",
                    "gta 5 online"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 TRAILER 2 ANALYSE COMPLETE",
                    "description": "https://www.rockstargames.com/VI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193825",
                "likeCount": "14227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h9dcNbiCCggN9L6MJfTKq4yxK9Y",
            "id": "8CNZ2AM7a2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:19:45Z",
                "channelId": "UCvXzEblUa0cfny4HAJ_ZOWw",
                "title": "NOTTE SPETTACOLARE A SAN SIRO: SIAMO IN FINALE \ud83d\udcab\ud83d\udda4\ud83d\udc99 | INTER 4-3 BARCELLONA | HIGHLIGHTS|UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Con una prova leggendaria, mitologica, l'Inter batte 4-3 il Barcellona ai supplementari e vola in finale di Champions League. \n\n#ForzaInter #UCL #InterBarcellona \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8CNZ2AM7a2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inter",
                "tags": [
                    "Inter",
                    "Internazionale",
                    "Inter Milan",
                    "fc inter",
                    "FC Internazionale",
                    "fc internazionale milano",
                    "inter tv",
                    "Inter Media House",
                    "inter channel",
                    "Football",
                    "football shorts",
                    "soccer",
                    "futbol",
                    "calcio",
                    "football videos",
                    "inter shorts",
                    "nerazzurri",
                    "inter videos",
                    "inter football",
                    "inter barcellona",
                    "ucl",
                    "uefa",
                    "barcellona inter",
                    "highlights",
                    "inter barcellona highlights",
                    "sommer",
                    "inzaghi",
                    "thuram",
                    "lautaro",
                    "bastoni",
                    "uefa champions league",
                    "san siro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "NOTTE SPETTACOLARE A SAN SIRO: SIAMO IN FINALE \ud83d\udcab\ud83d\udda4\ud83d\udc99 | INTER 4-3 BARCELLONA | HIGHLIGHTS|UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Con una prova leggendaria, mitologica, l'Inter batte 4-3 il Barcellona ai supplementari e vola in finale di Champions League. \n\n#ForzaInter #UCL #InterBarcellona \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488064",
                "likeCount": "8748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u_zSwxGQyqa6c2WGhgG_6LIfw6Y",
            "id": "OWkhtAZ8c3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:45:03Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Une nuit dans le Airbnb le plus grand VS le plus petit des \u00c9tats-Unis",
                "description": "Profitez de 15% de r\u00e9duction sur tout le site Holzkern avec mon code PIERRE : http://www.holzkern.com/pierrecroce\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\n\nMerci \u00e0 Saint-Simon : https://www.instagram.com/adobe_abodes/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable commercial : Manon Coignet\nCharg\u00e9 de conception : Paul Hernandez et Elisa Morel\nDirectrice technique : Agathe Margossian\nCadreuse Ben : Jordie Boillereau\nCadreuse avec un gros seum : Agathe Margossian\nMontage : Sal\u00e8me Mehari\nGraphisme : Lucas Bletner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWkhtAZ8c3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une nuit dans le Airbnb le plus grand VS le plus petit des \u00c9tats-Unis",
                    "description": "Profitez de 15% de r\u00e9duction sur tout le site Holzkern avec mon code PIERRE : http://www.holzkern.com/pierrecroce\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\n\nMerci \u00e0 Saint-Simon : https://www.instagram.com/adobe_abodes/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable commercial : Manon Coignet\nCharg\u00e9 de conception : Paul Hernandez et Elisa Morel\nDirectrice technique : Agathe Margossian\nCadreuse Ben : Jordie Boillereau\nCadreuse avec un gros seum : Agathe Margossian\nMontage : Sal\u00e8me Mehari\nGraphisme : Lucas Bletner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350887",
                "likeCount": "13356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rX-4xxcXgdWcaA7w1P4pCWcN2mA",
            "id": "eJfP3OFXZtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T08:00:50Z",
                "channelId": "UCRviBuIq7NHYrQ4PlEfof7w",
                "title": "Indochine - L'amour fou (Clip officiel)",
                "description": "Babel Babel, nouvel album disponible en Double CD, Triple Vinyle et la Box Collector : https://indochine.lnk.to/BabelBabel  \nArena Tour (2025), infos et r\u00e9servations : https://indo.fr  \n3e single de Babel Babel : \"L'amour fou\" disponible en digital : https://indochine.lnk.to/Lamourfou   \n\"L'amour fou\" (Nicola Sirkis / Nicola Sirkis - Olivier G\u00e9rard) - Editions : D.R \n\nDirector : David LaChapelle       \n\nProducer : Coleen Haynes           \n\n \n\nTHE LIFT\n\nManaging Partner : Jos\u00e9 Barrera   \n\nManaging Partner : Fuad Abed      \n\nExecutive Producer : Gabriel Stavenhagen  \n\nLine Producer : Sebasti\u00e1n Castillo      \n\nProduction Manager : Diego Rodriguez        \n\nProduction Coordinator : Fernanda Preciado     \n\nUnit Manager : Jorge Varela   \n\nAPOC  : Diana Soto     \n\nRunner : Santiago Raphael, Jimena Orrantia         \n\nAgency and Client PA : Nicol\u00e1s Rojo   \n\n1st AD : Luis Arroyo     \n\n2nd AD : Santiago Camacho     \n\nDirector's Assistant : Joel Trevino    \n\nDirector's Assistant : Tommy Pagano\n\nD.P. : Angello Faccini          \n\n1 A.C. : Edson Builes Zuluaga \n\n2 A.C. : Francia Correa\n\nTrinity : Diego Miranda           \n\nAsistente de Trinity : Yorchs Gallegos          \n\nData Management : Jorge Vizzuett\n\nVideo assist : Axel Bernal    \n\nVideo assist : Israel Gamboa\n\nAssit de Video : Cesar Iv\u00e1n G\u00f3mez P\u00e9rez                    \n\nCoordinador Efectos Especiales : Juventino P\u00e9rez          \n\nSFX : Jonathan Montesinos, Jes\u00fas P\u00e9rez, Adr\u00e1n Manjerrez       \n\nGa\ufb00er : Francisco Javier Quiroz Meza\n\nBest Boy : Ulises Aguilar Corona\n\nSta\ufb00 : Bulmaro Rojas Garcia, Roberto S\u00e1nchez Linares, Sinuhe Quiroz Enr\u00edquez, Martin Adri\u00e1n Garc\u00eda Morales, Bryan Quiroz Moreno\n\nBTS : Luciana Moreno         \n\nDise\u00f1adora de Producci\u00f3n : Ana Emilia Alejandra Ibarra Farias    \n\nSet Dresser : Luc\u00eda Diez Marina Palacios    \n\nCoordinaci\u00f3n : Linda Iliana Silva Zavaleta     \n\nBuyer : Mar\u00eda Jos\u00e9 Castillo S\u00e1nchez  \n\nOn Set : Jos\u00e9 Antonio Moreno \"Diablo\"         \n\nSwing 1 : Fernando Alberto Ochoa Yoguez       \n\nSwing 2 : Marlon Gabriel Ga\u00f1a Ochoa \n\nSwing 3 : C\u00e9sar Axel Ga\u00f1a Ochoa         \n\nSwing 4 : Jos\u00e9 David Ortiz Mart\u00ednez     \n\nSwing 5 : Antonio Moreno Espinoza \"More\"    \n\nSwing 6 : Armando Mart\u00ednez Avenda\u00f1o           \n\nSwing 7 : Marco Antonio Vilchis Pe\u00f1a  \n\nSwing 8 : Zaihd Israel Perales P\u00e9rez      \n\nDrivers :Anuar Llaser Villegas Armendariz, Diego Zu\u00f1iga Romero, Alan Campos Sumaya\n\nChoreographer : Mauricio Rico\n\nCasting Yanga : Blanca Pe\u00f1a   \n\nExtras Coord. : C\u00e9sar Bahena\n\nWardrobe Stylist :  Lisa Katnic      \n\nWardrobe Assistant : Andrea Narvaez         \n\nHair and Makeup Artist : Mar\u00eda Camila Mej\u00eda G\u00f3mez   \n\nHair and Makeup Assitant : Diana Laura Alvarado Correa\n\nThe Lift Security Coord. : Cap. 1/o. Luis Enrique Rodiles           \n\nOficial de salud : Cap. Elsa Cecilia Ortiz Gonz\u00e1lez        \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Conrado Aguilar Carvajal      \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Juan Francisco Rodr\u00edguez      \n\nSeguridad : Hugo Armando Hern\u00e1ndez Garc\u00eda, Francisco Gabriel P\u00e9rez Paez, Brayan Alejandro Hern\u00e1ndez \n\nFlora : Flor Bucio\n\nJos\u00e9 : Jos\u00e9 Rochin\n\nCamioneta Direcci\u00f3n : Oscar Mart\u00ednez\n\nExpress Vestuario : H\u00e9ctor Estrada\n\nCamioneta C\u00e1mara : Baltazar Alvarado\n\nCamioneta Prod 1 : Bernardo Ram\u00edrez\n\nExpress producci\u00f3n 2 : Esteban  Ram\u00edrez\n\nExpress Producci\u00f3n 3 : Valentin Romero\n\nExpress producci\u00f3n 4 : Gustavo Castillo\n\nPickup : Rafael Gerardo Garc\u00eda\n\nCoche Seguridad : Rafael Baez\n\nLocation Manager : Guillermo Pe\u00f1a\n\nLocation Coordinator : Armando Escobar\n\nCleaning : Justina Alejo Lim\u00f3n, Miguel Angel Alejo\n\nCTT Rentals : CTT Rentals\n\nEncargado de c\u00e1mara : Eduardo Honorato\n\nEncargado de Luces :  Jonathan Ontiverios\n\nEncargado de Luces : Juan A. S\u00e1nchez\n\nEncargado de Movil : Jaime Hern\u00e1ndez\n\nEncargado de Planta : Jes\u00fas S\u00e1nchez\n\nEncargado : Jos\u00e9 Ram\u00f3n Diaz\n\nAmbulance Driver : Edgar Chaverri Ju\u00e1rez\n\nParamedic : Karla Ahtziri Arellano\n\n \n\nPOST credits : \n\nExecutive Producer : Coleen Haynes \n\nProd US CO :  MAAVVEN\n\nEditor : David Checel \n\nColorist : Florian Martiny \n\nSound Mixer : Bastien Benkhelil \n\n \n\nEXTRAS : Efren Alejandro Caceres Bertha Ruiz, Eleonor Leticia Ruiz Lesley Liodinez, Victor de Jesus, Michelle Novack, Isaac Jacob, Dorothy Melanie, Danna Asoate, Gererdo Prieto, Arel Martinez, Karina Monserrat Vasquez Torres\n\nMARIACHIS : Ereick Pineda Duran, Lauro Miranda Carrillo, Abril Marili Zarate Fructuoso Caleb Elox Morales, Crispin Maximo Zarate Hernandez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJfP3OFXZtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "indochineVEVO",
                "tags": [
                    "Indochine",
                    "L'amour fou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Indochine - L'amour fou (Clip officiel)",
                    "description": "Babel Babel, nouvel album disponible en Double CD, Triple Vinyle et la Box Collector : https://indochine.lnk.to/BabelBabel  \nArena Tour (2025), infos et r\u00e9servations : https://indo.fr  \n3e single de Babel Babel : \"L'amour fou\" disponible en digital : https://indochine.lnk.to/Lamourfou   \n\"L'amour fou\" (Nicola Sirkis / Nicola Sirkis - Olivier G\u00e9rard) - Editions : D.R \n\nDirector : David LaChapelle       \n\nProducer : Coleen Haynes           \n\n \n\nTHE LIFT\n\nManaging Partner : Jos\u00e9 Barrera   \n\nManaging Partner : Fuad Abed      \n\nExecutive Producer : Gabriel Stavenhagen  \n\nLine Producer : Sebasti\u00e1n Castillo      \n\nProduction Manager : Diego Rodriguez        \n\nProduction Coordinator : Fernanda Preciado     \n\nUnit Manager : Jorge Varela   \n\nAPOC  : Diana Soto     \n\nRunner : Santiago Raphael, Jimena Orrantia         \n\nAgency and Client PA : Nicol\u00e1s Rojo   \n\n1st AD : Luis Arroyo     \n\n2nd AD : Santiago Camacho     \n\nDirector's Assistant : Joel Trevino    \n\nDirector's Assistant : Tommy Pagano\n\nD.P. : Angello Faccini          \n\n1 A.C. : Edson Builes Zuluaga \n\n2 A.C. : Francia Correa\n\nTrinity : Diego Miranda           \n\nAsistente de Trinity : Yorchs Gallegos          \n\nData Management : Jorge Vizzuett\n\nVideo assist : Axel Bernal    \n\nVideo assist : Israel Gamboa\n\nAssit de Video : Cesar Iv\u00e1n G\u00f3mez P\u00e9rez                    \n\nCoordinador Efectos Especiales : Juventino P\u00e9rez          \n\nSFX : Jonathan Montesinos, Jes\u00fas P\u00e9rez, Adr\u00e1n Manjerrez       \n\nGa\ufb00er : Francisco Javier Quiroz Meza\n\nBest Boy : Ulises Aguilar Corona\n\nSta\ufb00 : Bulmaro Rojas Garcia, Roberto S\u00e1nchez Linares, Sinuhe Quiroz Enr\u00edquez, Martin Adri\u00e1n Garc\u00eda Morales, Bryan Quiroz Moreno\n\nBTS : Luciana Moreno         \n\nDise\u00f1adora de Producci\u00f3n : Ana Emilia Alejandra Ibarra Farias    \n\nSet Dresser : Luc\u00eda Diez Marina Palacios    \n\nCoordinaci\u00f3n : Linda Iliana Silva Zavaleta     \n\nBuyer : Mar\u00eda Jos\u00e9 Castillo S\u00e1nchez  \n\nOn Set : Jos\u00e9 Antonio Moreno \"Diablo\"         \n\nSwing 1 : Fernando Alberto Ochoa Yoguez       \n\nSwing 2 : Marlon Gabriel Ga\u00f1a Ochoa \n\nSwing 3 : C\u00e9sar Axel Ga\u00f1a Ochoa         \n\nSwing 4 : Jos\u00e9 David Ortiz Mart\u00ednez     \n\nSwing 5 : Antonio Moreno Espinoza \"More\"    \n\nSwing 6 : Armando Mart\u00ednez Avenda\u00f1o           \n\nSwing 7 : Marco Antonio Vilchis Pe\u00f1a  \n\nSwing 8 : Zaihd Israel Perales P\u00e9rez      \n\nDrivers :Anuar Llaser Villegas Armendariz, Diego Zu\u00f1iga Romero, Alan Campos Sumaya\n\nChoreographer : Mauricio Rico\n\nCasting Yanga : Blanca Pe\u00f1a   \n\nExtras Coord. : C\u00e9sar Bahena\n\nWardrobe Stylist :  Lisa Katnic      \n\nWardrobe Assistant : Andrea Narvaez         \n\nHair and Makeup Artist : Mar\u00eda Camila Mej\u00eda G\u00f3mez   \n\nHair and Makeup Assitant : Diana Laura Alvarado Correa\n\nThe Lift Security Coord. : Cap. 1/o. Luis Enrique Rodiles           \n\nOficial de salud : Cap. Elsa Cecilia Ortiz Gonz\u00e1lez        \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Conrado Aguilar Carvajal      \n\nOficial seguridad a c\u00e1maras y PC : Juan Francisco Rodr\u00edguez      \n\nSeguridad : Hugo Armando Hern\u00e1ndez Garc\u00eda, Francisco Gabriel P\u00e9rez Paez, Brayan Alejandro Hern\u00e1ndez \n\nFlora : Flor Bucio\n\nJos\u00e9 : Jos\u00e9 Rochin\n\nCamioneta Direcci\u00f3n : Oscar Mart\u00ednez\n\nExpress Vestuario : H\u00e9ctor Estrada\n\nCamioneta C\u00e1mara : Baltazar Alvarado\n\nCamioneta Prod 1 : Bernardo Ram\u00edrez\n\nExpress producci\u00f3n 2 : Esteban  Ram\u00edrez\n\nExpress Producci\u00f3n 3 : Valentin Romero\n\nExpress producci\u00f3n 4 : Gustavo Castillo\n\nPickup : Rafael Gerardo Garc\u00eda\n\nCoche Seguridad : Rafael Baez\n\nLocation Manager : Guillermo Pe\u00f1a\n\nLocation Coordinator : Armando Escobar\n\nCleaning : Justina Alejo Lim\u00f3n, Miguel Angel Alejo\n\nCTT Rentals : CTT Rentals\n\nEncargado de c\u00e1mara : Eduardo Honorato\n\nEncargado de Luces :  Jonathan Ontiverios\n\nEncargado de Luces : Juan A. S\u00e1nchez\n\nEncargado de Movil : Jaime Hern\u00e1ndez\n\nEncargado de Planta : Jes\u00fas S\u00e1nchez\n\nEncargado : Jos\u00e9 Ram\u00f3n Diaz\n\nAmbulance Driver : Edgar Chaverri Ju\u00e1rez\n\nParamedic : Karla Ahtziri Arellano\n\n \n\nPOST credits : \n\nExecutive Producer : Coleen Haynes \n\nProd US CO :  MAAVVEN\n\nEditor : David Checel \n\nColorist : Florian Martiny \n\nSound Mixer : Bastien Benkhelil \n\n \n\nEXTRAS : Efren Alejandro Caceres Bertha Ruiz, Eleonor Leticia Ruiz Lesley Liodinez, Victor de Jesus, Michelle Novack, Isaac Jacob, Dorothy Melanie, Danna Asoate, Gererdo Prieto, Arel Martinez, Karina Monserrat Vasquez Torres\n\nMARIACHIS : Ereick Pineda Duran, Lauro Miranda Carrillo, Abril Marili Zarate Fructuoso Caleb Elox Morales, Crispin Maximo Zarate Hernandez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53550",
                "likeCount": "2853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XN7RKWyyYXx8gqLRzG5MlgNbEqw",
            "id": "cm0O9KHjQ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:33:53Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "L'AFFAIRE P. DIDDY : le r\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Ce lundi 5 mai 2025 aura lieu le proc\u00e8s de P. Diddy. Si vous n'avez rien suivi ou pas tout compris, cette vid\u00e9o vous propose un r\u00e9sum\u00e9 factuel et accessible.\n\n\u27a4 Profitez d\u2019une remise exclusive de 15% sur votre eSIM Saily ! Utilisez le code SEB lors de l\u2019achat. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli Saily ou cliquez sur https://saily.com/seb\n\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale.\n\n\u26a0\ufe0f Cette vid\u00e9o traite d\u2019une affaire judiciaire en cours, et est \u00e0 but purement informatif.\nCertaines parties ont \u00e9t\u00e9 flout\u00e9es ou adoucies pour respecter les r\u00e8gles de YouTube et la sensibilit\u00e9 du public.\n\n\ud83d\udcc4 Tous les documents et sources utilis\u00e9s dans la vid\u00e9o sont disponibles ici : https://bit.ly/4lTQPzp\n\nToutes les recherches et v\u00e9rifications pour cette vid\u00e9o se sont arr\u00eat\u00e9es au 31 mars 2025. Certaines mises \u00e0 jour sont donc volontairement absentes (comme l'arriv\u00e9e de l'avocat Brian Steel par exemple).\nMerci de votre compr\u00e9hension.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 Bonjour\n01:00 publicit\u00e9 Saily\n02:05 Introduction\n02:40 Sean Combs\n09:06 Puff Daddy\n16:07 Cassie\n29:48 Rodney Jones\n41:29 Perquisition\n48:56 Interpellation\n1:00:56 Theories\n1:12:18 Et maintenant ?\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, toute mon \u00e9quipe et moi m\u00eame occupons nos vendredis soirs avec \u00e7a...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cm0O9KHjQ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "p diddy",
                    "affaire",
                    "diddy",
                    "proces"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'AFFAIRE P. DIDDY : le r\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Ce lundi 5 mai 2025 aura lieu le proc\u00e8s de P. Diddy. Si vous n'avez rien suivi ou pas tout compris, cette vid\u00e9o vous propose un r\u00e9sum\u00e9 factuel et accessible.\n\n\u27a4 Profitez d\u2019une remise exclusive de 15% sur votre eSIM Saily ! Utilisez le code SEB lors de l\u2019achat. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli Saily ou cliquez sur https://saily.com/seb\n\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale.\n\n\u26a0\ufe0f Cette vid\u00e9o traite d\u2019une affaire judiciaire en cours, et est \u00e0 but purement informatif.\nCertaines parties ont \u00e9t\u00e9 flout\u00e9es ou adoucies pour respecter les r\u00e8gles de YouTube et la sensibilit\u00e9 du public.\n\n\ud83d\udcc4 Tous les documents et sources utilis\u00e9s dans la vid\u00e9o sont disponibles ici : https://bit.ly/4lTQPzp\n\nToutes les recherches et v\u00e9rifications pour cette vid\u00e9o se sont arr\u00eat\u00e9es au 31 mars 2025. Certaines mises \u00e0 jour sont donc volontairement absentes (comme l'arriv\u00e9e de l'avocat Brian Steel par exemple).\nMerci de votre compr\u00e9hension.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 Bonjour\n01:00 publicit\u00e9 Saily\n02:05 Introduction\n02:40 Sean Combs\n09:06 Puff Daddy\n16:07 Cassie\n29:48 Rodney Jones\n41:29 Perquisition\n48:56 Interpellation\n1:00:56 Theories\n1:12:18 Et maintenant ?\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, toute mon \u00e9quipe et moi m\u00eame occupons nos vendredis soirs avec \u00e7a..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3225282",
                "likeCount": "176855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BuemkyBuObczITak7mG2xLYC-iw",
            "id": "BQ6doUNktns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:02:24Z",
                "channelId": "UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug",
                "title": "GTA 6 TRAILER 2 enfin D\u00c9VOIL\u00c9 \ud83d\ude0d C'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f GTA 6 Trailer 2 FR",
                "description": "Apr\u00e8s plus de 500 jours d'attente, nous y sommes : le TRAILER 2 de GTA 6 vient d'\u00eatre enfin D\u00c9VOIL\u00c9 et c'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f DEVIENS MEMBRE INSIDER pour acc\u00e9der au DISCORD, des vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et autres avantages \ud83c\udf1f https://www.youtube.com/channel/UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug/join\n\nABONNE-TOI \ud83e\udd70 https://bit.ly/2Kw62Vg\n\n#gta6 #gtavi #rockstargames \n\n=== MES MACHINES DE JEU ===\nPS5 \u25ba https://amzn.to/4av1xHh\nPS5 PRO \u25ba https://amzn.to/3DnVZ4O\nXbox Series X \u25ba https://amzn.to/2HnPuC8\nNintendo Switch \u25ba https://amzn.to/3WploSb\nPC Powerlab Creator by ASUS \u25ba https://fr.asus.click/pc-proart-julien\nNvidia RTX 4080 Super \u25ba https://amzn.to/4g8IGmE\n\nPlayStation VR 2  \u25ba https://amzn.to/43SJG8M\nMeta Quest 3  \u25ba https://amzn.to/3P3oUyO\nHTC Vive \u25ba https://amzn.to/2AwGS5S\nOculus Rift  \u25ba https://amzn.to/2C6zu16\n\n=== MON MAT\u00c9RIEL ===\niPhone 16 Pro  \u25ba https://amzn.to/3ZGwnI4\nStabilisateur DJi Osmo Mobile 6 \u25ba https://amzn.to/3unqO1P\nFond Vert R\u00e9tractable \u25ba https://amzn.to/3r3evo2\nCarte de Capture Elgato 4K 60 Pro MK2 \u25ba https://amzn.to/3Fpkw82\nStream Deck \u25ba https://amzn.to/2QaUhqW\nGame Capture HD60S+ \u25ba https://amzn.to/31cEDkn\n\nCette page contient des liens affili\u00e9s vers certains produits s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous. Chaque achat que vous faites en cliquant sur un de ces liens ne vous co\u00fbtera pas plus cher, mais Amazon me reversera une commission. Merci, \u00e7a soutient la cha\u00eene !!!\n\nAu quotidien, retrouvez sur ma cha\u00eene YouTube le meilleur de l'actualit\u00e9 des jeux vid\u00e9o sur PS5, Xbox Series, Nintendo Switch et PC. Chaque matin vous avez RDV avec l'actu gaming dans le Bistro du jeu vid\u00e9o, sans oublier les \u00e9ditos Je Vous en Parle, ainsi que des gameplay D\u00e9couverte \ud83d\ude00\n\n=== RETROUVE-MOI SUR MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX ===\nTWITTER \u25ba   / julienchieze  \nINSTAGRAM \u25ba   / julienchieze  \nFACEBOOK  \u25ba   / julienchieze  \n\n === R\u00c8GLES DES COMMENTAIRES ===\n(\u00e0 respecter sous peine de voir son message supprim\u00e9, voire son compte banni par la mod\u00e9ration)\n\u274cPas d'insultes, propos insidieux ou d\u00e9nigrants\n\u274cPas de liens (les modos ne pouvant pas les v\u00e9rifier \u00e0 chaque fois, ils seront tous supprim\u00e9s)\n\u274cPas de spams, pas de pubs, ni de propos r\u00e9p\u00e9t\u00e9s en boucle, quelle qu'en soit la teneur\n\u274c100% des op\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s sont indiqu\u00e9es. Si rien n'est mentionn\u00e9 dans la vid\u00e9o, c'est qu'il ne s'agit pas d'une op\u00e9. Les messages pr\u00e9tendant l'inverse seront mod\u00e9r\u00e9s.\n\nLes miniatures de la cha\u00eene sont r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 l'aide d'outils comme Photoshop, et utilisent parfois des images de fond r\u00e9alis\u00e9es par IA en provenance de Midjourney \u00e0 titre d'illustration.\n\nUn grand merci pour ta fid\u00e9lit\u00e9 !\nEt vive notre passion du jeu vid\u00e9o \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BQ6doUNktns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julien Chi\u00e8ze",
                "tags": [
                    "gta",
                    "gta 6",
                    "grand theft auto 6",
                    "gta vi",
                    "julien chieze",
                    "annonce",
                    "date",
                    "rockstar games",
                    "rumeur",
                    "insider",
                    "gta online",
                    "gta 5",
                    "gta 6 leak",
                    "gta 6 trailer",
                    "vinewood",
                    "ps5",
                    "playstation 5",
                    "xbox series",
                    "gta 6 ps5",
                    "gta 6 xbox",
                    "pc",
                    "trailer",
                    "bande annonce",
                    "reveal",
                    "gta vice",
                    "gta vice city 2",
                    "lucia caminos",
                    "jason duval",
                    "cal hampton",
                    "boobie ike",
                    "pretre dre quan",
                    "real dimez",
                    "raul bautista",
                    "brian hedder",
                    "vice city",
                    "trailer 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 TRAILER 2 enfin D\u00c9VOIL\u00c9 \ud83d\ude0d C'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f GTA 6 Trailer 2 FR",
                    "description": "Apr\u00e8s plus de 500 jours d'attente, nous y sommes : le TRAILER 2 de GTA 6 vient d'\u00eatre enfin D\u00c9VOIL\u00c9 et c'est \u00c0 TOMBER PAR TERRE \ud83e\udd2f DEVIENS MEMBRE INSIDER pour acc\u00e9der au DISCORD, des vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re et autres avantages \ud83c\udf1f https://www.youtube.com/channel/UCRXcryyD7dzNQzd0Zkbj3ug/join\n\nABONNE-TOI \ud83e\udd70 https://bit.ly/2Kw62Vg\n\n#gta6 #gtavi #rockstargames \n\n=== MES MACHINES DE JEU ===\nPS5 \u25ba https://amzn.to/4av1xHh\nPS5 PRO \u25ba https://amzn.to/3DnVZ4O\nXbox Series X \u25ba https://amzn.to/2HnPuC8\nNintendo Switch \u25ba https://amzn.to/3WploSb\nPC Powerlab Creator by ASUS \u25ba https://fr.asus.click/pc-proart-julien\nNvidia RTX 4080 Super \u25ba https://amzn.to/4g8IGmE\n\nPlayStation VR 2  \u25ba https://amzn.to/43SJG8M\nMeta Quest 3  \u25ba https://amzn.to/3P3oUyO\nHTC Vive \u25ba https://amzn.to/2AwGS5S\nOculus Rift  \u25ba https://amzn.to/2C6zu16\n\n=== MON MAT\u00c9RIEL ===\niPhone 16 Pro  \u25ba https://amzn.to/3ZGwnI4\nStabilisateur DJi Osmo Mobile 6 \u25ba https://amzn.to/3unqO1P\nFond Vert R\u00e9tractable \u25ba https://amzn.to/3r3evo2\nCarte de Capture Elgato 4K 60 Pro MK2 \u25ba https://amzn.to/3Fpkw82\nStream Deck \u25ba https://amzn.to/2QaUhqW\nGame Capture HD60S+ \u25ba https://amzn.to/31cEDkn\n\nCette page contient des liens affili\u00e9s vers certains produits s\u00e9lectionn\u00e9s pour vous. Chaque achat que vous faites en cliquant sur un de ces liens ne vous co\u00fbtera pas plus cher, mais Amazon me reversera une commission. Merci, \u00e7a soutient la cha\u00eene !!!\n\nAu quotidien, retrouvez sur ma cha\u00eene YouTube le meilleur de l'actualit\u00e9 des jeux vid\u00e9o sur PS5, Xbox Series, Nintendo Switch et PC. Chaque matin vous avez RDV avec l'actu gaming dans le Bistro du jeu vid\u00e9o, sans oublier les \u00e9ditos Je Vous en Parle, ainsi que des gameplay D\u00e9couverte \ud83d\ude00\n\n=== RETROUVE-MOI SUR MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX ===\nTWITTER \u25ba   / julienchieze  \nINSTAGRAM \u25ba   / julienchieze  \nFACEBOOK  \u25ba   / julienchieze  \n\n === R\u00c8GLES DES COMMENTAIRES ===\n(\u00e0 respecter sous peine de voir son message supprim\u00e9, voire son compte banni par la mod\u00e9ration)\n\u274cPas d'insultes, propos insidieux ou d\u00e9nigrants\n\u274cPas de liens (les modos ne pouvant pas les v\u00e9rifier \u00e0 chaque fois, ils seront tous supprim\u00e9s)\n\u274cPas de spams, pas de pubs, ni de propos r\u00e9p\u00e9t\u00e9s en boucle, quelle qu'en soit la teneur\n\u274c100% des op\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s sont indiqu\u00e9es. Si rien n'est mentionn\u00e9 dans la vid\u00e9o, c'est qu'il ne s'agit pas d'une op\u00e9. Les messages pr\u00e9tendant l'inverse seront mod\u00e9r\u00e9s.\n\nLes miniatures de la cha\u00eene sont r\u00e9alis\u00e9es \u00e0 l'aide d'outils comme Photoshop, et utilisent parfois des images de fond r\u00e9alis\u00e9es par IA en provenance de Midjourney \u00e0 titre d'illustration.\n\nUn grand merci pour ta fid\u00e9lit\u00e9 !\nEt vive notre passion du jeu vid\u00e9o \ud83e\udd70"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144101",
                "likeCount": "5127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Sd6wL1C2HT_yR-qQK1E5Mrj9Wg",
            "id": "3hk9wdq0_Qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:04Z",
                "channelId": "UCZh98aIwhumAAr8OMzV4-xQ",
                "title": "Je quitte la Kings League.",
                "description": "Le lien du live : https://www.twitch.tv/rg28_off",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hk9wdq0_Qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RG28",
                "tags": [
                    "arbitre",
                    "arbitrage",
                    "foot",
                    "football",
                    "kingsleague",
                    "kings",
                    "pr\u00e9sident",
                    "je quitte",
                    "j'arr\u00eate",
                    "rg28",
                    "rayan herry"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je quitte la Kings League.",
                    "description": "Le lien du live : https://www.twitch.tv/rg28_off"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215842",
                "likeCount": "17189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oyx9IZQlIJDRb8y_GS1jqFrfTKg",
            "id": "J4F5adqj6HM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:54:55Z",
                "channelId": "UCNPdmQb1CkYd-02btbdA79g",
                "title": "Tu ne SURVIVRAIS PAS \u00e0 ces FUTURS de jeux vid\u00e9o \ud83d\udd2b\ud83e\udd16",
                "description": "Vous n\u2019avez pas comme un sentiment de \u2026 d\u00e9j\u00e0-vu ?\nUn pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis homme sandwich, des multinationales manipulant le d\u00e9bat public un multimilliardaire qui a pris le pouvoir et implante des puces d\u00e9fectueuses dans les cerveaux ...  \u00c7a commence tr\u00e8s fort \u00e0 ressembler \u00e0 Cyberpunk 2077, non ? L'un des ces futurs de jeux vid\u00e9o o\u00f9 tu ne veux pas vivre !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney \ud83c\udfa4\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Numiss\n\nSources : https://pastebin.com/kaVDabD9 \nMiniatures par Slice",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4F5adqj6HM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash Bandicoot",
                "tags": [
                    "Jeux vid\u00e9o",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "Uchronie",
                    "Cyberpunk",
                    "2077",
                    "Wolfenstein",
                    "Salut Romain",
                    "Trump",
                    "Musk",
                    "Turning Point : Fall of Liberty",
                    "Command and Conquer",
                    "Modern Warfare III",
                    "Metro",
                    "Fallout",
                    "Hotline Miami",
                    "The Division",
                    "Apocalypse",
                    "Futur",
                    "Dystopie",
                    "Frostpunk",
                    "Ast\u00e9roide",
                    "3.1%",
                    "Endling - Extinction is forever",
                    "Tera Nil",
                    "Black Friday",
                    "Assassin's Creed",
                    "Pr\u00e9sent",
                    "Projet 2025",
                    "Bayrou",
                    "Burger King"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tu ne SURVIVRAIS PAS \u00e0 ces FUTURS de jeux vid\u00e9o \ud83d\udd2b\ud83e\udd16",
                    "description": "Vous n\u2019avez pas comme un sentiment de \u2026 d\u00e9j\u00e0-vu ?\nUn pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis homme sandwich, des multinationales manipulant le d\u00e9bat public un multimilliardaire qui a pris le pouvoir et implante des puces d\u00e9fectueuses dans les cerveaux ...  \u00c7a commence tr\u00e8s fort \u00e0 ressembler \u00e0 Cyberpunk 2077, non ? L'un des ces futurs de jeux vid\u00e9o o\u00f9 tu ne veux pas vivre !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney \ud83c\udfa4\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Numiss\n\nSources : https://pastebin.com/kaVDabD9 \nMiniatures par Slice"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86466",
                "likeCount": "5624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ab5PaQp8Ve6JG5sjMyS1cYEHdg4",
            "id": "0edfYAQVork",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T12:40:03Z",
                "channelId": "UCrFnKXzLKT8PMAmbs5jDGkQ",
                "title": "JE TESTE L'INTELLIGENCE DE MON CHIEN (Ft mon b\u00e9b\u00e9 Ekko trop mignon)",
                "description": "\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene principale : https://bit.ly/3sBZb39\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/sora \ud83d\udc7e\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene rediff de live : https://bit.ly/SoraRediff\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://bit.ly/2vT6uHM\n\ud83d\udc26 Mon Twitter : https://bit.ly/2MXdz0u",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0edfYAQVork/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora Off",
                "tags": [
                    "sora",
                    "ekko",
                    "sora chien",
                    "sora ekko",
                    "sora chiot",
                    "sora je teste l'intelligence de mon chien"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE TESTE L'INTELLIGENCE DE MON CHIEN (Ft mon b\u00e9b\u00e9 Ekko trop mignon)",
                    "description": "\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene principale : https://bit.ly/3sBZb39\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/sora \ud83d\udc7e\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene rediff de live : https://bit.ly/SoraRediff\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : https://bit.ly/2vT6uHM\n\ud83d\udc26 Mon Twitter : https://bit.ly/2MXdz0u"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76565",
                "likeCount": "9172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zpVopYFqZuxXgGA-h1uKiQLvECg",
            "id": "0nKtjZPQUOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:25:47Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "POKEMON mais c'est MARIO - NUZZLOCK CHALLENGE",
                "description": "bonjour vous vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 ce que \u00e7a faisait si on remplacait les monstres de pok\u00e9mon dans mario et bien peut etre que vous avez d\u00e9j\u00e0 vu une vid\u00e9o de josplay ou bientot julgane dessus c'est pas impossible mais \u00e9coute j'ai d\u00e9cid\u00e9 de jouer \u00e0 cette rom hack mais vu que vous ne cliquez que quand c'est difficile (c'est les stats qui me le disent m\u00eame quand MARIO me FR*PPE vous cliquez je suis tr\u00e8s s\u00e9rieux) j'ai fait un nuzzlock challenge hardcore d'un jeu que je connaissais pas vou spensez que je vais y arriver ? je sais pas mais j'ai meme pas demand\u00e9 a ce que vous likez ou commentez dans la vid\u00e9o h\u00e9sitez pas \u00e0 le faire et non je jouerai pas \u00e0 GTA VI emme si mon oncle du Japon m'a d\u00e9j\u00e0 envoy\u00e9 une copie.....\n\nBest of live: https://www.youtube.com/@LaupokLIVE\nVOD live: https://www.youtube.com/@UCEFvnGO8M-eGjrrApI_QnlA \n\nOST\nEgg Planet Super Mario Galaxy Music \nFile Select - Pok mon Mystery Dungeon Rescue Team DX\nOkey Dokey!! Mario & Luigi Bowser s Inside Story\nUnderground Theme - Super Mario 3D World\nPeach's Castle - Super Mario Odyssey OST\nBowser Battle - Super Mario Odyssey OST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Athletic\nKing Bowser - Medley - Super Mario Galaxy\nWild Woods - Mario Kart 8 Deluxe OST\nGloomy Manor - Luigis Mansion Dark Moon OST.mp4\nPok mon HeartGold & SoulSilver - Champion & Red Battle Music (HQ)\nShowtime! (With Voice) DX - Mario and Luigi Bowser's Inside Story + Bowser Jr.'s Journey OST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Forest\nKing of Cling - Donkey Kong Country Returns (OST)\nYoshi's Island Original Sound Version - Title Theme\nNew Donk City - Super Mario Odyssey OST\nComet Observatory 3 - Super Mario Galaxy \nSuper Mario World 2 Yoshi's Island SFX - SNES\nCastle (NO Lava SFX) - Super Mario 3D World OST\nPok mon Diamond, Pearl & Platinum - Champion Cynthia Encounter Music\nBoss - Final Bowser Battle (Fated Battle) (CD Version) - Super Mario Galaxy 2\nUndertale OST 090 His Theme(Slow Version)\nRainbow Road - Mario Kart Wii OST\nPokemon Omega Ruby & Alpha Sapphire OST Victory Road Music\nPok mon HeartGold & SoulSilver - Gym Leader & Elite Four Battle Music\nMain Theme (Music Box) - Super Mario Odyssey\nIn the Final DX - Mario and Luigi Bowser's Inside Story + Bowser Jr.'s Journey OST\nDonkey Kong 64 (N64) - DK Rap Introduction\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nKtjZPQUOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POKEMON mais c'est MARIO - NUZZLOCK CHALLENGE",
                    "description": "bonjour vous vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 demand\u00e9 ce que \u00e7a faisait si on remplacait les monstres de pok\u00e9mon dans mario et bien peut etre que vous avez d\u00e9j\u00e0 vu une vid\u00e9o de josplay ou bientot julgane dessus c'est pas impossible mais \u00e9coute j'ai d\u00e9cid\u00e9 de jouer \u00e0 cette rom hack mais vu que vous ne cliquez que quand c'est difficile (c'est les stats qui me le disent m\u00eame quand MARIO me FR*PPE vous cliquez je suis tr\u00e8s s\u00e9rieux) j'ai fait un nuzzlock challenge hardcore d'un jeu que je connaissais pas vou spensez que je vais y arriver ? je sais pas mais j'ai meme pas demand\u00e9 a ce que vous likez ou commentez dans la vid\u00e9o h\u00e9sitez pas \u00e0 le faire et non je jouerai pas \u00e0 GTA VI emme si mon oncle du Japon m'a d\u00e9j\u00e0 envoy\u00e9 une copie.....\n\nBest of live: https://www.youtube.com/@LaupokLIVE\nVOD live: https://www.youtube.com/@UCEFvnGO8M-eGjrrApI_QnlA \n\nOST\nEgg Planet Super Mario Galaxy Music \nFile Select - Pok mon Mystery Dungeon Rescue Team DX\nOkey Dokey!! Mario & Luigi Bowser s Inside Story\nUnderground Theme - Super Mario 3D World\nPeach's Castle - Super Mario Odyssey OST\nBowser Battle - Super Mario Odyssey OST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Athletic\nKing Bowser - Medley - Super Mario Galaxy\nWild Woods - Mario Kart 8 Deluxe OST\nGloomy Manor - Luigis Mansion Dark Moon OST.mp4\nPok mon HeartGold & SoulSilver - Champion & Red Battle Music (HQ)\nShowtime! (With Voice) DX - Mario and Luigi Bowser's Inside Story + Bowser Jr.'s Journey OST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Forest\nKing of Cling - Donkey Kong Country Returns (OST)\nYoshi's Island Original Sound Version - Title Theme\nNew Donk City - Super Mario Odyssey OST\nComet Observatory 3 - Super Mario Galaxy \nSuper Mario World 2 Yoshi's Island SFX - SNES\nCastle (NO Lava SFX) - Super Mario 3D World OST\nPok mon Diamond, Pearl & Platinum - Champion Cynthia Encounter Music\nBoss - Final Bowser Battle (Fated Battle) (CD Version) - Super Mario Galaxy 2\nUndertale OST 090 His Theme(Slow Version)\nRainbow Road - Mario Kart Wii OST\nPokemon Omega Ruby & Alpha Sapphire OST Victory Road Music\nPok mon HeartGold & SoulSilver - Gym Leader & Elite Four Battle Music\nMain Theme (Music Box) - Super Mario Odyssey\nIn the Final DX - Mario and Luigi Bowser's Inside Story + Bowser Jr.'s Journey OST\nDonkey Kong 64 (N64) - DK Rap Introduction\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121067",
                "likeCount": "13535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SmoafoX72Elh3DLutTwr7jj-UqA",
            "id": "cWKmChatga4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:17:19Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "Les ROUTES les PLUS EXTR\u00caMES ! \u2623\ufe0f",
                "description": "Il y a des routes incroyables sur cette plan\u00e8te : les plus chers, les plus chaudes, les plus mortelles, on les a group\u00e9 en 4 cat\u00e9gories : peut \u00eatre que vous avez d\u00e9j\u00e0 roul\u00e9s, sur une des plus extr\u00eames du monde !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n0:08 La route la plus dangereuse \n4:06 La route la plus ch\u00e8re\n7:13 La route la plus longue\n9:44 Une route sur la glace",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWKmChatga4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "trash",
                    "route",
                    "g\u00e9ographie",
                    "histoire",
                    "insolite",
                    "impossible",
                    "danger"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les ROUTES les PLUS EXTR\u00caMES ! \u2623\ufe0f",
                    "description": "Il y a des routes incroyables sur cette plan\u00e8te : les plus chers, les plus chaudes, les plus mortelles, on les a group\u00e9 en 4 cat\u00e9gories : peut \u00eatre que vous avez d\u00e9j\u00e0 roul\u00e9s, sur une des plus extr\u00eames du monde !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n0:08 La route la plus dangereuse \n4:06 La route la plus ch\u00e8re\n7:13 La route la plus longue\n9:44 Une route sur la glace"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224899",
                "likeCount": "11673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nJ3viw3B0-IDY1axOFOT0r8e758",
            "id": "TDvFyS7K8JE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:59:18Z",
                "channelId": "UCVvt8dZQe5pWDpqRZLzqyDQ",
                "title": "BENNY BLANCO TROMPE SELENA GOMEZ AVEC SA MEILLEURE AMIE? #GiVDT 367",
                "description": "Playlist #GIVDT: https://www.youtube.com/watch?v=zxTv5CRa4bQ&list=PLs5uat2JJZlnQVv-jqog8cCSt8NAWX924\n\n\ud83d\udc9b Oi gente! \n\nAujourd'hui on se retrouve pour une nouvelle #GiVDT: Gi Vous Dis Tout \n\nOubliez pas de vous abonner \ud83d\udd14\n\n\u2606 Retrouvez moi sur mes r\u00e9seaux: \n\n\ud83d\udcf1 Insta: @sagiiovanna\n\ud83d\udcf1 Snap: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1 Twitter: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1Tik-Tok: @sagiiovanna\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Mon mat\u00e9riel YouTube: \nRing light: https://amzn.to/3izUXqa\nCamera principal (Canon m50): https://amzn.to/35ciJ3i\nCamera vlog(Canon G7x mark iii): https://amzn.to/3xfAQBq\nMicrophone Rode: https://amzn.to/35961SS\nAdaptateur microphone (Canon g7 x mark iii) https://amzn.to/35961SS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDvFyS7K8JE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sagiiovanna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BENNY BLANCO TROMPE SELENA GOMEZ AVEC SA MEILLEURE AMIE? #GiVDT 367",
                    "description": "Playlist #GIVDT: https://www.youtube.com/watch?v=zxTv5CRa4bQ&list=PLs5uat2JJZlnQVv-jqog8cCSt8NAWX924\n\n\ud83d\udc9b Oi gente! \n\nAujourd'hui on se retrouve pour une nouvelle #GiVDT: Gi Vous Dis Tout \n\nOubliez pas de vous abonner \ud83d\udd14\n\n\u2606 Retrouvez moi sur mes r\u00e9seaux: \n\n\ud83d\udcf1 Insta: @sagiiovanna\n\ud83d\udcf1 Snap: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1 Twitter: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1Tik-Tok: @sagiiovanna\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Mon mat\u00e9riel YouTube: \nRing light: https://amzn.to/3izUXqa\nCamera principal (Canon m50): https://amzn.to/35ciJ3i\nCamera vlog(Canon G7x mark iii): https://amzn.to/3xfAQBq\nMicrophone Rode: https://amzn.to/35961SS\nAdaptateur microphone (Canon g7 x mark iii) https://amzn.to/35961SS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83096",
                "likeCount": "5145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wzRDxRbtvd1R5WF9SNFM1jCaqE0",
            "id": "NqdhB0f-Yq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T17:15:02Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & Alain Chabat en balade",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\nL'\u00e9mission est \u00e9galement disponible sur MyCanal\n\nEt pour voir Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Le Combat des chefs, avec le talentueux Alain Chabat doublement c\u00e9saris\u00e9, c'est sur Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqdhB0f-Yq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & Alain Chabat en balade",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\nL'\u00e9mission est \u00e9galement disponible sur MyCanal\n\nEt pour voir Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix : Le Combat des chefs, avec le talentueux Alain Chabat doublement c\u00e9saris\u00e9, c'est sur Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1373838",
                "likeCount": "54726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NJF2gzxN8yVEHLMyGaE2i0RNS4w",
            "id": "a1UWRoyrQlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON JUGE 50 TALENTS ! (impossible \u00e0 classer) avec Paul de Saint Sernin",
                "description": "On juste 50 talents diff\u00e9rents et on les classe avec Thomas et Paul de Saint Sernin.\nCollaboration Commerciale. T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/amixem23\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\n\nAllez voir Paul de Saint Sernin en spectacle : https://bit.ly/billetterie_PauldeSaintSernin\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Lucie Pineau, Arthur Despres\nMaquilleuse : Victoire Lienart\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 tous les talents d'\u00eatre venus !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1UWRoyrQlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE 50 TALENTS ! (impossible \u00e0 classer) avec Paul de Saint Sernin",
                    "description": "On juste 50 talents diff\u00e9rents et on les classe avec Thomas et Paul de Saint Sernin.\nCollaboration Commerciale. T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/amixem23\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\n\nAllez voir Paul de Saint Sernin en spectacle : https://bit.ly/billetterie_PauldeSaintSernin\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Loann Le Guyader\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Lucie Pineau, Arthur Despres\nMaquilleuse : Victoire Lienart\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Enerick Declerck\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 tous les talents d'\u00eatre venus !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2874949",
                "likeCount": "143778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "12H2ynSKvn6elGSbK5bZZuLYc2Q",
            "id": "y-_l2xc-V8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:01:26Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "L\u2019erreur qui a pr\u00e9cipit\u00e9 la chute du Mur de Berlin - HDG #61",
                "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique avec MyHeritage ! Toutes les fonctionnalit\u00e9s gratuites pendant 14 jours : https://bit.ly/Mamywtink\n\nLa chute du Mur de Berlin est l'un des \u00e9v\u00e9nements les plus importants de la fin du XX\u1d49 si\u00e8cle, car il marque la fin de la guerre froide. Si les images de la chute du mur ont fait le tour du monde, l\u2019une des plus importantes est beaucoup moins connue. Celle d'une conf\u00e9rence de presse au cours de laquelle un haut fonctionnaire va commettre une erreur qui va pr\u00e9cipiter... la chute du mur !\n\n\u26a0\ufe0f \ud83c\udfac Mamytwink recrute un monteur pour Histoires de Guerre :\nNous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un monteur exp\u00e9riment\u00e9 pour travailler avec nous sur la cr\u00e9ation de nos prochains \u00e9pisodes. Si vous \u00eates \u00e0 la fois rigoureux, passionn\u00e9 d\u2019Histoire et int\u00e9ress\u00e9 par YouTube, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous envoyer votre candidature avant le 20 juin 2025 : https://docs.google.com/document/d/117-LT35A0hEF1yykwgedX8n1IT6Pldiuk1EzkeOWyjY/edit?usp=sharing\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nGraphisme : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ZRxWLZ0mUwAngZq99FaJjidEmza_JP82LrojHHReHjI/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-_l2xc-V8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Mur de Berlin",
                    "Chute du mur",
                    "Guerre Froide",
                    "Berlin",
                    "G\u00fcnther Schabowski",
                    "URSS",
                    "Union Sovi\u00e9tique",
                    "Staline",
                    "Mamytwink",
                    "Histoires de guerre",
                    "RDA",
                    "Allemagne de l'Est",
                    "R\u00e9unification",
                    "9 novembre 1989",
                    "Stasi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019erreur qui a pr\u00e9cipit\u00e9 la chute du Mur de Berlin - HDG #61",
                    "description": "Cr\u00e9ez votre arbre g\u00e9n\u00e9alogique avec MyHeritage ! Toutes les fonctionnalit\u00e9s gratuites pendant 14 jours : https://bit.ly/Mamywtink\n\nLa chute du Mur de Berlin est l'un des \u00e9v\u00e9nements les plus importants de la fin du XX\u1d49 si\u00e8cle, car il marque la fin de la guerre froide. Si les images de la chute du mur ont fait le tour du monde, l\u2019une des plus importantes est beaucoup moins connue. Celle d'une conf\u00e9rence de presse au cours de laquelle un haut fonctionnaire va commettre une erreur qui va pr\u00e9cipiter... la chute du mur !\n\n\u26a0\ufe0f \ud83c\udfac Mamytwink recrute un monteur pour Histoires de Guerre :\nNous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un monteur exp\u00e9riment\u00e9 pour travailler avec nous sur la cr\u00e9ation de nos prochains \u00e9pisodes. Si vous \u00eates \u00e0 la fois rigoureux, passionn\u00e9 d\u2019Histoire et int\u00e9ress\u00e9 par YouTube, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous envoyer votre candidature avant le 20 juin 2025 : https://docs.google.com/document/d/117-LT35A0hEF1yykwgedX8n1IT6Pldiuk1EzkeOWyjY/edit?usp=sharing\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nGraphisme : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ZRxWLZ0mUwAngZq99FaJjidEmza_JP82LrojHHReHjI/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118155",
                "likeCount": "7834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d0zJLFqL2kX8hyWp56MNrszLjgk",
            "id": "V6U4gA4jqB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T16:01:26Z",
                "channelId": "UCaTGIqq4SwM9A7o600gal-Q",
                "title": "JE TESTE LE RESTAURANT DE PHILIPPE ETCHEBEST !",
                "description": "Norbert chez @ChefEtchebest ! Un sans faute !\n\nLors d'un d\u00e9placement \u00e0 Bordeaux, j'ai fait un arr\u00eat dans le restaurant de Philippe Etchebest \"Le Quatri\u00e8me Mur\" pour go\u00fbter sa cuisine ! \n\nApr\u00e8s un tr\u00e8s bel accueil, j'ai pu d\u00e9guster la c\u00e9l\u00e8bre raviole aux champignons du Chef,  un filet de dorade et un dessert au kiwi. \n\nJe vous partage mon exp\u00e9rience dans cette vid\u00e9o.\n\nBises Nono !\n\n--------------------------------------------------------\n\nBienvenue dans le Loft de Norbert, retrouvez des recettes familiales et des recettes mythiques de mes \u00e9missions sur M6 : Top Chef, Commis d'Office, Norbert et Jean.\n\nN\u2019oublies pas de t\u2019abonner et d\u2019activer la petite \ud83d\udd14 pour ne rien rater.\n\nTu peux m\u2019envoyer tes demandes de recettes ou tes r\u00e9alisations sur tous mes r\u00e9seaux sociaux \nInstagram : @tarayrenorbert\nFacebook : @NorbertTarayreOfficiel\nTiktok : @norberttarayre.off",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6U4gA4jqB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Norbert Tarayre",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE TESTE LE RESTAURANT DE PHILIPPE ETCHEBEST !",
                    "description": "Norbert chez @ChefEtchebest ! Un sans faute !\n\nLors d'un d\u00e9placement \u00e0 Bordeaux, j'ai fait un arr\u00eat dans le restaurant de Philippe Etchebest \"Le Quatri\u00e8me Mur\" pour go\u00fbter sa cuisine ! \n\nApr\u00e8s un tr\u00e8s bel accueil, j'ai pu d\u00e9guster la c\u00e9l\u00e8bre raviole aux champignons du Chef,  un filet de dorade et un dessert au kiwi. \n\nJe vous partage mon exp\u00e9rience dans cette vid\u00e9o.\n\nBises Nono !\n\n--------------------------------------------------------\n\nBienvenue dans le Loft de Norbert, retrouvez des recettes familiales et des recettes mythiques de mes \u00e9missions sur M6 : Top Chef, Commis d'Office, Norbert et Jean.\n\nN\u2019oublies pas de t\u2019abonner et d\u2019activer la petite \ud83d\udd14 pour ne rien rater.\n\nTu peux m\u2019envoyer tes demandes de recettes ou tes r\u00e9alisations sur tous mes r\u00e9seaux sociaux \nInstagram : @tarayrenorbert\nFacebook : @NorbertTarayreOfficiel\nTiktok : @norberttarayre.off"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45817",
                "likeCount": "1631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DXQD6PNzHXT4TVCI9nle9S_tN64",
            "id": "RE4dzBHiYks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T12:33:41Z",
                "channelId": "UCQRELbX0H5FCokIFxOAsHFA",
                "title": "Florent Pagny - Io le canto per te  - Il Cello et Florent Pagny | The Voice 2025 | La finale",
                "description": "Finale : Qui sera sacr\u00e9 gagnant ? \n\n\ud83c\udfa4  D\u00e9couvrez toutes les prestations et les \u00e9missions en streaming gratuit sur TF1+ \nhttps://l.tf1.fr/dC\n\n\ud83c\udfa4  Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/1OdKCbY\n\nThe Voice : La Plus Belle Voix est une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise de t\u00e9l\u00e9-crochet musical diffus\u00e9e sur TF1. Des chanteurs exp\u00e9riment\u00e9s ou novices tentent de s\u00e9duire le public et les 4 coachs lors d\u2019auditions \u00e0 l\u2019aveugle, de battles et de primes. Pr\u00e9sent\u00e9e par Nikos Aliagas, The Voice 2025 est diffus\u00e9e \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RE4dzBHiYks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice : la plus belle voix",
                "tags": [
                    "TF1",
                    "The Voice",
                    "The Voice France",
                    "The Voice 2018",
                    "\u201cthe",
                    "voice",
                    "saison",
                    "7\u201d",
                    "the voice france saison 7",
                    "the voice la plus belle voix",
                    "the voice france 2017",
                    "Nikos Aliagas",
                    "Karine Ferri",
                    "Florent Pagny",
                    "Zazie",
                    "Mika",
                    "Pascal obispo",
                    "the voice france 7",
                    "the voice tf1",
                    "the voice replay",
                    "cover"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Florent Pagny - Io le canto per te  - Il Cello et Florent Pagny | The Voice 2025 | La finale",
                    "description": "Finale : Qui sera sacr\u00e9 gagnant ? \n\n\ud83c\udfa4  D\u00e9couvrez toutes les prestations et les \u00e9missions en streaming gratuit sur TF1+ \nhttps://l.tf1.fr/dC\n\n\ud83c\udfa4  Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/1OdKCbY\n\nThe Voice : La Plus Belle Voix est une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise de t\u00e9l\u00e9-crochet musical diffus\u00e9e sur TF1. Des chanteurs exp\u00e9riment\u00e9s ou novices tentent de s\u00e9duire le public et les 4 coachs lors d\u2019auditions \u00e0 l\u2019aveugle, de battles et de primes. Pr\u00e9sent\u00e9e par Nikos Aliagas, The Voice 2025 est diffus\u00e9e \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385263",
                "likeCount": "2484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U2gJUYNRfoj8q2AxAxvSKRfnO1o",
            "id": "T4Bt8ggyydc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T19:04:49Z",
                "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA",
                "title": "Mohamed Amra : r\u00e9cit d'une traque hors norme",
                "description": "Page sp\u00e9ciale \"Mohamed Amra : une traque hors norme\" \ud83d\udd34\u26a1\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0f R\u00e9v\u00e9lations sur 9 mois de cavale\n\u25b6\ufe0f Ils ont surv\u00e9cu \u00e0 l'attaque du fourgon\n\u25b6\ufe0f Entretien avec Laure Beccuau, procureure de Paris\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#jt20h #mohamedamra #cavale #enquete #exclu #police #traque",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Bt8ggyydc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "franceinfo",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mohamed Amra : r\u00e9cit d'une traque hors norme",
                    "description": "Page sp\u00e9ciale \"Mohamed Amra : une traque hors norme\" \ud83d\udd34\u26a1\ufe0f\n\n\u25b6\ufe0f R\u00e9v\u00e9lations sur 9 mois de cavale\n\u25b6\ufe0f Ils ont surv\u00e9cu \u00e0 l'attaque du fourgon\n\u25b6\ufe0f Entretien avec Laure Beccuau, procureure de Paris\n\nhttps://www.france.tv/france-2/journal-20h00/\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/\n\n#jt20h #mohamedamra #cavale #enquete #exclu #police #traque"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434767",
                "likeCount": "3208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EF0_2-KwtfU-AlKfVEI-uYRAHeA",
            "id": "jOQYo5FX7iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:02:06Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Fin de match compl\u00e8tement l\u00e9gendaire \u00e0 Milan - Ligue des champions 2024-25",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOQYo5FX7iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOQYo5FX7iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOQYo5FX7iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOQYo5FX7iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jOQYo5FX7iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fin de match compl\u00e8tement l\u00e9gendaire \u00e0 Milan - Ligue des champions 2024-25",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542757",
                "likeCount": "4965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GI4ybHsgZM6OoQaviL1rvYTng2I",
            "id": "sOnOT3OtbXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:56:51Z",
                "channelId": "UCzmAjLUueTrr-cfr8OIYpng",
                "title": "DEVINE SA VOITURE ?! feat laboiserie @LeBouseuh",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Goal Battle : https://bit.ly/3GE7jvo\nN'oubliez pas de nous ajouter sur Goal Battle, nos noms d'utilisateur sont TEAMRORO et TEAMBOUZI sans oublier le code cadeau pour les 100 diamants : GB2025\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9s qui se sont d\u00e9plac\u00e9s avec qui on a pass\u00e9 un super moment !\n\nMerci aux potos Lulu_ et @LeBouseuh , c'est toujours un plaisir de tourner avec eux !\n\nMerci \u00e0 Genzo \u00e0 la prod , \u00e0 @romaingamain pour le montage \u00e9norme et \u00e0 @alexandrep__ aux cam\u00e9ras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOnOT3OtbXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain - Les Inachev\u00e9s",
                "tags": [
                    "voiture",
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "inachev\u00e9",
                    "devine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE SA VOITURE ?! feat laboiserie @LeBouseuh",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Goal Battle : https://bit.ly/3GE7jvo\nN'oubliez pas de nous ajouter sur Goal Battle, nos noms d'utilisateur sont TEAMRORO et TEAMBOUZI sans oublier le code cadeau pour les 100 diamants : GB2025\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9s qui se sont d\u00e9plac\u00e9s avec qui on a pass\u00e9 un super moment !\n\nMerci aux potos Lulu_ et @LeBouseuh , c'est toujours un plaisir de tourner avec eux !\n\nMerci \u00e0 Genzo \u00e0 la prod , \u00e0 @romaingamain pour le montage \u00e9norme et \u00e0 @alexandrep__ aux cam\u00e9ras"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244922",
                "likeCount": "12509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "isMUZ6_ZpetEdxgTS_iCp1cigc0",
            "id": "XVo8wml_oS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T08:00:38Z",
                "channelId": "UC8PBeIrVzISwUS6mRM9WTBQ",
                "title": "Pierre Garnier - Ce qui me va (Visualizer)",
                "description": "\u00ab Chaque seconde \u00bb \u00e9dition deluxe maintenant disponible : https://pierregarnier.lnk.to/ChaqueSecondeDeluxe\n\nSuivez PIERRE GARNIER sur : \nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCoJYYByLwmWZtMvkZQDgxJA  \nInstagram : https://www.instagram.com/pierregarniermusique/?hl=fr  \nTiktok : https://www.tiktok.com/@pierregarniermusique?lang=fr\n\nR\u00e9alisation : NAUMAUR @naumaur\nProduction executive : Duchess production @duchessproduction\nProduction tourn\u00e9e : Arachn\u00e9e Productions @arachneeproductions\nToutes les dates du Chaque Seconde Tour : https://tix.to/ChaqueSecondeTourAW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XVo8wml_oS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PierreGarnierVEVO",
                "tags": [
                    "pierre garnier 2025",
                    "garnier 2025",
                    "pierre star ac 2025",
                    "pierre garnier clip",
                    "garnier clip",
                    "pierre star ac clip",
                    "pierre garnier ce qui me va",
                    "garnier ce qui me va",
                    "pierre star ac ce qui me va",
                    "pierre garnier chaque seconde",
                    "garnier chaque seconde",
                    "pierre star ac chaque seconde",
                    "pierre garnier chaque seconde tour",
                    "garnier chaque seconde tour",
                    "pierre star ac chaque seconde tour",
                    "pierre garnier tournee",
                    "garnier tournee",
                    "pierre star ac tournee",
                    "pierre garnier album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pierre Garnier - Ce qui me va (Visualizer)",
                    "description": "\u00ab Chaque seconde \u00bb \u00e9dition deluxe maintenant disponible : https://pierregarnier.lnk.to/ChaqueSecondeDeluxe\n\nSuivez PIERRE GARNIER sur : \nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCoJYYByLwmWZtMvkZQDgxJA  \nInstagram : https://www.instagram.com/pierregarniermusique/?hl=fr  \nTiktok : https://www.tiktok.com/@pierregarniermusique?lang=fr\n\nR\u00e9alisation : NAUMAUR @naumaur\nProduction executive : Duchess production @duchessproduction\nProduction tourn\u00e9e : Arachn\u00e9e Productions @arachneeproductions\nToutes les dates du Chaque Seconde Tour : https://tix.to/ChaqueSecondeTourAW"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59657",
                "likeCount": "4179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UUBqhY3mZSHCa2C9Bet004-x50",
            "id": "LM1GksaW498",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:37Z",
                "channelId": "UCpi-4daExRSchtsJzO06rwA",
                "title": "Florent Pagny & Il Cello : l'\u00e9quipe gagnante de The Voice",
                "description": "Vivez la finale de The Voice sur TF1+ \u25ba https://www.tf1.fr/tf1/the-voice\n\nFlorent Pagny a encore gagn\u00e9 The Voice ! Cette saison, le public a pl\u00e9biscit\u00e9 le trio Il Cello, compos\u00e9 de Levon Khozian, Salvatore Livolsi et S\u00e9bastien Longhi, coach\u00e9 par Florent Pagny. Ensemble, ils sont invit\u00e9s sur le plateau de Quotidien pour s'exprimer sur leur victoire. Si les chanteurs \u00e9taient initialement en comp\u00e9tition, ils ont rapidement d\u00e9cid\u00e9 de continuer l'aventure ensemble. Leur single \"Une femme\" sort prochainement. Florent a quant \u00e0 lui annonc\u00e9 son grand retour en 2025 avec un nouvel album et une tourn\u00e9e exceptionnelle pour 2026.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-paola-locatelli-de-star-des-reseaux-sociaux-a-actrice-de-cinema-81600198.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM1GksaW498/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM1GksaW498/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM1GksaW498/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM1GksaW498/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM1GksaW498/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quotidien",
                "tags": [
                    "Humour",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Yann Barthes",
                    "Quotidien",
                    "Quotidien Premiere Partie",
                    "TF1",
                    "TMC",
                    "the voice",
                    "interview",
                    "il cello",
                    "florent pagny",
                    "gagnants",
                    "victoire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Florent Pagny & Il Cello : l'\u00e9quipe gagnante de The Voice",
                    "description": "Vivez la finale de The Voice sur TF1+ \u25ba https://www.tf1.fr/tf1/the-voice\n\nFlorent Pagny a encore gagn\u00e9 The Voice ! Cette saison, le public a pl\u00e9biscit\u00e9 le trio Il Cello, compos\u00e9 de Levon Khozian, Salvatore Livolsi et S\u00e9bastien Longhi, coach\u00e9 par Florent Pagny. Ensemble, ils sont invit\u00e9s sur le plateau de Quotidien pour s'exprimer sur leur victoire. Si les chanteurs \u00e9taient initialement en comp\u00e9tition, ils ont rapidement d\u00e9cid\u00e9 de continuer l'aventure ensemble. Leur single \"Une femme\" sort prochainement. Florent a quant \u00e0 lui annonc\u00e9 son grand retour en 2025 avec un nouvel album et une tourn\u00e9e exceptionnelle pour 2026.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-paola-locatelli-de-star-des-reseaux-sociaux-a-actrice-de-cinema-81600198.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228560",
                "likeCount": "1548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kBtQvOb__O6r7ZwNvOtOKY7w_g4",
            "id": "kx0SLGRlYvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:01:35Z",
                "channelId": "UC99LgIedzGD1GirhFGldfUQ",
                "title": "Je ne saurai pas m'occuper de mon enfant.",
                "description": "Avec mon code HEUREMIROIR, vous avez jusqu\u2019\u00e0 100 \u20ac de r\u00e9duction sur vos 5 premi\u00e8res boxs HelloFresh ! (offre valable en France et au Benelux, pour les nouveaux clients)\n\u2192 https://www.hellofresh.fr/heuremiroir \ud83c\udf4b\n\nMerci \u00e0 HelloFresh d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\n(collaboration commerciale)\n\n\nAbonne-toi juste ici : https://bit.ly/2yJMrzT et n\u2019oublie pas de liker la vid\u00e9o si elle t\u2019a plu ! \n\n\n\ud83e\ude9e Mon podcast Heure Miroir, dispo sur toutes les plateformes :\nhttps://linktr.ee/heuremiroir\n\n\n\ud83d\udc99 Ce que je porte (m\u00eames r\u00e9f\u00e9rences ou \u00e9quivalents, liens affili\u00e9s):\n\nTop :\nhttps://bit.ly/4m2GpNW\n\nBaskets :\nhttps://bit.ly/4lr5EcC\n\n\n\u2192 Mes boutiques en ligne :\n\nLeaves & Clouds : https://leavesandclouds.fr/\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli ici : https://apps.apple.com/fr/app/leaves-clouds/id1631988613 \n\nLeaves & Clouds Skincare : https://leavesandclouds.fr/pages/lacskincare\nSi vous \u00eates une pharmacie et que vous souhaitez r\u00e9f\u00e9rencer notre gamme bio, naturelle et made in France : https://www.pharmedistore.com/fr/company/leaves-and-clouds\n\nHonestMind :\nhttps://honestmind.fr\n\n\n\u2192 Mes r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://linktr.ee/enjoyphoenixmarie\n \nPour les contacts pro uniquement : enjoyphoenix@pointdorgue.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kx0SLGRlYvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kx0SLGRlYvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kx0SLGRlYvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kx0SLGRlYvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kx0SLGRlYvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EnjoyPhoenix - Marie Lopez",
                "tags": [
                    "EnjoyPhoenix",
                    "marie lopez",
                    "marie",
                    "enjoy phoenix",
                    "amiti\u00e9",
                    "relation",
                    "drama",
                    "storytime",
                    "story time",
                    "histoire vraie",
                    "developpement personnel",
                    "podcast",
                    "heure miroir",
                    "toile",
                    "experience",
                    "temoignage",
                    "histoire",
                    "couple",
                    "verite",
                    "v\u00e9rit\u00e9",
                    "gossip",
                    "psychologie",
                    "sante mentale",
                    "sant\u00e9 mentale",
                    "mental health",
                    "t\u00e9moignage",
                    "conseils",
                    "conseil",
                    "adulte",
                    "enfant",
                    "b\u00e9b\u00e9",
                    "bebe",
                    "real talk",
                    "chit chat",
                    "maman",
                    "parent"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je ne saurai pas m'occuper de mon enfant.",
                    "description": "Avec mon code HEUREMIROIR, vous avez jusqu\u2019\u00e0 100 \u20ac de r\u00e9duction sur vos 5 premi\u00e8res boxs HelloFresh ! (offre valable en France et au Benelux, pour les nouveaux clients)\n\u2192 https://www.hellofresh.fr/heuremiroir \ud83c\udf4b\n\nMerci \u00e0 HelloFresh d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\n(collaboration commerciale)\n\n\nAbonne-toi juste ici : https://bit.ly/2yJMrzT et n\u2019oublie pas de liker la vid\u00e9o si elle t\u2019a plu ! \n\n\n\ud83e\ude9e Mon podcast Heure Miroir, dispo sur toutes les plateformes :\nhttps://linktr.ee/heuremiroir\n\n\n\ud83d\udc99 Ce que je porte (m\u00eames r\u00e9f\u00e9rences ou \u00e9quivalents, liens affili\u00e9s):\n\nTop :\nhttps://bit.ly/4m2GpNW\n\nBaskets :\nhttps://bit.ly/4lr5EcC\n\n\n\u2192 Mes boutiques en ligne :\n\nLeaves & Clouds : https://leavesandclouds.fr/\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli ici : https://apps.apple.com/fr/app/leaves-clouds/id1631988613 \n\nLeaves & Clouds Skincare : https://leavesandclouds.fr/pages/lacskincare\nSi vous \u00eates une pharmacie et que vous souhaitez r\u00e9f\u00e9rencer notre gamme bio, naturelle et made in France : https://www.pharmedistore.com/fr/company/leaves-and-clouds\n\nHonestMind :\nhttps://honestmind.fr\n\n\n\u2192 Mes r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://linktr.ee/enjoyphoenixmarie\n \nPour les contacts pro uniquement : enjoyphoenix@pointdorgue.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63296",
                "likeCount": "2729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bnX1L1D2PJKfJ1EA3oyNI-xAmSg",
            "id": "UciQvPumB5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:55:08Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Popular Popinion 2 : Freddy trouve que les sabres Star Wars sont nazes",
                "description": "Nos avis divergent, mais c\u2019est le concept vous nous direz !\n\nMcfly n\u2019aime pas les pancakes et \u00e7a rend fou Carlito.\n\nNatoo aime tout (\u00e7a rime en plus) https://www.youtube.com/@Natooyt/ \nAd\u00e8le n\u2019aime pas les crottes de nez de la mer (les hu\u00eetres quoi) mais adore les surimis https://www.youtube.com/channel/UC4p1s3UMlru9kkkp74Yb42g \net Freddy trouve qu\u2019ils courent trop dans le Seigneur des Anneaux https://www.instagram.com/freddygladieux/?hl=fr \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et Victoire Leniart\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UciQvPumB5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UciQvPumB5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UciQvPumB5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UciQvPumB5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UciQvPumB5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Popular Popinion 2 : Freddy trouve que les sabres Star Wars sont nazes",
                    "description": "Nos avis divergent, mais c\u2019est le concept vous nous direz !\n\nMcfly n\u2019aime pas les pancakes et \u00e7a rend fou Carlito.\n\nNatoo aime tout (\u00e7a rime en plus) https://www.youtube.com/@Natooyt/ \nAd\u00e8le n\u2019aime pas les crottes de nez de la mer (les hu\u00eetres quoi) mais adore les surimis https://www.youtube.com/channel/UC4p1s3UMlru9kkkp74Yb42g \net Freddy trouve qu\u2019ils courent trop dans le Seigneur des Anneaux https://www.instagram.com/freddygladieux/?hl=fr \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et Victoire Leniart\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922521",
                "likeCount": "55553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8zkgXcB9VbxKw16WEGfSY8o_q0U",
            "id": "Lb6v6AUFWrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:58:06Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Squid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "It\u2019s time to play the final games.\nSquid Game Season 3. June 27.\nOnly on Netflix.\n\nMore info on Squid Game Season 3:\nA failed rebellion, the death of a friend, and a secret betrayal. Picking up in the aftermath of Season 2\u2019s bloody cliffhanger, the third and final season of Netflix\u2019s most popular series finds Gi-hun, a.k.a. Player 456, at his lowest point yet. But the Squid Game stops for no one, so Gi-hun will be forced to make some important choices in the face of overwhelming despair as he and the surviving players are thrust into deadlier games that test everyone\u2019s resolve. With each round, their choices lead to increasingly grave consequences. Meanwhile, In-ho resumes his role as Front Man to welcome the mysterious VIPs, and his brother Jun-ho continues his search for the elusive island, unaware there\u2019s a traitor in their midst. Will Gi-hun make the right decisions, or will Front Man finally break his spirit?\nDirector Hwang Dong-hyuk, who made history at the 74th Primetime Emmys\u00ae, becoming the first Asian to win Outstanding Directing for a Drama Series, once again helms the series as director, writer, and producer. Season 3 stars Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, and Jun Suk-ho, with special appearance by Park Hee-soon.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nSquid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "2025",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Childhood Games",
                    "Doll",
                    "Fandom",
                    "Final Season",
                    "Finale",
                    "Front Man",
                    "Gi-hun",
                    "Global Phenomenon",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "June 27",
                    "KContent",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "News",
                    "Official Teaser",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Pink Guard",
                    "Roh Jae-won",
                    "Season 3",
                    "Series",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Teaser",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "It\u2019s time to play the final games.\nSquid Game Season 3. June 27.\nOnly on Netflix.\n\nMore info on Squid Game Season 3:\nA failed rebellion, the death of a friend, and a secret betrayal. Picking up in the aftermath of Season 2\u2019s bloody cliffhanger, the third and final season of Netflix\u2019s most popular series finds Gi-hun, a.k.a. Player 456, at his lowest point yet. But the Squid Game stops for no one, so Gi-hun will be forced to make some important choices in the face of overwhelming despair as he and the surviving players are thrust into deadlier games that test everyone\u2019s resolve. With each round, their choices lead to increasingly grave consequences. Meanwhile, In-ho resumes his role as Front Man to welcome the mysterious VIPs, and his brother Jun-ho continues his search for the elusive island, unaware there\u2019s a traitor in their midst. Will Gi-hun make the right decisions, or will Front Man finally break his spirit?\nDirector Hwang Dong-hyuk, who made history at the 74th Primetime Emmys\u00ae, becoming the first Asian to win Outstanding Directing for a Drama Series, once again helms the series as director, writer, and producer. Season 3 stars Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, and Jun Suk-ho, with special appearance by Park Hee-soon.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nSquid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10780985",
                "likeCount": "468790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kWahhf9RXvxpZgYg_Bt_lmE0PRc",
            "id": "vdSeaZ4PubU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:00:58Z",
                "channelId": "UC1JGqeIGKPVD2SE1U5LuJEQ",
                "title": "KmS - Vie de Fou (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Nouveau single \"Vie de Fou\" disponible partout :\n\n\ud83d\udcfa Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene pour ne rien rater :\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@KmSEnKangoo\n\n\ud83d\udcf1 Retrouve KmSenKangoo sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : @kmsenkangoo\nTikTok : @kmsenkangooo\nTwitch : @kmsenkangoo\nTwitter : @kmsenkangoo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdSeaZ4PubU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KmS",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KmS - Vie de Fou (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Nouveau single \"Vie de Fou\" disponible partout :\n\n\ud83d\udcfa Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene pour ne rien rater :\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@KmSEnKangoo\n\n\ud83d\udcf1 Retrouve KmSenKangoo sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : @kmsenkangoo\nTikTok : @kmsenkangooo\nTwitch : @kmsenkangoo\nTwitter : @kmsenkangoo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92163",
                "likeCount": "6244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D5AvWyPJ2CuawMQ3PT1h7A6dNM0",
            "id": "LojwdAWTNzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:22Z",
                "channelId": "UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA",
                "title": "ZAZ - Sains et saufs (Clip officiel)",
                "description": "Zaz  -  'Sains et saufs' : https://lnk.to/ZazSainsEtSaufs\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook :   / zazofficial  \nYoutube :    / @zazofficial  \nInstagram :   / zaz_off  \nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n\nLine Producer Flore Pierens \nProduction Coordinator Ad\u00e9laide Fiss\u00e9\n\n1rst Assistant Director Violette Horvat \nMovement Director Malika Djardi \n\nDOP Julie Chevailler \n1er Assistant Cam\u00e9ra H\u00e9lo\u00efse Tour \n2nd Assistant Cam\u00e9ra Louise Moulhac \n\nChef \u00c9lectricien Diego Lauvergne \n\u00c9lectriciens Nicolas Herzock, Lea Sorrenti \nChef Machiniste Renaud Merviel \nMachiniste Benoit Morvan \n\nGraphistes Studio ILL - Paul Beausoleil, Nathan Collet \nOp\u00e9rateurs R\u00e9tro-Projecteur & Installation Toile- Marvin Cosson, Lucas Lopez \nCheffe D\u00e9coratrice Solveig Gourmelen \nAssistant D\u00e9coratrice Maxime Pairault \n\nStyliste Jean-Charline Tomlinson \nAssistante Styliste Ivane Voutsinos \n\nMake Up Artist (Zaz) L\u00e9na Autusse \nHair Stylist (Zaz) S\u00e9bastien Bascle\nHMU (Figurants) Lily \n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral Gr\u00e9goire de Florival \nR\u00e9gisseur Adjoint Yann Spinec \nAssistant R\u00e9gisseur Maxence de Passemar \nPost producteur : Axelle DUARTE \nAssistant monteur : Cl\u00e9ment MOULIN\nMonteur : Morgan MIRZA \nAssistant \u00e9talonneur : Quentin MOUQUET\n\u00c9talonneur : Yanis AAROUF \nFlamiste : Vincent HEINE\n\nFiguration : Lorraine Mafouta, Philippe Bentayou, Rafa\u00eblle Gabon, Wesley Muller, Thierry Madej, Christine Kay, Matias De Sa Moreira, Lorenz Jack Chaillat-Cavaill\u00e9, Sylvaine Talo-Modo, Elodie Mont Roches, Ary Le Chien \n\nLabel T\u00f4t ou Tard \n\nRemerciements : COLLECTIV, RVZ, STUDIO KREMLIN, JPB AUDIOVISUEL (Louis), ANGIMAGE (Estelle), AROM & SAVEURS Jacques et Jo.\n\nAuteurs : Zaz - Laurent Lamarca - Jean-Etienne Maillard\nCompositeurs : Laurent Lamarca - Jean-Etienne Maillard\nEditions : Anthakarana Editions - French Flair\nR\u00e9alisateurs : Jet - Romain Descampe - Egil Franzen\n\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\n\n#zaz #sainsetsaufs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LojwdAWTNzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LojwdAWTNzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LojwdAWTNzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LojwdAWTNzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LojwdAWTNzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zaz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAZ - Sains et saufs (Clip officiel)",
                    "description": "Zaz  -  'Sains et saufs' : https://lnk.to/ZazSainsEtSaufs\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook :   / zazofficial  \nYoutube :    / @zazofficial  \nInstagram :   / zaz_off  \nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n\nLine Producer Flore Pierens \nProduction Coordinator Ad\u00e9laide Fiss\u00e9\n\n1rst Assistant Director Violette Horvat \nMovement Director Malika Djardi \n\nDOP Julie Chevailler \n1er Assistant Cam\u00e9ra H\u00e9lo\u00efse Tour \n2nd Assistant Cam\u00e9ra Louise Moulhac \n\nChef \u00c9lectricien Diego Lauvergne \n\u00c9lectriciens Nicolas Herzock, Lea Sorrenti \nChef Machiniste Renaud Merviel \nMachiniste Benoit Morvan \n\nGraphistes Studio ILL - Paul Beausoleil, Nathan Collet \nOp\u00e9rateurs R\u00e9tro-Projecteur & Installation Toile- Marvin Cosson, Lucas Lopez \nCheffe D\u00e9coratrice Solveig Gourmelen \nAssistant D\u00e9coratrice Maxime Pairault \n\nStyliste Jean-Charline Tomlinson \nAssistante Styliste Ivane Voutsinos \n\nMake Up Artist (Zaz) L\u00e9na Autusse \nHair Stylist (Zaz) S\u00e9bastien Bascle\nHMU (Figurants) Lily \n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral Gr\u00e9goire de Florival \nR\u00e9gisseur Adjoint Yann Spinec \nAssistant R\u00e9gisseur Maxence de Passemar \nPost producteur : Axelle DUARTE \nAssistant monteur : Cl\u00e9ment MOULIN\nMonteur : Morgan MIRZA \nAssistant \u00e9talonneur : Quentin MOUQUET\n\u00c9talonneur : Yanis AAROUF \nFlamiste : Vincent HEINE\n\nFiguration : Lorraine Mafouta, Philippe Bentayou, Rafa\u00eblle Gabon, Wesley Muller, Thierry Madej, Christine Kay, Matias De Sa Moreira, Lorenz Jack Chaillat-Cavaill\u00e9, Sylvaine Talo-Modo, Elodie Mont Roches, Ary Le Chien \n\nLabel T\u00f4t ou Tard \n\nRemerciements : COLLECTIV, RVZ, STUDIO KREMLIN, JPB AUDIOVISUEL (Louis), ANGIMAGE (Estelle), AROM & SAVEURS Jacques et Jo.\n\nAuteurs : Zaz - Laurent Lamarca - Jean-Etienne Maillard\nCompositeurs : Laurent Lamarca - Jean-Etienne Maillard\nEditions : Anthakarana Editions - French Flair\nR\u00e9alisateurs : Jet - Romain Descampe - Egil Franzen\n\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\n\n#zaz #sainsetsaufs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68432",
                "likeCount": "5112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sD8W5BlETs0yDO6mgCU3ElnyUWI",
            "id": "_DAiNiV7NZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:09:08Z",
                "channelId": "UC39Weho2AXqAkV8sru9TjVw",
                "title": "\ud83d\udc51 KINGS LEAGUE FRANCE - JOURN\u00c9E 7 \u26bd",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DAiNiV7NZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League France",
                "tags": [
                    "france",
                    "morocco",
                    "le foot",
                    "football",
                    "zidane",
                    "ilyas el malki",
                    "ilyas el malki live kings league",
                    "kings league",
                    "world cup nations",
                    "world cup nations kings league",
                    "pique",
                    "ibrahimovic",
                    "neymar",
                    "lamine yamal",
                    "lamine yamal king league",
                    "shongxbong"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 KINGS LEAGUE FRANCE - JOURN\u00c9E 7 \u26bd",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426785",
                "likeCount": "5064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NOOoehVG_ROUBL3kztygMBb7DWY",
            "id": "HBqIivAs4Zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T11:46:02Z",
                "channelId": "UCgANFlYnbE47942AoazfNsg",
                "title": "J'OUVRE 100KG DE COLIS PERDUS !",
                "description": "J\u2019ai achet\u00e9 100kg de colis perdu de con, absolument pas rentable en gros.\n\nMontage : LuciferWolf\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBqIivAs4Zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Joyca",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'OUVRE 100KG DE COLIS PERDUS !",
                    "description": "J\u2019ai achet\u00e9 100kg de colis perdu de con, absolument pas rentable en gros.\n\nMontage : LuciferWolf\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1223158",
                "likeCount": "63669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sIg22z7Q8EcU8e1hib8HeO7YEMY",
            "id": "CX5H2hHMSlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:08:15Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "Je dois vous parler... (je r\u00e9ponds \u00e0 tout)",
                "description": "Les amis je suis l\u00e0 ne vous inqui\u00e9tez pas je ne vous l\u00e2cherai pas.\n\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CX5H2hHMSlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je dois vous parler... (je r\u00e9ponds \u00e0 tout)",
                    "description": "Les amis je suis l\u00e0 ne vous inqui\u00e9tez pas je ne vous l\u00e2cherai pas.\n\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\nMusique : Epidemic sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179141",
                "likeCount": "7793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o0-PnByvV_8ItiSqJuHvfN4W0hk",
            "id": "C2TJlg9RIs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:00:24Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "L'HISTOIRE DE STAR WARS (George Lucas, Lucasfilm, Disney...)",
                "description": "\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic, c\u2019est GRATUIT : https://trade.re/Sofyan20\n\nLes origines et les secrets de Star Wars. Toute l'histoire depuis Un Nouvel Espoir de 1977 jusqu'aux annonces de Star Wars Starfighter et The Mandalorian en passant par La Revanche des Siths, May the 4th, LEGO et les s\u00e9ries sur Disney + (Andor, The Acolyte...). Les aventures de George Lucas, Anakin, Dark Vador, Obi-Wan\u2026 Bonne vid\u00e9o et que la force soit avec vous.\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan (venez)\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\nCr\u00e9dits et Sources : https://docs.google.com/document/d/135RfLMZs67xoeucf7hgIliWkFJoFOlmagDeHQvUMXbk/edit?usp=drivesdk\n\nChapitrage\n00:00 : Introduction\n01:26 : Trade Republic\n02:38 : George Lucas Jr.\n11:33 : Lucasfilm (THX 1138, American Zoetrope, Coppola)\n14:17 : American Graffiti\n17:04 : The Star Wars\n29:31 : ILM\n32:14 : Casting de Star Wars\n34:41 : Tournage de Star Wars\n39:38 : Montage de Star Wars\n49:16 : Un Nouvel Espoir (1977)\n55:48 : Skywalker Ranch\n57:31 : L\u2019Empire Contre-Attaque\n01:05:37 : Le Retour du Jedi\n01:16:46 : 1\u00e8re Trilogie (univers \u00e9tendu, merch\u2026)\n01:20:33 : 10 ans plus tard (La Menace Fant\u00f4me)\n01:30:55 : L\u2019Attaque des Clones\n01:38:04 : La Revanche des Siths\n01:44:35 : La Mal\u00e9diction Skywalker\n01:47:18 : George Lucas\n01:50:14 : Disney\n01:55:09 : Le R\u00e9veil de la Force\n02:05:42 : Les Derniers Jedi\n02:13:10 : Solo\n02:14:49 : L\u2019Ascension de Skywalker\n02:21:49 : 2025 (Andor, The Acolyte...)\n02:24:51 : Star Wars\n\n#starwars #lucasfilm\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic.\nUne production Boudouni Studios.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2TJlg9RIs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "star wars",
                    "may the 4th",
                    "disney",
                    "starfighter",
                    "l'histoire de",
                    "george lucas",
                    "lucasfilm",
                    "the acolyte",
                    "andor",
                    "grogu",
                    "mandalorian",
                    "outlaws",
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'HISTOIRE DE STAR WARS (George Lucas, Lucasfilm, Disney...)",
                    "description": "\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic, c\u2019est GRATUIT : https://trade.re/Sofyan20\n\nLes origines et les secrets de Star Wars. Toute l'histoire depuis Un Nouvel Espoir de 1977 jusqu'aux annonces de Star Wars Starfighter et The Mandalorian en passant par La Revanche des Siths, May the 4th, LEGO et les s\u00e9ries sur Disney + (Andor, The Acolyte...). Les aventures de George Lucas, Anakin, Dark Vador, Obi-Wan\u2026 Bonne vid\u00e9o et que la force soit avec vous.\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan (venez)\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\nCr\u00e9dits et Sources : https://docs.google.com/document/d/135RfLMZs67xoeucf7hgIliWkFJoFOlmagDeHQvUMXbk/edit?usp=drivesdk\n\nChapitrage\n00:00 : Introduction\n01:26 : Trade Republic\n02:38 : George Lucas Jr.\n11:33 : Lucasfilm (THX 1138, American Zoetrope, Coppola)\n14:17 : American Graffiti\n17:04 : The Star Wars\n29:31 : ILM\n32:14 : Casting de Star Wars\n34:41 : Tournage de Star Wars\n39:38 : Montage de Star Wars\n49:16 : Un Nouvel Espoir (1977)\n55:48 : Skywalker Ranch\n57:31 : L\u2019Empire Contre-Attaque\n01:05:37 : Le Retour du Jedi\n01:16:46 : 1\u00e8re Trilogie (univers \u00e9tendu, merch\u2026)\n01:20:33 : 10 ans plus tard (La Menace Fant\u00f4me)\n01:30:55 : L\u2019Attaque des Clones\n01:38:04 : La Revanche des Siths\n01:44:35 : La Mal\u00e9diction Skywalker\n01:47:18 : George Lucas\n01:50:14 : Disney\n01:55:09 : Le R\u00e9veil de la Force\n02:05:42 : Les Derniers Jedi\n02:13:10 : Solo\n02:14:49 : L\u2019Ascension de Skywalker\n02:21:49 : 2025 (Andor, The Acolyte...)\n02:24:51 : Star Wars\n\n#starwars #lucasfilm\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic.\nUne production Boudouni Studios."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481218",
                "likeCount": "30625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2q-MtPRXtx981MHrQQ9x25DIcVA",
            "id": "uRgfno5TpeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:05:28Z",
                "channelId": "UCLWwQGW_1V6vZm0r9PGk-7g",
                "title": "J\u2019AI D\u00c9PRIM\u00c9, JE ME SUIS RELEV\u00c9E, JE VAIS TOUT P\u00c9TER \ud83d\udca5",
                "description": "Apr\u00e8s 15 jours au fond du seau, 24h \u00e0 CanneS\u00e9ries avec K\u00e9rastase, partenaire officiel, pour me remonter le moral et un peu de nos p\u00e9rip\u00e9ties de shoot de la campagne de marque \u2665\ufe0f\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec K\u00e9rastase\n@kerastase_officiel #gloss #glossyhair #haircare #lavieengloss\n\nSuivez-moi sur mes autres r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/isabeau.delatour/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@isabeau.delatour\n\nMontage : Julien Afonso\nhttps://doc-production.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uRgfno5TpeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabeau de la Tour ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI D\u00c9PRIM\u00c9, JE ME SUIS RELEV\u00c9E, JE VAIS TOUT P\u00c9TER \ud83d\udca5",
                    "description": "Apr\u00e8s 15 jours au fond du seau, 24h \u00e0 CanneS\u00e9ries avec K\u00e9rastase, partenaire officiel, pour me remonter le moral et un peu de nos p\u00e9rip\u00e9ties de shoot de la campagne de marque \u2665\ufe0f\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec K\u00e9rastase\n@kerastase_officiel #gloss #glossyhair #haircare #lavieengloss\n\nSuivez-moi sur mes autres r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/isabeau.delatour/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@isabeau.delatour\n\nMontage : Julien Afonso\nhttps://doc-production.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63401",
                "likeCount": "1690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zL447Xd2aYxV_LyJ0jT_kldWylU",
            "id": "sfTDEM7DU6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:01:53Z",
                "channelId": "UCxfusAsd_n5AMFheiipyaCw",
                "title": "OL/Textor : le crash",
                "description": "Sanctionn\u00e9 par la FIFA et l'UEFA et quasiment certain de ne pas \u00eatre en Ligue des Champions la saison prochaine, l'Olympique lyonnais a un avenir plus qu'incertain.\n\nPas une surprise, h\u00e9las, depuis le rachat par John Textor qui s'est servi du club pour sa structure avec un habile num\u00e9ro de communication d'un club ayant perdu toute gestion coh\u00e9rente en coulisses...\n\nPour ceux voulant le coffret en \u00e9dition limit\u00e9e avec trois de mes livres (et un autre offert) : https://exuvie.fr/livre/coffret-molina-football/\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:50 Recontextualisation (contexte m\u00e9diatique, responsabilit\u00e9 de l'ancienne direction)\n02:45 Les (nouvelles) fausses promesses de l'hiver...\n05:02 La strat\u00e9gie pour passer la DNCG et des pertes d'environ 100 millions sur l'ann\u00e9e\n06:10 Est-ce que l'OL va passer la DNCG cet \u00e9t\u00e9 ?\n07:50 Est-ce qu'Ares va bouger & pourquoi ce fonds n'a-t-il encore rien dit ?\n09:38 Probl\u00e8mes financiers, acad\u00e9mie abandonn\u00e9e et d\u00e9labr\u00e9e...\n12:00 Les raisons du d\u00e9part de Laurent Prud'homme, le directeur g\u00e9n\u00e9ral\n14:25 Conclusion\n\n#OL #Textor #DNCG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfTDEM7DU6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfTDEM7DU6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfTDEM7DU6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfTDEM7DU6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain Molina",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OL/Textor : le crash",
                    "description": "Sanctionn\u00e9 par la FIFA et l'UEFA et quasiment certain de ne pas \u00eatre en Ligue des Champions la saison prochaine, l'Olympique lyonnais a un avenir plus qu'incertain.\n\nPas une surprise, h\u00e9las, depuis le rachat par John Textor qui s'est servi du club pour sa structure avec un habile num\u00e9ro de communication d'un club ayant perdu toute gestion coh\u00e9rente en coulisses...\n\nPour ceux voulant le coffret en \u00e9dition limit\u00e9e avec trois de mes livres (et un autre offert) : https://exuvie.fr/livre/coffret-molina-football/\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:50 Recontextualisation (contexte m\u00e9diatique, responsabilit\u00e9 de l'ancienne direction)\n02:45 Les (nouvelles) fausses promesses de l'hiver...\n05:02 La strat\u00e9gie pour passer la DNCG et des pertes d'environ 100 millions sur l'ann\u00e9e\n06:10 Est-ce que l'OL va passer la DNCG cet \u00e9t\u00e9 ?\n07:50 Est-ce qu'Ares va bouger & pourquoi ce fonds n'a-t-il encore rien dit ?\n09:38 Probl\u00e8mes financiers, acad\u00e9mie abandonn\u00e9e et d\u00e9labr\u00e9e...\n12:00 Les raisons du d\u00e9part de Laurent Prud'homme, le directeur g\u00e9n\u00e9ral\n14:25 Conclusion\n\n#OL #Textor #DNCG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191830",
                "likeCount": "6842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mB1ZNPXfOAKOGOMwNTGLp07S6AY",
            "id": "mpMIHu1Ao2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:30:23Z",
                "channelId": "UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ",
                "title": "FAIRE UN TERRARIUM SANS RIEN Y CONNA\u00ceTRE ft @Mastu",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/elian pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\nJ\u2019ai oubli\u00e9 de @ un super gars qui fait des terrarium sur insta, allez voir ce qu\u2019il fait : https://www.instagram.com/marcelino_inparis?igsh=MWt5aHhsMWc2ajU4cA==\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMinia : https://www.instagram.com/neau.creations/\nMontage : https://x.com/briochepointmov?s=21\n\nAu fait : on a fait le choix de ne pas mettre d\u2019animaux \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur \u00e0 cause de notre manque de connaissance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mpMIHu1Ao2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAIRE UN TERRARIUM SANS RIEN Y CONNA\u00ceTRE ft @Mastu",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/elian pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\nJ\u2019ai oubli\u00e9 de @ un super gars qui fait des terrarium sur insta, allez voir ce qu\u2019il fait : https://www.instagram.com/marcelino_inparis?igsh=MWt5aHhsMWc2ajU4cA==\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMinia : https://www.instagram.com/neau.creations/\nMontage : https://x.com/briochepointmov?s=21\n\nAu fait : on a fait le choix de ne pas mettre d\u2019animaux \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur \u00e0 cause de notre manque de connaissance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "532871",
                "likeCount": "42618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nY-P_TMGviale7jdOwWwgSthZic",
            "id": "zhT4ZNghehI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:02:46Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 et ARDA en FEU, le REAL se fait PEUR mais gagne avant le CLASICO !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais gagne face au Celta (3-2) !\n\ud83e\udd1d\ud83d\udd25 Kylian Mbapp\u00e9 a marqu\u00e9 un doubl\u00e9, Arda G\u00fcler a r\u00e9gal\u00e9 avec un but et une passe d\u00e9 !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent \u00e0 4 pts du Bar\u00e7a avant le Clasico !!\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zhT4ZNghehI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "mbapp\u00e9",
                    "mbappe",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "celta",
                    "vigo",
                    "foot",
                    "football",
                    "soccer",
                    "sport",
                    "sports",
                    "skills",
                    "laliga",
                    "liga",
                    "la liga",
                    "clasico",
                    "elclasico",
                    "kylian",
                    "arda",
                    "g\u00fcler",
                    "guler",
                    "goal",
                    "goals",
                    "buts",
                    "mvp",
                    "but",
                    "doubl\u00e9",
                    "brace",
                    "doblete"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 et ARDA en FEU, le REAL se fait PEUR mais gagne avant le CLASICO !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais gagne face au Celta (3-2) !\n\ud83e\udd1d\ud83d\udd25 Kylian Mbapp\u00e9 a marqu\u00e9 un doubl\u00e9, Arda G\u00fcler a r\u00e9gal\u00e9 avec un but et une passe d\u00e9 !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent \u00e0 4 pts du Bar\u00e7a avant le Clasico !!\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872703",
                "likeCount": "13953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8LgjNMkiD16jizlzHeeB-WZ2Kjc",
            "id": "G9l5AO1D4To",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T18:03:18Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "HIMRA - I BORI LA Feat ENFANT NOIR (clip officiel)",
                "description": "HIMRA - I BORI LA Feat ENFANT NOIR\nExtrait de l'EP BIG AKA 4 AKA KAI, disponible en streaming sur toutes les plateformes de telechargement\n\nDirected By Himra / Le Killer\n1X/TIEME MUSIC/WARNER FRANCE\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9l5AO1D4To/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIMRA - I BORI LA Feat ENFANT NOIR (clip officiel)",
                    "description": "HIMRA - I BORI LA Feat ENFANT NOIR\nExtrait de l'EP BIG AKA 4 AKA KAI, disponible en streaming sur toutes les plateformes de telechargement\n\nDirected By Himra / Le Killer\n1X/TIEME MUSIC/WARNER FRANCE\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1251045",
                "likeCount": "96033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GEVMobnwYk0Aty4ytv-2aMaIeAM",
            "id": "3ZLTVBBPgH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "JE VAIS \u00caTRE PAPA ? La r\u00e9ponse maintenant (Visite du nouveau local aussi)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Goal Battle \nPour android:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\n\nPour iOS:\nhttps://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095\n\nAjoutez nous sur le jeu : MASTU / BRISSOUZ \nEt n'oubliez pas le code pour obtenir les 100 diamants : GB2025\n\nMerci \u00e0 Goal Battle d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nJE VAIS \u00caTRE PAPA ? MARIAGE ? La r\u00e9ponse dans cette vid\u00e9o.\nJe suis tr\u00e8s content de faire cette petite vid\u00e9o chill, il y en a d'autres qui arrivent prochainement. Tr\u00e8s content aussi de vous pr\u00e9senter les locaux, c'est marrant de tourner des vid\u00e9os aussi l\u00e9g\u00e8res en big 2025, j'esp\u00e8re que vous kiffez ! \n\nMerci \u00e0 tous d'\u00eatre toujours aussi nombreux \u00e0 suivre la cha\u00eene \u00e7a fait plaisir, sinc\u00e8rement.\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen & Jonas ! (Jonas a finalement d\u00fb flouter le moment o\u00f9 il a boug\u00e9 la cam\u00e9ra pour faire chier Mewen, comme quoi la vie est parfois plus rude qu'on ne le pense) \n\nMiniature faite par Hugo !\n\nMerci \u00e0 vous les gars\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZLTVBBPgH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu studio",
                    "mastu local",
                    "mastu papa",
                    "mastu mariage",
                    "mastu faq"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE VAIS \u00caTRE PAPA ? La r\u00e9ponse maintenant (Visite du nouveau local aussi)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Goal Battle \nPour android:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\n\nPour iOS:\nhttps://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095\n\nAjoutez nous sur le jeu : MASTU / BRISSOUZ \nEt n'oubliez pas le code pour obtenir les 100 diamants : GB2025\n\nMerci \u00e0 Goal Battle d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nJE VAIS \u00caTRE PAPA ? MARIAGE ? La r\u00e9ponse dans cette vid\u00e9o.\nJe suis tr\u00e8s content de faire cette petite vid\u00e9o chill, il y en a d'autres qui arrivent prochainement. Tr\u00e8s content aussi de vous pr\u00e9senter les locaux, c'est marrant de tourner des vid\u00e9os aussi l\u00e9g\u00e8res en big 2025, j'esp\u00e8re que vous kiffez ! \n\nMerci \u00e0 tous d'\u00eatre toujours aussi nombreux \u00e0 suivre la cha\u00eene \u00e7a fait plaisir, sinc\u00e8rement.\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Mewen & Jonas ! (Jonas a finalement d\u00fb flouter le moment o\u00f9 il a boug\u00e9 la cam\u00e9ra pour faire chier Mewen, comme quoi la vie est parfois plus rude qu'on ne le pense) \n\nMiniature faite par Hugo !\n\nMerci \u00e0 vous les gars\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1658032",
                "likeCount": "127446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Whw_5WpHBnVjDxmrF_pUVVxDyLM",
            "id": "N8SNYkno0eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:02:02Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "AU MA\u00cfS, C'EST L'AM\u00c9RIQUE !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8SNYkno0eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8SNYkno0eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8SNYkno0eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8SNYkno0eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agriculture",
                    "Agriculteur",
                    "Agronmomie",
                    "Tracteur",
                    "Claas",
                    "Semoir",
                    "Ma\u00efs"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AU MA\u00cfS, C'EST L'AM\u00c9RIQUE !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184206",
                "likeCount": "17307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yV61BN4Kame8ozW0h8ogNMZhuWE",
            "id": "MWNkrAiozOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T07:00:11Z",
                "channelId": "UCJNItGjNhUx3Zz6W4OCVfHA",
                "title": "ON CONSTRUIT UN ENORME CARPORT ET IL S\u2019EN VA POUR TOUJOURS \ud83d\ude22 ep104",
                "description": "Bizness Match est la plateforme qu'il vous faut pour trouver des artisants et des clients de qualit\u00e9!\nhttps://biznessmatch.com/\n\nDans cet \u00e9pisode je vais construire un carport avec mon p\u00e8re et le pire se produit le mois suivant...\n\nTop 6 de ses Chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s de Michel:\n\nNeil Young - Heart of Gold\nZZ Top - Gimme All Your Lovin'\nAlain Bashung - La nuit je mens\nMylene Farmer - Et Tournoie\nThe Doors - This is the End\n\n\nInstagram @passionrenovation\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mickaelbimboes?lang=fr\nFB:  MickaelBimboes\n\n#diy #passionrenovation #bois #maison\n*IMPORTANT\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias &  commercial requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWNkrAiozOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Passion R\u00e9novation",
                "tags": [
                    "R\u00e9novation",
                    "passion",
                    "d\u00e9molition",
                    "travaux",
                    "maison",
                    "dewalt",
                    "pvc",
                    "fen\u00eatre",
                    "installation",
                    "tuto",
                    "avant",
                    "apr\u00e8s",
                    "d\u00e9co",
                    "Vial",
                    "Habitat",
                    "GLOBAL",
                    "secours",
                    "\u00e9croule",
                    "URETEK",
                    "dalle",
                    "b\u00e9ton",
                    "l\u00e9ger",
                    "isolant",
                    "sol",
                    "platre",
                    "phonique",
                    "neuf",
                    "plomberie",
                    "plaque",
                    "ferme",
                    "couloir",
                    "linteau",
                    "charpente",
                    "make",
                    "toiture",
                    "placo",
                    "chaudi\u00e8re",
                    "bricolage",
                    "r\u00e9nover sa maison",
                    "passion r\u00e9novation",
                    "m\u00e9tal",
                    "menuiserie",
                    "deces",
                    "michel",
                    "carport",
                    "biznessmatch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON CONSTRUIT UN ENORME CARPORT ET IL S\u2019EN VA POUR TOUJOURS \ud83d\ude22 ep104",
                    "description": "Bizness Match est la plateforme qu'il vous faut pour trouver des artisants et des clients de qualit\u00e9!\nhttps://biznessmatch.com/\n\nDans cet \u00e9pisode je vais construire un carport avec mon p\u00e8re et le pire se produit le mois suivant...\n\nTop 6 de ses Chansons pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s de Michel:\n\nNeil Young - Heart of Gold\nZZ Top - Gimme All Your Lovin'\nAlain Bashung - La nuit je mens\nMylene Farmer - Et Tournoie\nThe Doors - This is the End\n\n\nInstagram @passionrenovation\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mickaelbimboes?lang=fr\nFB:  MickaelBimboes\n\n#diy #passionrenovation #bois #maison\n*IMPORTANT\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias &  commercial requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393620",
                "likeCount": "28602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2139"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}