{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "LFiAT-QK0TfZtQDzFrPYYYZht1M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SVxDvNaSMCmq5zXx_XshLEWeiIY",
            "id": "U2h0hLJ5ZkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:02:44Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Des inconnus nous jugent... #4 (ft Inoxtag, Amine, Pokimane & Tatiana)",
                "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie5 . Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nAvec : \nInoxtag https://www.youtube.com/@inoxtag\nAmine https://www.twitch.tv/aminematue\nPokimane https://www.twitch.tv/pokimane\nTatiana https://www.twitch.tv/tatiana_tv\n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guillmard - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Vincent Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00e8s Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierre-Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Mathias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistant R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nMonteur : Vincent Rey\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nGeorges Beno\u00eet\nClaudine Bertin\nRoselyne Geslot\n\n\u00ab\u00a0Voyantes\u00a0\u00bb : \nNathaly Bloch\nCamille Lamy\nLaura Vassoney\n\nSupporters de foot anglais : \nMax Gabarre-Grindrod\nDaniel Goodall\nCharles Lopes\n\n\nPLANI PRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLON / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U2h0hLJ5ZkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des inconnus nous jugent... #4 (ft Inoxtag, Amine, Pokimane & Tatiana)",
                    "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie5 . Vous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Collaboration commerciale.\n\nAvec : \nInoxtag https://www.youtube.com/@inoxtag\nAmine https://www.twitch.tv/aminematue\nPokimane https://www.twitch.tv/pokimane\nTatiana https://www.twitch.tv/tatiana_tv\n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guillmard - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Vincent Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00e8s Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierre-Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Mathias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistant R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nMonteur : Vincent Rey\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nGeorges Beno\u00eet\nClaudine Bertin\nRoselyne Geslot\n\n\u00ab\u00a0Voyantes\u00a0\u00bb : \nNathaly Bloch\nCamille Lamy\nLaura Vassoney\n\nSupporters de foot anglais : \nMax Gabarre-Grindrod\nDaniel Goodall\nCharles Lopes\n\n\nPLANI PRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLON / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4946784",
                "likeCount": "291681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x4qD_kXT0bf3s2UWRJtGi8ZuXEk",
            "id": "Z4uYMtjddSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:00:01Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "Les pires attaques d'animaux sur les humains ! (c'est chaud)",
                "description": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les pires attaques d'animaux sur les humains ?\n\nNotre BD Fractale : https://amzn.to/449qS7W\n\nMerci pour les 100.000 t\u00e9l\u00e9chargements de MOS Life\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4uYMtjddSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "science",
                    "animaux"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les pires attaques d'animaux sur les humains ! (c'est chaud)",
                    "description": "Quelles ont \u00e9t\u00e9 les pires attaques d'animaux sur les humains ?\n\nNotre BD Fractale : https://amzn.to/449qS7W\n\nMerci pour les 100.000 t\u00e9l\u00e9chargements de MOS Life\niOS : https://apps.apple.com/fr/app/mos-life/id6741430904\nAndroid : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nozman\n\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM Pikup - Jim / Pikup\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230085",
                "likeCount": "13124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yl_NuokikIngESuhNDTYTzkWvas",
            "id": "-K7mB638rjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:27:38Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On se dit nos 4 v\u00e9rit\u00e9s (\u00e7a commence gentiment mais apr\u00e8s...)",
                "description": "On vous conseille de faire ce jeu chez vous, c'est lib\u00e9rateur ! Mais attention, dans l'\u00e9coute et la compr\u00e9hension, toujours\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-K7mB638rjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On se dit nos 4 v\u00e9rit\u00e9s (\u00e7a commence gentiment mais apr\u00e8s...)",
                    "description": "On vous conseille de faire ce jeu chez vous, c'est lib\u00e9rateur ! Mais attention, dans l'\u00e9coute et la compr\u00e9hension, toujours\n\nChef OPV - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "857080",
                "likeCount": "57691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XG8JZoXiZ0zDfl6JMC6MApC6RS8",
            "id": "Rflrb2KUL7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T21:43:51Z",
                "channelId": "UCNT2e7Og56vm5_V-yJWvglA",
                "title": "Three Lions Defeated In Nottingham | England 1-3 Senegal | International Friendly | Highlights",
                "description": "England suffered their first ever defeat to an African nation as Senegal stunned the Three Lions 3-1 at the City Ground.\n\nHarry Kane gave England an early lead with a poacher\u2019s finish after Anthony Gordon\u2019s shot was spilled by \u00c9douard Mendy. But goals from Isma\u00efla Sarr, Habib Diarra and Cheikh Sabaly flipped the script as Senegal delivered a clinical comeback to hand Thomas Tuchel his first loss as England head coach.\n\n\n\nSUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rflrb2KUL7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rflrb2KUL7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rflrb2KUL7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rflrb2KUL7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rflrb2KUL7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "England",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Three Lions Defeated In Nottingham | England 1-3 Senegal | International Friendly | Highlights",
                    "description": "England suffered their first ever defeat to an African nation as Senegal stunned the Three Lions 3-1 at the City Ground.\n\nHarry Kane gave England an early lead with a poacher\u2019s finish after Anthony Gordon\u2019s shot was spilled by \u00c9douard Mendy. But goals from Isma\u00efla Sarr, Habib Diarra and Cheikh Sabaly flipped the script as Senegal delivered a clinical comeback to hand Thomas Tuchel his first loss as England head coach.\n\n\n\nSUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2739089",
                "likeCount": "46502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iPe2OT2T0lhZ2bYSYQ6cDzvLvJY",
            "id": "ollAhuSJjz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:32:12Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "48 HEURES \u00c0 MONACO AVEC INOXTAG \ud83d\ude31\ud83d\ude28 \u00c7A TOURNE MAL \ud83e\udd2c\ud83d\ude21(J\u2019AI ACHET\u00c9 3 ENGINS)",
                "description": "On a pass\u00e9 48 heures \u00e0 monaco, et on a vraiment fait beaucoup de choses (d\u2019ailleurs j\u2019ai achet\u00e9 trois nouveaux engins) posez-vous et regarder cette vid\u00e9o bien aberrante. \ufffc\ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ollAhuSJjz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "48 HEURES \u00c0 MONACO AVEC INOXTAG \ud83d\ude31\ud83d\ude28 \u00c7A TOURNE MAL \ud83e\udd2c\ud83d\ude21(J\u2019AI ACHET\u00c9 3 ENGINS)",
                    "description": "On a pass\u00e9 48 heures \u00e0 monaco, et on a vraiment fait beaucoup de choses (d\u2019ailleurs j\u2019ai achet\u00e9 trois nouveaux engins) posez-vous et regarder cette vid\u00e9o bien aberrante. \ufffc\ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1435411",
                "likeCount": "71870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6fRJo9b9FqFGdDAA7V-PeozlaQ",
            "id": "F4qFzuCA9Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA",
                "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video",
                "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0\u300cHollow\u300d\u5148\u884c\u914d\u4fe1\uff1a\nhttps://straykids.lnk.to/oFWrZM\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4qFzuCA9Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids Japan Official YouTube",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video",
                    "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0\u300cHollow\u300d\u5148\u884c\u914d\u4fe1\uff1a\nhttps://straykids.lnk.to/oFWrZM\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2254151",
                "likeCount": "453669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfDWxm96rfL6AYBzWEbZHl9gXuI",
            "id": "0_DjDdfqtUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T18:41:33Z",
                "channelId": "UCE_M8A5yxnLfW0KghEeajjw",
                "title": "WWDC 2025 \u2014 June 9 | Apple",
                "description": "Watch the WWDC25 keynote introducing our broadest design update ever and a more helpful Apple Intelligence. You\u2019ll also learn about exciting features coming with iOS 26, iPadOS 26, macOS 26, watchOS 26, visionOS 26, and tvOS 26.\n\nTo watch the event interpreted in American Sign Language (ASL), please click here: https://youtu.be/UGFo6TF6d9U\n\nAudio Descriptions: https://apple.co/4l17UpS\n\nTune in to the Platforms State of the Union livestream here: https://youtube.com/live/51iONeETSng\n\nFor more on the Apple Worldwide Developers Conference, click here: https://apple.co/45ajSsF\n\nSubscribe to the Apple Developer channel to stay up to date on the latest Apple software, technologies, and platforms: https://www.youtube.com/@AppleDeveloper\n\n00:00:00 Introduction\n00:03:48 iOS\n00:41:35 watchOS\n00:48:48 tvOS\n00:53:35 macOS\n01:06:23 visionOS\n01:14:17 iPadOS\n01:26:05 Developers\n\n\u201cRound and Round\u201d by Ratt https://apple.co/Ratt-Round-and-Round\n\u201cAJ's Vibe (Flipped by Black Milk)\u201d by Robert Glasper https://apple.co/Robert-Glasper-AJs-Vibe-Flipped\n\u201cKimpton\u201d by Barry Can't Swim, O\u2019Flynn https://apple.co/BCS-OFlynn-Kimpton\n\u201cOpus No. 1\u201d by Tim Carleton https://apple.co/Tim-Carleton-Opus-Number-One\n\u201cDance on the World\u201d by Maribou State, North Downs https://apple.co/Maribou-State-North-Downs-Dance\n\u201cILY\u201d by Kapo, Myke Towers https://apple.co/Kapo-Myke-ILY\n\"The Chase\u201d by Hearts2Hearts https://apple.co/Hearts2Hearts-The-Chase\n\u201cGirl Like Me\" by PinkPantheress https://apple.co/PinkPantheress-Girl-Like-Me\n\u201cThe Mirror\u201d by Polo & Pan https://apple.co/Polo-Pan-The-Mirror\n\u201cMontmorency Falls\u201d by Green Ring https://apple.co/Green-Ring-Montmorency-Falls\n\u201cJUMP \u201c by Mura Masa https://apple.co/Mura-Masa-JUMP\n\u201cRevolving door (Wreckno Remix)\u201d by Tate McRae https://apple.co/Tate-McRae-Wreckno-Revolving-door\n\u201cVacay\u201d by Amin\u00e9 https://apple.co/Amine-Vacay\n\u201cPink Pony Club\u201d by Chappell Roan https://apple.co/Chappell-Roan-Pink-Pony-Club\n\u201cApproachable\u201d by Gurriers https://apple.co/Gurriers-Approachable\n\u201c6 out of 5 stars\u201d performed by Allen Stone https://apple.co/Allen-Stone\n\nWant to keep enjoying the sounds of WWDC25? Check out the entire playlist on Apple Music. https://apple.co/WWDC25-Playlist\n\n#WWDC25 #AppleEvent #AppleKeynote\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_DjDdfqtUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple",
                "tags": [
                    "Apple",
                    "Apple Event",
                    "Apple Keynote",
                    "Apple Special Event",
                    "Apple WWDC",
                    "developers",
                    "Worldwide Developers Conference",
                    "WWDC",
                    "WWDC 2025",
                    "keynote"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WWDC 2025 \u2014 June 9 | Apple",
                    "description": "Watch the WWDC25 keynote introducing our broadest design update ever and a more helpful Apple Intelligence. You\u2019ll also learn about exciting features coming with iOS 26, iPadOS 26, macOS 26, watchOS 26, visionOS 26, and tvOS 26.\n\nTo watch the event interpreted in American Sign Language (ASL), please click here: https://youtu.be/UGFo6TF6d9U\n\nAudio Descriptions: https://apple.co/4l17UpS\n\nTune in to the Platforms State of the Union livestream here: https://youtube.com/live/51iONeETSng\n\nFor more on the Apple Worldwide Developers Conference, click here: https://apple.co/45ajSsF\n\nSubscribe to the Apple Developer channel to stay up to date on the latest Apple software, technologies, and platforms: https://www.youtube.com/@AppleDeveloper\n\n00:00:00 Introduction\n00:03:48 iOS\n00:41:35 watchOS\n00:48:48 tvOS\n00:53:35 macOS\n01:06:23 visionOS\n01:14:17 iPadOS\n01:26:05 Developers\n\n\u201cRound and Round\u201d by Ratt https://apple.co/Ratt-Round-and-Round\n\u201cAJ's Vibe (Flipped by Black Milk)\u201d by Robert Glasper https://apple.co/Robert-Glasper-AJs-Vibe-Flipped\n\u201cKimpton\u201d by Barry Can't Swim, O\u2019Flynn https://apple.co/BCS-OFlynn-Kimpton\n\u201cOpus No. 1\u201d by Tim Carleton https://apple.co/Tim-Carleton-Opus-Number-One\n\u201cDance on the World\u201d by Maribou State, North Downs https://apple.co/Maribou-State-North-Downs-Dance\n\u201cILY\u201d by Kapo, Myke Towers https://apple.co/Kapo-Myke-ILY\n\"The Chase\u201d by Hearts2Hearts https://apple.co/Hearts2Hearts-The-Chase\n\u201cGirl Like Me\" by PinkPantheress https://apple.co/PinkPantheress-Girl-Like-Me\n\u201cThe Mirror\u201d by Polo & Pan https://apple.co/Polo-Pan-The-Mirror\n\u201cMontmorency Falls\u201d by Green Ring https://apple.co/Green-Ring-Montmorency-Falls\n\u201cJUMP \u201c by Mura Masa https://apple.co/Mura-Masa-JUMP\n\u201cRevolving door (Wreckno Remix)\u201d by Tate McRae https://apple.co/Tate-McRae-Wreckno-Revolving-door\n\u201cVacay\u201d by Amin\u00e9 https://apple.co/Amine-Vacay\n\u201cPink Pony Club\u201d by Chappell Roan https://apple.co/Chappell-Roan-Pink-Pony-Club\n\u201cApproachable\u201d by Gurriers https://apple.co/Gurriers-Approachable\n\u201c6 out of 5 stars\u201d performed by Allen Stone https://apple.co/Allen-Stone\n\nWant to keep enjoying the sounds of WWDC25? Check out the entire playlist on Apple Music. https://apple.co/WWDC25-Playlist\n\n#WWDC25 #AppleEvent #AppleKeynote\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7676178",
                "likeCount": "195707",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_wd9wWVbF2_whOUNxaaA5I0bAJA",
            "id": "7eBQHvrdLtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T20:56:58Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Qualif Mondial 2026 : 7 BUTS et un match DINGUE, De Bruyne SAUVE la Belgique face au Pays de Galles",
                "description": "Plomb\u00e9e par ses erreurs d\u00e9fensives, la Belgique, qui menait (3-0,) a laiss\u00e9 revenir des Gallois tranchants avec Thomas et Wilson, buteurs et passeurs. Malgr\u00e9 un but refus\u00e9 \u00e0 Lukaku dans le final, les Diables Rouges ont trouv\u00e9 les ressources pour s'imposer sur un oubli d\u00e9fensif, gr\u00e2ce \u00e0 De Bruyne.\n\n#football  #belgique #paysdegalles #debruyne  \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eBQHvrdLtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eBQHvrdLtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eBQHvrdLtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eBQHvrdLtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7eBQHvrdLtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "L'\u00c9quipe du Soir replay",
                    "L'\u00c9quipe de Choc",
                    "Olivier M\u00e9nard",
                    "Ligue des Nations",
                    "qualifications Coupe du Monde",
                    "football",
                    "r\u00e9sultats sportifs",
                    "\u00e9quipe de France",
                    "l'\u00e9quipe live",
                    "l'\u00e9quipe tv",
                    "l'\u00e9quipe.fr",
                    "l'\u00e9quipe direct",
                    "l'\u00e9quipe football",
                    "l'\u00e9quipe youtube",
                    "Belgique",
                    "Pays de Galles",
                    "Belgique Pays de Galles Qualif CDM",
                    "Belgique Pays de Galles r\u00e9sum\u00e9",
                    "Belgique Pays de Galles d\u00e9brief",
                    "Belgique Pays de Galles Best of",
                    "Kevin De Bruyne",
                    "Romelu Lukaku",
                    "J\u00e9r\u00e9my Doku",
                    "Youri Tielemans"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualif Mondial 2026 : 7 BUTS et un match DINGUE, De Bruyne SAUVE la Belgique face au Pays de Galles",
                    "description": "Plomb\u00e9e par ses erreurs d\u00e9fensives, la Belgique, qui menait (3-0,) a laiss\u00e9 revenir des Gallois tranchants avec Thomas et Wilson, buteurs et passeurs. Malgr\u00e9 un but refus\u00e9 \u00e0 Lukaku dans le final, les Diables Rouges ont trouv\u00e9 les ressources pour s'imposer sur un oubli d\u00e9fensif, gr\u00e2ce \u00e0 De Bruyne.\n\n#football  #belgique #paysdegalles #debruyne  \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404711",
                "likeCount": "5083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T0rVMVkZDYyLJiHRXRLJnhWukUg",
            "id": "gomj3K8Mk7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T08:00:42Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Looting Never Looked This Good \ud83d\ude0e Dark Deal Medal Event",
                "description": "In these Dark Days, Villages have sealed their loot in Vaults... Time to call in the greedy pros! During the Dark Deal Medal Event, Debt Collectors join your army with no training required, looting twice as much as regular Goblins. Steal Goblin Cash, earn Mischief Medals, and claim epic rewards!\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdeal #darkdays #debtcollector",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gomj3K8Mk7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "dark deal",
                    "medal event",
                    "dark days",
                    "debt collector",
                    "goblin clash",
                    "the godfather",
                    "film noir",
                    "frame by frame animation",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Looting Never Looked This Good \ud83d\ude0e Dark Deal Medal Event",
                    "description": "In these Dark Days, Villages have sealed their loot in Vaults... Time to call in the greedy pros! During the Dark Deal Medal Event, Debt Collectors join your army with no training required, looting twice as much as regular Goblins. Steal Goblin Cash, earn Mischief Medals, and claim epic rewards!\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdeal #darkdays #debtcollector"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1963710",
                "likeCount": "33884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fwzq1XejFa5VuMMBktg3um_HJNM",
            "id": "7GfplzkAyaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:21:43Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "QUI FERA LA MEILLEURE RECETTE ?! ft Gurky, McFly, Fanny et Chef Merouan",
                "description": "Merci \u00e0 Gurky, Fanny et McFly de s\u2019\u00eatre pr\u00eat\u00e9s au d\u00e9fi Bonduelle sous le jugement du Chef Merouan !\nSi vous avez \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9s par les recettes, allez en d\u00e9couvrir beaucoup d\u2019autres sur https://www.bonduelle.com/fr/\n\nPour votre sant\u00e9, mangez au moins cinq fruits et l\u00e9gumes par jour. www.mangerbouger.fr\n\ncollaboration commerciale \n\n\n\u00c9QUIPE NAKYMA\nProduction\nAslak Lef\u00e8vre - Producteur ex\u00e9cutif \nVincent Pollet \u2013 Responsable de la coordination cr\u00e9ative \nAd\u00e8le Lagarrigue \u2013 Directrice de production\nDaphn\u00e9 Charpin \u2013 Charg\u00e9e de production\nAuteur\nArthur Perier-Pillu \u2013 Auteur\nMise en Sc\u00e8ne\nAslak Lefevre \u2013 R\u00e9alisateur\nSalom\u00e9 Stracelli \u2013 1re Assistante R\u00e9alisateur\nR\u00e9gie\nArnaud Sagaert \u2013 R\u00e9gisseur\nSon\nJohan Toubin \u2013 Ing\u00e9nieur du son\nDavid Amsalem - Mixage\nImage\nFr\u00e9d\u00e9ric Borensztein \u2013 Cadreur\nAlexandre Perez-Leducq \u2013 Cadreur\nGuillaume Cl\u00e9dat \u2013 Cadreur\nJoan Tach\u00e9 \u2013 Cadreur\nB\u00e9r\u00e9nice Quidu \u2013 Cadreuse\nCorentin Burgui\u00e8re \u2013 Assistant cam\u00e9ra\nVid\u00e9o\nThibaut Garcia \u2013 Technicien vid\u00e9o\nHMC \nJoy Humblot \u2013 Cheffe maquilleuse\nClotilde Buisson \u2013 Assistante maquilleuse\nKarmen Sefer - Cheffe maquilleuse\nStylisme Culinaire\nAnne Sophie Lhomme \u2013 Styliste culinaire\nCommunication/Photographie\nJulie Jacques \u2013 Charg\u00e9e de communication/ Photographe plateau\n\nMontage \n\nGuillaume Cl\u00e9dat \u2013 Chef monteur \nLaszlo Garibaldi - \u00c9talonnage\nAm\u00e9lie Brossard - Chef monteuse \nAm\u00e9lie Brossard - Etalonneuse \nBaptiste Goudier - Motion Design\n\nRemerciements: Yannick Leclerc et 3e cercle, le Paname caf\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GfplzkAyaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "gurki",
                    "fanny",
                    "mc fly",
                    "chef merouan",
                    "cuisine"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI FERA LA MEILLEURE RECETTE ?! ft Gurky, McFly, Fanny et Chef Merouan",
                    "description": "Merci \u00e0 Gurky, Fanny et McFly de s\u2019\u00eatre pr\u00eat\u00e9s au d\u00e9fi Bonduelle sous le jugement du Chef Merouan !\nSi vous avez \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9s par les recettes, allez en d\u00e9couvrir beaucoup d\u2019autres sur https://www.bonduelle.com/fr/\n\nPour votre sant\u00e9, mangez au moins cinq fruits et l\u00e9gumes par jour. www.mangerbouger.fr\n\ncollaboration commerciale \n\n\n\u00c9QUIPE NAKYMA\nProduction\nAslak Lef\u00e8vre - Producteur ex\u00e9cutif \nVincent Pollet \u2013 Responsable de la coordination cr\u00e9ative \nAd\u00e8le Lagarrigue \u2013 Directrice de production\nDaphn\u00e9 Charpin \u2013 Charg\u00e9e de production\nAuteur\nArthur Perier-Pillu \u2013 Auteur\nMise en Sc\u00e8ne\nAslak Lefevre \u2013 R\u00e9alisateur\nSalom\u00e9 Stracelli \u2013 1re Assistante R\u00e9alisateur\nR\u00e9gie\nArnaud Sagaert \u2013 R\u00e9gisseur\nSon\nJohan Toubin \u2013 Ing\u00e9nieur du son\nDavid Amsalem - Mixage\nImage\nFr\u00e9d\u00e9ric Borensztein \u2013 Cadreur\nAlexandre Perez-Leducq \u2013 Cadreur\nGuillaume Cl\u00e9dat \u2013 Cadreur\nJoan Tach\u00e9 \u2013 Cadreur\nB\u00e9r\u00e9nice Quidu \u2013 Cadreuse\nCorentin Burgui\u00e8re \u2013 Assistant cam\u00e9ra\nVid\u00e9o\nThibaut Garcia \u2013 Technicien vid\u00e9o\nHMC \nJoy Humblot \u2013 Cheffe maquilleuse\nClotilde Buisson \u2013 Assistante maquilleuse\nKarmen Sefer - Cheffe maquilleuse\nStylisme Culinaire\nAnne Sophie Lhomme \u2013 Styliste culinaire\nCommunication/Photographie\nJulie Jacques \u2013 Charg\u00e9e de communication/ Photographe plateau\n\nMontage \n\nGuillaume Cl\u00e9dat \u2013 Chef monteur \nLaszlo Garibaldi - \u00c9talonnage\nAm\u00e9lie Brossard - Chef monteuse \nAm\u00e9lie Brossard - Etalonneuse \nBaptiste Goudier - Motion Design\n\nRemerciements: Yannick Leclerc et 3e cercle, le Paname caf\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309321",
                "likeCount": "14768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N7l6LllOcS1rYIlc9Cliuk3my2o",
            "id": "YLgBs5HuxjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T17:45:03Z",
                "channelId": "UC-pdFydi9ooxEfATh3KoiIw",
                "title": "iOS 26 : JE TESTE toutes les ENORMES NOUVEAUT\u00c9S \ud83d\udd25",
                "description": "Les grosses nouveaut\u00e9s et tous les changements de iOS 26 sur iPhone !\n\ud83d\udee1\ufe0f  -15% sur tout le site Rhinoshield avec le code \"steven25\" : https://url.rhinoshield.fr/steven25-iOS19 \n(collaboration commerciale avec Rhinoshield)\n\n\ud83c\udfa8 Mon Fond d\u2019\u00e9cran : https://bit.ly/Wallpaper-splashpaint\n\nTimecode :\n0:00 : Compatibilit\u00e9\n0:28 : Le nouveau design \n7:12 : Autres nouveaut\u00e9s\n\nMES RESEAUX SOCIAUX :\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/StevenLathoud/\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/StevenLathoud\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#iOS26 #Apple #iPhone \n\n\u279c Tout mon mat\u00e9riel : https://kit.co/StevenLathoud/mon-materiel\n\u279c Les musiques que j'utilise : http://bit.ly/StevenMusicYT (2 mois gratuits)\n\n=============================\n* Certains liens sont affili\u00e9s ce qui signifie que sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous, j'obtiendrai une petite commission de la part du site marchand si vous cliquez dessus et effectuez un achat. \nCela aide \u00e0 ce que la totalit\u00e9 de mon contenu reste gratuit, merci !\n=============================",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLgBs5HuxjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STEVEN",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 26 : JE TESTE toutes les ENORMES NOUVEAUT\u00c9S \ud83d\udd25",
                    "description": "Les grosses nouveaut\u00e9s et tous les changements de iOS 26 sur iPhone !\n\ud83d\udee1\ufe0f  -15% sur tout le site Rhinoshield avec le code \"steven25\" : https://url.rhinoshield.fr/steven25-iOS19 \n(collaboration commerciale avec Rhinoshield)\n\n\ud83c\udfa8 Mon Fond d\u2019\u00e9cran : https://bit.ly/Wallpaper-splashpaint\n\nTimecode :\n0:00 : Compatibilit\u00e9\n0:28 : Le nouveau design \n7:12 : Autres nouveaut\u00e9s\n\nMES RESEAUX SOCIAUX :\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/StevenLathoud/\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/StevenLathoud\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#iOS26 #Apple #iPhone \n\n\u279c Tout mon mat\u00e9riel : https://kit.co/StevenLathoud/mon-materiel\n\u279c Les musiques que j'utilise : http://bit.ly/StevenMusicYT (2 mois gratuits)\n\n=============================\n* Certains liens sont affili\u00e9s ce qui signifie que sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous, j'obtiendrai une petite commission de la part du site marchand si vous cliquez dessus et effectuez un achat. \nCela aide \u00e0 ce que la totalit\u00e9 de mon contenu reste gratuit, merci !\n============================="
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68298",
                "likeCount": "3407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zKUDIPTI9GCbwPUJoxaxvgUqUjI",
            "id": "yasf-sguowE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:50:54Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Portugal - Espagne : les Portugais remportent la Ligue des Nations ! (le r\u00e9sum\u00e9 de la Finale)",
                "description": "Vous avez loup\u00e9 Portugal - Espagne ? #PORESP\n\u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n\ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nMalgr\u00e9 leur domination en premi\u00e8re p\u00e9riode, les Espagnols n'ont pas pu emp\u00eacher les Portugais de CR7 de revenir au score et d'arracher les prolongations qui ont ensuite d\u00e9bouch\u00e9 sur une s\u00e9ance de tirs au but parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par les Lusitaniens. Le Portugal remporte la deuxi\u00e8me Ligue des Nations de son histoire !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yasf-sguowE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Portugal - Espagne : les Portugais remportent la Ligue des Nations ! (le r\u00e9sum\u00e9 de la Finale)",
                    "description": "Vous avez loup\u00e9 Portugal - Espagne ? #PORESP\n\u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n\ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nMalgr\u00e9 leur domination en premi\u00e8re p\u00e9riode, les Espagnols n'ont pas pu emp\u00eacher les Portugais de CR7 de revenir au score et d'arracher les prolongations qui ont ensuite d\u00e9bouch\u00e9 sur une s\u00e9ance de tirs au but parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par les Lusitaniens. Le Portugal remporte la deuxi\u00e8me Ligue des Nations de son histoire !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1370159",
                "likeCount": "18669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMQb82gK9EEE97JCqMZeuO3Yk2Q",
            "id": "8pJhTuZtOFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:30:03Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "ON JUGE LES PIRES ANECDOTES DE NOS ABONN\u00c9S (Ft. Michou, Byilhan et Anyme)",
                "description": "*Collaboration commerciale\nUn \u00e9norme merci \u00e0 DELICHOC d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet ! \ud83d\ude4f\ud83c\udf6a\nJe vous rappelle que les deux nouveaux biscuits Cookies and Cream et Mini Cookies sont disponibles partout, n\u2019h\u00e9sitez pas l\u2019\u00e9quipe ! \ud83d\ude0b\n\n\ud83d\udc49 Pour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re \u2013 www.mangerbouger.fr\n\nUn grand merci aussi \u00e0 mes meilleurs amis de la vie enti\u00e8re : @Michou, @byilhan, @AnymeTV qui m\u2019ont r\u00e9gal\u00e9. J\u2019esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ! J\u2019avoue que \u00e7a faisait un petit bout de temps que je n\u2019avais rien post\u00e9, mais je reviens avec du lourd \ud83d\udd25\n\nD\u2019ailleurs, sur le IG @delichoc_fr vous pouvez tenter de gagner 500\u20ac de bons d\u2019achat, si t\u2019es int\u00e9ress\u00e9 c\u2019est ici que \u00e7a se passe : https://www.instagram.com/reel/DKoeKlrCAFe/?igsh=OXBkcnpyZXJ1ZW9m \ud83e\udd29\n\nSi jamais vous avez aim\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si on fait un \u00e9pisode 2 ! Et bien \u00e9videmment, on n\u2019oublie pas de liker, c\u2019est important, car beaucoup de gens ont boss\u00e9 dessus, comme\u00a0:\n\nProduction : Blyp\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9 de prod : Jordy Diacar\nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Garrance Sanders\nChef d\u2019equipement : Jordy Diacar\nOPV 1 : Giuliano Arguello\nOPV 2 : Pierre Halart\nOPV 3 : Aymeric Bagic\nChef \u00e9lectricien : Nathan Pages\nChef OPS : Alexandre Babeanu\nCostumiere : Andrea Djidjirian\nD\u00e9co : Hugo Cudot \nAss D\u00e9co : Romane Terry\nFX Baudrier : Fun x Riders\nMonteur: Meoozz\nMiniamaker: Needah\n\nRemerciement \u00e0 Empire Movie Prod et Planipress.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pJhTuZtOFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "michou",
                    "byilhan",
                    "anyme",
                    "tribunal",
                    "banni",
                    "anecdotes",
                    "drole",
                    "delichoc",
                    "nico",
                    "nicotine",
                    "juge",
                    "pire anecdote"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE LES PIRES ANECDOTES DE NOS ABONN\u00c9S (Ft. Michou, Byilhan et Anyme)",
                    "description": "*Collaboration commerciale\nUn \u00e9norme merci \u00e0 DELICHOC d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet ! \ud83d\ude4f\ud83c\udf6a\nJe vous rappelle que les deux nouveaux biscuits Cookies and Cream et Mini Cookies sont disponibles partout, n\u2019h\u00e9sitez pas l\u2019\u00e9quipe ! \ud83d\ude0b\n\n\ud83d\udc49 Pour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re \u2013 www.mangerbouger.fr\n\nUn grand merci aussi \u00e0 mes meilleurs amis de la vie enti\u00e8re : @Michou, @byilhan, @AnymeTV qui m\u2019ont r\u00e9gal\u00e9. J\u2019esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ! J\u2019avoue que \u00e7a faisait un petit bout de temps que je n\u2019avais rien post\u00e9, mais je reviens avec du lourd \ud83d\udd25\n\nD\u2019ailleurs, sur le IG @delichoc_fr vous pouvez tenter de gagner 500\u20ac de bons d\u2019achat, si t\u2019es int\u00e9ress\u00e9 c\u2019est ici que \u00e7a se passe : https://www.instagram.com/reel/DKoeKlrCAFe/?igsh=OXBkcnpyZXJ1ZW9m \ud83e\udd29\n\nSi jamais vous avez aim\u00e9, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si on fait un \u00e9pisode 2 ! Et bien \u00e9videmment, on n\u2019oublie pas de liker, c\u2019est important, car beaucoup de gens ont boss\u00e9 dessus, comme\u00a0:\n\nProduction : Blyp\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9 de prod : Jordy Diacar\nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Garrance Sanders\nChef d\u2019equipement : Jordy Diacar\nOPV 1 : Giuliano Arguello\nOPV 2 : Pierre Halart\nOPV 3 : Aymeric Bagic\nChef \u00e9lectricien : Nathan Pages\nChef OPS : Alexandre Babeanu\nCostumiere : Andrea Djidjirian\nD\u00e9co : Hugo Cudot \nAss D\u00e9co : Romane Terry\nFX Baudrier : Fun x Riders\nMonteur: Meoozz\nMiniamaker: Needah\n\nRemerciement \u00e0 Empire Movie Prod et Planipress."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1343506",
                "likeCount": "76051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7t0x-xYL45lekinr7xVTLIQvu5w",
            "id": "telUs8dHgQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T05:01:03Z",
                "channelId": "UCVwG9JHqGLfEO-4TkF-lf2g",
                "title": "Toutes les nouveaut\u00e9s Apple de la WWDC25 (iOS26, iPadOS26, MacOS26 etc.)",
                "description": "Toutes les nouveaut\u00e9s Apple pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 la WWDC 2025 !\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 500W Chargeur:\nhttps://amzlink.to/az0iUz0apoTph (20% de r\u00e9duction)\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 100W Chargeur: \nhttps://amzlink.to/az0aTWIjUkQnu (30% de r\u00e9duction)\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 200W Chargeur: \nhttps://amzlink.to/az0ZmEtZTABw1 (25% de r\u00e9duction)\n\n\ud83c\udf4e Apple sur Amazon : https://amzlink.to/az0QRsHY0Ffsn\n--------------------------------------\u00ad----- \nINDEX\n00:00 Nouveaut\u00e9s Apple Intelligence ?\n03:35 Redesign 2026\n06:04 iOS 26\n11:11 watchOS 26\n12:33 tvOS 26\n13:10 macOS26\n16:10 visionOS 26\n18:04 iPadOS 26\n19:15 Disponibilit\u00e9s\n--------------------------------------\u00ad-----\n\n\ud83d\udd35 BOUTIQUE NOWTECH AMAZON : https://www.amazon.fr/shop/nowtech\n\u25ba Pr\u00e9sentation : @\u200cjerome_nowtech\n\u25ba Tournage : @cariboo_o\n\u25ba Montage :  @cariboo_o \n\nABONNEZ-VOUS ! : http://bit.ly/19lUGZZ\n\nDEVENEZ CONTRIBUTEUR\u00b7ICES :\n\ud83e\udd73 SUR PATREON :  @nowtech\n\u270c\ufe0fSUR YOUTUBE : http://bit.ly/YTmembers\n\ud83c\udfae SUR TWITCH :  @nowtechteam\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://bit.ly/nowtechDiscord\n\nSUIVEZ NOUS ! :\n\u25ba Instagram :  @nowtechteam\n\u25ba TikTok :  @nowtechteam\n\u25ba Threads : https://www.threads.net/@nowtechteam\n\u25ba X : @nowtechteam\n\nNowtech, cha\u00eene ind\u00e9pendante de tests d'applications mobile et de Tech, est pr\u00e9sent\u00e9e par des passionn\u00e9s qui partagent leurs avis, astuces et conseils. L'id\u00e9e derri\u00e8re nowtech c'est de vous offrir des tests soign\u00e9s et divertissants, pas forc\u00e9ment li\u00e9s \u00e0 l'actualit\u00e9 et aux nouveaut\u00e9s, mais avec un vrai ton \u00ab homemade \u00bb. Nous pensons fondamentalement qu'il est important, en tant que consommateurs, qu'un maximum de personnes s'expriment sur les produits et nous avons voulu apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice.\n\n*Les liens ci-dessus sont des liens d\u2019affiliation vers un e-commer\u00e7ant. Si vos cookies sont activ\u00e9s cela nous permettra de toucher un petit pourcentage sur chaque vente. Cela vous permet d\u2019aider Nowtech sans que cela vous co\u00fbte plus cher. Merci de votre aide !\n\n#wwdc25 #ios26 #appleintelligence",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/telUs8dHgQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nowtech",
                "tags": [
                    "wwdc 25",
                    "ios 26",
                    "watchos 26",
                    "ipados 26",
                    "macOS 26",
                    "VisionOS26",
                    "tvOS 26",
                    "apple liquid glass",
                    "apple intelligence",
                    "nouveaut\u00e9s apple",
                    "mise a jour ios",
                    "mise a jour ipad",
                    "mise a jour mac",
                    "r\u00e9sum\u00e9 wwdc 2025",
                    "wwdc 2025 en fran\u00e7ais",
                    "wwdc 2025"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Toutes les nouveaut\u00e9s Apple de la WWDC25 (iOS26, iPadOS26, MacOS26 etc.)",
                    "description": "Toutes les nouveaut\u00e9s Apple pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 la WWDC 2025 !\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 500W Chargeur:\nhttps://amzlink.to/az0iUz0apoTph (20% de r\u00e9duction)\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 100W Chargeur: \nhttps://amzlink.to/az0aTWIjUkQnu (30% de r\u00e9duction)\n\ud83d\udd34  UGREEN Nexode 200W Chargeur: \nhttps://amzlink.to/az0ZmEtZTABw1 (25% de r\u00e9duction)\n\n\ud83c\udf4e Apple sur Amazon : https://amzlink.to/az0QRsHY0Ffsn\n--------------------------------------\u00ad----- \nINDEX\n00:00 Nouveaut\u00e9s Apple Intelligence ?\n03:35 Redesign 2026\n06:04 iOS 26\n11:11 watchOS 26\n12:33 tvOS 26\n13:10 macOS26\n16:10 visionOS 26\n18:04 iPadOS 26\n19:15 Disponibilit\u00e9s\n--------------------------------------\u00ad-----\n\n\ud83d\udd35 BOUTIQUE NOWTECH AMAZON : https://www.amazon.fr/shop/nowtech\n\u25ba Pr\u00e9sentation : @\u200cjerome_nowtech\n\u25ba Tournage : @cariboo_o\n\u25ba Montage :  @cariboo_o \n\nABONNEZ-VOUS ! : http://bit.ly/19lUGZZ\n\nDEVENEZ CONTRIBUTEUR\u00b7ICES :\n\ud83e\udd73 SUR PATREON :  @nowtech\n\u270c\ufe0fSUR YOUTUBE : http://bit.ly/YTmembers\n\ud83c\udfae SUR TWITCH :  @nowtechteam\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://bit.ly/nowtechDiscord\n\nSUIVEZ NOUS ! :\n\u25ba Instagram :  @nowtechteam\n\u25ba TikTok :  @nowtechteam\n\u25ba Threads : https://www.threads.net/@nowtechteam\n\u25ba X : @nowtechteam\n\nNowtech, cha\u00eene ind\u00e9pendante de tests d'applications mobile et de Tech, est pr\u00e9sent\u00e9e par des passionn\u00e9s qui partagent leurs avis, astuces et conseils. L'id\u00e9e derri\u00e8re nowtech c'est de vous offrir des tests soign\u00e9s et divertissants, pas forc\u00e9ment li\u00e9s \u00e0 l'actualit\u00e9 et aux nouveaut\u00e9s, mais avec un vrai ton \u00ab homemade \u00bb. Nous pensons fondamentalement qu'il est important, en tant que consommateurs, qu'un maximum de personnes s'expriment sur les produits et nous avons voulu apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice.\n\n*Les liens ci-dessus sont des liens d\u2019affiliation vers un e-commer\u00e7ant. Si vos cookies sont activ\u00e9s cela nous permettra de toucher un petit pourcentage sur chaque vente. Cela vous permet d\u2019aider Nowtech sans que cela vous co\u00fbte plus cher. Merci de votre aide !\n\n#wwdc25 #ios26 #appleintelligence"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81034",
                "likeCount": "4092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pFVlQ54NIwtumG9n-jFu7TipOj8",
            "id": "d2ctQulXvkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:29:55Z",
                "channelId": "UCaybrunQi8xWgPMgv1AYBHw",
                "title": "iOS 26 en 26 nouveaut\u00e9s !",
                "description": "Voici les 26 nouveaut\u00e9s d'iOS 26 qui vient tout juste d'\u00eatre annonc\u00e9 !\n Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@theicollection\n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n00:00 : Introduction \n00:50 : Pourquoi 26 ?\n01:28 : Nouveau design \"Liquid Glass\"\n03:00 : Les principales nouveaut\u00e9s (oui je vais pas tout vous dire dans le chapitrage)\n09:19 : Mon avis \n10:04 : Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2ctQulXvkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheiCollection",
                "tags": [
                    "iOS 26",
                    "iOS 19",
                    "iOS 26 Fran\u00e7ais",
                    "Test iOS 26",
                    "Astuces iOS 26",
                    "Apple iOS 26",
                    "iOS 26 Apple Intelligence",
                    "Avis iOS 26",
                    "iOS 2026",
                    "iPhone iOS 26",
                    "TheiCollection",
                    "Tech",
                    "HighTech",
                    "Jojol",
                    "Gentil",
                    "Gar\u00e7on"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "iOS 26 en 26 nouveaut\u00e9s !",
                    "description": "Voici les 26 nouveaut\u00e9s d'iOS 26 qui vient tout juste d'\u00eatre annonc\u00e9 !\n Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@theicollection\n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n00:00 : Introduction \n00:50 : Pourquoi 26 ?\n01:28 : Nouveau design \"Liquid Glass\"\n03:00 : Les principales nouveaut\u00e9s (oui je vais pas tout vous dire dans le chapitrage)\n09:19 : Mon avis \n10:04 : Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196175",
                "likeCount": "7617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R2k4CPqCHnGWNrGS6aXZDoFDpFI",
            "id": "e-Q73fg4R9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T16:41:35Z",
                "channelId": "UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA",
                "title": "Affronter des joueurs de handball du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ?",
                "description": "Merci \u00e0 Vinted de nous avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o ! Abonnez vous \u00e0 mon dressing et RDV le 12/06 pour la vente : https://vinted.shop/25-lucasstudio_yt_1-fr-apr\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Un grand merci \u00e0 mes invit\u00e9s :\n- Morgan VS @MorganVS  : https://www.youtube.com/@MorganVS\n- Brawks @BrokyBrawks : https://www.youtube.com/@BrokyBrawks/featured et https://www.instagram.com/brokybrawks/\n\n\u25ba Un grand merci au PSG Hand pour l'accueil et pour cette exp\u00e9rience incroyable ! : https://billetterie.psg.fr/fr/hand\n\n\u25ba Et merci bien s\u00fbr \u00e0 tous les participants de la vid\u00e9o qui ont \u00e9t\u00e9 g\u00e9niaux !\n\n\u25cf Mes autres vid\u00e9os de \"La grande ascension\" :\n- Affronter des joueurs de tennis du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=SNogdEPIqQ0\n- Affronter des gardiens de foot du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=Ct_Bsh4RUNc\n- Affronter des joueurs de ping-pong du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=4xsOX1wapSk\n- Affronter des joueurs de badminton du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=hk7zxPTpd7c&\n- Affronter des joueurs de rugby du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=CZc9T7YztXs&\n- Affronter des joueurs de basket du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=aEKXyuWj-J0\n- Affronter des joueurs de foot du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=0tGR0B1lq-U\n- Affronter des joueurs de volley du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=iV-42tFLdzQ\n\n\u25ba Cette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Vinted\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube de VLOGS \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\u25cf Pour toute demande commerciale : lucas.studioYT@gmail.com\n\n\u25ba Responsable de production: Brieux Dorl\u00e9ans\n\u25ba Charg\u00e9e de production : Clo\u00e9 Pedrazzini\n\u25ba Cadreurs: Thibault Guieu et Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\u25ba Miniamaker : Axel Reynier\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : affronter des joueurs de handball du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? C'est le 9\u00e8me \u00e9pisode de ma s\u00e9rie \"La grande ascension\", apr\u00e8s le ping-pong, le foot, le tennis, le badminton, le rugby, le basket et le volley ! On joue cette fois-ci contre des trios de joueurs de hand de plus en plus forts, \u00e7a commence par des enfants au niveau 1 et \u00e7a finit par des joueurs professionnels au niveau 10, avec par exemple le champion olympique Luka Karabatic ! Notre but c'est de leur marquer 1 but avec le moins de tentatives pour passer au niveau suivant !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-Q73fg4R9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Studio",
                "tags": [
                    "lucas studio",
                    "hand",
                    "niveau 1 a 10",
                    "affronter des joueurs de hand du niveau 1 a 10",
                    "affronter des joueurs de handball du niveau 1 a 10",
                    "handball",
                    "qui les battra tous",
                    "affronter des joueurs de handball du niveau 1 a 10 qui les battra tous",
                    "lucas",
                    "lucas studio niveau 1 a 10",
                    "morgan vs",
                    "brawks",
                    "broky brawks",
                    "brokybrawks",
                    "gentle mates brawks",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "la grande ascension",
                    "la grande ascension hand",
                    "affronter des joueurs de niveau 1 a 10",
                    "luka karabatic",
                    "psg hand"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Affronter des joueurs de handball du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ?",
                    "description": "Merci \u00e0 Vinted de nous avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o ! Abonnez vous \u00e0 mon dressing et RDV le 12/06 pour la vente : https://vinted.shop/25-lucasstudio_yt_1-fr-apr\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Un grand merci \u00e0 mes invit\u00e9s :\n- Morgan VS @MorganVS  : https://www.youtube.com/@MorganVS\n- Brawks @BrokyBrawks : https://www.youtube.com/@BrokyBrawks/featured et https://www.instagram.com/brokybrawks/\n\n\u25ba Un grand merci au PSG Hand pour l'accueil et pour cette exp\u00e9rience incroyable ! : https://billetterie.psg.fr/fr/hand\n\n\u25ba Et merci bien s\u00fbr \u00e0 tous les participants de la vid\u00e9o qui ont \u00e9t\u00e9 g\u00e9niaux !\n\n\u25cf Mes autres vid\u00e9os de \"La grande ascension\" :\n- Affronter des joueurs de tennis du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=SNogdEPIqQ0\n- Affronter des gardiens de foot du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=Ct_Bsh4RUNc\n- Affronter des joueurs de ping-pong du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=4xsOX1wapSk\n- Affronter des joueurs de badminton du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=hk7zxPTpd7c&\n- Affronter des joueurs de rugby du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=CZc9T7YztXs&\n- Affronter des joueurs de basket du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=aEKXyuWj-J0\n- Affronter des joueurs de foot du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=0tGR0B1lq-U\n- Affronter des joueurs de volley du niveau 1 a\u0300 10 : qui les battra tous ? : https://www.youtube.com/watch?v=iV-42tFLdzQ\n\n\u25ba Cette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Vinted\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube de VLOGS \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\u25cf Pour toute demande commerciale : lucas.studioYT@gmail.com\n\n\u25ba Responsable de production: Brieux Dorl\u00e9ans\n\u25ba Charg\u00e9e de production : Clo\u00e9 Pedrazzini\n\u25ba Cadreurs: Thibault Guieu et Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\u25ba Miniamaker : Axel Reynier\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : affronter des joueurs de handball du niveau 1 \u00e0 10 : qui les battra tous ? C'est le 9\u00e8me \u00e9pisode de ma s\u00e9rie \"La grande ascension\", apr\u00e8s le ping-pong, le foot, le tennis, le badminton, le rugby, le basket et le volley ! On joue cette fois-ci contre des trios de joueurs de hand de plus en plus forts, \u00e7a commence par des enfants au niveau 1 et \u00e7a finit par des joueurs professionnels au niveau 10, avec par exemple le champion olympique Luka Karabatic ! Notre but c'est de leur marquer 1 but avec le moins de tentatives pour passer au niveau suivant !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135435",
                "likeCount": "6680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aS_rlgzoyAaNfA6zgWblw2AXNd4",
            "id": "qHwzafjZW7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T13:00:24Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Nouveau rapport du laboratoire de recherche sur les calamars",
                "description": "Le nouveau rapport du laboratoire de recherche sur les calamars est arriv\u00e9...\n\nFacebook Nintendo Switch : https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nFacebook Splatoon : https://facebook.com/SplatoonFrance\nX Nintendo France : https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France : https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France : https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#Splatoon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHwzafjZW7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHwzafjZW7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHwzafjZW7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHwzafjZW7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHwzafjZW7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "officiel",
                    "nouveau",
                    "console",
                    "fran\u00e7ais",
                    "fr",
                    "Splatoon spin-off",
                    "Tridenfer",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nouveau rapport du laboratoire de recherche sur les calamars",
                    "description": "Le nouveau rapport du laboratoire de recherche sur les calamars est arriv\u00e9...\n\nFacebook Nintendo Switch : https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nFacebook Splatoon : https://facebook.com/SplatoonFrance\nX Nintendo France : https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France : https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France : https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#Splatoon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42338",
                "likeCount": "2973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H7zZ7oVV3Rk1NPcUydoe895Z7bM",
            "id": "jAP0n1vfbQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:01:12Z",
                "channelId": "UCwy4hIknwz9GUNqISRwl8IQ",
                "title": "KEEN'V - L'AMOUR",
                "description": "KEEN'V - L'AMOUR \u2764\ufe0f\n\nCompositeur: Julio Masidi et tracstorm\nAuteur: Keen\u2019V & Curtis Laoban\n\nR\u00e9alisation Killian Kali \nProduit par Copacabana \nProducteur : Frederic Amenile \nChef Op\u00e9rateur : Lucas Martins \n\n\nDirecteur de production : Clement Ville \nAssistant r\u00e9al : Nicolas Quintin \nSteadicamer : Sully Ledermann \n1er Assistant Cam\u00e9ra : Aurelien Desjardins \n2nd Assistant Cam\u00e9ra : Ruben Martinez \nChef Elec : Ulysse Branchereau \n\u00c9lec : Morgan Fernandez \nChef Op Son : Idriss DaSilva \nChef D\u00e9corateur : Iliesse Bellouati & Ali \nDir Casting : Danye Dee \nPhotographe de plateau : Thomas Parabere \n\u00c9talonnage : Ines Henry-Manceau \n\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Sylvain Bakana \nR\u00e9gisseurs adjoints : Lucas Menier, Aim\u00e9e Lacote, Nicolas Sorlat \n\n\nChor\u00e9graphe : Jerky Jessy\nDanseurs : Reyen Massias, Dimitri Nguyen, Alexis Ankadje, Raffaello Vieriu \nMUA : Sasha Delannoy \nStyliste: Oumeih Benaicha\nAssistante styliste: Louma Sliti \n\nRemerciements: Curtis, Siham, Zurhem, Les Mauvais Gar\u00e7ons, Mina Binebine et Schmoove.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP0n1vfbQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keen'v",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "KEEN'V - L'AMOUR",
                    "description": "KEEN'V - L'AMOUR \u2764\ufe0f\n\nCompositeur: Julio Masidi et tracstorm\nAuteur: Keen\u2019V & Curtis Laoban\n\nR\u00e9alisation Killian Kali \nProduit par Copacabana \nProducteur : Frederic Amenile \nChef Op\u00e9rateur : Lucas Martins \n\n\nDirecteur de production : Clement Ville \nAssistant r\u00e9al : Nicolas Quintin \nSteadicamer : Sully Ledermann \n1er Assistant Cam\u00e9ra : Aurelien Desjardins \n2nd Assistant Cam\u00e9ra : Ruben Martinez \nChef Elec : Ulysse Branchereau \n\u00c9lec : Morgan Fernandez \nChef Op Son : Idriss DaSilva \nChef D\u00e9corateur : Iliesse Bellouati & Ali \nDir Casting : Danye Dee \nPhotographe de plateau : Thomas Parabere \n\u00c9talonnage : Ines Henry-Manceau \n\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Sylvain Bakana \nR\u00e9gisseurs adjoints : Lucas Menier, Aim\u00e9e Lacote, Nicolas Sorlat \n\n\nChor\u00e9graphe : Jerky Jessy\nDanseurs : Reyen Massias, Dimitri Nguyen, Alexis Ankadje, Raffaello Vieriu \nMUA : Sasha Delannoy \nStyliste: Oumeih Benaicha\nAssistante styliste: Louma Sliti \n\nRemerciements: Curtis, Siham, Zurhem, Les Mauvais Gar\u00e7ons, Mina Binebine et Schmoove."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26462",
                "likeCount": "1807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Zgba9USfIAMp9ZFd7Y9YhFZ8K0",
            "id": "iJ-uELiB60I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T10:01:11Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "Un sans-abri gagne la 31\u00e8me VOITURE !",
                "description": "Laurent est venu nous rendre visite avec El n\u00e9gociateur!\nJ'esp\u00e8re que vous comprendrez le petit changement de r\u00e8gle\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcc5 \u00c9v\u00e8nement starfobar :\nhttps://www.billetweb.fr/starfobar-edition-3\n\nSuivez El negociateur : \nhttps://www.tiktok.com/@el.negociateur\n\nMon association \"souvenir 2 demain\" : \ud83d\ude07\nhttps://www.instagram.com/souvenir2demain/\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ-uELiB60I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un sans-abri gagne la 31\u00e8me VOITURE !",
                    "description": "Laurent est venu nous rendre visite avec El n\u00e9gociateur!\nJ'esp\u00e8re que vous comprendrez le petit changement de r\u00e8gle\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcc5 \u00c9v\u00e8nement starfobar :\nhttps://www.billetweb.fr/starfobar-edition-3\n\nSuivez El negociateur : \nhttps://www.tiktok.com/@el.negociateur\n\nMon association \"souvenir 2 demain\" : \ud83d\ude07\nhttps://www.instagram.com/souvenir2demain/\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553205",
                "likeCount": "31510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3R_AtvoXb20uIF8nlw-KDJogH4",
            "id": "1KhOhW_O8-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T08:58:07Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "ITZY \"Girls Will Be Girls\" M/V",
                "description": "ITZY \"Girls Will Be Girls\" M/V\n\nITZY 'Girls Will Be Girls' \nITZY.lnk.to/GirlsWillBeGirls\n\n\ud83d\udcbf ALBUM RELEASE\n2025.06.09 MON 6PM (KST) | 5AM (EDT)\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #ITZYComeback #ITZY_GirlsWillBeGirls #ITZY_GWBG\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KhOhW_O8-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KhOhW_O8-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KhOhW_O8-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KhOhW_O8-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1KhOhW_O8-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "ICY",
                    "WANNABE",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "LOCO",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR",
                    "Girls Will Be Girls"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ITZY \"Girls Will Be Girls\" M/V",
                    "description": "ITZY \"Girls Will Be Girls\" M/V\n\nITZY 'Girls Will Be Girls' \nITZY.lnk.to/GirlsWillBeGirls\n\n\ud83d\udcbf ALBUM RELEASE\n2025.06.09 MON 6PM (KST) | 5AM (EDT)\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #ITZYComeback #ITZY_GirlsWillBeGirls #ITZY_GWBG\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6000268",
                "likeCount": "397286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "azAbKlABYHbbz69JNBe9546Gsi4",
            "id": "PhX2BFogOvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T16:00:45Z",
                "channelId": "UCcziTK2NKeWtWQ6kB5tmQ8Q",
                "title": "Les innovations issues de la conqu\u00eate spatiale",
                "description": "L'offre Novium id\u00e9ale pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://go.noviumdesign.fr/epenser\ncode promo : EPENSER  (15% de r\u00e9duction sur les stylos Hoverpens pendant les 48h qui suivent la sortie de la vid\u00e9o, puis la r\u00e9duction diminue)\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nLes liens de la vid\u00e9o :\n- https://ntrs.nasa.gov/citations/19930073077\n- https://spinoff.nasa.gov/node/9595\n- https://youtu.be/FKJFIzDfUNE\n- https://www.science-et-vie.com/article-magazine/lenergie-des-etoiles\n- https://www.jpl.nasa.gov/missions/infrared-astronomical-satellite-iras/\n- https://spinoff.nasa.gov/faq\n- https://vetsecurite.com/blog/couverture-de-survie-comment-ca-fonctionne-n342\n- https://blog.cobrason.com/2019/07/plantronics-ms50-le-casque-que-portait-armstrong-lors-du-premier-alunissage/\n- https://en.wikipedia.org/wiki/M._Frank_Rudy\n- https://fr.wikipedia.org/wiki/Space_Pen\n\nLiens vid\u00e9o :\n- https://youtu.be/qiaX2vQxjZg\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n3:04 Intro\n5:23 G\u00e9n\u00e9rique\n5:31 Petite info\n6:55 Disclaimer\n7:18 Purification de l'air et de l'eau\n11:58 Le capteur CMOS\n14:40 Le domaine m\u00e9dical\n17:49 Deux trucs marrants\n19:43 Pourquoi pas l'Airbag\n20:25 Vrac\n21:00 Le stylo de l'espace (la vraie histoire)\n24:29 Conclusion\n25:02 G\u00e9n\u00e9rique de fin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhX2BFogOvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "e-penser 2.0",
                "tags": [
                    "bruce benamran",
                    "e-penser",
                    "science",
                    "vulgarisation"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les innovations issues de la conqu\u00eate spatiale",
                    "description": "L'offre Novium id\u00e9ale pour la f\u00eate des p\u00e8res : https://go.noviumdesign.fr/epenser\ncode promo : EPENSER  (15% de r\u00e9duction sur les stylos Hoverpens pendant les 48h qui suivent la sortie de la vid\u00e9o, puis la r\u00e9duction diminue)\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nLes liens de la vid\u00e9o :\n- https://ntrs.nasa.gov/citations/19930073077\n- https://spinoff.nasa.gov/node/9595\n- https://youtu.be/FKJFIzDfUNE\n- https://www.science-et-vie.com/article-magazine/lenergie-des-etoiles\n- https://www.jpl.nasa.gov/missions/infrared-astronomical-satellite-iras/\n- https://spinoff.nasa.gov/faq\n- https://vetsecurite.com/blog/couverture-de-survie-comment-ca-fonctionne-n342\n- https://blog.cobrason.com/2019/07/plantronics-ms50-le-casque-que-portait-armstrong-lors-du-premier-alunissage/\n- https://en.wikipedia.org/wiki/M._Frank_Rudy\n- https://fr.wikipedia.org/wiki/Space_Pen\n\nLiens vid\u00e9o :\n- https://youtu.be/qiaX2vQxjZg\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n3:04 Intro\n5:23 G\u00e9n\u00e9rique\n5:31 Petite info\n6:55 Disclaimer\n7:18 Purification de l'air et de l'eau\n11:58 Le capteur CMOS\n14:40 Le domaine m\u00e9dical\n17:49 Deux trucs marrants\n19:43 Pourquoi pas l'Airbag\n20:25 Vrac\n21:00 Le stylo de l'espace (la vraie histoire)\n24:29 Conclusion\n25:02 G\u00e9n\u00e9rique de fin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91691",
                "likeCount": "7388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AInv2ZyopAG_uGrwNWwljBPyGvk",
            "id": "KyjcwgJ9YZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:15:01Z",
                "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
                "title": "LES EXPE\u0301RIENCES PARANORMALES DES ABONNE\u0301S #20",
                "description": "Comme moi t'es accro aux boissons sucr\u00e9s? Airup est la solution avec mon code BOUH -10% sur tout le site :)\n\u279chttps://airup.link/legrandjd6\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjcwgJ9YZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjcwgJ9YZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjcwgJ9YZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyjcwgJ9YZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LE GRAND JD",
                "tags": [
                    "LE",
                    "GRAND",
                    "JD",
                    "LEGRANDJD",
                    "LGJD",
                    "legrandjd"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES EXPE\u0301RIENCES PARANORMALES DES ABONNE\u0301S #20",
                    "description": "Comme moi t'es accro aux boissons sucr\u00e9s? Airup est la solution avec mon code BOUH -10% sur tout le site :)\n\u279chttps://airup.link/legrandjd6\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447336",
                "likeCount": "28027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i_2EhBDBUDB1r9rDmGAB4AVuocg",
            "id": "c1j0oUYfSII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T09:00:48Z",
                "channelId": "UCf55m8QxatTkcyeyC7dZteQ",
                "title": "35H DANS LE PIRE COMMISSARIAT (ft. Michou, Byilhan, Flamby & Nico)",
                "description": "Merci \u00e0 Hellowork de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o. \nPour d\u00e9couvrir les offres pour les jobs d\u2019ete : https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=raska&utm_content=url\nPour t\u00e9l\u00e9charger l\u2019app : https://hellowork.onelink.me/7KUl/9os6xi33\n\nAvec @nicotine84, @Michou, @Flamby & @byilhan nous allons passer une semaine dans le pire commissariat des \u00e9tats-unis, notre objectif : prendre la place du chef ! \n\n\ud83d\udd17 MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nInstagram :  https://www.instagram.com/raska\nViens me suivre sur Twitch : https://urlz.fr/tfFD\n\n\ud83d\udcee Mail (collaboration,...) : raska@oba-oba.fr\n\n\ud83d\udcda CHAPITRES :\n00:00 District Dick River City\n01:36 LUNDI\n20:17 MARDI\n26:53 MERCREDI \n49:22 JEUDI \n01:00:27 VENDREDI\n\n\u2796\nProduction BLYP & GREEN NEVES\nMonteur : Tom Novo\nGraphiste : Kerwann \n3D artist : EFEVFX\nMotion : Majin\nDirecteur Artistique : Raska\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9e de prod : Carla Leprou Blanchard \nRegisseur G : Romane Terry \nRegisseur : Hugo Cudot \nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Augustin Tarrou\nOPV 1 : Jordy Diacar\nOPV 2 : Baptiste Guillmard\nCheffe d\u2019\u00e9quipement : Chlo\u00e9 Pacot\nTechnicien vid\u00e9o : Yoann Chapron\nChef \u00e9lectricien : Robyn Dupuis Dasilva\nElectro  : Julien Laurent \nElectro : Louisiane Amouretti\nChef OPS : Lucas Manivel\nAss Son : Manon Vaux \nCostumiere : Andrea Djidjirian\nCheffe d\u00e9co : Alannah Carrot \nAss D\u00e9co : Ines Meddar\nPhotographe : Lebonjour \nMiniature : Megani\n\nCom\u00e9diens : \nCommissaire : Matthias Van Khache (https://www.instagram.com/matthias_van_khache?igsh=OW8yOWJkMTMybHNw)\nVictime salle d\u2019interrogatoire : Nell Widmer \nPetite fille : Charlie Van Khache \n\nFigurants & Policiers :\nSamantha Didier \nC\u00e9mil Yaramis \nThierry Lemoine \nRoseline Yang \nBastien Leblanc \nNico Max Tedeschi\nJean Louis Morel \n\nMerci \u00e0 Planipress, NFI, GITC & Clap Automobiles !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1j0oUYfSII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RASKA",
                "tags": [
                    "RASKA",
                    "LOAT",
                    "Loat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "35H DANS LE PIRE COMMISSARIAT (ft. Michou, Byilhan, Flamby & Nico)",
                    "description": "Merci \u00e0 Hellowork de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o. \nPour d\u00e9couvrir les offres pour les jobs d\u2019ete : https://www.hellowork.com/fr-fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influence&utm_campaign=raska&utm_content=url\nPour t\u00e9l\u00e9charger l\u2019app : https://hellowork.onelink.me/7KUl/9os6xi33\n\nAvec @nicotine84, @Michou, @Flamby & @byilhan nous allons passer une semaine dans le pire commissariat des \u00e9tats-unis, notre objectif : prendre la place du chef ! \n\n\ud83d\udd17 MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nInstagram :  https://www.instagram.com/raska\nViens me suivre sur Twitch : https://urlz.fr/tfFD\n\n\ud83d\udcee Mail (collaboration,...) : raska@oba-oba.fr\n\n\ud83d\udcda CHAPITRES :\n00:00 District Dick River City\n01:36 LUNDI\n20:17 MARDI\n26:53 MERCREDI \n49:22 JEUDI \n01:00:27 VENDREDI\n\n\u2796\nProduction BLYP & GREEN NEVES\nMonteur : Tom Novo\nGraphiste : Kerwann \n3D artist : EFEVFX\nMotion : Majin\nDirecteur Artistique : Raska\nProducteur : Rayan Paps\nCharg\u00e9e de prod : Carla Leprou Blanchard \nRegisseur G : Romane Terry \nRegisseur : Hugo Cudot \nAss R\u00e9al : \u00c9tienne Lefebvre \nDOP : Augustin Tarrou\nOPV 1 : Jordy Diacar\nOPV 2 : Baptiste Guillmard\nCheffe d\u2019\u00e9quipement : Chlo\u00e9 Pacot\nTechnicien vid\u00e9o : Yoann Chapron\nChef \u00e9lectricien : Robyn Dupuis Dasilva\nElectro  : Julien Laurent \nElectro : Louisiane Amouretti\nChef OPS : Lucas Manivel\nAss Son : Manon Vaux \nCostumiere : Andrea Djidjirian\nCheffe d\u00e9co : Alannah Carrot \nAss D\u00e9co : Ines Meddar\nPhotographe : Lebonjour \nMiniature : Megani\n\nCom\u00e9diens : \nCommissaire : Matthias Van Khache (https://www.instagram.com/matthias_van_khache?igsh=OW8yOWJkMTMybHNw)\nVictime salle d\u2019interrogatoire : Nell Widmer \nPetite fille : Charlie Van Khache \n\nFigurants & Policiers :\nSamantha Didier \nC\u00e9mil Yaramis \nThierry Lemoine \nRoseline Yang \nBastien Leblanc \nNico Max Tedeschi\nJean Louis Morel \n\nMerci \u00e0 Planipress, NFI, GITC & Clap Automobiles !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1586247",
                "likeCount": "86506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4tfAIgNwDvnjQ-GfqlW7RSypsA",
            "id": "MYlhgmzP-QU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:00:39Z",
                "channelId": "UCzpPyEzH7zcwNzuycEaWgAQ",
                "title": "Ma d\u00e9pression (j'ai besoin d'aide)",
                "description": "Aujourd\u2019hui, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de partager quelque chose de profond\u00e9ment personnel. Ce n\u2019est pas facile, mais c\u2019est n\u00e9cessaire. Dans cette vid\u00e9o, je parle de ma d\u00e9pression, de ce que j\u2019ai v\u00e9cu, de ce que je ressens, et du chemin que j\u2019essaie de tracer pour aller mieux.\n\n\ud83d\ude4f Si tu traverses une p\u00e9riode difficile, sache que tu n\u2019es pas seul(e). Il n\u2019y a aucune honte \u00e0 demander de l\u2019aide. Parler, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 un pas vers la gu\u00e9rison.\n\n\ud83d\udcac N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 partager ton ressenti ou ton exp\u00e9rience en commentaire, avec bienveillance. Cette vid\u00e9o, je l\u2019ai faite pour lib\u00e9rer la parole, briser les tabous, et peut-\u00eatre, aider quelqu\u2019un \u00e0 se sentir un peu moins seul(e). \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYlhgmzP-QU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYlhgmzP-QU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYlhgmzP-QU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYlhgmzP-QU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYlhgmzP-QU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00e9o The One",
                "tags": [
                    "n\u00e9o the one",
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "sophie fantasy",
                    "condamn\u00e9s \u00e0 tort",
                    "erreur judiciaire",
                    "injustice",
                    "prison injuste",
                    "t\u00e9moignage bouleversant",
                    "vid\u00e9o confession",
                    "histoire vraie",
                    "haters",
                    "diffamation",
                    "scandale",
                    "rumeurs",
                    "proc\u00e8s",
                    "condamnation",
                    "vie apr\u00e8s la prison",
                    "t\u00e9moignage sinc\u00e8re",
                    "\u00e9motion",
                    "sophie fantaisie prison",
                    "mere swan et neo prison",
                    "depression",
                    "deprime",
                    "neo the one depression"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma d\u00e9pression (j'ai besoin d'aide)",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de partager quelque chose de profond\u00e9ment personnel. Ce n\u2019est pas facile, mais c\u2019est n\u00e9cessaire. Dans cette vid\u00e9o, je parle de ma d\u00e9pression, de ce que j\u2019ai v\u00e9cu, de ce que je ressens, et du chemin que j\u2019essaie de tracer pour aller mieux.\n\n\ud83d\ude4f Si tu traverses une p\u00e9riode difficile, sache que tu n\u2019es pas seul(e). Il n\u2019y a aucune honte \u00e0 demander de l\u2019aide. Parler, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 un pas vers la gu\u00e9rison.\n\n\ud83d\udcac N\u2019h\u00e9site pas \u00e0 partager ton ressenti ou ton exp\u00e9rience en commentaire, avec bienveillance. Cette vid\u00e9o, je l\u2019ai faite pour lib\u00e9rer la parole, briser les tabous, et peut-\u00eatre, aider quelqu\u2019un \u00e0 se sentir un peu moins seul(e). \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81296",
                "likeCount": "7028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9_vDRCbbZOCe5HSIldBl0lIzIPY",
            "id": "MS5McX_RNas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:23:51Z",
                "channelId": "UCUoUYZzge-StTmYj16TqxGA",
                "title": "Tout \u00e7a avant 18 ans.",
                "description": "Une nouvelle \u00e8re commence\u2026\n\nNotre podcast : @Aliotalk \n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk\nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a : @M\u00e9sdeAliotop  \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma : @cinemotions_ \n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.\n\n#yamal #foot \nnuno mendes, bar\u00e7a, psg, real madrid, clasico, barcelone, yamal, ballon d'or, demb\u00e9l\u00e9, france, espagne, dribbles, rib\u00e9ry, ronaldo, messi, henry, raphinha, pedri, lewandowski, mbapp\u00e9, 2025, jul, y que fue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MS5McX_RNas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliotop",
                "tags": [
                    "football",
                    "aliotop",
                    "2021",
                    "euro",
                    "oh my goal",
                    "telefoot",
                    "reportage",
                    "fran\u00e7ais",
                    "benzema",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kant\u00e9",
                    "griezmann",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "loguito",
                    "pfut",
                    "lexity",
                    "foot mercato",
                    "compilations",
                    "youtube",
                    "buts",
                    "passes",
                    "dribbles",
                    "contes de foot",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tout \u00e7a avant 18 ans.",
                    "description": "Une nouvelle \u00e8re commence\u2026\n\nNotre podcast : @Aliotalk \n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk\nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a : @M\u00e9sdeAliotop  \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma : @cinemotions_ \n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.\n\n#yamal #foot \nnuno mendes, bar\u00e7a, psg, real madrid, clasico, barcelone, yamal, ballon d'or, demb\u00e9l\u00e9, france, espagne, dribbles, rib\u00e9ry, ronaldo, messi, henry, raphinha, pedri, lewandowski, mbapp\u00e9, 2025, jul, y que fue"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119473",
                "likeCount": "7946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zlc4_BWh71GbHDdNyAjXU0We-Ms",
            "id": "jGztGfRujSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T18:52:36Z",
                "channelId": "UCE_M8A5yxnLfW0KghEeajjw",
                "title": "Introducing Liquid Glass | Apple",
                "description": "Meet our next chapter in software design, built with the sleek and expressive material Liquid Glass. This universal design puts greater focus on your content, creating a more personal experience that brings joy and delight across all our platforms while still feeling instantly familiar.\n\nLearn more at https://www.apple.com/os/\n\nAudio Descriptions: https://youtu.be/ae9l-WL88mw\n\n#Apple #WWDC25 #LiquidGlass \n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGztGfRujSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGztGfRujSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGztGfRujSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGztGfRujSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGztGfRujSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple",
                "tags": [
                    "wwdc25",
                    "appleevent",
                    "liquidglass",
                    "applekeynote",
                    "applespecialevent",
                    "keynote",
                    "2025",
                    "MacOS",
                    "iPadOS",
                    "iOS",
                    "visionpro",
                    "watchOS",
                    "tvOS"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Introducing Liquid Glass | Apple",
                    "description": "Meet our next chapter in software design, built with the sleek and expressive material Liquid Glass. This universal design puts greater focus on your content, creating a more personal experience that brings joy and delight across all our platforms while still feeling instantly familiar.\n\nLearn more at https://www.apple.com/os/\n\nAudio Descriptions: https://youtu.be/ae9l-WL88mw\n\n#Apple #WWDC25 #LiquidGlass \n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1605213",
                "likeCount": "42565",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RF3eAd-4AyaSAUq78zf3Gn9BZ_U",
            "id": "_uvuPcJCcKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T17:45:00Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "La France serait-elle pr\u00eate pour une guerre ?",
                "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour retrouver l'actualit\u00e9 du jour et mes interviews en podcast audio : \n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : \u202a@hugodecrypteactus \n\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n\nPour acheter le livre de Jean-Dominique Merchet, journaliste \u00e0 l\u2019Opinion : https://www.lisez.com/livres/sommes-nous-prets-pour-la-guerre-lillusion-de-la-puissance-francaise/9782221273517\n\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n\nVid\u00e9o produite et pr\u00e9sent\u00e9e par HugoD\u00e9crypte\n\n\nJournalistes : Samy Rabbata, Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\n\nCadreurs : Vanon Borget, No\u00e9 P\u00e9riquet\n\n\nMonteurs : Stanley Duplan, Manon Langlais\nMotion designer : Romane Lorrain\n\u00c9talonnage : Stanley Duplan\nMiniature : Doryan Hincker\nMixage : More Than Watt\nDoublage : Amaury Naval \n\n\nRemerciements : Jean-Dominique Merchet \n\n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\nCr\u00e9dits images : ABACA, Reuters, Mediaclip, Artlist, kremlin, Arm\u00e9e de l'air et de l'espace, Arm\u00e9e de Terre, Marine Nationale, The U.S. Army, Lockheed Martin, US Military, Minist\u00e8re des Arm\u00e9es, Commission europ\u00e9enne, BFM TV, Assembl\u00e9e Nationale, \u00c9lys\u00e9e, (X) Zelensky, The White House, Times News, The Telegraph, NATO News, France 24, Op\u00e9rationnels TV, La Tribune TV, Haci Productions, Pascal Boniface, La Voix du Nord, US Military Power, TheDassaultAviation, Voice of America, Disclose, RMC, Wikip\u00e9dia, BFBS Forces News, NTD, FOX 5 Washington DC, NATO, The U.S. Army, European Commission, kremlin (X), @DefenceU, \u0414\u0435\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043a\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438, Keir Starmer, KNDS France, Jean-Paul Vimare.\n\n\nHD MEDIA / UNFOLD 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_uvuPcJCcKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La France serait-elle pr\u00eate pour une guerre ?",
                    "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour retrouver l'actualit\u00e9 du jour et mes interviews en podcast audio : \n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\nPour suivre nos Actus du jour, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : \u202a@hugodecrypteactus \n\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au fil des heures sur Instagram : https://instagram.com/hugodecrypte  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n\nPour acheter le livre de Jean-Dominique Merchet, journaliste \u00e0 l\u2019Opinion : https://www.lisez.com/livres/sommes-nous-prets-pour-la-guerre-lillusion-de-la-puissance-francaise/9782221273517\n\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n\nVid\u00e9o produite et pr\u00e9sent\u00e9e par HugoD\u00e9crypte\n\n\nJournalistes : Samy Rabbata, Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\n\nCadreurs : Vanon Borget, No\u00e9 P\u00e9riquet\n\n\nMonteurs : Stanley Duplan, Manon Langlais\nMotion designer : Romane Lorrain\n\u00c9talonnage : Stanley Duplan\nMiniature : Doryan Hincker\nMixage : More Than Watt\nDoublage : Amaury Naval \n\n\nRemerciements : Jean-Dominique Merchet \n\n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist\nCr\u00e9dits images : ABACA, Reuters, Mediaclip, Artlist, kremlin, Arm\u00e9e de l'air et de l'espace, Arm\u00e9e de Terre, Marine Nationale, The U.S. Army, Lockheed Martin, US Military, Minist\u00e8re des Arm\u00e9es, Commission europ\u00e9enne, BFM TV, Assembl\u00e9e Nationale, \u00c9lys\u00e9e, (X) Zelensky, The White House, Times News, The Telegraph, NATO News, France 24, Op\u00e9rationnels TV, La Tribune TV, Haci Productions, Pascal Boniface, La Voix du Nord, US Military Power, TheDassaultAviation, Voice of America, Disclose, RMC, Wikip\u00e9dia, BFBS Forces News, NTD, FOX 5 Washington DC, NATO, The U.S. Army, European Commission, kremlin (X), @DefenceU, \u0414\u0435\u0440\u0436\u0430\u0432\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043a\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d\u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438, Keir Starmer, KNDS France, Jean-Paul Vimare.\n\n\nHD MEDIA / UNFOLD 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550799",
                "likeCount": "18735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xY_FGH6n8ktHkGmM9T0jP-ABwRU",
            "id": "H7ICZqSt_Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:11:36Z",
                "channelId": "UCPGUfCravJ90MlO9SC_fnAA",
                "title": "J'ai Construit une Double Voiture  (on passe au McDrive)",
                "description": "J'ai contruit une double voiture (siamoise) avec 2 avants de voiture ! \nAbonne-toi, clique-ici \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCPGUfCravJ90MlO9SC_fnAA/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc55 Mon Site Internet S2S \u25ba http://www.scoot2street.com\n\nUn grand Merci aux amis pour l\u2019aide \n- Dingueries du Nord : https://youtube.com/@lesdingueriesdunord4474\n- \u2060McFly Garage : https://youtube.com/@MCFLYGARAGE\n- \u2060MTR Motorsport : www.mtrmotorsport.com\n\nEt le jeune @philippecantenot ! \n\nRejoins-moi : \nInstagram : https://www.instagram.com/scoot2street\nTiktok : https://www.tiktok.com/@scoot2street_ \nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@scoot2street2.0 \n\nPour me contacter (pro uniquement) : scoot2street@hotmail.fr \n\"JAMAIS RIEN L\u00c2CHER, TOUJOURS PERSEVERER !\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7ICZqSt_Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antoine",
                "tags": [
                    "scoot2street",
                    "scoot 2 street",
                    "scoot de street",
                    "s2s",
                    "voiture",
                    "voiture siamoise",
                    "double voiture",
                    "coller 2 avants de voiture",
                    "mcdrive voiture"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Construit une Double Voiture  (on passe au McDrive)",
                    "description": "J'ai contruit une double voiture (siamoise) avec 2 avants de voiture ! \nAbonne-toi, clique-ici \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCPGUfCravJ90MlO9SC_fnAA/?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc55 Mon Site Internet S2S \u25ba http://www.scoot2street.com\n\nUn grand Merci aux amis pour l\u2019aide \n- Dingueries du Nord : https://youtube.com/@lesdingueriesdunord4474\n- \u2060McFly Garage : https://youtube.com/@MCFLYGARAGE\n- \u2060MTR Motorsport : www.mtrmotorsport.com\n\nEt le jeune @philippecantenot ! \n\nRejoins-moi : \nInstagram : https://www.instagram.com/scoot2street\nTiktok : https://www.tiktok.com/@scoot2street_ \nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@scoot2street2.0 \n\nPour me contacter (pro uniquement) : scoot2street@hotmail.fr \n\"JAMAIS RIEN L\u00c2CHER, TOUJOURS PERSEVERER !\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518160",
                "likeCount": "15195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hmgTYFCOSSu5KmI0Coi1ETankEY",
            "id": "QlBO-pRHSQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:11:43Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Allemagne - France : la France termine sur le podium de la Ligue des Nations !",
                "description": "Vous avez loup\u00e9 Allemagne - France ? #ALLFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15 minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nSucc\u00e8s des Bleus au terme d'une rencontre in\u00e9gale, marqu\u00e9e par une premi\u00e8re mi-temps laborieuse et une seconde mieux ma\u00eetris\u00e9e. Olise et Mbapp\u00e9, auteur de son 50e but en Bleu, ont de conduire la France \u00e0 la 3e place de la Ligue des Nations 2024/25. L'Allemagne, quant \u00e0 elle, a pay\u00e9 cher ses moments d'inattention en d\u00e9fense.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBO-pRHSQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBO-pRHSQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlBO-pRHSQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Allemagne - France : la France termine sur le podium de la Ligue des Nations !",
                    "description": "Vous avez loup\u00e9 Allemagne - France ? #ALLFRA\n \u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15 minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n \ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran\n\nSucc\u00e8s des Bleus au terme d'une rencontre in\u00e9gale, marqu\u00e9e par une premi\u00e8re mi-temps laborieuse et une seconde mieux ma\u00eetris\u00e9e. Olise et Mbapp\u00e9, auteur de son 50e but en Bleu, ont de conduire la France \u00e0 la 3e place de la Ligue des Nations 2024/25. L'Allemagne, quant \u00e0 elle, a pay\u00e9 cher ses moments d'inattention en d\u00e9fense."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1187081",
                "likeCount": "13024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6teAGE7lJ4Fskt2aYin7DekoGWA",
            "id": "8ovcOgiiPMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T17:00:10Z",
                "channelId": "UCZVYr14sp_JxoEWYWBLIESA",
                "title": "MON PLATEAU ROULE ENFIN !!",
                "description": "\u00c9pisode un peut de la gal\u00e8re Couilleeeessss !! J'ai pas rencontrer un seul boulon qui n'\u00e9tais pas gripp\u00e9 sur cette ptn de remorque !!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Mais on a r\u00e9ussis \ud83d\udcaa !!! \n\u00c9tape 1 de la restauration de ma semi plateau \u2705 maintenant place au tuning !!!!\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25LE SITE DE LA PASSION !! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://www.nutsmotors.com/ \n\nET JE  TE RAPPELLE QUE TU AS TOUJOURS -10 % CHEZ POLYTRUCKS AVEC LE CODE PROMO : NUTSMOTORS \n\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\n,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019\nhttps://boutique.polytrucks.fr/?aff=2\n\nREJOINS LES R\u00c9SEAUX MA COUILLE !!\n,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019\n\ud83e\udd33 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/nutsmotors\n\ud83e\udd33 FACEBOOK : https://www.facebook.com/nutsmotorssss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ovcOgiiPMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ovcOgiiPMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ovcOgiiPMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ovcOgiiPMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ovcOgiiPMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUTS MOTORS",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "MON PLATEAU ROULE ENFIN !!",
                    "description": "\u00c9pisode un peut de la gal\u00e8re Couilleeeessss !! J'ai pas rencontrer un seul boulon qui n'\u00e9tais pas gripp\u00e9 sur cette ptn de remorque !!\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Mais on a r\u00e9ussis \ud83d\udcaa !!! \n\u00c9tape 1 de la restauration de ma semi plateau \u2705 maintenant place au tuning !!!!\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25LE SITE DE LA PASSION !! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://www.nutsmotors.com/ \n\nET JE  TE RAPPELLE QUE TU AS TOUJOURS -10 % CHEZ POLYTRUCKS AVEC LE CODE PROMO : NUTSMOTORS \n\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\u2199\ufe0f\n,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019\nhttps://boutique.polytrucks.fr/?aff=2\n\nREJOINS LES R\u00c9SEAUX MA COUILLE !!\n,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019,\u2019\n\ud83e\udd33 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/nutsmotors\n\ud83e\udd33 FACEBOOK : https://www.facebook.com/nutsmotorssss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37502",
                "likeCount": "5113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-5rUodXuVIp8yCkTwXOA4WmxVE",
            "id": "-7cc542PREw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T10:39:10Z",
                "channelId": "UCnf0fDz1vTYW-sl36wbVMbg",
                "title": "Ce qu'on a (vraiment) retrouv\u00e9 sous les pyramides",
                "description": "Une cit\u00e9 perdue d\u00e9couverte AVEC des donn\u00e9es scientifiques \u00e0 l\u2019appui. On revient sur cette nouvelle qui bouscule le monde de l'arch\u00e9ologie... Et pour d\u00e9couvrir des antiquit\u00e9s et objets incroyables, RDV sur le site d'Interencheres : https://www.interencheres.com/?utm_source=gamned&utm_medium=influence&utm_campaign=S12025&utm_content=S12025&utm_term=video\n\n(Collaboration commerciale)\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-monde\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Introduction\n00:02:13 - Contexte\n00:05:48 - L\u2019\u00e9tude\n00:11:45 - Mat\u00e9riel & m\u00e9thodes\n00:16:40 - Les r\u00e9sultats\n00:20:12 - Discussion\n00:27:42 - Mais pourquoi ?\n00:32:55 - Promo (merci de la regarder pour soutenir la cha\u00eene !!)\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Charlie Danger\nMontage : R\u00e9mi Malandain\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\n\u0301\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6 pour vous aussi faire l'enqu\u00eate !\n_______________________\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1TQXhazQN1sLEMMF65GFj42M17-V9TOmbVgxsB9woZh0/edit?usp=sharing\n\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7cc542PREw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7cc542PREw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7cc542PREw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7cc542PREw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7cc542PREw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Revues du Monde",
                "tags": [
                    "les revues du monde",
                    "charlie danger",
                    "histoire",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "charlie",
                    "danger",
                    "pyramide",
                    "pyramides",
                    "cit\u00e9 perdue",
                    "cit\u00e9",
                    "ancienne",
                    "retrouv\u00e9e",
                    "trouv\u00e9",
                    "d\u00e9couverte",
                    "cit\u00e9 enfouie",
                    "enfouie",
                    "galeries",
                    "myst\u00e8re",
                    "\u00e9gypte",
                    "egyptien",
                    "\u00e9gyptienne"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce qu'on a (vraiment) retrouv\u00e9 sous les pyramides",
                    "description": "Une cit\u00e9 perdue d\u00e9couverte AVEC des donn\u00e9es scientifiques \u00e0 l\u2019appui. On revient sur cette nouvelle qui bouscule le monde de l'arch\u00e9ologie... Et pour d\u00e9couvrir des antiquit\u00e9s et objets incroyables, RDV sur le site d'Interencheres : https://www.interencheres.com/?utm_source=gamned&utm_medium=influence&utm_campaign=S12025&utm_content=S12025&utm_term=video\n\n(Collaboration commerciale)\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-monde\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Introduction\n00:02:13 - Contexte\n00:05:48 - L\u2019\u00e9tude\n00:11:45 - Mat\u00e9riel & m\u00e9thodes\n00:16:40 - Les r\u00e9sultats\n00:20:12 - Discussion\n00:27:42 - Mais pourquoi ?\n00:32:55 - Promo (merci de la regarder pour soutenir la cha\u00eene !!)\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Charlie Danger\nMontage : R\u00e9mi Malandain\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\n\u0301\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6 pour vous aussi faire l'enqu\u00eate !\n_______________________\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1TQXhazQN1sLEMMF65GFj42M17-V9TOmbVgxsB9woZh0/edit?usp=sharing\n\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275569",
                "likeCount": "15629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fGEJP_ERmXsIMCjLdRGN3wMom2U",
            "id": "KGKUXdVQ2bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:17:19Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 PORTUGAL - ESPAGNE LIVE / \ud83c\udfc6LA FINALE EST LA ! / \ud83d\udea8RONALDO FACE A YAMAL! / FINALE NATIONS LEAGUE",
                "description": "Vivez en direct la finale de Ligue des Nations entre le Portugal et l'Espagne.\n\n#PORESP #NATIONSLEAGUE #LIGUEDESNATIONS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match portugal en direct,match en direct portugal,match en direct portugal aujourd'hui,match portugal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct espagne aujourd'hui,match espagne en direct aujourd'hui,match espagne en direct,match en direct espagne,portugal live,portugal match,portugal live match,portugal en direct,portugal direct,portugal live match,portugal match en direct,live portugal,match en direct portugal,live match portugal,direct portugal,match portugal,match portugal en direct,match en direct portugal aujourd'hui,spain live,spain direct,spain match,spain en direct,spain match en direct,live spain,direct spain,en direct spain,match spain,match en direct spain,live match spain,espagne live,espagne direct,espagne en direct,espagne match,espagne match en direct,live espagne,direct espagne,en direct espagne,match espagne,match en direct espagne,espana live,live espana,portugal espagne live,portugal espagne direct,portugal espagne en direct,portugal espagne match,portugal espagne match en direct,portugal espagne live match,live portugal espagne,direct portugal espagne,match portugal espagne,en direct portugal espagne,match en direct portugal espagne,espagne portugal live,espagne portugal match,espagne portugal direct,espagne portugal en direct,espagne portugal match en direct,live espagne portugal,direct espagne portugal,match en direct espagne portugal,match en direct aujourd'hui,portugal vs espagne live,portugal vs espagne direct,portugal vs espagne en direct,portugal vs espagne match,portugal vs espagne match en direct,live portugal vs espagne,direct portugal vs espagne,match portugal vs espagne,en direct portugal vs espagne,match en direct portugal vs espagne,espagne vs portugal live,espagne vs portugal direct,espagne vs portugal en direct,espagne vs portugal match,espagne vs portugal match en direct,live espagne vs portugal,direct espagne vs portugal,en direct espagne vs portugal,match espagne vs portugal,match en direct espagne vs portugal,match nations league aujourd'hui,match en direct nations league aujourd'hui,match portugal aujourd'hui,portugal foot,portugal football,espagne foot,espagne football,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,imigri parisien,foot en direct,matche portugal en direct,match portugal en direct,match espagne en direct,espagne live aujourd'hui,portugal live aujourd'hui,en direct match portugal,ligue des nations,ligue des nations live,ligue des nations en direct,ligue des nations match,ligue des nations direct,ligue des nations live match,live ligue des nations,direct ligue des nations,en direct ligue des nations,match ligue des nations,match en direct ligue des nations,live match ligue des nations,ligue des nations match en direct,ligue des nations 2025,ligue des nations 2025 live,portugal espagne ligue des nations,portugal espagne ligue des nations live,portugal espagne ligue des nations 2025,portugal espagne ligue des nations 2025 live,portugal espagne ligue des nations 2025 direct,portugal espagne ligue des nations 2025 en direct,portugal espagne ligue des nations 2025 match,portugal espagne ligue des nations 2025 match en direct,live portugal espagne ligue des nations 2025,direct portugal espagne ligue des nations 2025,en direct portugal espagne ligue des nations 2025,match portugal espagne finale,match en direct portugal espagne ligue des nations 2025,tf1,tf1 live,tf1 en direct,live tf1,bein sport,bein sport live,bein sport en direct,bein sport 1 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,bein sport 2 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,rtbf,rtbf live,rtbf en direct,live rtbf,yalla shoot,kora live,portugal espagne bein sport,portugal espagne rtbf,portugal espagne tf1,portugal espagne tf1 live,match ligue des nations 2025 en direct,match ligue des nations en direct,match portugal espagne en direct,portugal espagne 2025,portugal espagne 2025 live,portugal vs espagne 2025,finale ligue des nations 2025,finale ligue des nations 2025 live,finale ligue des nations,finale ligue des nations live,portugal espagne finale ligue des nations,spain portugal,spain vs portugal,espana portugal,espana vs portugal,finale nations league live,ballon d'or,portugal espagne finale nations league,cr7,yamal,portugal vs espagne french commentary,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KGKUXdVQ2bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des nations",
                    "nations league",
                    "demi finale",
                    "portugal",
                    "espana",
                    "spain",
                    "espagne",
                    "portugal espagne",
                    "portugal vs espagne",
                    "espagne portugal",
                    "espagne vs portugal",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "portugal espagne live",
                    "portugal espagne 2025",
                    "portugal espagne en direct",
                    "live portugal espagne",
                    "portugal live",
                    "portugal match",
                    "espagne live",
                    "espagne match",
                    "bein sport live",
                    "rtbf live",
                    "tf1 live",
                    "portugal espagne tf1",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 PORTUGAL - ESPAGNE LIVE / \ud83c\udfc6LA FINALE EST LA ! / \ud83d\udea8RONALDO FACE A YAMAL! / FINALE NATIONS LEAGUE",
                    "description": "Vivez en direct la finale de Ligue des Nations entre le Portugal et l'Espagne.\n\n#PORESP #NATIONSLEAGUE #LIGUEDESNATIONS #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match portugal en direct,match en direct portugal,match en direct portugal aujourd'hui,match portugal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct espagne aujourd'hui,match espagne en direct aujourd'hui,match espagne en direct,match en direct espagne,portugal live,portugal match,portugal live match,portugal en direct,portugal direct,portugal live match,portugal match en direct,live portugal,match en direct portugal,live match portugal,direct portugal,match portugal,match portugal en direct,match en direct portugal aujourd'hui,spain live,spain direct,spain match,spain en direct,spain match en direct,live spain,direct spain,en direct spain,match spain,match en direct spain,live match spain,espagne live,espagne direct,espagne en direct,espagne match,espagne match en direct,live espagne,direct espagne,en direct espagne,match espagne,match en direct espagne,espana live,live espana,portugal espagne live,portugal espagne direct,portugal espagne en direct,portugal espagne match,portugal espagne match en direct,portugal espagne live match,live portugal espagne,direct portugal espagne,match portugal espagne,en direct portugal espagne,match en direct portugal espagne,espagne portugal live,espagne portugal match,espagne portugal direct,espagne portugal en direct,espagne portugal match en direct,live espagne portugal,direct espagne portugal,match en direct espagne portugal,match en direct aujourd'hui,portugal vs espagne live,portugal vs espagne direct,portugal vs espagne en direct,portugal vs espagne match,portugal vs espagne match en direct,live portugal vs espagne,direct portugal vs espagne,match portugal vs espagne,en direct portugal vs espagne,match en direct portugal vs espagne,espagne vs portugal live,espagne vs portugal direct,espagne vs portugal en direct,espagne vs portugal match,espagne vs portugal match en direct,live espagne vs portugal,direct espagne vs portugal,en direct espagne vs portugal,match espagne vs portugal,match en direct espagne vs portugal,match nations league aujourd'hui,match en direct nations league aujourd'hui,match portugal aujourd'hui,portugal foot,portugal football,espagne foot,espagne football,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,imigri parisien,foot en direct,matche portugal en direct,match portugal en direct,match espagne en direct,espagne live aujourd'hui,portugal live aujourd'hui,en direct match portugal,ligue des nations,ligue des nations live,ligue des nations en direct,ligue des nations match,ligue des nations direct,ligue des nations live match,live ligue des nations,direct ligue des nations,en direct ligue des nations,match ligue des nations,match en direct ligue des nations,live match ligue des nations,ligue des nations match en direct,ligue des nations 2025,ligue des nations 2025 live,portugal espagne ligue des nations,portugal espagne ligue des nations live,portugal espagne ligue des nations 2025,portugal espagne ligue des nations 2025 live,portugal espagne ligue des nations 2025 direct,portugal espagne ligue des nations 2025 en direct,portugal espagne ligue des nations 2025 match,portugal espagne ligue des nations 2025 match en direct,live portugal espagne ligue des nations 2025,direct portugal espagne ligue des nations 2025,en direct portugal espagne ligue des nations 2025,match portugal espagne finale,match en direct portugal espagne ligue des nations 2025,tf1,tf1 live,tf1 en direct,live tf1,bein sport,bein sport live,bein sport en direct,bein sport 1 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,bein sport 2 \u0627\u0644\u0627\u0646 live \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631,rtbf,rtbf live,rtbf en direct,live rtbf,yalla shoot,kora live,portugal espagne bein sport,portugal espagne rtbf,portugal espagne tf1,portugal espagne tf1 live,match ligue des nations 2025 en direct,match ligue des nations en direct,match portugal espagne en direct,portugal espagne 2025,portugal espagne 2025 live,portugal vs espagne 2025,finale ligue des nations 2025,finale ligue des nations 2025 live,finale ligue des nations,finale ligue des nations live,portugal espagne finale ligue des nations,spain portugal,spain vs portugal,espana portugal,espana vs portugal,finale nations league live,ballon d'or,portugal espagne finale nations league,cr7,yamal,portugal vs espagne french commentary,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1084931",
                "likeCount": "22879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Y6VRo-viLV7kdsd7D8HxxTzNkM",
            "id": "tEySmSd4ZTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T12:01:22Z",
                "channelId": "UCQAueCSR7WXNtzlm4ipNPaQ",
                "title": "NE METS PAS TA SAUCISSE DANS LA PORTE DE LA VOITURE",
                "description": "Nouvelles news succulentes avec entre autre un chaton porte clef, un chiens formule 1, et le lapin du m\u00e9tro si il \u00e9tait humain !\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEySmSd4ZTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leo Succulent",
                "tags": [
                    "succulent",
                    "succulent animation",
                    "leo succulent",
                    "vid\u00e9o",
                    "drole",
                    "marrante",
                    "vid\u00e9o marrant",
                    "news succulentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NE METS PAS TA SAUCISSE DANS LA PORTE DE LA VOITURE",
                    "description": "Nouvelles news succulentes avec entre autre un chaton porte clef, un chiens formule 1, et le lapin du m\u00e9tro si il \u00e9tait humain !\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353020",
                "likeCount": "30877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NkC82YO99ixwGKf9vcKYCelUlv8",
            "id": "SAH0dAeG2yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:00:33Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Los Angeles se r\u00e9volte, Trump mobilise l\u2019arm\u00e9e",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nLOS ANGELES\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/etats-unis-trump-deploie-700-marines-a-los-angeles-le-gouverneur-fustige-un-president-dictatorial-2376015.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/amerique-nord/etats-unis/etats-unis-700-militaires-des-marines-vont-etre-deployes-a-los-angeles_AD-202506090785.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4157607-20250609-etats-unis-manifestations-garde-nationale-point-affrontements-los-angeles \n\nEXPULSION DES PASSAGERS MADLEEN\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/palestine/bateau-pour-gaza-intercepte-par-israel-deux-francais-ont-accepte-leur-expulsion-quatre-ont-refuse_AN-202506100408.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/06/10/en-direct-guerre-a-gaza-cinq-des-six-francais-a-bord-du-navire-madleen-refusent-leur-expulsion-et-seront-presentes-a-la-justice-israelienne_6609400_3210.html \n\nhttps://x.com/mbompard/status/1932354326527177194 \n\nECHANGE DE PRISONNIERS UKRAINE\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/europe/ukraine/guerre-en-ukraine-nouvel-echange-de-prisonniers-entre-kiev-et-moscou-amene-a-se-poursuivre-dans-les-prochains-jours_AN-202506090419.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250610-guerre-ukraine-kiev-odessa-attaques-massives-russie \n\nMORT D\u2019UNE SURVEILLANTE POIGNARD\u00c9E PAR UN COLL\u00c9GIEN\n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/06/10/en-haute-marne-un-collegien-blesse-gravement-une-surveillante-au-couteau-la-victime-en-urgence-absolue_6612015_3224.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/faits-divers/haute-marne-un-collegien-blesse-grievement-une-surveillante-au-couteau-10-06-2025-L7MDJVGZB5GIBAACQS3KVKNERA.php \n\nMOBILISATION CHAUFFEURS + VTC\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/economie-social/les-chauffeurs-de-taxis-et-de-vtc-annoncent-des-actions-des-mardi-dans-plusieurs-villes-de-france-5923034 \n\nhttps://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/transports/operations-escargot-blocages-revendications-ce-qu-il-faut-savoir-de-la-mobilisation-des-vtc_AV-202506100175.html \n\nRFK JR RENVOIE DES EXPERTS SUR LES VACCINS\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/10/etats-unis-robert-kennedy-jr-limoge-tous-les-experts-d-un-comite-sur-les-vaccins_6611879_3210.html \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/etats-unis-vaccins-le-gouvernement-trump-congedie-les-17-experts-d-un-important-groupe-consultatif-2376041.html \n\nhttps://www.theguardian.com/us-news/2025/may/01/rfk-mmr-vaccines-fetus-claim \n\nAIRE MARINE PROT\u00c9G\u00c9E POLYN\u00c9SIE FRAN\u00c7AISE\n\nhttps://www.ouest-france.fr/polynesie/sommet-des-oceans-la-plus-grande-aire-marine-protegee-du-monde-sera-bien-en-polynesie-1db13934-45c8-11f0-bc2b-268166a33be9 \n\nhttps://www.franceinfo.fr/environnement/biodiversite/protection-des-oceans/unoc-conference-sur-l-ocean/sommet-sur-l-ocean-a-nice-la-plus-grande-aire-marine-protegee-du-monde-va-voir-le-jour-en-polynesie-francaise_7302000.html \n\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Situation \u00e0 Los Angeles\n06:12 Freedom Flotilla : les derni\u00e8res infos\n07:17 \u00c9change de prisonniers entre l\u2019Ukraine et la Russie\n08:01 Une surveillante t*\u00e9e par un coll\u00e9gien en Haute-Marne\n08:49 Nouvelle mobilisation des chauffeurs de taxis et VTC\n09:37 17 chercheurs en vaccination licenci\u00e9s aux \u00e9tats-Unis\n10:32 Cr\u00e9ation d\u2019une aire marine prot\u00e9g\u00e9e en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise\n11:07 Outro\n\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : Manon Langlais - Alexandre Soubeyrand\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAH0dAeG2yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAH0dAeG2yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAH0dAeG2yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAH0dAeG2yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAH0dAeG2yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los Angeles se r\u00e9volte, Trump mobilise l\u2019arm\u00e9e",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nLOS ANGELES\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/etats-unis-trump-deploie-700-marines-a-los-angeles-le-gouverneur-fustige-un-president-dictatorial-2376015.html \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/amerique-nord/etats-unis/etats-unis-700-militaires-des-marines-vont-etre-deployes-a-los-angeles_AD-202506090785.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4157607-20250609-etats-unis-manifestations-garde-nationale-point-affrontements-los-angeles \n\nEXPULSION DES PASSAGERS MADLEEN\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/palestine/bateau-pour-gaza-intercepte-par-israel-deux-francais-ont-accepte-leur-expulsion-quatre-ont-refuse_AN-202506100408.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/06/10/en-direct-guerre-a-gaza-cinq-des-six-francais-a-bord-du-navire-madleen-refusent-leur-expulsion-et-seront-presentes-a-la-justice-israelienne_6609400_3210.html \n\nhttps://x.com/mbompard/status/1932354326527177194 \n\nECHANGE DE PRISONNIERS UKRAINE\n\nhttps://www.bfmtv.com/international/europe/ukraine/guerre-en-ukraine-nouvel-echange-de-prisonniers-entre-kiev-et-moscou-amene-a-se-poursuivre-dans-les-prochains-jours_AN-202506090419.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250610-guerre-ukraine-kiev-odessa-attaques-massives-russie \n\nMORT D\u2019UNE SURVEILLANTE POIGNARD\u00c9E PAR UN COLL\u00c9GIEN\n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/06/10/en-haute-marne-un-collegien-blesse-gravement-une-surveillante-au-couteau-la-victime-en-urgence-absolue_6612015_3224.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/faits-divers/haute-marne-un-collegien-blesse-grievement-une-surveillante-au-couteau-10-06-2025-L7MDJVGZB5GIBAACQS3KVKNERA.php \n\nMOBILISATION CHAUFFEURS + VTC\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/economie-social/les-chauffeurs-de-taxis-et-de-vtc-annoncent-des-actions-des-mardi-dans-plusieurs-villes-de-france-5923034 \n\nhttps://rmc.bfmtv.com/actualites/societe/transports/operations-escargot-blocages-revendications-ce-qu-il-faut-savoir-de-la-mobilisation-des-vtc_AV-202506100175.html \n\nRFK JR RENVOIE DES EXPERTS SUR LES VACCINS\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/10/etats-unis-robert-kennedy-jr-limoge-tous-les-experts-d-un-comite-sur-les-vaccins_6611879_3210.html \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/etats-unis-vaccins-le-gouvernement-trump-congedie-les-17-experts-d-un-important-groupe-consultatif-2376041.html \n\nhttps://www.theguardian.com/us-news/2025/may/01/rfk-mmr-vaccines-fetus-claim \n\nAIRE MARINE PROT\u00c9G\u00c9E POLYN\u00c9SIE FRAN\u00c7AISE\n\nhttps://www.ouest-france.fr/polynesie/sommet-des-oceans-la-plus-grande-aire-marine-protegee-du-monde-sera-bien-en-polynesie-1db13934-45c8-11f0-bc2b-268166a33be9 \n\nhttps://www.franceinfo.fr/environnement/biodiversite/protection-des-oceans/unoc-conference-sur-l-ocean/sommet-sur-l-ocean-a-nice-la-plus-grande-aire-marine-protegee-du-monde-va-voir-le-jour-en-polynesie-francaise_7302000.html \n\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Situation \u00e0 Los Angeles\n06:12 Freedom Flotilla : les derni\u00e8res infos\n07:17 \u00c9change de prisonniers entre l\u2019Ukraine et la Russie\n08:01 Une surveillante t*\u00e9e par un coll\u00e9gien en Haute-Marne\n08:49 Nouvelle mobilisation des chauffeurs de taxis et VTC\n09:37 17 chercheurs en vaccination licenci\u00e9s aux \u00e9tats-Unis\n10:32 Cr\u00e9ation d\u2019une aire marine prot\u00e9g\u00e9e en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise\n11:07 Outro\n\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : Manon Langlais - Alexandre Soubeyrand\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286033",
                "likeCount": "8331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sacQB8waSy6--k2qGgJVUd_vwDw",
            "id": "zo4g2Ue-zEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T00:30:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild & background animation major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "tags": [
                    "skibidi toilet",
                    "titan tvman",
                    "tv woman",
                    "cameraman titan",
                    "cameramen",
                    "skibidi toilet 80",
                    "skibidi toilet 79 part 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                    "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild & background animation major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12207703",
                "likeCount": "564481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ejozLEh5zLNnsxChwrfKMqDzZE",
            "id": "DNKu9a-DLWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T18:00:10Z",
                "channelId": "UCzxgG5bX9Puo2aEJdozeg6A",
                "title": "Mort d\u2019Hitler : les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations russes",
                "description": "Le m\u00e9decin l\u00e9giste Philippe Charlier a analys\u00e9 les restes de figures historiques comme Richard C\u0153ur de Lion, Henri IV ou Napol\u00e9on (r\u00e9cits r\u00e9unis dans Autopsie des c\u0153urs c\u00e9l\u00e8bres, \u00e9d. Tallandier). En 2017, avec Jean-Christophe Brisard, il acc\u00e8de au si\u00e8ge du FSB pour examiner la m\u00e2choire attribu\u00e9e \u00e0 Hitler. Staline, lui, a volontairement sem\u00e9 le doute sur sa mort.\n\ud83d\udc49 Pour (re)d\u00e9couvrir les meilleurs moments de C l\u2019hebdo : https://bit.ly/CLHebdo_replay\nVous y retrouverez actualit\u00e9 politique, d\u00e9cryptages, soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomie, environnement\n\n\ud83c\udfadVous pr\u00e9f\u00e9rez les sujets de divertissement, culture, litt\u00e9rature, cin\u00e9ma, th\u00e9\u00e2tre, musique ?\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/CLHebdo_lasuite_replay\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous : https://bit.ly/CLHebdo_youtube\n\n\ud83d\udd14Et activez la cloche pour ne rien rater !\n\nRaconter des histoires, \u00eatre au plus pr\u00e8s de celles et ceux qui font l'actualit\u00e9, c'est l'ambition de #clhebdo.\n\nEt retrouvez-nous sur :\n| Facebook : https://www.facebook.com/Clhebdo/\n| Twitter/X : https://x.com/clhebdo5\n| Instagram : https://www.instagram.com/clhebdo\n| TikTok : https://www.tiktok.com/@c.lhebdo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNKu9a-DLWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C l'hebdo - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "Aur\u00e9lie Casse",
                    "C l\u2019Hebdo",
                    "Eva Roque",
                    "Louis Amar",
                    "Matthieu Belliard",
                    "Natacha Polony",
                    "Tanguy Pastureau",
                    "Victor Dekyv\u00e8re",
                    "actu culture",
                    "actualit\u00e9 politique",
                    "analyse d\u2019actualit\u00e9",
                    "chronique politique",
                    "culture et soci\u00e9t\u00e9",
                    "dossiers secrets",
                    "d\u00e9bat t\u00e9l\u00e9 hitler",
                    "d\u00e9bat t\u00e9l\u00e9vis\u00e9",
                    "d\u00e9cryptage de l\u2019info",
                    "faits divers",
                    "interview d\u2019experts",
                    "magazine d'information",
                    "mort",
                    "myst\u00e8re",
                    "nouveaut\u00e9",
                    "r\u00e9v\u00e9lation russe",
                    "soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mort d\u2019Hitler : les nouvelles r\u00e9v\u00e9lations russes",
                    "description": "Le m\u00e9decin l\u00e9giste Philippe Charlier a analys\u00e9 les restes de figures historiques comme Richard C\u0153ur de Lion, Henri IV ou Napol\u00e9on (r\u00e9cits r\u00e9unis dans Autopsie des c\u0153urs c\u00e9l\u00e8bres, \u00e9d. Tallandier). En 2017, avec Jean-Christophe Brisard, il acc\u00e8de au si\u00e8ge du FSB pour examiner la m\u00e2choire attribu\u00e9e \u00e0 Hitler. Staline, lui, a volontairement sem\u00e9 le doute sur sa mort.\n\ud83d\udc49 Pour (re)d\u00e9couvrir les meilleurs moments de C l\u2019hebdo : https://bit.ly/CLHebdo_replay\nVous y retrouverez actualit\u00e9 politique, d\u00e9cryptages, soci\u00e9t\u00e9, \u00e9conomie, environnement\n\n\ud83c\udfadVous pr\u00e9f\u00e9rez les sujets de divertissement, culture, litt\u00e9rature, cin\u00e9ma, th\u00e9\u00e2tre, musique ?\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/CLHebdo_lasuite_replay\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous : https://bit.ly/CLHebdo_youtube\n\n\ud83d\udd14Et activez la cloche pour ne rien rater !\n\nRaconter des histoires, \u00eatre au plus pr\u00e8s de celles et ceux qui font l'actualit\u00e9, c'est l'ambition de #clhebdo.\n\nEt retrouvez-nous sur :\n| Facebook : https://www.facebook.com/Clhebdo/\n| Twitter/X : https://x.com/clhebdo5\n| Instagram : https://www.instagram.com/clhebdo\n| TikTok : https://www.tiktok.com/@c.lhebdo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279722",
                "likeCount": "2870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dq_DCpqBQCws60DoNZkIBD6VpU0",
            "id": "1y7ArwdZM4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T17:16:18Z",
                "channelId": "UC7oV-ClEltBb6XdGBG28UuQ",
                "title": "KRIS JENNER : SON NOUVEAU VISAGE GRA\u00c7E \u00c0 LA CHIRURGIE \ud83d\ude31\ud83d\udc89",
                "description": "NATURECAN -15% : ANAIS15\n\n\nNATURACAN : https://www.naturecan.fr/products/coffret-peptides-de-collagene-saveurs-dhiver-en-edition-limitee?srsltid=AfmBOoomkIJKrqSMJ-byuil5qSo0ACWkB2n_pCpnLjZNk4X-ICNNb42F\n\n*Collaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e \n\nCoucou tout le monde !\n\nBIENVENUE SUR MA CHA\u00ceNE ! ABONNE TOI C'EST GRATUIT :)\n\nMail: Flawlessbyanais@impact-agency.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/flawlessbyanais/?hl=fr\nTiktok : Flawlessbyanais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1y7ArwdZM4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1y7ArwdZM4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1y7ArwdZM4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1y7ArwdZM4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1y7ArwdZM4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FlawlessbyAnais",
                "tags": [
                    "#krisjenner #kardashians #chirurgie #surgery"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KRIS JENNER : SON NOUVEAU VISAGE GRA\u00c7E \u00c0 LA CHIRURGIE \ud83d\ude31\ud83d\udc89",
                    "description": "NATURECAN -15% : ANAIS15\n\n\nNATURACAN : https://www.naturecan.fr/products/coffret-peptides-de-collagene-saveurs-dhiver-en-edition-limitee?srsltid=AfmBOoomkIJKrqSMJ-byuil5qSo0ACWkB2n_pCpnLjZNk4X-ICNNb42F\n\n*Collaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e \n\nCoucou tout le monde !\n\nBIENVENUE SUR MA CHA\u00ceNE ! ABONNE TOI C'EST GRATUIT :)\n\nMail: Flawlessbyanais@impact-agency.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/flawlessbyanais/?hl=fr\nTiktok : Flawlessbyanais"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51575",
                "likeCount": "3625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TqOgrNK5AkcCxhhke4J8JVIN6xM",
            "id": "Qz8u00pX738",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T18:41:34Z",
                "channelId": "UCE_M8A5yxnLfW0KghEeajjw",
                "title": "New things on the way from Apple",
                "description": "Woah. Here\u2019s your guide to some of the big announcements from this year\u2019s Worldwide Developers Conference.\n\nWatch the full keynote here: https://youtu.be/0_DjDdfqtUE\n\nLearn more at https://www.apple.com/os/\n\nAudio Descriptions: https://youtu.be/xvEOwgprayg\n\n\u201cOnly You\u201d by Ginger Root https://apple.co/Ginger-Root-Only-You\n\n#Apple #WWDC25 #LiquidGlass #AppleEvent\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qz8u00pX738/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qz8u00pX738/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qz8u00pX738/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qz8u00pX738/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qz8u00pX738/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple",
                "tags": [
                    "Apple",
                    "WWDC25",
                    "Apple Event",
                    "Apple Keynote",
                    "iOS26",
                    "macOS26",
                    "Apple Intelligence",
                    "iPhone",
                    "AirPods",
                    "iPad",
                    "Live Translation",
                    "multitasking",
                    "Vision Pro",
                    "group chat",
                    "Call Screening",
                    "Liquid Glass"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New things on the way from Apple",
                    "description": "Woah. Here\u2019s your guide to some of the big announcements from this year\u2019s Worldwide Developers Conference.\n\nWatch the full keynote here: https://youtu.be/0_DjDdfqtUE\n\nLearn more at https://www.apple.com/os/\n\nAudio Descriptions: https://youtu.be/xvEOwgprayg\n\n\u201cOnly You\u201d by Ginger Root https://apple.co/Ginger-Root-Only-You\n\n#Apple #WWDC25 #LiquidGlass #AppleEvent\n\nWelcome to the official Apple YouTube channel. Here you\u2019ll find news about product launches, tutorials, and other great content. Our more than 160,000 employees are dedicated to making the best products on earth, and to leaving the world better than we found it."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "960249",
                "likeCount": "31753",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SA0ocY7w4WXUKStDVnjFw-4Bwq0",
            "id": "46duTjSBexM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T20:23:37Z",
                "channelId": "UCgoxc-VKU0cw9BcM9z_qokg",
                "title": "Nouveau LOOK chez Apple ! - Les plus grosses nouveaut\u00e9s d'iOS 26 (Design, IA...)",
                "description": "R\u00c9VOLUTION chez APPLE ! \u00c0 la WWDC 2025, tout change : une toute nouvelle interface, le myst\u00e9rieux LIQUID GLASS, et une IA maison qui veut concurrencer les g\u00e9ants du secteur.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 Le r\u00e9cap des annonces de la WWDC25 \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/apple/2641511_ios-26-liquid-glass-et-apple-intelligence-comment-suivre-la-keynote-wwdc-2025-en-direct\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 IOS 26 arrive enfin\n00:19 Nouveau design\n03:32 Apple Intelligence\n04:08 Visual Intelligence\n06:29 Appels et messages\n09:36 Date de sortie\n09:51 iPhone compatibles\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46duTjSBexM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46duTjSBexM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46duTjSBexM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46duTjSBexM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46duTjSBexM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Frandroid",
                "tags": [
                    "Android",
                    "tech",
                    "high-tech",
                    "smartphone",
                    "technologie",
                    "Frandroid",
                    "test",
                    "tests",
                    "iOS",
                    "tuto",
                    "ASK",
                    "apple",
                    "wwdc 2025",
                    "ios 26",
                    "liquid glass",
                    "apple intelligence",
                    "interface",
                    "iphone",
                    "mac",
                    "keynote",
                    "nouveaut\u00e9s",
                    "Design",
                    "apple2025",
                    "Facetime",
                    "iMessage"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Nouveau LOOK chez Apple ! - Les plus grosses nouveaut\u00e9s d'iOS 26 (Design, IA...)",
                    "description": "R\u00c9VOLUTION chez APPLE ! \u00c0 la WWDC 2025, tout change : une toute nouvelle interface, le myst\u00e9rieux LIQUID GLASS, et une IA maison qui veut concurrencer les g\u00e9ants du secteur.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 Le r\u00e9cap des annonces de la WWDC25 \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/apple/2641511_ios-26-liquid-glass-et-apple-intelligence-comment-suivre-la-keynote-wwdc-2025-en-direct\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 IOS 26 arrive enfin\n00:19 Nouveau design\n03:32 Apple Intelligence\n04:08 Visual Intelligence\n06:29 Appels et messages\n09:36 Date de sortie\n09:51 iPhone compatibles\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84782",
                "likeCount": "2717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KvMZ6RHMLz1VEalArR-WFt8gLE8",
            "id": "JzDNzU2b7O0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:00:00Z",
                "channelId": "UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA",
                "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video Teaser 2",
                "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzDNzU2b7O0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzDNzU2b7O0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzDNzU2b7O0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzDNzU2b7O0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzDNzU2b7O0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids Japan Official YouTube",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \u300eHollow\u300f Music Video Teaser 2",
                    "description": "\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\u7279\u8a2d\u30b5\u30a4\u30c8\uff1ahttps://www.straykidsjapan.com/hollow/\n\u3054\u4e88\u7d04\u306f\u3053\u3061\u3089\uff1ahttps://straykids.lnk.to/dmCUaj\n\n\u25a0Stray Kids Japan Official Site : https://www.straykidsjapan.com\n\u25a0Twitter : Japan Official Twitter : https://twitter.com/stray_kids_jp\n\u25a0Instagram : Japan Official Instagram : https://www.instagram.com/straykids_official_jp/\n\u25a0TikTok : Japan Official TikTok : https://www.tiktok.com/@straykids_japan\n\u25a0Stray Kids Japan Official YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCXhj2pPWvONXmvgHX5wllCA\n\u25a0Stray Kids Japan Official FANCLUB : https://skz-stayjapan.com/s/n104/page/about_main\n\n\n\u25a02025\u5e746\u670818\u65e5(\u6c34)\u767a\u58f2\nJAPAN 3rd Mini Album\u300eHollow\u300f\n\n\uff1c\u53ce\u9332\u66f2\uff1e\n1. Hollow\n2. Parade\n3. Never Alone\n4. just a little\n5. \u5bbf\u547d\n6. Hollow (Instrumental) \u203bFC\u9650\u5b9a\u76e4\u306e\u307f\u53ce\u9332\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4A : CD\uff0bBlu-ray \uffe54,000 / ESCL-6103\uff5e6104\uff1e\n\uff0a24P PHOTO BOOK (Type A)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8A (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff0aBlu-ray \u53ce\u9332\u5185\u5bb9\n\u30fbJacket Shooting Making Movie\n\u30fbJacket Shooting Making Movie (Relay Cam ver.)\n\u30fb\u300cHollow\u300d Recording Making Movie\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video\n\u30fb\u300cGIANT\u300d Music Video Making Movi\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video\n\u30fb\u300cChristmas Love\u300d Music Video Making Movie\n\n\uff1c\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4B : CD\uff0b\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE \uffe53,800 / ESCL-6105\uff5e6106\uff1e\n\uff0a32P PHOTO BOOK (Type B)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30ebZINE 20P (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u624b\u66f8\u304d\u30e1\u30c3\u30bb\u30fc\u30b8\u4ed8)\u3000\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u516816\u7a2e\u3088\u308a2\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8B (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u30b7\u30fc\u30c81\u679a\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u901a\u5e38\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD Only \uffe52,800 / ESCL-6107\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9C (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\uff1c\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4(\u521d\u56de\u4ed5\u69d8)\uff1aCD\uff0b\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\uffe53,900 / ESCL-6108\uff5e6109\uff1e\n\uff0a8P LYRIC BOOK\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u30b8\u30e3\u30b1\u30c3\u30c8\u30fb\u30c8\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30b9\u30b5\u30a4\u30ba\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\uff0a\u30d3\u30b8\u30e5\u30a2\u30eb\u30ab\u30fc\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u30bd\u30ed\u4e21\u9762\u7d75\u67c48\u679a\uff0b\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u96c6\u5408\u7d75\u67c41\u679a/180\u00d7130mm)\n\uff0a\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9D (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30d6\u30ed\u30de\u30a4\u30c9\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u5225\u51688\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165) \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\uff0a\u30b7\u30ea\u30a2\u30eb\u30ca\u30f3\u30d0\u30fc1\u53e3\u5c01\u5165 \u203b\u521d\u56de\u4ed5\u69d8\u306e\u307f\u5c01\u5165\n\n\u3010FANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4\u3011\u30008\u5f62\u614b\n\u203bStray Kids OFFICIAL FANCLUB\u300cSTAY JAPAN\u300d\u307e\u305f\u306f\u300cSTAY JAPAN MOBILE\u300d\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a(\u5b8c\u5168\u53d7\u6ce8\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u5546\u54c1\u3068\u306a\u308a\u307e\u3059)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Bang Chan\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-220\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d0\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Lee Know\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-221\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30ea\u30ce\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Changbin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-222\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30c1\u30e3\u30f3\u30d3\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Hyunjin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-223\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d2\u30e7\u30f3\u30b8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (HAN\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-224\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30cf\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Felix\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-225\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30af\u30b9\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (Seungmin\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-226\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30b9\u30f3\u30df\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n\uff1cFANCLUB\u4f1a\u54e1\u9650\u5b9a\u76e4 (I.N\u76e4) : CD Only \uffe53,000 / ESC8-227\uff1e\n\uff0a12P PHOTO BOOK (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4)\n\uff0a\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u4e21\u9762\u30d5\u30a9\u30c8\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\u30b5\u30a4\u30ba\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30eb\u4e21\u9762\u30ab\u30fc\u30c9 (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c42\u679a\u5c01\u5165)\n\uff0a\u30aa\u30ea\u30b8\u30ca\u30ebID\u30d5\u30a9\u30c8FC\u76e4\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb (\u30a2\u30a4\u30a8\u30f3\u7d75\u67c4\u51682\u7a2e\u3088\u308a1\u679a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u5c01\u5165)\n\n#StrayKids\n#\u30b9\u30ad\u30ba\n#\u30b9\u30ad\u30ba_3rd_Mini\n#JAPAN_3rd_Mini_Album\n#SKZ_Hollow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649636",
                "likeCount": "138102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P19dY2qJjhqrlCDxr70TX7kZxkc",
            "id": "MiYetZ5f8-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T17:21:50Z",
                "channelId": "UChInPG6UUKs45roXmELCRQA",
                "title": "Mon bonsa\u00ef 3 ans apr\u00e8s (d\u00e9ja)",
                "description": "t\u00e9l\u00e9charger cyberghost VPN avec mon lien et profitez de -83% + 4 mois offerts\nhttps://www.cyberghostvpn.com/Superconeri\n\n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\nmontage : Brioche\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b Superconeriii@gmail.com \ud83d\udd9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiYetZ5f8-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiYetZ5f8-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiYetZ5f8-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiYetZ5f8-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MiYetZ5f8-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Superconeri",
                "tags": [
                    "bonsai",
                    "arbre",
                    "jardinage",
                    "bonsai pin",
                    "superconeri bonsai",
                    "3 ans",
                    "3 ans apres",
                    "apres",
                    "\u00e9volution bonsai",
                    "super",
                    "coneri",
                    "superconeri",
                    "maboi"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon bonsa\u00ef 3 ans apr\u00e8s (d\u00e9ja)",
                    "description": "t\u00e9l\u00e9charger cyberghost VPN avec mon lien et profitez de -83% + 4 mois offerts\nhttps://www.cyberghostvpn.com/Superconeri\n\n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\nmontage : Brioche\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b Superconeriii@gmail.com \ud83d\udd9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234558",
                "likeCount": "12946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GIYmgwGMF-HB2PDktT1Zl-_cKHY",
            "id": "aEsNRUMySIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T12:15:00Z",
                "channelId": "UC2ruguOcwnVR2_4DtiGnmLg",
                "title": "Mais pourquoi Nintendo porte plainte contre tout le monde ?",
                "description": "Merci \u00e0 tous d\u2019avoir regard\u00e9 :) petite vid\u00e9o simple avant de retourner faire des trucs d\u2019une heure.  \n\nEt merci \u00e0 Holy ( https://fr.weareholy.com/TGR/Youtube ),  ils rejoignent la liste des sponsors qui m\u2019obligent pas \u00e0 les foutre en plein milieu de la vid\u00e9o, ils font une boisson avec tout un tas de go\u00fbts diff\u00e9rents qu\u2019on ach\u00e8te en poudre (aucun pack de 6 \u00e0 porter jusqu\u2019\u00e0 la maison \u00e7a p\u00e8se rien, aucune bouteille en plastique \u00e0 jeter non plus) et c\u2019est franchement bon. \nIls sont plus sains que la plupart des sodas (buvez quand m\u00eame pas que \u00e7a) et vous aurez 5e de r\u00e9duction sur la commande avec le code \u201cTGR5\u201d.\n\n00:00 Collaboration commerciale\n01:38 Pourquoi ils sont m\u00e9chants comme \u00e7a\n05:27 Atari\n09:15 Proc\u00e8s avec Activision\n15:15 Le crash de 83\n21:07 Nintendo arrive\n26:28 Le traumatisme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEsNRUMySIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGreatReview",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mais pourquoi Nintendo porte plainte contre tout le monde ?",
                    "description": "Merci \u00e0 tous d\u2019avoir regard\u00e9 :) petite vid\u00e9o simple avant de retourner faire des trucs d\u2019une heure.  \n\nEt merci \u00e0 Holy ( https://fr.weareholy.com/TGR/Youtube ),  ils rejoignent la liste des sponsors qui m\u2019obligent pas \u00e0 les foutre en plein milieu de la vid\u00e9o, ils font une boisson avec tout un tas de go\u00fbts diff\u00e9rents qu\u2019on ach\u00e8te en poudre (aucun pack de 6 \u00e0 porter jusqu\u2019\u00e0 la maison \u00e7a p\u00e8se rien, aucune bouteille en plastique \u00e0 jeter non plus) et c\u2019est franchement bon. \nIls sont plus sains que la plupart des sodas (buvez quand m\u00eame pas que \u00e7a) et vous aurez 5e de r\u00e9duction sur la commande avec le code \u201cTGR5\u201d.\n\n00:00 Collaboration commerciale\n01:38 Pourquoi ils sont m\u00e9chants comme \u00e7a\n05:27 Atari\n09:15 Proc\u00e8s avec Activision\n15:15 Le crash de 83\n21:07 Nintendo arrive\n26:28 Le traumatisme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591047",
                "likeCount": "63954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dfGAEvMboFyTsH-Qizocz5Q5Nek",
            "id": "NhwI2Sl2HIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T15:30:18Z",
                "channelId": "UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA",
                "title": "Quoiqu'il en goutte ! | Tu mourras moins b\u00eate | SAISON 4 | ARTE",
                "description": "Disponible jusqu'au 25/05/2030\r\n\u201cCher Prof, pourquoi\u00a0les humains suent-ils autant, alors que moi, je sens si bon\u00a0?\u201d\u00a0Pour le professeur Moustache, il n\u2019y a pas de question stupide ! Dix ans apr\u00e8s sa premi\u00e8re saison, la s\u00e9rie d\u2019animation scientifico-trash adapt\u00e9e des bandes dessin\u00e9es de Marion Montaigne revient avec une quatri\u00e8me salve d'\u00e9pisodes in\u00e9dits.\r\n\r\nSi le confinement et les open spaces serr\u00e9s nous ont bien appris quelque chose, c\u2019est que les gens sentent sous les bras. Mais pas tous de la m\u00eame mani\u00e8re. Comment \u00e7a se fait qu\u2019\u00e0 la base, la sueur n\u2019est que de l\u2019eau\u00a0? Attendez que le Prof Moustache zoome sur les pores des enfants, ados et adultes, et vous pourrez dire \u00e0 vos coll\u00e8gues\u00a0: c\u2019est pas ma faute, c\u2019est celle de mes bact\u00e9ries.\r\n\r\nS\u00e9rie d'animation (France, 2024, 3mn)\n\n\r\n00:00 Intro\n00:20 \u00c9pisode\n03:00 G\u00e9n\u00e9rique\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine Youtube d\u2019ARTE Tu mourras moins b\u00eate :  https://www.youtube.com/channel/UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://x.com/artefr\nhttps://www.instagram.com/artefr\nhttps://www.tiktok.com/@artefr\nhttps://bsky.app/profile/artefr.bsky.social",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhwI2Sl2HIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhwI2Sl2HIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhwI2Sl2HIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhwI2Sl2HIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhwI2Sl2HIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tu mourras moins b\u00eate - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "tmmb",
                    "tu mourras moins b\u00eate",
                    "science",
                    "scientifique",
                    "saison 4",
                    "\u00e9pisode",
                    "professeur moustache",
                    "Nathana\u00ebl",
                    "animation",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "humouristique",
                    "apprentissage",
                    "saison",
                    "question",
                    "corps"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Quoiqu'il en goutte ! | Tu mourras moins b\u00eate | SAISON 4 | ARTE",
                    "description": "Disponible jusqu'au 25/05/2030\r\n\u201cCher Prof, pourquoi\u00a0les humains suent-ils autant, alors que moi, je sens si bon\u00a0?\u201d\u00a0Pour le professeur Moustache, il n\u2019y a pas de question stupide ! Dix ans apr\u00e8s sa premi\u00e8re saison, la s\u00e9rie d\u2019animation scientifico-trash adapt\u00e9e des bandes dessin\u00e9es de Marion Montaigne revient avec une quatri\u00e8me salve d'\u00e9pisodes in\u00e9dits.\r\n\r\nSi le confinement et les open spaces serr\u00e9s nous ont bien appris quelque chose, c\u2019est que les gens sentent sous les bras. Mais pas tous de la m\u00eame mani\u00e8re. Comment \u00e7a se fait qu\u2019\u00e0 la base, la sueur n\u2019est que de l\u2019eau\u00a0? Attendez que le Prof Moustache zoome sur les pores des enfants, ados et adultes, et vous pourrez dire \u00e0 vos coll\u00e8gues\u00a0: c\u2019est pas ma faute, c\u2019est celle de mes bact\u00e9ries.\r\n\r\nS\u00e9rie d'animation (France, 2024, 3mn)\n\n\r\n00:00 Intro\n00:20 \u00c9pisode\n03:00 G\u00e9n\u00e9rique\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine Youtube d\u2019ARTE Tu mourras moins b\u00eate :  https://www.youtube.com/channel/UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://x.com/artefr\nhttps://www.instagram.com/artefr\nhttps://www.tiktok.com/@artefr\nhttps://bsky.app/profile/artefr.bsky.social"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39364",
                "likeCount": "3739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rkxIUEKIb1XH-OOoftg_E8ePQGs",
            "id": "FIVmyOIV1MQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T17:08:28Z",
                "channelId": "UCjBp_7RuDBUYbd1LegWEJ8g",
                "title": "ROG Xbox Ally World Premiere Reveal Trailer | Xbox Games Showcase",
                "description": "Meet the ROG Xbox Ally and ROG Xbox Ally X. Coming this holiday 2025.\n\nIntroducing the ROG Xbox Ally and ROG Xbox Ally X \u2013 two new premium handhelds that combine the power of Xbox with the freedom of Windows 11. This holiday, players can discover another way to play as we combine the power of Xbox with the freedom you expect from Windows 11, created together with ASUS. And this is only the beginning.\n\n\u2022ROG Xbox Ally: powered by the AMD Ryzen\u2122 Z2 A Processor - balancing performance and power consumption to maximize battery life without sacrificing gameplay quality - 16GB of RAM and 512GB of SSD storage.\n\u2022ROG Xbox Ally X: features the AMD Ryzen\u2122 AI Z2 Extreme processor - allowing us to bring new experiences to life including greater frames-per-second, sharp visuals and increased intelligence - double the storage to have more native games at your fingertips, and 24GB of high-speed RAM and 1TB of SSD storage. \n\nSUBSCRIBE TO XBOX: https://xbx.lv/2EEjmaR \n\nFOLLOW XBOX \nhttps://twitter.com/xbox \nhttps://www.facebook.com/xbox \nhttps://www.instagram.com/xbox/ \nhttps://www.tiktok.com/@xbox\nhttps://www.threads.net/@xbox\nhttps://bsky.app/profile/xbox.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIVmyOIV1MQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIVmyOIV1MQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIVmyOIV1MQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIVmyOIV1MQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIVmyOIV1MQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xbox",
                "tags": [
                    "Xbox",
                    "Xbox One",
                    "Xbox Series X",
                    "Xbox Series S",
                    "ROG Xbox Ally X",
                    "ROG Xbox Ally",
                    "ASUS ROG Ally",
                    "handheld gaming",
                    "This is an Xbox",
                    "gaming",
                    "Windows",
                    "Silksong",
                    "Discord",
                    "Battle.net",
                    "South of Midnight",
                    "Expedition 33",
                    "Gears Tactics",
                    "Balatro",
                    "Overwatch 2",
                    "No Many's Sky",
                    "Minecraft",
                    "Roblox",
                    "Subnautica 2",
                    "Palword",
                    "Lies of P",
                    "Vampire Survivors",
                    "Towerborne",
                    "Baldur's Gate 3",
                    "Xbox brand commercial",
                    "brand trailer",
                    "Xbox Games Showcase"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROG Xbox Ally World Premiere Reveal Trailer | Xbox Games Showcase",
                    "description": "Meet the ROG Xbox Ally and ROG Xbox Ally X. Coming this holiday 2025.\n\nIntroducing the ROG Xbox Ally and ROG Xbox Ally X \u2013 two new premium handhelds that combine the power of Xbox with the freedom of Windows 11. This holiday, players can discover another way to play as we combine the power of Xbox with the freedom you expect from Windows 11, created together with ASUS. And this is only the beginning.\n\n\u2022ROG Xbox Ally: powered by the AMD Ryzen\u2122 Z2 A Processor - balancing performance and power consumption to maximize battery life without sacrificing gameplay quality - 16GB of RAM and 512GB of SSD storage.\n\u2022ROG Xbox Ally X: features the AMD Ryzen\u2122 AI Z2 Extreme processor - allowing us to bring new experiences to life including greater frames-per-second, sharp visuals and increased intelligence - double the storage to have more native games at your fingertips, and 24GB of high-speed RAM and 1TB of SSD storage. \n\nSUBSCRIBE TO XBOX: https://xbx.lv/2EEjmaR \n\nFOLLOW XBOX \nhttps://twitter.com/xbox \nhttps://www.facebook.com/xbox \nhttps://www.instagram.com/xbox/ \nhttps://www.tiktok.com/@xbox\nhttps://www.threads.net/@xbox\nhttps://bsky.app/profile/xbox.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1215155",
                "likeCount": "32098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dODqlfXUhjgCc4GE9swl0HbB8iU",
            "id": "52IyDIMyejQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T09:00:07Z",
                "channelId": "UCvEEeBssb4XxIfWWIB8IjMw",
                "title": "KISS OF LIFE (\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504) 'Lips Hips Kiss' Official Music Video",
                "description": "KISS OF LIFE (\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504) 'Lips Hips Kiss' Official Music Video\n#KISSOFLIFE #\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504 #Lips_Hips_Kiss\n-\nKISS OF LIFE (\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504) 4th Mini Album [224] is OUT NOW!\n\ud83c\udfa7 Melon https://buly.kr/2JoFIzB\n\ud83c\udfa7 Bugs https://buly.kr/DlJV41z\n\ud83c\udfa7 Genie https://buly.kr/4Fsa5xs\n\ud83c\udfa7 VIBE https://buly.kr/6XmQqaU\n\ud83c\udfa7 FLO https://buly.kr/8Iw0ejW\n\ud83c\udfa7Spotify https://buly.kr/Cp9XDl\n\ud83c\udfa7 Apple Music https://buly.kr/NjuWAW\n\ud83c\udfa7 Youtube Music https://buly.kr/6ihBpRi\n-\n[KISS OF LIFE Official Channel]\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCvEEeBssb4XxIfWWIB8IjMw\nTwitter : https://twitter.com/KISSOFLIFE_S2\nInstagram : https://www.instagram.com/kissoflife_s2\nFacebook : https://www.facebook.com/KISSOFLIFEofficial\nTikTok : https://www.tiktok.com/@kissoflife_official\nOfficial WebSite : https://kissoflife-official.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52IyDIMyejQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52IyDIMyejQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52IyDIMyejQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52IyDIMyejQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52IyDIMyejQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KISS OF LIFE",
                "tags": [
                    "KISS OF LIFE",
                    "\ud0a4\uc624\ud504",
                    "\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "mv",
                    "\ubba4\ube44",
                    "kpop",
                    "\ucf00\uc774\ud31d",
                    "\uc720\ud29c\ube0c",
                    "\uc974\ub9ac",
                    "\ub098\ub760",
                    "\ubca8",
                    "\ud558\ub298",
                    "\uc2ec\ud61c\uc6d0",
                    "\ud55c\uc974\ub9ac",
                    "\uc6d0\ud558\ub298",
                    "natty",
                    "haneul",
                    "belle",
                    "julie",
                    "rem",
                    "\ub818",
                    "\uc54c\uc774\uc5e0",
                    "\uc120\uacf5\uac1c\uace1",
                    "\ud0a4\uc624\ud504\uc120\uacf5\uac1c",
                    "Get_Loud",
                    "Getloud",
                    "\uac9f\ub77c\uc6b0\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KISS OF LIFE (\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504) 'Lips Hips Kiss' Official Music Video",
                    "description": "KISS OF LIFE (\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504) 'Lips Hips Kiss' Official Music Video\n#KISSOFLIFE #\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504 #Lips_Hips_Kiss\n-\nKISS OF LIFE (\ud0a4\uc2a4\uc624\ube0c\ub77c\uc774\ud504) 4th Mini Album [224] is OUT NOW!\n\ud83c\udfa7 Melon https://buly.kr/2JoFIzB\n\ud83c\udfa7 Bugs https://buly.kr/DlJV41z\n\ud83c\udfa7 Genie https://buly.kr/4Fsa5xs\n\ud83c\udfa7 VIBE https://buly.kr/6XmQqaU\n\ud83c\udfa7 FLO https://buly.kr/8Iw0ejW\n\ud83c\udfa7Spotify https://buly.kr/Cp9XDl\n\ud83c\udfa7 Apple Music https://buly.kr/NjuWAW\n\ud83c\udfa7 Youtube Music https://buly.kr/6ihBpRi\n-\n[KISS OF LIFE Official Channel]\nYouTube : https://www.youtube.com/channel/UCvEEeBssb4XxIfWWIB8IjMw\nTwitter : https://twitter.com/KISSOFLIFE_S2\nInstagram : https://www.instagram.com/kissoflife_s2\nFacebook : https://www.facebook.com/KISSOFLIFEofficial\nTikTok : https://www.tiktok.com/@kissoflife_official\nOfficial WebSite : https://kissoflife-official.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1231905",
                "likeCount": "112527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s8O9Zawlx27rVD51tLaPU6_6jR0",
            "id": "SD3zEfTTOfE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T18:17:24Z",
                "channelId": "UChW2w0ss4g4el0h4Ki8mBoQ",
                "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Teaser officiel",
                "description": "Plongez au c\u0153ur de la folie \ud83e\udd8b\n  \n#XboxShowcase | #BlackOps7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD3zEfTTOfE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Call of Duty Fran\u00e7ais",
                "tags": [
                    "activision",
                    "cod",
                    "call of duty"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Call of Duty: Black Ops 7 | Teaser officiel",
                    "description": "Plongez au c\u0153ur de la folie \ud83e\udd8b\n  \n#XboxShowcase | #BlackOps7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54373",
                "likeCount": "1876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7LxJ8UNARn1eOrMQl4_Yb1qhGeA",
            "id": "AQjcETAunF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:00:11Z",
                "channelId": "UC97S5Uiopake8FiOLCy3rkg",
                "title": "On fait tester les sushis au Japon \u00e0 Bigflo (c'est du grand n'importe quoi)",
                "description": "Profitez de O2Switch avec leur nouvelle offre: https://osw.li/tl \nEt n'oubliez pas notre code: TL10 \n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AQjcETAunF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev & Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On fait tester les sushis au Japon \u00e0 Bigflo (c'est du grand n'importe quoi)",
                    "description": "Profitez de O2Switch avec leur nouvelle offre: https://osw.li/tl \nEt n'oubliez pas notre code: TL10 \n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268317",
                "likeCount": "11974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u7Qv9BNJtRjenuLZFbE_PJM4NWY",
            "id": "tHtZQZz5tXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T16:30:10Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "Un g\u00e9ant affronte 2 monstres\u2026 et \u00e7a tourne au cauchemar ! YFC#85",
                "description": "Un combattant hors norme viens pour en d\u00e9coudre dans ce YFC explosif !\nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nMusique @Letga : https://www.youtube.com/watch?v=TnsPVAh6yfo\n\nAdresse de nos restaurants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHtZQZz5tXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un g\u00e9ant affronte 2 monstres\u2026 et \u00e7a tourne au cauchemar ! YFC#85",
                    "description": "Un combattant hors norme viens pour en d\u00e9coudre dans ce YFC explosif !\nCODE PROMO MY PROTEIN \u00abIBRA\u00bb : https://prf.hn/l/xEBBkwk\nPour avoir 33% de r\u00e9duction sur tout le site !\n\nMusique @Letga : https://www.youtube.com/watch?v=TnsPVAh6yfo\n\nAdresse de nos restaurants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371346",
                "likeCount": "10006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uz2G1shnCzX-6EwcLHce199_20Y",
            "id": "WX7QP8cFH7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T11:45:09Z",
                "channelId": "UCOpyUOkJTogvqrTZf0b2cxA",
                "title": "Quel Brainrot est le Plus Fort ?",
                "description": "Tous les Brainrots s'affrontent dans un \u00e9norme tournoi !\n\nAbonnez vous \u00e0 \u202a@toinelag et @toinelagplus \nEt aussi \u00e0 ma cha\u00eene gaming @toinelaggaming \n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WX7QP8cFH7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Story",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "brainrot",
                    "brainrots",
                    "toinelag story",
                    "toinelag brainrot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quel Brainrot est le Plus Fort ?",
                    "description": "Tous les Brainrots s'affrontent dans un \u00e9norme tournoi !\n\nAbonnez vous \u00e0 \u202a@toinelag et @toinelagplus \nEt aussi \u00e0 ma cha\u00eene gaming @toinelaggaming \n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662547",
                "likeCount": "7501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-E7E_jsdTeAVOXdyB8pZ3BjN9U",
            "id": "1dxDjcKg21o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:00:05Z",
                "channelId": "UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' Performance Video",
                "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\nPerformance video shot on iPhone 16 Pro in collaboration with Apple.\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\n#ShotOniPhone16Pro #iPhone\uc73c\ub85c\ucc0d\ub2e4 #Apple",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1dxDjcKg21o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aespa",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ud2f0 \uc6cc\ud06c",
                    "dw",
                    "performance video",
                    "choreography",
                    "\uc548\ubb34",
                    "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4",
                    "iphone",
                    "apple",
                    "\uc544\uc774\ud3f0",
                    "\uc560\ud50c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' Performance Video",
                    "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\nPerformance video shot on iPhone 16 Pro in collaboration with Apple.\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\n#ShotOniPhone16Pro #iPhone\uc73c\ub85c\ucc0d\ub2e4 #Apple"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13070752",
                "likeCount": "307991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12404"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}