{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "H5T7Pgih-g0nZbHk034-DlI1EQY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PttFPiUpmHtkWZ0Zg3-EZmOxPSs",
            "id": "29uHAQZ6VmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:14:19Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BOCA JUNIORS X BENFICA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "J\u00c1 EST\u00c1 ROLANDO A LIVE DO FLAMENGO, CHEGA MAIS: https://youtube.com/live/yGjSPGi30i8\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Boca Juniors x Benfica, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29uHAQZ6VmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "boca juniors benfica",
                    "jogo boca",
                    "jogo benfica",
                    "boca juniors ao vivo",
                    "benfica ao vivo",
                    "boca juniors mundial",
                    "boca copa do mundo",
                    "boca"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BOCA JUNIORS X BENFICA | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "J\u00c1 EST\u00c1 ROLANDO A LIVE DO FLAMENGO, CHEGA MAIS: https://youtube.com/live/yGjSPGi30i8\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Boca Juniors x Benfica, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11974585",
                "likeCount": "299079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XShkCBPzqZxpeOuRRFRlF_4GzLk",
            "id": "--SAf4f-p1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T05:42:42Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: AL AHLY X INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "Assista \u00e0 da partida entre Al Ahly x Inter Miami, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025! \u00c9 s\u00f3 o primeiro dia e j\u00e1 tem Lionel Messi em campo!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "inter miami al ahly",
                    "inter miami messi",
                    "messi",
                    "messi mundial",
                    "messi copa",
                    "inter miami copa",
                    "jogo inter miami"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: AL AHLY X INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "Assista \u00e0 da partida entre Al Ahly x Inter Miami, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025! \u00c9 s\u00f3 o primeiro dia e j\u00e1 tem Lionel Messi em campo!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9247643",
                "likeCount": "310516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZ2V_B8iMJ4qu9u2qJrrBnSO6Nc",
            "id": "1fpazQWVeSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T04:02:43Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BOTAFOGO 2X1 SEATTLE SOUNDERS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fpazQWVeSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fpazQWVeSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fpazQWVeSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fpazQWVeSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fpazQWVeSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BOTAFOGO 2X1 SEATTLE SOUNDERS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1481058",
                "likeCount": "52894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g9RTgOmreTsNP-Is67b0GHypId4",
            "id": "qfIB9qjETaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:45:06Z",
                "channelId": "UC3d7Ix6GrtxESULE5Auj_Zg",
                "title": "Bandido Fuj\u00e3o | C\u00e2meras Escondidas (15/06/25)",
                "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00e2meras Escondidas Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "c\u00e2mera escondida",
                    "sbt",
                    "pegadinhas",
                    "c\u00e2meras escondidas",
                    "camera escondida",
                    "pegadinhas do sbt",
                    "rei das pegadinhas",
                    "pranks",
                    "candid camera",
                    "hidden camera",
                    "broma",
                    "camara oculta",
                    "camera cachee",
                    "pegadinhas do ivo holanda",
                    "pegadinhas do silvio santos",
                    "bandido",
                    "fuj\u00e3o",
                    "pol\u00edcia",
                    "pega ladr\u00e3o",
                    "pegadinha sbt",
                    "pegadinha",
                    "tv sbt",
                    "\u00e1gua"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bandido Fuj\u00e3o | C\u00e2meras Escondidas (15/06/25)",
                    "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431142",
                "likeCount": "3952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xSV8NJjeqiRolaHLzGpmwlRptU",
            "id": "c8S95wgJAkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:00:58Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "MONTAMOS UMA BARRACA DO BEIJO PARA O ROBSON *Desencalhou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MONTAMOS UMA BARRACA DO BEIJO PARA O ROBSON *Desencalhou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1698966",
                "likeCount": "33639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Sox4taAaAz95Bot1Sl8U5aW1JI",
            "id": "gtYIK-j6KtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T04:47:31Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\nLEGACY X MOUZ\nTHE MONGOLZ X G2\nVIRTUS PRO X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\nLEGACY X MOUZ\nTHE MONGOLZ X G2\nVIRTUS PRO X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1550793",
                "likeCount": "112246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YAQY0h9MxRAHF84QEsziqv7F_0M",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with some M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3691403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q9yT_eNNHPmcugLByPyQbVZuguQ",
            "id": "niDS_U_5LTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T12:28:43Z",
                "channelId": "UCpG8okMOkQnXfRWMjIqcZ2g",
                "title": "Z\u00c9 DA RO\u00c7A COMEU O BOLO E BATEU AS BOTAS CULPADA DA MAGRELA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COCOTA DO Z\u00c9",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00c9 DA RO\u00c7A COMEU O BOLO E BATEU AS BOTAS CULPADA DA MAGRELA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69032",
                "likeCount": "1579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "24h7cQup1ulSXfr17vtFFSytXy0",
            "id": "f_TK4pzS9iw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:56:37Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "WOL x GEN | PRX x SEN | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 9 (MD3)",
                "description": "Segunda-feira // 16/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: Wolves Esports (WOL) x Gen.G (GEN) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: Paper Rex (PRX) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_TK4pzS9iw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "WOL x GEN | PRX x SEN | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 9 (MD3)",
                    "description": "Segunda-feira // 16/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: Wolves Esports (WOL) x Gen.G (GEN) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: Paper Rex (PRX) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70722",
                "likeCount": "2392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dsHHRW3h0lTlx5ySRAYeWJbkFZI",
            "id": "YC_8OzfMqYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:19:45Z",
                "channelId": "UC6m5aQDz-FeTwV70nhhnpng",
                "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Sousa/PB - S\u00e9rie D 2025",
                "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YC_8OzfMqYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Coral",
                "tags": [
                    "Santa Cruz",
                    "Inferno Coral",
                    "Torcida mais apaixonada do Brasil",
                    "Santa Cruz Futebol Clube",
                    "Pernambuco",
                    "Recife",
                    "Pernambucano",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "S\u00e9rie B",
                    "s\u00e9rie c",
                    "Coral",
                    "Copa do nordeste",
                    "pernambucano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TV Coral - AO VIVO - Santa Cruz x Sousa/PB - S\u00e9rie D 2025",
                    "description": "V\u00eddeo produzido pela TV Coral. A TV do Santa Cruz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322974",
                "likeCount": "27137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xMB6uxW48j0LATEfsSN_EaaRARw",
            "id": "DoK9YsdjS6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:15:03Z",
                "channelId": "UCIWqzqzuLwIIv9Jw9CUKTWQ",
                "title": "Vergonhas que passei 2",
                "description": "passei vergonha de novo gente \ud83d\ude14\n\n\n\nMe enviem fanarts aqui!!!!!!! : Lasfowgabriel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DoK9YsdjS6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vergonhas que passei 2",
                    "description": "passei vergonha de novo gente \ud83d\ude14\n\n\n\nMe enviem fanarts aqui!!!!!!! : Lasfowgabriel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333780",
                "likeCount": "37512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AJIRyF_73Mr3TyMlCUx85U9IAv0",
            "id": "lyxn4fZ03Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T12:01:19Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Transformei a Casa Abandonada de um Axolote",
                "description": "TerraGreen Merch AO VIVO: https://terragreenstore.com/\n\nNeste v\u00eddeo, eu comprei o aqu\u00e1rio abandonado de um axolote e o transformei em um novo lar totalmente diferente! O axolote acabou sendo super raro e at\u00e9 conseguia brilhar no escuro. Assista at\u00e9 o final para ver isso.\n\nSe eu usei qualquer material com direitos autorais seu no v\u00eddeo e voc\u00ea n\u00e3o estiver de acordo, por favor entre em contato comigo pelo e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal para que possamos chegar a um acordo.\n\nObrigado por assistir e por favor, se inscreva no canal!\n\n#axolote #animaldeestima\u00e7\u00e3o #aqu\u00e1rio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lyxn4fZ03Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "axolote",
                    "aqu\u00e1rio",
                    "peixe",
                    "aqu\u00e1rio de peixes",
                    "animais",
                    "animais de estima\u00e7\u00e3o",
                    "axolote de estima\u00e7\u00e3o",
                    "abandonado",
                    "axolote abandonado",
                    "dr plantas",
                    "terragreen",
                    "terra verde"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Transformei a Casa Abandonada de um Axolote",
                    "description": "TerraGreen Merch AO VIVO: https://terragreenstore.com/\n\nNeste v\u00eddeo, eu comprei o aqu\u00e1rio abandonado de um axolote e o transformei em um novo lar totalmente diferente! O axolote acabou sendo super raro e at\u00e9 conseguia brilhar no escuro. Assista at\u00e9 o final para ver isso.\n\nSe eu usei qualquer material com direitos autorais seu no v\u00eddeo e voc\u00ea n\u00e3o estiver de acordo, por favor entre em contato comigo pelo e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal para que possamos chegar a um acordo.\n\nObrigado por assistir e por favor, se inscreva no canal!\n\n#axolote #animaldeestima\u00e7\u00e3o #aqu\u00e1rio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528224",
                "likeCount": "20626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JuIN1KvFciUju5ePNywqT7iU9Eo",
            "id": "iCLaNuqf8n0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:09:48Z",
                "channelId": "UCY-eulDF1YpD-z_kAmfN8zA",
                "title": "EU ESTOU GR\u00c1VIDA!",
                "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCLaNuqf8n0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1 Lima",
                "tags": [
                    "estou gr\u00e1vida",
                    "bebe",
                    "gesta\u00e7\u00e3o",
                    "gravidez",
                    "nenem",
                    "ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o",
                    "gr\u00e1vida",
                    "thai",
                    "thailima",
                    "casal"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ESTOU GR\u00c1VIDA!",
                    "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302997",
                "likeCount": "30909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P8dDUA7-cHoEzeYrdIud8nqe9xA",
            "id": "6I5PTyg0EAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:36:18Z",
                "channelId": "UCNFf1QdVK-73ZODRfpFwubg",
                "title": "AS PRIMEIRAS LI\u00c7\u00d5ES DO SUPER MUNDIAL",
                "description": "Baixe o Sofascore 100% de gra\u00e7a - https://app.sofascore.com/nixz/formiga\n\nAtua\u00e7\u00e3o do Palmeiras deixou uma excelente impress\u00e3o. E mostrou que, dependendo do recorte, a diferen\u00e7a entre Brasil e Europa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o gigante como a gente t\u00e1 acostumado a pensar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6I5PTyg0EAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Formiga",
                "tags": [
                    "SUPER MUNDIAL",
                    "COPA DO MUNDO DE CLIUBES",
                    "PALMEIRAS X PORTO",
                    "PSG",
                    "ATLETICO DE MADRID",
                    "FLAMENGO X CHELSEA",
                    "BOTAFOGO X PSG",
                    "FLUMINENSE X BORUSSIA",
                    "CHAMPIONS LEAGUE",
                    "CHAMPIONS",
                    "LIBERTADORES",
                    "MELHOR TIME DO MUNDO",
                    "CANAL DO BRUNO FORMIGA",
                    "BRUNO FORMIGA",
                    "FORMIGA",
                    "TNT SPORTS",
                    "POLEMICAS VAZIAS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS PRIMEIRAS LI\u00c7\u00d5ES DO SUPER MUNDIAL",
                    "description": "Baixe o Sofascore 100% de gra\u00e7a - https://app.sofascore.com/nixz/formiga\n\nAtua\u00e7\u00e3o do Palmeiras deixou uma excelente impress\u00e3o. E mostrou que, dependendo do recorte, a diferen\u00e7a entre Brasil e Europa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o gigante como a gente t\u00e1 acostumado a pensar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93954",
                "likeCount": "7719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AfuQApSDRa1EfHXCeFLEuX-HMLs",
            "id": "ymoJNOzAGyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:35:28Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                    "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1134157",
                "likeCount": "30926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "voaJM8SAARWjeuGlRrPz6cZ3pOc",
            "id": "a2QO6K8R4D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:15:00Z",
                "channelId": "UC-yA8YhrAgpFp4aVHRaNyMA",
                "title": "Todos os Finais Explicados de FNAF Secret of the Mimic",
                "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2QO6K8R4D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Core",
                "tags": [
                    "todo",
                    "toda",
                    "todas",
                    "finai",
                    "final",
                    "fins",
                    "fim",
                    "explica",
                    "explicada",
                    "fanf",
                    "secreto",
                    "segredo",
                    "segreda",
                    "secreta",
                    "mimico",
                    "m\u00edmico",
                    "mimi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todos os Finais Explicados de FNAF Secret of the Mimic",
                    "description": "SE INSCREVA: http://bit.ly/2UuijS0\nNOVOS PRODUTOS: https://www.lolja.com.br/core/\nVIRE MEMBRO: http://youtube.com/CoreDasAntigas/sponsor\nNosso Pix: https://livepix.gg/core\n\nSiga todas as contas e eu vou te amar pra sempre\nInstagram: https://www.instagram.com/henrique.marangon.core/\nNosso Discord: https://discordapp.com/invite/core"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179658",
                "likeCount": "22173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g9nzyCFUOYACQxcq8wvr3vcX-vE",
            "id": "_lsEERSC0Go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:01:31Z",
                "channelId": "UCaSgsFdGbwjfdawl3rOXiwQ",
                "title": "Dead by Daylight | Five Nights at Freddy\u2019s | Official Trailer",
                "description": "Dead by Daylight: Five Nights at Freddy\u2019s features Springtrap, whose brilliant innovations are the perfect vessels for darkness. \n\nLearn more: https://dbd.game/43Yu9WC\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\nMusic by Michel F. April \n\n#DbD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lsEERSC0Go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dead by Daylight",
                "tags": [
                    "dead by daylight",
                    "dbd",
                    "behaviour interactive",
                    "bhvr",
                    "slasher game",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead by Daylight | Five Nights at Freddy\u2019s | Official Trailer",
                    "description": "Dead by Daylight: Five Nights at Freddy\u2019s features Springtrap, whose brilliant innovations are the perfect vessels for darkness. \n\nLearn more: https://dbd.game/43Yu9WC\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\nMusic by Michel F. April \n\n#DbD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375623",
                "likeCount": "39525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hGpxdOxtukvsOvhb3LY1x8xDo44",
            "id": "XqV6tFtJk_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T04:28:12Z",
                "channelId": "UCrPubyb1MgLylECvdEf9FRA",
                "title": "Yuri Alberto fica ou sai do Corinthians? Craque abre as portas ao Esporte Record e revela a decis\u00e3o",
                "description": "O Esporte Record foi at\u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, a 100 quil\u00f4metros da capital paulista, conversar com Yuri Alberto. O Camisa 9 abriu as portas de casa a Cl\u00e9ber Machado e, em uma conversa sem rodeios, revelou se pretende sair ou ficar do Corinthians. O craque ainda contou os motivos que o levaram a tomar a decis\u00e3o e jogou sinuca com o apresentador. Confira!  \n\nInscreva-se no canal R7:   http://r7.com/sa1d\nFacebook:   https://pt-br.facebook.com/R7Esportes/\nInstagram:   https://www.instagram.com/R7Esportes/\nTwitter:   https://twitter.com/r7esportes\nSite oficial:  https://esportes.r7.com/\n\n#R7Esportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqV6tFtJk_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R7 ESPORTES",
                "tags": [
                    "Record",
                    "Esportes",
                    "Jornalismo Esportivo",
                    "r7 esportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yuri Alberto fica ou sai do Corinthians? Craque abre as portas ao Esporte Record e revela a decis\u00e3o",
                    "description": "O Esporte Record foi at\u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, a 100 quil\u00f4metros da capital paulista, conversar com Yuri Alberto. O Camisa 9 abriu as portas de casa a Cl\u00e9ber Machado e, em uma conversa sem rodeios, revelou se pretende sair ou ficar do Corinthians. O craque ainda contou os motivos que o levaram a tomar a decis\u00e3o e jogou sinuca com o apresentador. Confira!  \n\nInscreva-se no canal R7:   http://r7.com/sa1d\nFacebook:   https://pt-br.facebook.com/R7Esportes/\nInstagram:   https://www.instagram.com/R7Esportes/\nTwitter:   https://twitter.com/r7esportes\nSite oficial:  https://esportes.r7.com/\n\n#R7Esportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34997",
                "likeCount": "967",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3eRjJ1PLEC9QY-95ia5VqaKhVnE",
            "id": "M_7nj_Q7eZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:00:36Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O LEOZIN BEIJOU OUTRA GAROTA *Fim dos potetos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_7nj_Q7eZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_7nj_Q7eZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_7nj_Q7eZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_7nj_Q7eZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O LEOZIN BEIJOU OUTRA GAROTA *Fim dos potetos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2437993",
                "likeCount": "57105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N1g3u1mCTknSQ6Dqv1-7p_vqNjg",
            "id": "9qU0WMlzjDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:52:06Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto: Demiss\u00e3o de Zubeld\u00eda do S\u00e3o Paulo foi justa?",
                "description": "O S\u00e3o Paulo anunciou na manh\u00e3 desta segunda-feira (16) a demiss\u00e3o de Lu\u00eds Zubeld\u00eda do comando t\u00e9cnico do S\u00e3o Paulo. A turma do #JogoAberto debateu se a demiss\u00e3o do t\u00e9cnico argentino foi justa. #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qU0WMlzjDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "cortes jogo aberto",
                    "debate jogo aberto",
                    "jogo aberto",
                    "jogo aberto band",
                    "jogo aberto melhores momentos",
                    "renata fan jogo aberto",
                    "zubeldia",
                    "hernan crespo",
                    "crespo",
                    "luis zubeld\u00eda",
                    "zubeldia demitido",
                    "hern\u00e1n crespo",
                    "s\u00e3o paulo futebol clube",
                    "spfc",
                    "quem ser\u00e1 o novo t\u00e9cnico do s\u00e3o paulo",
                    "novo treinador do s\u00e3o paulo",
                    "novo treinador do spfc",
                    "novo tecnico do spfc",
                    "demiss\u00e3o zubeldia",
                    "zubeldia foi demitido"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto: Demiss\u00e3o de Zubeld\u00eda do S\u00e3o Paulo foi justa?",
                    "description": "O S\u00e3o Paulo anunciou na manh\u00e3 desta segunda-feira (16) a demiss\u00e3o de Lu\u00eds Zubeld\u00eda do comando t\u00e9cnico do S\u00e3o Paulo. A turma do #JogoAberto debateu se a demiss\u00e3o do t\u00e9cnico argentino foi justa. #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144945",
                "likeCount": "3371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XTZWWDRvz6JLu129fxQ0ZePkeMk",
            "id": "ABOKt_rRu1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T22:00:09Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "FIZ A MAIOR CONSTRU\u00c7\u00c3O DO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\nCr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/@TheRealCarvs\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABOKt_rRu1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ A MAIOR CONSTRU\u00c7\u00c3O DO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\nCr\u00e9ditos: https://www.youtube.com/@TheRealCarvs\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585111",
                "likeCount": "24763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QOq_VRnN7Ug0HnJAm0HUOsNcOys",
            "id": "IZlzAJrkqVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T00:10:06Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 0 PORTO | MELHORES MOMENTOS | COPA DO MUNDO DE CLUBES 2025 | sportv",
                "description": "Palmeiras e Porto fizeram uma partida eletrizante em Nova Jersey, com chances para ambos os lados, mas principalmente com press\u00e3o alviverde do in\u00edcio ao fim. Empurrado por uma grande parte da torcida presente, o Verd\u00e3o teve as melhores chances - bombardeando com Est\u00eav\u00e3o, R\u00edos e at\u00e9 bola na trave de Murilo -, mas terminou com o empate por 0 a 0 na rodada de estreia da Copa do Mundo de Clubes.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/15-06-2025/palmeiras-porto-portugal.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n\ud83c\udf1f Assine o Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#mundialdeclubes  #palmeiras #porto \n\n_____________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZlzAJrkqVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "copa do mundo de clubes 2025",
                    "copa do mundo de clubes 2025 jogos de hoje",
                    "copa do mundo de clubes 2025 ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes da fifa",
                    "copa do mundo de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes 2025",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo",
                    "mundial de clubes ao vivo",
                    "mundial de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes da fifa",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo com imagens",
                    "PALMEIRAS",
                    "porto",
                    "palmeiras x porto",
                    "empate",
                    "melhores momentos",
                    "ge",
                    "gol",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 0 PORTO | MELHORES MOMENTOS | COPA DO MUNDO DE CLUBES 2025 | sportv",
                    "description": "Palmeiras e Porto fizeram uma partida eletrizante em Nova Jersey, com chances para ambos os lados, mas principalmente com press\u00e3o alviverde do in\u00edcio ao fim. Empurrado por uma grande parte da torcida presente, o Verd\u00e3o teve as melhores chances - bombardeando com Est\u00eav\u00e3o, R\u00edos e at\u00e9 bola na trave de Murilo -, mas terminou com o empate por 0 a 0 na rodada de estreia da Copa do Mundo de Clubes.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/15-06-2025/palmeiras-porto-portugal.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n\ud83c\udf1f Assine o Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#mundialdeclubes  #palmeiras #porto \n\n_____________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566519",
                "likeCount": "9311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DUDrNVkq3dOaJRKMiMgtbcpuguw",
            "id": "-fv6kKdRZYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:00Z",
                "channelId": "UCzgxx_DM2Dcb9Y1spb9mUJA",
                "title": "THIS IS FOR YOU.",
                "description": "THIS IS FOR YOU.\n\n4\u20e3[THIS IS FOR] Pre-Save & Pre-Order 4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fv6kKdRZYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fv6kKdRZYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fv6kKdRZYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-fv6kKdRZYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TWICE",
                "tags": [
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "THIS IS FOR",
                    "Teaser",
                    "TWICE Teaser",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "TWICE MV"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THIS IS FOR YOU.",
                    "description": "THIS IS FOR YOU.\n\n4\u20e3[THIS IS FOR] Pre-Save & Pre-Order 4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208835",
                "likeCount": "44159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t2pfw8W_vLCHxFVybeNB-Iqyx3k",
            "id": "HAUYndXLhe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T08:26:58Z",
                "channelId": "UC9OlHEgxoaY6QY6nWPoiqQg",
                "title": "24H DE LE MANS COM IMAGENS | CORRIDA PARTE 2 (19:00-5:00) | 4\u00aa ETAPA |  FIA WEC 2025",
                "description": "Assista ao vivo \u00e0 hiperpole das 24 Horas de Le Mans exclusivo no GRANDE PR\u00caMIO e na GPTV. A transmiss\u00e3o tem narra\u00e7\u00e3o de Matheus Pinheiro, Yuri Queiroga, Breno Monsef e Geferson Kern e coment\u00e1rios de Bruno Taiar, Ricardo Arcuri, Gustavo Almeida e Jo\u00e3o Pedro Nascimento. \n\nO GRANDE PR\u00caMIO \u00e9 a casa do WEC no Brasil. As transmiss\u00f5es do WEC v\u00e3o acontecer no canal 1 no YouTube e na GPTV. LG Channels 702, TCL Channel 1011, S\u00f3Play e APP GRANDE PR\u00caMIO. Al\u00e9m das corridas, incluem treinos livres e classifica\u00e7\u00e3o, sempre ao vivo.\n \nLe Mans faz parte do calend\u00e1rio do Mundial de Endurance (WEC), que chega neste fim de semana \u00e0 quarta etapa da temporada 2025. As atividades de pista come\u00e7am para valer na quarta-feira (11), \u00e0s 8h45 (de Bras\u00edlia, GMT-3), com o TL1. Depois, \u00e0s 13h30, acontece a primeira parte da classifica\u00e7\u00e3o, e o dia encerra \u00e0s 16h45, com o TL2. Na quinta-feira (12), o TL3 ser\u00e1 \u00e0s 9h45, enquanto a defini\u00e7\u00e3o da pole-position come\u00e7a a partir das 14h45. Em seguida, \u00e0s 16h45, o TL4 fecha o dia. Por fim, no s\u00e1bado (14), os pilotos realizam o warm-up \u00e0s 6h45, e a transmiss\u00e3o da corrida est\u00e1 programada para as 10h.\n\n\ud83c\udf40 Que tal ter uma miniatura do Porsche 963 com um kit da Porsche Stuttgart com bon\u00e9 e mochila? \nTodo mundo que mandar um PIX ou um superchat acima de R$ 10,00 vai concorrer aos pr\u00eamios do GRANDE PR\u00caMIO. Pelo PIX, aponte para o QR ou use a chave na descri\u00e7\u00e3o. \nEnvie o comprovante do PIX ou o print do superchat com um telefone de contato para gptv@grandepremio.com.br. Sem isso, sua participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel.\nAl\u00e9m do kit, outros tr\u00eas v\u00e3o ganhar bon\u00e9s da Stuttgart Porsche.\nE aten\u00e7\u00e3o: quanto maior a contribui\u00e7\u00e3o, mais chances de ganhar. Pode contribuir quantas vezes quiser. Essa \u00e9 a maneira que a gente tem para retribuir quem colabora com a gente para trazer mais e mais conte\u00fados e transmiss\u00f5es.\nOs vencedores ser\u00e3o anunciados no Paddock GP da segunda-feira. \ud83c\udf40\n\n11/6 - Treino Livre 1 - 8h45 - https://youtube.com/live/ZGouN6FvHmM\n11/6 - Classifica\u00e7\u00e3o - 13h30 - https://youtube.com/live/ADf0mHc_amA\n11/6 - Treino Livre 2 - 16h45 - https://youtube.com/live/xjd3aY1whVM\n12/6 - Treino Livre 3 - 9h30 - https://youtube.com/live/fH_378swhCc\n12/6 - Hiperpole - 14h45 - https://youtube.com/live/mD9_NxYECFA\n12/6 - Treino Livre 4 - 17h45 - https://youtube.com/live/XdpQsloLGRE\n14/6 - Warm-up - 6h45 - https://youtube.com/live/7sOCI-fWgkA\n14/6 - Corrida P1 - 10h - https://youtube.com/live/gIHwpnf20mI\n14/6 - Corrida P2 - 19h - https://youtube.com/live/HAUYndXLhe4\n15/6 - Corrida P3 - 5h - https://youtube.com/live/DovouUdT710\n\nEspectador do GRANDE PR\u00caMIO, garanta seu Ingresso para o Rolex 6 Horas de S\u00e3o Paulo com 10% de desconto utilizando o c\u00f3digo GP10. Desconto v\u00e1lido somente durante a semana das 24h de Le Mans. Acesse pelo QR Code na tela ou em https://bit.ly/6HSPnoGP2025. 11, 12 e 13 de Julho de 2025, no Aut\u00f3dromo de Interlagos. Ingresso com desconto, o GRANDE PR\u00caMIO garante. Bora lotar as arquibancadas.\n\nATEN\u00c7\u00c3O, ATEN\u00c7\u00c3O! \nGRANDE PR\u00caMIO est\u00e1 indicado no Pr\u00eamio iBest na categoria Canal de Esportes. Levamos o pr\u00eamio em 2008. Bora ajudar a gente a conquistar o bicampeonato? https://premioibest.vote/687302540\n\nAjude o GRANDE PR\u00caMIO a ter cada vez mais eventos em nossa grade de programa\u00e7\u00e3o. Contribua pelo PIX 29557581000149\n\nCompartilhe este v\u00eddeo \ud83d\udd3424H DE LE MANS AO VIVO E COM IMAGENS | 4\u00aa ETAPA | TREINO LIVRE 1 | FIA WEC 2025 \n\nInscreva-se no  @GrandePremioES , nosso canal em espanhol.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: http://bit.ly/GPMembroYT\n\nNot\u00edcias do WEC: https://www.grandepremio.com.br/endurance/wec/\n\nOu\u00e7a os podcasts do GRANDE PR\u00caMIO no Spotify: https://open.spotify.com/show/5OBbp8MzxQymoyneX4IviF\n\nFacebook | Twitter | TikTok | Instagram | Twitch | Pinterest @grandepremio\n\n#lemans24h #wec #wec2025 #endurance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAUYndXLhe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grande Pr\u00eamio",
                "tags": [
                    "assistir corrida wec",
                    "corrida 24h de le mans",
                    "corrida 24h de le mans wec",
                    "wec",
                    "wec ao vivo",
                    "grande premio wec",
                    "wec 24h de le mans",
                    "wec 2025",
                    "hor\u00e1rios wec 24h de le mans",
                    "noticias do wec",
                    "grande pr\u00eamio",
                    "grandepremio",
                    "toyota",
                    "alpine",
                    "pole wec",
                    "corrida wec ao vivo",
                    "corrida wec hoje",
                    "porsche",
                    "treino do wec hoje",
                    "ferrari wec",
                    "24h de le mans wec",
                    "mundial de endurance",
                    "endurance",
                    "porsche wec",
                    "le mans",
                    "le mans 24",
                    "gptv",
                    "felipe nasr",
                    "felipe drugovich",
                    "grid le mans",
                    "fia wec",
                    "wec race"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "24H DE LE MANS COM IMAGENS | CORRIDA PARTE 2 (19:00-5:00) | 4\u00aa ETAPA |  FIA WEC 2025",
                    "description": "Assista ao vivo \u00e0 hiperpole das 24 Horas de Le Mans exclusivo no GRANDE PR\u00caMIO e na GPTV. A transmiss\u00e3o tem narra\u00e7\u00e3o de Matheus Pinheiro, Yuri Queiroga, Breno Monsef e Geferson Kern e coment\u00e1rios de Bruno Taiar, Ricardo Arcuri, Gustavo Almeida e Jo\u00e3o Pedro Nascimento. \n\nO GRANDE PR\u00caMIO \u00e9 a casa do WEC no Brasil. As transmiss\u00f5es do WEC v\u00e3o acontecer no canal 1 no YouTube e na GPTV. LG Channels 702, TCL Channel 1011, S\u00f3Play e APP GRANDE PR\u00caMIO. Al\u00e9m das corridas, incluem treinos livres e classifica\u00e7\u00e3o, sempre ao vivo.\n \nLe Mans faz parte do calend\u00e1rio do Mundial de Endurance (WEC), que chega neste fim de semana \u00e0 quarta etapa da temporada 2025. As atividades de pista come\u00e7am para valer na quarta-feira (11), \u00e0s 8h45 (de Bras\u00edlia, GMT-3), com o TL1. Depois, \u00e0s 13h30, acontece a primeira parte da classifica\u00e7\u00e3o, e o dia encerra \u00e0s 16h45, com o TL2. Na quinta-feira (12), o TL3 ser\u00e1 \u00e0s 9h45, enquanto a defini\u00e7\u00e3o da pole-position come\u00e7a a partir das 14h45. Em seguida, \u00e0s 16h45, o TL4 fecha o dia. Por fim, no s\u00e1bado (14), os pilotos realizam o warm-up \u00e0s 6h45, e a transmiss\u00e3o da corrida est\u00e1 programada para as 10h.\n\n\ud83c\udf40 Que tal ter uma miniatura do Porsche 963 com um kit da Porsche Stuttgart com bon\u00e9 e mochila? \nTodo mundo que mandar um PIX ou um superchat acima de R$ 10,00 vai concorrer aos pr\u00eamios do GRANDE PR\u00caMIO. Pelo PIX, aponte para o QR ou use a chave na descri\u00e7\u00e3o. \nEnvie o comprovante do PIX ou o print do superchat com um telefone de contato para gptv@grandepremio.com.br. Sem isso, sua participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel.\nAl\u00e9m do kit, outros tr\u00eas v\u00e3o ganhar bon\u00e9s da Stuttgart Porsche.\nE aten\u00e7\u00e3o: quanto maior a contribui\u00e7\u00e3o, mais chances de ganhar. Pode contribuir quantas vezes quiser. Essa \u00e9 a maneira que a gente tem para retribuir quem colabora com a gente para trazer mais e mais conte\u00fados e transmiss\u00f5es.\nOs vencedores ser\u00e3o anunciados no Paddock GP da segunda-feira. \ud83c\udf40\n\n11/6 - Treino Livre 1 - 8h45 - https://youtube.com/live/ZGouN6FvHmM\n11/6 - Classifica\u00e7\u00e3o - 13h30 - https://youtube.com/live/ADf0mHc_amA\n11/6 - Treino Livre 2 - 16h45 - https://youtube.com/live/xjd3aY1whVM\n12/6 - Treino Livre 3 - 9h30 - https://youtube.com/live/fH_378swhCc\n12/6 - Hiperpole - 14h45 - https://youtube.com/live/mD9_NxYECFA\n12/6 - Treino Livre 4 - 17h45 - https://youtube.com/live/XdpQsloLGRE\n14/6 - Warm-up - 6h45 - https://youtube.com/live/7sOCI-fWgkA\n14/6 - Corrida P1 - 10h - https://youtube.com/live/gIHwpnf20mI\n14/6 - Corrida P2 - 19h - https://youtube.com/live/HAUYndXLhe4\n15/6 - Corrida P3 - 5h - https://youtube.com/live/DovouUdT710\n\nEspectador do GRANDE PR\u00caMIO, garanta seu Ingresso para o Rolex 6 Horas de S\u00e3o Paulo com 10% de desconto utilizando o c\u00f3digo GP10. Desconto v\u00e1lido somente durante a semana das 24h de Le Mans. Acesse pelo QR Code na tela ou em https://bit.ly/6HSPnoGP2025. 11, 12 e 13 de Julho de 2025, no Aut\u00f3dromo de Interlagos. Ingresso com desconto, o GRANDE PR\u00caMIO garante. Bora lotar as arquibancadas.\n\nATEN\u00c7\u00c3O, ATEN\u00c7\u00c3O! \nGRANDE PR\u00caMIO est\u00e1 indicado no Pr\u00eamio iBest na categoria Canal de Esportes. Levamos o pr\u00eamio em 2008. Bora ajudar a gente a conquistar o bicampeonato? https://premioibest.vote/687302540\n\nAjude o GRANDE PR\u00caMIO a ter cada vez mais eventos em nossa grade de programa\u00e7\u00e3o. Contribua pelo PIX 29557581000149\n\nCompartilhe este v\u00eddeo \ud83d\udd3424H DE LE MANS AO VIVO E COM IMAGENS | 4\u00aa ETAPA | TREINO LIVRE 1 | FIA WEC 2025 \n\nInscreva-se no  @GrandePremioES , nosso canal em espanhol.\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: http://bit.ly/GPMembroYT\n\nNot\u00edcias do WEC: https://www.grandepremio.com.br/endurance/wec/\n\nOu\u00e7a os podcasts do GRANDE PR\u00caMIO no Spotify: https://open.spotify.com/show/5OBbp8MzxQymoyneX4IviF\n\nFacebook | Twitter | TikTok | Instagram | Twitch | Pinterest @grandepremio\n\n#lemans24h #wec #wec2025 #endurance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599209",
                "likeCount": "44404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iq2Q26NNQv4L5rw-3dycG3OGZCc",
            "id": "KHfXiYyXKdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:00:17Z",
                "channelId": "UCtrjFP7i92_30uv6IehwE5Q",
                "title": "O DIA EM QUE A LAVA-LOU\u00c7AS INUNDOU A COZINHA - Ep.1743",
                "description": "Participe da promo\u00e7\u00e3o de 13 anos da UGREEN e descubra a linha UNO: https://bit.ly/4kWglCE.\n\nAcompanhe nosso trabalho em outros canais! \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\nhttps://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nhttps://www.youtube.com/queroouvirpodcast\nhttps://www.youtube.com/financeiro\n\n\nNos siga no Instagram: \nInstagram do Leon: https://instagram.com/coisadenerd\nInstagram da Nilce:  https://instagram.com/nilmoretto\n\nParticipe do canal no Whatsapp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaApbgPKmCPXafzKnD1P\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\nYoutube (Ferramentas de Cria\u00e7\u00e3o) \nPacote Royalty Free do Sony Vegas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHfXiYyXKdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHfXiYyXKdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHfXiYyXKdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHfXiYyXKdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHfXiYyXKdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cad\u00ea a chave?",
                "tags": [
                    "Leon",
                    "Martins",
                    "Nilce",
                    "Moretto",
                    "nilmoretto",
                    "leon",
                    "intercambio",
                    "interc\u00e2mbio",
                    "imigrar",
                    "br",
                    "pt",
                    "ptbr",
                    "daily",
                    "vlog",
                    "Canada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O DIA EM QUE A LAVA-LOU\u00c7AS INUNDOU A COZINHA - Ep.1743",
                    "description": "Participe da promo\u00e7\u00e3o de 13 anos da UGREEN e descubra a linha UNO: https://bit.ly/4kWglCE.\n\nAcompanhe nosso trabalho em outros canais! \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\nhttps://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nhttps://www.youtube.com/queroouvirpodcast\nhttps://www.youtube.com/financeiro\n\n\nNos siga no Instagram: \nInstagram do Leon: https://instagram.com/coisadenerd\nInstagram da Nilce:  https://instagram.com/nilmoretto\n\nParticipe do canal no Whatsapp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaApbgPKmCPXafzKnD1P\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\nYoutube (Ferramentas de Cria\u00e7\u00e3o) \nPacote Royalty Free do Sony Vegas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337252",
                "likeCount": "31191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R6ijQ8LcrPgvI0BsyhnTEBnuHNI",
            "id": "H2JqC7zH2No",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T22:00:07Z",
                "channelId": "UCe6pKugTDyOPT1Md2DTybbQ",
                "title": "7 Minutoz - VI E JINX",
                "description": "- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2563ILWHSx52eOxOoi5rJW?si=X2EINUYHSVGIANByLQ4YLw\nDeezer: https://deezer.page.link/ndit5w1yhadsA4Un7\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/7-minutoz/1316956452\n\n- Leia o Game Over Squad, o 1\u00ba Mang\u00e1 Original 7 Minutoz -\nhttps://www.webtoons.com/en/canvas/game-over-squad/list?title_no=624380\n\nCR\u00c9DITOS\nVOCAIS: Gabriel Rodrigues (@7mz _rodrigues) e Lucas A.R.T. (@7mz lucas)\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O e LETRA: Lucas A.R.T.\nINSTRUMENTAL: La Palmera\nMIXAGEM e MASTERIZA\u00c7\u00c3O: Peu028 (@peu028 )\nASSIST\u00caNCIA DE MIXAGEM: Murilo Nunes (@murilonunesmix )\nDIRE\u00c7\u00c3O VISUAL: MB (@guzz_mb)\nEDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: MB (@guzz_mb), Ozy (@ozymonde), Cujas (@cujas), Nicty (@nicty10), Tony (@utonyz), Seibert (@s3ibert), Z0d\u00edaco (@z0diacoeditor), oAmorim (@oamorim.editor), Thur (@othursouz), INFY (@infy_edit), Nika (@nika_7u7), Gabriel Efecs (@gabrielefecs) e Malaksans (@datboysanss)\nTHUMBNAIL: Ghost (@ghost_thumbmaker_ml) e Zerado (@zerado_d)\nCAPA DAS PLATAFORMAS DIGITAIS: Freddy Wedder (@freddywedder)\n\n7 Minutoz \u00a9 2025 (@7mzoficial) #DropBigBang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H2JqC7zH2No/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7 Minutoz",
                "tags": [
                    "Arcane",
                    "League of Legends",
                    "LOL",
                    "Vi",
                    "Jinx",
                    "Vi e Jinx",
                    "Vi and Jinx",
                    "Arcane Music",
                    "League of Legends music",
                    "7 Minutoz",
                    "7MZ",
                    "7minutoz",
                    "Lucas A.R.T.",
                    "Lucas ART",
                    "Gabriel Rodrigues"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "7 Minutoz - VI E JINX",
                    "description": "- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2563ILWHSx52eOxOoi5rJW?si=X2EINUYHSVGIANByLQ4YLw\nDeezer: https://deezer.page.link/ndit5w1yhadsA4Un7\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/7-minutoz/1316956452\n\n- Leia o Game Over Squad, o 1\u00ba Mang\u00e1 Original 7 Minutoz -\nhttps://www.webtoons.com/en/canvas/game-over-squad/list?title_no=624380\n\nCR\u00c9DITOS\nVOCAIS: Gabriel Rodrigues (@7mz _rodrigues) e Lucas A.R.T. (@7mz lucas)\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O e LETRA: Lucas A.R.T.\nINSTRUMENTAL: La Palmera\nMIXAGEM e MASTERIZA\u00c7\u00c3O: Peu028 (@peu028 )\nASSIST\u00caNCIA DE MIXAGEM: Murilo Nunes (@murilonunesmix )\nDIRE\u00c7\u00c3O VISUAL: MB (@guzz_mb)\nEDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: MB (@guzz_mb), Ozy (@ozymonde), Cujas (@cujas), Nicty (@nicty10), Tony (@utonyz), Seibert (@s3ibert), Z0d\u00edaco (@z0diacoeditor), oAmorim (@oamorim.editor), Thur (@othursouz), INFY (@infy_edit), Nika (@nika_7u7), Gabriel Efecs (@gabrielefecs) e Malaksans (@datboysanss)\nTHUMBNAIL: Ghost (@ghost_thumbmaker_ml) e Zerado (@zerado_d)\nCAPA DAS PLATAFORMAS DIGITAIS: Freddy Wedder (@freddywedder)\n\n7 Minutoz \u00a9 2025 (@7mzoficial) #DropBigBang"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478193",
                "likeCount": "61448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cl_6dA6Fdh9xzR9QjF2-ymV5ZzI",
            "id": "-su1XXcYdsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:01Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Morar no Para\u00edso: Uma Casa Transparente em Meio a um Jardim dos Sonhos",
                "description": "Imagina uma casa que \u00e9 uma verdadeira ilha de vidro no meio de um jardim paradis\u00edaco. \n\nNo novo v\u00eddeo do canal, eu te levo para conhecer a incr\u00edvel casa do arquiteto Athos Peruzzolo em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. Uma obra-prima arquitet\u00f4nica onde o vidro abra\u00e7a a natureza de todos os lados, criando uma conex\u00e3o \u00fanica entre o interior e o exterior.\n\nAo entrar, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de ser recebido por um abra\u00e7o verde, onde cada planta, cada \u00e1rvore frut\u00edfera no telhado gramado, e cada canto do jardim te faz sentir parte de um cen\u00e1rio quase m\u00e1gico. Athos conseguiu, com uma maestria impressionante, transformar a arquitetura em uma experi\u00eancia sensorial, onde o conforto e a beleza se encontram.\n\nA casa \u00e9 um espet\u00e1culo de solu\u00e7\u00f5es inovadoras: o teto-jardim, a banheira ao ar livre com vista para o verde, e os ambientes integrados que trazem o exterior para dentro. \u00c9 um lugar onde p\u00e1ssaros, cachorros, e at\u00e9 bananeiras fazem parte do dia a dia, criando uma atmosfera de paz e inspira\u00e7\u00e3o.\n\nEssa visita \u00e9 um convite para voc\u00ea explorar como a arquitetura pode ser um reflexo dos nossos valores mais profundos e como uma casa pode, de fato, nos fazer sentir vivos. N\u00e3o perca essa oportunidade de se inspirar com essa fus\u00e3o perfeita de design, natureza e bem-estar!\n-----\nQuer assistir a primeira vez que visitei o Athos no antigo apartamento?\nclique aqui:\nhttps://youtu.be/FiU14sg4lL4?si=tHUWVNSFTav41XDw\n\n------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-su1XXcYdsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Decor",
                    "casa",
                    "criativo",
                    "home",
                    "interior",
                    "Lufe Gomes",
                    "arquitetura",
                    "natureza",
                    "jardim paradis\u00edaco",
                    "conforto",
                    "sustentabilidade",
                    "inspiraci\u00f3n",
                    "arquitectura",
                    "naturaleza",
                    "modernidad",
                    "bienestar",
                    "glass house",
                    "contemporary design",
                    "sustainable living",
                    "paradise garden.",
                    "paisagismo",
                    "bem-estar",
                    "morar bem",
                    "green living",
                    "hogar so\u00f1ado",
                    "ref\u00fagio natural",
                    "lar com afeto",
                    "design biof\u00edlico",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "casa de vidro",
                    "viver bem",
                    "banheiro",
                    "sala",
                    "lareira",
                    "ideias de casas",
                    "casa bonita",
                    "cozinha",
                    "quarto",
                    "ideias",
                    "arquiteto",
                    "casa linda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Morar no Para\u00edso: Uma Casa Transparente em Meio a um Jardim dos Sonhos",
                    "description": "Imagina uma casa que \u00e9 uma verdadeira ilha de vidro no meio de um jardim paradis\u00edaco. \n\nNo novo v\u00eddeo do canal, eu te levo para conhecer a incr\u00edvel casa do arquiteto Athos Peruzzolo em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. Uma obra-prima arquitet\u00f4nica onde o vidro abra\u00e7a a natureza de todos os lados, criando uma conex\u00e3o \u00fanica entre o interior e o exterior.\n\nAo entrar, a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 de ser recebido por um abra\u00e7o verde, onde cada planta, cada \u00e1rvore frut\u00edfera no telhado gramado, e cada canto do jardim te faz sentir parte de um cen\u00e1rio quase m\u00e1gico. Athos conseguiu, com uma maestria impressionante, transformar a arquitetura em uma experi\u00eancia sensorial, onde o conforto e a beleza se encontram.\n\nA casa \u00e9 um espet\u00e1culo de solu\u00e7\u00f5es inovadoras: o teto-jardim, a banheira ao ar livre com vista para o verde, e os ambientes integrados que trazem o exterior para dentro. \u00c9 um lugar onde p\u00e1ssaros, cachorros, e at\u00e9 bananeiras fazem parte do dia a dia, criando uma atmosfera de paz e inspira\u00e7\u00e3o.\n\nEssa visita \u00e9 um convite para voc\u00ea explorar como a arquitetura pode ser um reflexo dos nossos valores mais profundos e como uma casa pode, de fato, nos fazer sentir vivos. N\u00e3o perca essa oportunidade de se inspirar com essa fus\u00e3o perfeita de design, natureza e bem-estar!\n-----\nQuer assistir a primeira vez que visitei o Athos no antigo apartamento?\nclique aqui:\nhttps://youtu.be/FiU14sg4lL4?si=tHUWVNSFTav41XDw\n\n------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150315",
                "likeCount": "9033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o-ymFIPi1Viypl7vivD-UMgemRs",
            "id": "-SuPSzWVUFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:03Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018Killin\u2019 It Girl (Solo Version)\u2019 Dance Practice",
                "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SuPSzWVUFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018Killin\u2019 It Girl (Solo Version)\u2019 Dance Practice",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1390927",
                "likeCount": "216913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JpB5IXAP2DhclL-n7D0DkNhQJ88",
            "id": "Y6w1EiG-OSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T14:00:48Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "HORA DE DORMIR",
                "description": "A pureza da inf\u00e2ncia ficou para tr\u00e1s. O tempo passou e hoje nada \u00e9 mais assustador quanto o medo do desemprego, ou de esquecer o prazo do Imposto de Renda, de descobrir que \u00e9 o corno da rela\u00e7\u00e3o ou enlouquecer a ponto de come\u00e7ar a jogar no Tigrinho. Mas se na hora de buscar um copo d'\u00e1gua \u00e0s 3 da manh\u00e3 voc\u00ea escutar uns passos misteriosos na cozinha, n\u00e3o h\u00e1 boleto que te apavore tanto quanto a lembran\u00e7a de uma lenda urbana qualquer do Programa do Gugu no in\u00edcio dos anos 2000.\n\nELENCO\nVicente Alvite\nGregorio Duvivier\nEstevam Nabote\n\nROTEIRO\nJhonatan Marques\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRenata Schiavini\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6w1EiG-OSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6w1EiG-OSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6w1EiG-OSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6w1EiG-OSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6w1EiG-OSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "HORA DE DORMIR",
                    "description": "A pureza da inf\u00e2ncia ficou para tr\u00e1s. O tempo passou e hoje nada \u00e9 mais assustador quanto o medo do desemprego, ou de esquecer o prazo do Imposto de Renda, de descobrir que \u00e9 o corno da rela\u00e7\u00e3o ou enlouquecer a ponto de come\u00e7ar a jogar no Tigrinho. Mas se na hora de buscar um copo d'\u00e1gua \u00e0s 3 da manh\u00e3 voc\u00ea escutar uns passos misteriosos na cozinha, n\u00e3o h\u00e1 boleto que te apavore tanto quanto a lembran\u00e7a de uma lenda urbana qualquer do Programa do Gugu no in\u00edcio dos anos 2000.\n\nELENCO\nVicente Alvite\nGregorio Duvivier\nEstevam Nabote\n\nROTEIRO\nJhonatan Marques\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRenata Schiavini\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210227",
                "likeCount": "16982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3ZfRYqIiy39UAlLAEzDpmLRN1o",
            "id": "HDAsrFcrqt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:07:49Z",
                "channelId": "UCYqfeJhOLlR-zUk65G64TvQ",
                "title": "ZUBELDIA FORA DO S\u00c3O PAULO?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDAsrFcrqt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDAsrFcrqt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDAsrFcrqt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDAsrFcrqt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Sgarbi",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ZUBELDIA FORA DO S\u00c3O PAULO?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51543",
                "likeCount": "5798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5OAlpuKYThheUzWHfBrPuDPJPfY",
            "id": "pnRmkz3sc6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:51:45Z",
                "channelId": "UCFFZPLkkCsQmQ5z3QSOp8dQ",
                "title": "Ele descobriu o verdadeiro trabalho da sua esposa - N\u00e3o acreditou no que viu!",
                "description": "Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ver uma hist\u00f3ria cheia de emo\u00e7\u00e3o, desconfian\u00e7a e uma reviravolta no final.\n\nTudo come\u00e7a quando o marido v\u00ea sua esposa, Jaine, parada numa esquina. Ela parecia nervosa, como se estivesse esperando algu\u00e9m. O marido, desconfiado, se esconde atr\u00e1s de um poste e fala sozinho: \u201cHoje eu vou descobrir tudo\u201d. Ele acha que est\u00e1 sendo tra\u00eddo.\n\nDepois de um tempo, aparece um homem numa moto. Ele para e conversa com Jaine. O marido observa tudo de longe, com o cora\u00e7\u00e3o apertado. Jaine sobe na moto com o homem e os dois v\u00e3o embora. O marido segue eles de moto, sem ser visto.\n\nEles param em uma casa e entram pra dentro conversando sobre um trabalho. O marido v\u00ea tudo e come\u00e7a a imaginar o pior. Ele pensa que est\u00e1 sendo tra\u00eddo, que a esposa tem outro. Quando eles entram na casa e trancam a porta, ele tem certeza disso.\n\nMuito bravo, o marido volta pra casa. Ele n\u00e3o fala nada, mas est\u00e1 com a cabe\u00e7a cheia. Depois, chega Naara, amiga de Jaine, e pergunta por ela. O marido diz que ela saiu e que foi na casa de uma amiga. Mas Naara estranha, porque n\u00e3o conhece outra amiga de Jaine. Ela pergunta se est\u00e1 acontecendo algo, ele diz que n\u00e3o sabe e ela vai embora.\n\nMais tarde, Jaine e o tal homem \u2014 que se chama Levi \u2014 voltam juntos, de moto. Ela pede pra ele parar na esquina. Levi pergunta quanto custa o servi\u00e7o. Jaine diz que \u00e9 100 reais. Ele reclama, diz que da outra vez foi 80. Ela fala que antes era promo\u00e7\u00e3o.\n\nLevi pergunta quando ela vai contar tudo pro marido. Jaine diz que ele n\u00e3o pode saber de nada, que ele n\u00e3o aceita ela trabalhando. Levi diz que esconder isso \u00e9 errado. Ela n\u00e3o quer contar. Ele pergunta se depois de amanh\u00e3 ela pode ir de novo. Ela diz que sim, e os dois se despedem.\n\nQuando Jaine chega em casa, o marido est\u00e1 do lado de fora. Ele pergunta onde ela estava. Ela mente, diz que estava na casa de uma amiga. Mas ele n\u00e3o acredita e os dois discutem feio.\n\nDepois disso, Naara aparece de novo e chama Jaine pra sair. As duas v\u00e3o conhecer uma nova loja que abriu.\n\nEnquanto isso, Levi vai na casa de Jaine buscar 50 reais que ela tinha pago a mais sem querer. Quem abre a porta \u00e9 o marido dela. Levi explica o motivo da visita, mas o marido j\u00e1 est\u00e1 desconfiado e com raiva. Pega um fac\u00e3o e bota Levi pra correr, achando que ele \u00e9 o amante da esposa.\n\nMais tarde, Jaine volta pra casa e v\u00ea o marido triste. Ele diz que vai embora. Ela pergunta por qu\u00ea, e ele fala que j\u00e1 sabe de tudo. Diz que viu ela esperando na esquina, subindo na moto com Levi, entrando na casa dele e trancando a porta. Ele acredita que foi tra\u00eddo.\n\nMas a\u00ed vem a parte mais emocionante da hist\u00f3ria.\n\nJaine se assusta com a acusa\u00e7\u00e3o e diz que Levi n\u00e3o \u00e9 amante, \u00e9 um cliente. Ela estava fazendo faxina pra ele. Jaine diz que estava juntando dinheiro escondido pra fazer a festa de casamento deles dois. Explica que n\u00e3o contou antes porque sabia que ele n\u00e3o queria que ela trabalhasse fora.\n\nEla mostra as conversas no celular e o marido v\u00ea que \u00e9 verdade. Ele percebe que errou por desconfiar tanto e n\u00e3o conversar antes.\n\nOs dois se abra\u00e7am emocionados. O v\u00eddeo termina com uma linda mensagem: \u00e0s vezes, o amor precisa de confian\u00e7a e di\u00e1logo. Desconfiar pode destruir um relacionamento, mas a verdade sempre aparece.\n\n\n#Hist\u00f3riaDeCasal#Desconfian\u00e7aNoCasamento\n#ElaFoiInjusti\u00e7ada#MaridoDesconfiado\n#FinalSurpreendente#AmorVerdadeiro\n#FofocaDeEsquina#EleAchouQueEraTrai\u00e7\u00e3o\n#Hist\u00f3riaComLi\u00e7\u00e3o#CasalNaCrise\n#CurtaMetragem#DramaDeCasal\n#RogerHungria\n#Trai\u00e7\u00e3oOuTrabalho#NuncaJulgueSemSaber\n#Hist\u00f3riasDaVida\n#ElaS\u00f3QueriaAjudar#CasamentoComAmor\n#Ci\u00famesSemMotivo#EleSeArrependeu\n\n\n#fernandoedenmotivacional \n#spinellynews \n#levimotivacionalproducoes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pnRmkz3sc6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roger Hungria",
                "tags": [
                    "Fernando Eden motivacional",
                    "Levi motivacional produ\u00e7\u00f5es",
                    "trai\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ele descobriu o verdadeiro trabalho da sua esposa - N\u00e3o acreditou no que viu!",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai ver uma hist\u00f3ria cheia de emo\u00e7\u00e3o, desconfian\u00e7a e uma reviravolta no final.\n\nTudo come\u00e7a quando o marido v\u00ea sua esposa, Jaine, parada numa esquina. Ela parecia nervosa, como se estivesse esperando algu\u00e9m. O marido, desconfiado, se esconde atr\u00e1s de um poste e fala sozinho: \u201cHoje eu vou descobrir tudo\u201d. Ele acha que est\u00e1 sendo tra\u00eddo.\n\nDepois de um tempo, aparece um homem numa moto. Ele para e conversa com Jaine. O marido observa tudo de longe, com o cora\u00e7\u00e3o apertado. Jaine sobe na moto com o homem e os dois v\u00e3o embora. O marido segue eles de moto, sem ser visto.\n\nEles param em uma casa e entram pra dentro conversando sobre um trabalho. O marido v\u00ea tudo e come\u00e7a a imaginar o pior. Ele pensa que est\u00e1 sendo tra\u00eddo, que a esposa tem outro. Quando eles entram na casa e trancam a porta, ele tem certeza disso.\n\nMuito bravo, o marido volta pra casa. Ele n\u00e3o fala nada, mas est\u00e1 com a cabe\u00e7a cheia. Depois, chega Naara, amiga de Jaine, e pergunta por ela. O marido diz que ela saiu e que foi na casa de uma amiga. Mas Naara estranha, porque n\u00e3o conhece outra amiga de Jaine. Ela pergunta se est\u00e1 acontecendo algo, ele diz que n\u00e3o sabe e ela vai embora.\n\nMais tarde, Jaine e o tal homem \u2014 que se chama Levi \u2014 voltam juntos, de moto. Ela pede pra ele parar na esquina. Levi pergunta quanto custa o servi\u00e7o. Jaine diz que \u00e9 100 reais. Ele reclama, diz que da outra vez foi 80. Ela fala que antes era promo\u00e7\u00e3o.\n\nLevi pergunta quando ela vai contar tudo pro marido. Jaine diz que ele n\u00e3o pode saber de nada, que ele n\u00e3o aceita ela trabalhando. Levi diz que esconder isso \u00e9 errado. Ela n\u00e3o quer contar. Ele pergunta se depois de amanh\u00e3 ela pode ir de novo. Ela diz que sim, e os dois se despedem.\n\nQuando Jaine chega em casa, o marido est\u00e1 do lado de fora. Ele pergunta onde ela estava. Ela mente, diz que estava na casa de uma amiga. Mas ele n\u00e3o acredita e os dois discutem feio.\n\nDepois disso, Naara aparece de novo e chama Jaine pra sair. As duas v\u00e3o conhecer uma nova loja que abriu.\n\nEnquanto isso, Levi vai na casa de Jaine buscar 50 reais que ela tinha pago a mais sem querer. Quem abre a porta \u00e9 o marido dela. Levi explica o motivo da visita, mas o marido j\u00e1 est\u00e1 desconfiado e com raiva. Pega um fac\u00e3o e bota Levi pra correr, achando que ele \u00e9 o amante da esposa.\n\nMais tarde, Jaine volta pra casa e v\u00ea o marido triste. Ele diz que vai embora. Ela pergunta por qu\u00ea, e ele fala que j\u00e1 sabe de tudo. Diz que viu ela esperando na esquina, subindo na moto com Levi, entrando na casa dele e trancando a porta. Ele acredita que foi tra\u00eddo.\n\nMas a\u00ed vem a parte mais emocionante da hist\u00f3ria.\n\nJaine se assusta com a acusa\u00e7\u00e3o e diz que Levi n\u00e3o \u00e9 amante, \u00e9 um cliente. Ela estava fazendo faxina pra ele. Jaine diz que estava juntando dinheiro escondido pra fazer a festa de casamento deles dois. Explica que n\u00e3o contou antes porque sabia que ele n\u00e3o queria que ela trabalhasse fora.\n\nEla mostra as conversas no celular e o marido v\u00ea que \u00e9 verdade. Ele percebe que errou por desconfiar tanto e n\u00e3o conversar antes.\n\nOs dois se abra\u00e7am emocionados. O v\u00eddeo termina com uma linda mensagem: \u00e0s vezes, o amor precisa de confian\u00e7a e di\u00e1logo. Desconfiar pode destruir um relacionamento, mas a verdade sempre aparece.\n\n\n#Hist\u00f3riaDeCasal#Desconfian\u00e7aNoCasamento\n#ElaFoiInjusti\u00e7ada#MaridoDesconfiado\n#FinalSurpreendente#AmorVerdadeiro\n#FofocaDeEsquina#EleAchouQueEraTrai\u00e7\u00e3o\n#Hist\u00f3riaComLi\u00e7\u00e3o#CasalNaCrise\n#CurtaMetragem#DramaDeCasal\n#RogerHungria\n#Trai\u00e7\u00e3oOuTrabalho#NuncaJulgueSemSaber\n#Hist\u00f3riasDaVida\n#ElaS\u00f3QueriaAjudar#CasamentoComAmor\n#Ci\u00famesSemMotivo#EleSeArrependeu\n\n\n#fernandoedenmotivacional \n#spinellynews \n#levimotivacionalproducoes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247697",
                "likeCount": "3923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mn5iM8sq97f1cV6HLE6KWHVD7Ho",
            "id": "JTh-Tb2a8wQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:00:15Z",
                "channelId": "UCX2jaxtQjlrhyqQjqKqBKtA",
                "title": "ELE VIVE ISOLADO EM UMA CAVERNA \u00c0 12 ANOS",
                "description": "Ol\u00e1 amigos que acompanham nosso trabalho,mais um v\u00eddeo aqui no canal,dessa vez subimos a regi\u00e3o serrana do munic\u00edpio de Itapipoca Cear\u00e1 para visitar o senhor Marcos,um homem que vive isolado \u00e0 12 anos em uma caverna,mostramos neste v\u00eddeo um pouco da rotina do sr.Marcos,como ele vive e,o porque de morar sozinho e isolado,ele nos conta como s\u00e3o suas noites e,apesar de tudo nos fala que se sente feliz em viver daquela forma.\n\nDeixe seu like \nInscreva-se no canal \nDeixe um coment\u00e1rio \nCompartilhe este v\u00eddeo \n\n#isolado #elevive #hist\u00f3ria #ceara #nordeste #brasil #vidanaro\u00e7a #sozinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTh-Tb2a8wQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jov\u00e1 Neco",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE VIVE ISOLADO EM UMA CAVERNA \u00c0 12 ANOS",
                    "description": "Ol\u00e1 amigos que acompanham nosso trabalho,mais um v\u00eddeo aqui no canal,dessa vez subimos a regi\u00e3o serrana do munic\u00edpio de Itapipoca Cear\u00e1 para visitar o senhor Marcos,um homem que vive isolado \u00e0 12 anos em uma caverna,mostramos neste v\u00eddeo um pouco da rotina do sr.Marcos,como ele vive e,o porque de morar sozinho e isolado,ele nos conta como s\u00e3o suas noites e,apesar de tudo nos fala que se sente feliz em viver daquela forma.\n\nDeixe seu like \nInscreva-se no canal \nDeixe um coment\u00e1rio \nCompartilhe este v\u00eddeo \n\n#isolado #elevive #hist\u00f3ria #ceara #nordeste #brasil #vidanaro\u00e7a #sozinho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165985",
                "likeCount": "7274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F6dsQ876DKbYQzIX1897BOq4gEk",
            "id": "aD9bTWdTR0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T18:24:07Z",
                "channelId": "UCIRY7pcDkV6qlHGHJxPPrWQ",
                "title": "EMOCIONANTE\ud83d\ude2dCONHECENDO NOSSA IRM\u00c3ZINHA HELOISE NA MATERNIDADE\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aD9bTWdTR0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Rocinha Querida ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMOCIONANTE\ud83d\ude2dCONHECENDO NOSSA IRM\u00c3ZINHA HELOISE NA MATERNIDADE\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304355",
                "likeCount": "15849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TimZr8jlQk0riqsajm4gOpjjTE4",
            "id": "hX3IG4eCFiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:38:32Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "MARIO KART WORLD - Live #5 | Eliminat\u00f3ria Ao Vivo e Gameplay com Inscritos!!!",
                "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX3IG4eCFiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX3IG4eCFiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX3IG4eCFiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX3IG4eCFiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX3IG4eCFiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "mario kart world",
                    "mario kart",
                    "mario",
                    "kart",
                    "world",
                    "mario kart switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2",
                    "gameplay",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game",
                    "brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART WORLD - Live #5 | Eliminat\u00f3ria Ao Vivo e Gameplay com Inscritos!!!",
                    "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65828",
                "likeCount": "5014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2kMEc8lmyyUbWRaCzoOOWcmxEKU",
            "id": "mX2tzv9Jn5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:13:00Z",
                "channelId": "UCYbFSNjB7zFBz6EZLv-GrJw",
                "title": "ENCONTREI um QUARTO SECRETO na MINHA NOVA CASA",
                "description": "\u2606 BONECOS e LIVRO DUDU e CAROL \u2606\n\u279e https://tr.ee/DUDUeCAROL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mX2tzv9Jn5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAROL e DUDU",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartilhamento",
                    "celular com c\u00e2mera",
                    "gratuito",
                    "envio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI um QUARTO SECRETO na MINHA NOVA CASA",
                    "description": "\u2606 BONECOS e LIVRO DUDU e CAROL \u2606\n\u279e https://tr.ee/DUDUeCAROL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154887",
                "likeCount": "7818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Nfqa5mL1x_-gK1HQIUZyT8atjk",
            "id": "93ZnZF_zWds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T20:20:10Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Canadian Grand Prix",
                "description": "Watch the drama unfold in Montreal as George Russell looked for his first victory of the season with Max Verstappen starting right behind him...\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #CanadianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93ZnZF_zWds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "2025 Canadian Grand Prix",
                    "Canada",
                    "McLaren Crash",
                    "Max Verstappen",
                    "George Russell"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Canadian Grand Prix",
                    "description": "Watch the drama unfold in Montreal as George Russell looked for his first victory of the season with Max Verstappen starting right behind him...\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #CanadianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4993839",
                "likeCount": "100030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uQUVnac4EWrjRoXpM8pdNl75PmE",
            "id": "_NPe8d6n8qU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T19:00:06Z",
                "channelId": "UClS0wn3LPs9jdX_yt2g1k8w",
                "title": "Mariah Carey - Type Dangerous (Official Music Video)",
                "description": "Official Video for \"Type Dangerous\" by Mariah Carey\nStream \"Type Dangerous\" here: https://symphony.to/mariah-carey/type-dangerous\n\nDirected by Joseph Kahn \u00a0\nSubscribe to the official Mariah Carey YouTube channel: https://MariahCarey.lnk.to/subscribe_YD\nWatch more Mariah Carey videos: https://mariahcarey.lnk.to/listen_YC/youtube\n \nFollow Mariah Carey\nFacebook: https://MariahCarey.lnk.to/followFI\nInstagram: https://MariahCarey.lnk.to/followII\nTikTok: https://MariahCarey.lnk.to/follow_Yx\nTwitter: https://MariahCarey.lnk.to/followTI\nWebsite: https://MariahCarey.lnk.to/followWI\nYouTube: https://MariahCarey.lnk.to/subscribeYD\nSpotify: https://MariahCarey.lnk.to/followSI\n\nType Dangerous\nI came in the door dripped in Balenci\nCropped leather coat and some nine inch Fendis\nThe crowd opened up and I started to strut\nI need my space, but I'm signing autographs and such\nHit the little girls\u2019 room to powder my nose\nThen came in three hatin' ass hoes\nThey don't know the meaning of water nor soap\nI don't have time for the rigamarole\n\nTaking off my coat, clearing my throat\nCertified diamonds like the songs I wrote\nLook at my wrist, check out the light show\nCan you handle this? I don't know\nYou can meet me up at the pent\nKnock \u2018em out the box with a chocolate kiss\nHope I ain't sayin\u2019 too much\nI like 'em dangerous\n\nLookin\u2019 for the dangerous type\nI like 'em dangerous\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI said I like 'em dangerous\n\nDangerous\nDangerous\n\nFresh outta Sing Sing, nah I'm just playin'\nThat was just a castle and an evil king\nMade my escape, yes I had to flee\nNow it's sex in the city and a couple little flings\nMotorcycle man had a yen for me\nLiked to rush through the tunnel at a breakneck speed\nComputer boy toy, he was fun for a while\nTill I caught him on the web hacking other girls files\n\nYou know the guy say he worked construction\nTurns out he was movin\u2019 them pounds through customs\nThey wanna settle down but I just don't trust 'em\nThey wanna lock me down, but there's no handcuffin'\nSaid we'd be together, but you didn't stay forever\nNow I guess it's just whatever till the 12th of never\nI've never been afraid of love\nThat's why I like 'em dangerous\n\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI like 'em dangerous\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI said I like 'em dangerous\n\nOh yes, I want someone to step to me\nOh yes, I want someone to rescue me\nOh yes, I've never been afraid of love\nOh yes, that's why I like 'em dangerous\nOh yes, I want someone to step to me\nOh yes, I want someone to rescue me\nOh yes, I've never been afraid of love\nOh yes, that's why I like 'em dangerous\n\nSaid I like \u2018em dangerous\n\n#TypeDangerous\u00a0#TypeDangerousMusicVideo\u00a0#MariahCareyOfficialVideo\u00a0#MC16\u00a0#TypeDangerousAudio #TypeDangerousVideo #MariahCareyOfficialAudio #MariahCareyOfficialVideo\n\n\u00a9 2025 MARIAH under exclusive license to gamma.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NPe8d6n8qU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MariahCareyVEVO",
                "tags": [
                    "Mariah Carey",
                    "MARIAH under exclusive license to gamma.",
                    "Pop",
                    "type dangerous",
                    "Mariah",
                    "Carey",
                    "Joseph Kahn",
                    "gamma",
                    "gamma.",
                    "music video",
                    "official video",
                    "mc16",
                    "official",
                    "video",
                    "vevo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mariah Carey - Type Dangerous (Official Music Video)",
                    "description": "Official Video for \"Type Dangerous\" by Mariah Carey\nStream \"Type Dangerous\" here: https://symphony.to/mariah-carey/type-dangerous\n\nDirected by Joseph Kahn \u00a0\nSubscribe to the official Mariah Carey YouTube channel: https://MariahCarey.lnk.to/subscribe_YD\nWatch more Mariah Carey videos: https://mariahcarey.lnk.to/listen_YC/youtube\n \nFollow Mariah Carey\nFacebook: https://MariahCarey.lnk.to/followFI\nInstagram: https://MariahCarey.lnk.to/followII\nTikTok: https://MariahCarey.lnk.to/follow_Yx\nTwitter: https://MariahCarey.lnk.to/followTI\nWebsite: https://MariahCarey.lnk.to/followWI\nYouTube: https://MariahCarey.lnk.to/subscribeYD\nSpotify: https://MariahCarey.lnk.to/followSI\n\nType Dangerous\nI came in the door dripped in Balenci\nCropped leather coat and some nine inch Fendis\nThe crowd opened up and I started to strut\nI need my space, but I'm signing autographs and such\nHit the little girls\u2019 room to powder my nose\nThen came in three hatin' ass hoes\nThey don't know the meaning of water nor soap\nI don't have time for the rigamarole\n\nTaking off my coat, clearing my throat\nCertified diamonds like the songs I wrote\nLook at my wrist, check out the light show\nCan you handle this? I don't know\nYou can meet me up at the pent\nKnock \u2018em out the box with a chocolate kiss\nHope I ain't sayin\u2019 too much\nI like 'em dangerous\n\nLookin\u2019 for the dangerous type\nI like 'em dangerous\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI said I like 'em dangerous\n\nDangerous\nDangerous\n\nFresh outta Sing Sing, nah I'm just playin'\nThat was just a castle and an evil king\nMade my escape, yes I had to flee\nNow it's sex in the city and a couple little flings\nMotorcycle man had a yen for me\nLiked to rush through the tunnel at a breakneck speed\nComputer boy toy, he was fun for a while\nTill I caught him on the web hacking other girls files\n\nYou know the guy say he worked construction\nTurns out he was movin\u2019 them pounds through customs\nThey wanna settle down but I just don't trust 'em\nThey wanna lock me down, but there's no handcuffin'\nSaid we'd be together, but you didn't stay forever\nNow I guess it's just whatever till the 12th of never\nI've never been afraid of love\nThat's why I like 'em dangerous\n\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI like 'em dangerous\nI'm lookin\u2019 for the dangerous type\nI said I like 'em dangerous\n\nOh yes, I want someone to step to me\nOh yes, I want someone to rescue me\nOh yes, I've never been afraid of love\nOh yes, that's why I like 'em dangerous\nOh yes, I want someone to step to me\nOh yes, I want someone to rescue me\nOh yes, I've never been afraid of love\nOh yes, that's why I like 'em dangerous\n\nSaid I like \u2018em dangerous\n\n#TypeDangerous\u00a0#TypeDangerousMusicVideo\u00a0#MariahCareyOfficialVideo\u00a0#MC16\u00a0#TypeDangerousAudio #TypeDangerousVideo #MariahCareyOfficialAudio #MariahCareyOfficialVideo\n\n\u00a9 2025 MARIAH under exclusive license to gamma."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1127874",
                "likeCount": "68144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eCrFABvazWzjvmOdi34OTghMnPA",
            "id": "UqYK_R5hN3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "100 HORAS PARA ENCONTRAR O NEYMAR",
                "description": "Link dos cadernos: https://www.materialescolardoneymar.com.br/?parceiro=319\n\nMeu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UqYK_R5hN3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 HORAS PARA ENCONTRAR O NEYMAR",
                    "description": "Link dos cadernos: https://www.materialescolardoneymar.com.br/?parceiro=319\n\nMeu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2013076",
                "likeCount": "49007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SeeA19htN4B56SoIJRXdlQn6yU",
            "id": "LkxzfIrXOzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:42:43Z",
                "channelId": "UC-mw3KFSWpZnU4wW7jRZOTw",
                "title": "I Played in the Champions League Final..",
                "description": "MY SOCIALS\nMy NEW Channel   @SV2FC  \nSV2 TikTok https://tiktok.com/@sv2\nSV2 Twitch https://twitch.tv/officialsv2\nSV2 Snapchat https://snapchat.com/realsv2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LkxzfIrXOzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SV2",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Played in the Champions League Final..",
                    "description": "MY SOCIALS\nMy NEW Channel   @SV2FC  \nSV2 TikTok https://tiktok.com/@sv2\nSV2 Twitch https://twitch.tv/officialsv2\nSV2 Snapchat https://snapchat.com/realsv2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2301989",
                "likeCount": "22960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ECDenG7HTNDljOwyZv-Gda1qaSE",
            "id": "PPcY256dSTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:30:29Z",
                "channelId": "UCISr-v9O0daTBOp9o-Ou8Yg",
                "title": "Amor de Violeiro",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nAmor de Violeiro \u00b7 Eduardo Costa \u00b7 CARLOS EDUARDO \u00b7 Rick Rick \u00b7 Alexandre Alexandre\n\nEduardo Costa na Fazenda II\n\n\u2117 Eduardo Costa Oficial\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPcY256dSTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa - Topic",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "CARLOS EDUARDO",
                    "Rick Rick",
                    "Alexandre Alexandre",
                    "Eduardo Costa na Fazenda II",
                    "Amor de Violeiro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amor de Violeiro",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nAmor de Violeiro \u00b7 Eduardo Costa \u00b7 CARLOS EDUARDO \u00b7 Rick Rick \u00b7 Alexandre Alexandre\n\nEduardo Costa na Fazenda II\n\n\u2117 Eduardo Costa Oficial\n\nReleased on: 2025-06-13\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103235",
                "likeCount": "949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wVJ1xtOkdWhjmaucjq8wT1zjQlE",
            "id": "NAOR6HqC2Yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:03:56Z",
                "channelId": "UCvBkGqqiZ2WqkTS_UxmUTGw",
                "title": "A LUA ACORDOU e agora TEMOS que DESTRUIR ELA no MINECRAFT",
                "description": "Seja membro do canal e  ENTRE PARA O TIME DO HEROI da VILA!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvBkGqqiZ2WqkTS_UxmUTGw/join\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf1f REDES SOCIAIS \ud83c\udf1f\n\nInstagram: @erithquintino\nTwitter: @erithquintino\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 PARTICIPANTES \ud83d\udd34\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udc8c Email de contato: sp33dy.contato@gmail.com\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\ud83c\udfbc Music by: \nEpidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NAOR6HqC2Yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sp33dy",
                "tags": [
                    "The Sp33dy",
                    "Sp33dy",
                    "Speedy",
                    "Speed",
                    "Speedo",
                    "the speedy",
                    "the sp33d",
                    "the sp33dy",
                    "the speed",
                    "sp33dy roblox",
                    "sp33dy minecraft",
                    "the sp33dy roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A LUA ACORDOU e agora TEMOS que DESTRUIR ELA no MINECRAFT",
                    "description": "Seja membro do canal e  ENTRE PARA O TIME DO HEROI da VILA!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvBkGqqiZ2WqkTS_UxmUTGw/join\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udf1f REDES SOCIAIS \ud83c\udf1f\n\nInstagram: @erithquintino\nTwitter: @erithquintino\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 PARTICIPANTES \ud83d\udd34\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udc8c Email de contato: sp33dy.contato@gmail.com\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\ud83c\udfbc Music by: \nEpidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63656",
                "likeCount": "1673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MOfjRf6LEsVmpTxRW-Jzn-lJcAI",
            "id": "mok9hoyD3zY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:01:15Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FIM DA MANS\u00c3O DOS ROSA *Trocamos de casa ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mok9hoyD3zY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIM DA MANS\u00c3O DOS ROSA *Trocamos de casa ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2093475",
                "likeCount": "36775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cl9jLnG-v_Uis8tTs4UGcs-66_c",
            "id": "sjBroEa8mV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T22:00:06Z",
                "channelId": "UCagepIJm_cutb5i9j7uUMUA",
                "title": "DIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NO CHEVETTE!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjBroEa8mV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Project Car Brasil",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA DE MANUTEN\u00c7\u00c3O NO CHEVETTE!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74727",
                "likeCount": "12060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u6jDLieHNDK6r4K14VmHm1cgmgc",
            "id": "XBHXVd_7XGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T03:08:17Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34 PAYSANDU X BOTAFOGO-SP | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "Pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Paysandu recebe o Botafogo-SP em Bel\u00e9m. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b",
                    "serie b",
                    "serie b ao vivo",
                    "s\u00e9rie b ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "jogos ao vivo",
                    "paysandu ao vivo",
                    "botafogo ao vivo",
                    "botafogo-sp ao vivo",
                    "paysandu",
                    "botafogo",
                    "botafogo-sp",
                    "paysandu x botafogo",
                    "paysandu x botafogo-sp",
                    "paysandu x botafogo ao vivo",
                    "paysandu x botafogo-sp ao vivo",
                    "gols paysandu x botafogo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 PAYSANDU X BOTAFOGO-SP | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "Pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Paysandu recebe o Botafogo-SP em Bel\u00e9m. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627351",
                "likeCount": "16009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32ohhmU5JkiMHyFZZPcK57_SZhs",
            "id": "hrLIi4vtr6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:17:30Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Israel ataca o Ir\u00e3: por que ofensiva \u00e9 sem precedentes e maior golpe ao poder iraniano",
                "description": "Israel realizou uma s\u00e9rie de ataques de grande propor\u00e7\u00e3o contra o Ir\u00e3 na madrugada de 13 de junho (hor\u00e1rio local). O governo israelense tamb\u00e9m declarou estado de emerg\u00eancia diante da amea\u00e7a de retalia\u00e7\u00f5es. \n\nForam atacadas usinas nucleares como a de Natanz e alvos militares iranianos. \n\nFoi tamb\u00e9m o maior ataque da hist\u00f3ria contra a elite militar iraniana, segundo analistas. \n\nIsrael matou seis cientistas nucleares iranianos e figuras do alto escal\u00e3o, como o chefe do Corpo da Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica, Hossein Salami. \n\nA morte de Salami \u00e9 um duro golpe para Teer\u00e3. A Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica (IRGC, na sigla em ingl\u00eas) \u00e9 um estrat\u00e9gica for\u00e7a militar, pol\u00edtica e econ\u00f4mica no Ir\u00e3, com la\u00e7os estreitos com o l\u00edder supremo do pa\u00eds, aiatol\u00e1 Ali Khamenei. \n\nO que explica esse ataque neste momento? \u00c9 o que Nathalia Passarinho detalha neste v\u00eddeo. \n\nReportagem em texto: https://www.bbc.com/portuguese/articles/cn9j0x8erqwo\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc",
                    "israel",
                    "ir\u00e3",
                    "geopol\u00edtica",
                    "estados unidos",
                    "netanyahu",
                    "khamenei",
                    "ataque",
                    "guerra nuclear"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Israel ataca o Ir\u00e3: por que ofensiva \u00e9 sem precedentes e maior golpe ao poder iraniano",
                    "description": "Israel realizou uma s\u00e9rie de ataques de grande propor\u00e7\u00e3o contra o Ir\u00e3 na madrugada de 13 de junho (hor\u00e1rio local). O governo israelense tamb\u00e9m declarou estado de emerg\u00eancia diante da amea\u00e7a de retalia\u00e7\u00f5es. \n\nForam atacadas usinas nucleares como a de Natanz e alvos militares iranianos. \n\nFoi tamb\u00e9m o maior ataque da hist\u00f3ria contra a elite militar iraniana, segundo analistas. \n\nIsrael matou seis cientistas nucleares iranianos e figuras do alto escal\u00e3o, como o chefe do Corpo da Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica, Hossein Salami. \n\nA morte de Salami \u00e9 um duro golpe para Teer\u00e3. A Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica (IRGC, na sigla em ingl\u00eas) \u00e9 um estrat\u00e9gica for\u00e7a militar, pol\u00edtica e econ\u00f4mica no Ir\u00e3, com la\u00e7os estreitos com o l\u00edder supremo do pa\u00eds, aiatol\u00e1 Ali Khamenei. \n\nO que explica esse ataque neste momento? \u00c9 o que Nathalia Passarinho detalha neste v\u00eddeo. \n\nReportagem em texto: https://www.bbc.com/portuguese/articles/cn9j0x8erqwo\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430114",
                "likeCount": "14406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sihmdOJBhJYoXyT5IiRp0cSaiCE",
            "id": "ezS4Uj02K3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:32:56Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 LEGACY X FAZE\n13:15 THE MONGOLZ X LYNN VISION\n14:30 VIRTUS PRO X F\u00daRIA\n17:00 PAIN X NEMIGA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 LEGACY X FAZE\n13:15 THE MONGOLZ X LYNN VISION\n14:30 VIRTUS PRO X F\u00daRIA\n17:00 PAIN X NEMIGA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1017146",
                "likeCount": "85714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Zi7I7LXWFnXK46WonurkLUV8nI",
            "id": "rEXLvaf5yx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:00:07Z",
                "channelId": "UC6yCcHwgE8ISG_oLSm8lN0g",
                "title": "Lucas Aboiador e Natanzinho Lima - Ninho (Clipe Oficial)",
                "description": "Assista ao clipe de 'Ninho'', novo single do Lucas Aboiador com Natanzinho Lima.\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica preferido: https://virginmusicbr.lnk.to/NinhoOutroMorador\n\nRedes Sociais:\nInstagram: @LucasAboiador_ / https://www.instagram.com/lucasaboiador\nTikTok: @lucasaboiador_ / https://www.tiktok.com/@lucasaboiador_\n\nLETRA\nQuando voc\u00ea foi embora\nVoc\u00ea n\u00e3o deixou nem o ventilador\nS\u00f3 restou a noite e o dia\nUma casa vazia, lembran\u00e7as de amor\n\nMas o tempo foi melhor pra mim\nPra voc\u00ea n\u00e3o foi t\u00e3o bom assim\n\nVoc\u00ea voou voou\nE outro amor pousou\nPassarinho que abandona\nO ninho quando volta\nEncontra outro morado\n\n#NatanzinhoLima #LucasAboiador #Ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Aboiador",
                "tags": [
                    "lucas aboiador",
                    "natanzinho lima",
                    "lucas aboiador e natanzinho lima",
                    "ninho",
                    "voce voou",
                    "passarinho que abandona o ninho",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "m\u00fasica nova natanzinho",
                    "no 12",
                    "no 12 natanzinho lima",
                    "voc\u00ea voou",
                    "clipe ninho",
                    "clipe natanzinho lima",
                    "clipe lucas aboiador",
                    "lucas aboiador e natanzinho",
                    "ninho natanzinho lima",
                    "ninho lucas aboiador"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucas Aboiador e Natanzinho Lima - Ninho (Clipe Oficial)",
                    "description": "Assista ao clipe de 'Ninho'', novo single do Lucas Aboiador com Natanzinho Lima.\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica preferido: https://virginmusicbr.lnk.to/NinhoOutroMorador\n\nRedes Sociais:\nInstagram: @LucasAboiador_ / https://www.instagram.com/lucasaboiador\nTikTok: @lucasaboiador_ / https://www.tiktok.com/@lucasaboiador_\n\nLETRA\nQuando voc\u00ea foi embora\nVoc\u00ea n\u00e3o deixou nem o ventilador\nS\u00f3 restou a noite e o dia\nUma casa vazia, lembran\u00e7as de amor\n\nMas o tempo foi melhor pra mim\nPra voc\u00ea n\u00e3o foi t\u00e3o bom assim\n\nVoc\u00ea voou voou\nE outro amor pousou\nPassarinho que abandona\nO ninho quando volta\nEncontra outro morado\n\n#NatanzinhoLima #LucasAboiador #Ninho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431768",
                "likeCount": "7503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mO47oWA3SyqnrLuAqXL1vF7sDjs",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12011088",
                "likeCount": "1645201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wH9-Zkh-Q5F-NDIpXFlCcDoZBn8",
            "id": "NytgDCShDtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T13:00:46Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de IRRITAR a PROFESSORA no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de IRRITAR a PROFESSORA no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "860031",
                "likeCount": "18303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K5WlTqtCJG_2cDVlIspijrjJT0Q",
            "id": "SP1qu6_zw3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:33Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Van Cleef ft. Filipe Ret (Prod. Portugal no Beat)",
                "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Shok, Portugal no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "eu odeio o dia dos namorados",
                    "Orochi Filipe Ret",
                    "7 chaves",
                    "Van Cleef",
                    "dejavu",
                    "ce deve ta linda",
                    "inten\u00e7\u00e3o",
                    "raro",
                    "nao me ame facil",
                    "nao me abandona",
                    "lua cheia",
                    "alguem que te ame de verdade",
                    "corpo raro",
                    "orochi love song",
                    "orochi amor",
                    "orochi musica nova",
                    "trap rj",
                    "orochi balao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Van Cleef ft. Filipe Ret (Prod. Portugal no Beat)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Shok, Portugal no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1468089",
                "likeCount": "66042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2712"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}