{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "W7cJis7AD96Wea9ip6iVchkAqnk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rOFLHk2TDx9G0NBP6eLhoXSvaMs",
            "id": "TRKesfWxTe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T18:30:45Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "La Lujosa Vida de Coscu en Argentina | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "\ud83d\udc4d S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRKesfWxTe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Lujosa",
                    "Vida",
                    "Coscu",
                    "Argentina"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Lujosa Vida de Coscu en Argentina | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "\ud83d\udc4d S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1388125",
                "likeCount": "101894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nfW0sorAhH2NYrdPEZZZruf5lbc",
            "id": "oto25r4PfIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T00:00:52Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - Irme Lejos",
                "description": "Una y otra vez yo me vuelvo a equivocar\nSab\u00eda lo que hacia como iba a terminar\nNo hay suerte ni justicia alguien tiene que pagar\nHoy me andan buscando por toda la ciudad\n\nYa no se si importa \nPero te pido perd\u00f3n\nAunque no me arrepienta\nPorque tengo raz\u00f3n\nNo hay suerte no justicia\nAlguien tiene que pagar\nHoy me andan buscando\nPor toda la ciudad\n\nMi virgen querida\nDe mi nunca te escondes\nGuiame que esta noche\nMis enemigos comen\nIran por mi cabeza y todo lo dem\u00e1s\nMi angustia y mi tristeza es su felicidad \nSi me he equivocado pero soy un buen hombre \nLlevo mil cicatrices que no me corresponden \nHoy mas que nunca te pido\nNo me Dejes caer\nAunque me equivoqu\u00e9 \nMe equivoque\n\nVoy a irme muy lejos mi amor\nDonde sopla el viento y suena esta canci\u00f3n\nVoy a irme lejos de los dos\nDonde nadie me conoce o sabe bien qui\u00e9n soy\n\nYa no tengo tiempo\nPara poder pensar\nEn los buenos momentos\nQue no supe apreciar\nTal vez sera el infierno\nNo verte nunca m\u00e1s\nTalvez llego el momento\nDe ver la realidad\n\nMi Virgen querida\nDe mi nunca te escondes\nGuiame que esta noche \nMis enemigos comen\nIran por mi cabeza y todo lo demas\nMi angustia y mi tristeza \nEs su felicidad\n\nSi me equivocado \nPero soy un buen hombre \nLlevo mil cicatrices\nQue no me corresponden\nM\u00e1s que nunca te pido\nNo me dejes caer\nAunque me equivoque \nMe equivoque\n\nVoy a irme muy lejos mi amor\nDonde sopla el viento y suena esta cancion\nVoy a irme lejos de los dos\nNadie me conoce o sabe bien quien soy\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oto25r4PfIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "irme lejos",
                    "ecdlp",
                    "el club de la pela",
                    "parte 1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - Irme Lejos",
                    "description": "Una y otra vez yo me vuelvo a equivocar\nSab\u00eda lo que hacia como iba a terminar\nNo hay suerte ni justicia alguien tiene que pagar\nHoy me andan buscando por toda la ciudad\n\nYa no se si importa \nPero te pido perd\u00f3n\nAunque no me arrepienta\nPorque tengo raz\u00f3n\nNo hay suerte no justicia\nAlguien tiene que pagar\nHoy me andan buscando\nPor toda la ciudad\n\nMi virgen querida\nDe mi nunca te escondes\nGuiame que esta noche\nMis enemigos comen\nIran por mi cabeza y todo lo dem\u00e1s\nMi angustia y mi tristeza es su felicidad \nSi me he equivocado pero soy un buen hombre \nLlevo mil cicatrices que no me corresponden \nHoy mas que nunca te pido\nNo me Dejes caer\nAunque me equivoqu\u00e9 \nMe equivoque\n\nVoy a irme muy lejos mi amor\nDonde sopla el viento y suena esta canci\u00f3n\nVoy a irme lejos de los dos\nDonde nadie me conoce o sabe bien qui\u00e9n soy\n\nYa no tengo tiempo\nPara poder pensar\nEn los buenos momentos\nQue no supe apreciar\nTal vez sera el infierno\nNo verte nunca m\u00e1s\nTalvez llego el momento\nDe ver la realidad\n\nMi Virgen querida\nDe mi nunca te escondes\nGuiame que esta noche \nMis enemigos comen\nIran por mi cabeza y todo lo demas\nMi angustia y mi tristeza \nEs su felicidad\n\nSi me equivocado \nPero soy un buen hombre \nLlevo mil cicatrices\nQue no me corresponden\nM\u00e1s que nunca te pido\nNo me dejes caer\nAunque me equivoque \nMe equivoque\n\nVoy a irme muy lejos mi amor\nDonde sopla el viento y suena esta cancion\nVoy a irme lejos de los dos\nNadie me conoce o sabe bien quien soy\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116535",
                "likeCount": "13708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7BaYYfuJbSCFrLIazzb-jZlJy1Q",
            "id": "fHGkLe0_ipo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCAxdOQ8wuS8yUvlMeeWjBdw",
                "title": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Official Video)",
                "description": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Prod. EMANERO)\n\nEscuch\u00e1 \u201cRomantiko\u201d en tu plataforma favorita \u25b6 https://orcd.co/romantiko-emanero-lgante\n\nProducci\u00f3n Musical, Mix, Master: EMANERO\n\nSeguime en: \n\u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nSegu\u00ed a L-Gante en: \n\u25b6 Spotify: http://bit.ly/3H9jMHH\n\u25b6 Apple Music: https://bit.ly/4duk0VI\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lgante_keloke\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirecci\u00f3n: Lucas Flaque\nProd. General: Charlie Noguera\nMake Up: Para\u00edso Pink Estudio \nVestuario Emanero: Ricardo Gabriel Diaz\nVestuario L -Gante: RP Sastreria \nFoto Fija: Tomi Raimon \n\nFIFTY ONE MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fHGkLe0_ipo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emanero",
                "tags": [
                    "emanero",
                    "valentino merlo",
                    "sinverg\u00fcenza",
                    "musica",
                    "atorrante",
                    "luciano pereyra",
                    "emanero y valentino",
                    "sin verguenza",
                    "angela leiva",
                    "emanero y angela leiva",
                    "emanero enganchado",
                    "sinverg\u00fcenza bandido atorrante letra",
                    "adicto",
                    "bandido",
                    "fama de diabla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Official Video)",
                    "description": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Prod. EMANERO)\n\nEscuch\u00e1 \u201cRomantiko\u201d en tu plataforma favorita \u25b6 https://orcd.co/romantiko-emanero-lgante\n\nProducci\u00f3n Musical, Mix, Master: EMANERO\n\nSeguime en: \n\u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nSegu\u00ed a L-Gante en: \n\u25b6 Spotify: http://bit.ly/3H9jMHH\n\u25b6 Apple Music: https://bit.ly/4duk0VI\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lgante_keloke\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\nProductora: VR\u00d8DAS\nDirecci\u00f3n: Lucas Flaque\nProd. General: Charlie Noguera\nMake Up: Para\u00edso Pink Estudio \nVestuario Emanero: Ricardo Gabriel Diaz\nVestuario L -Gante: RP Sastreria \nFoto Fija: Tomi Raimon \n\nFIFTY ONE MUSIC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589401",
                "likeCount": "22783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vR93bDfUj1g0iy7N2um81Ngt12Y",
            "id": "gpcZz-iKg70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T00:04:26Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1INCRE\u00cdBLE GOLEADA de #INDEPENDIENTE que QUED\u00d3 L\u00cdDER! | Independiente 7\u20130 Nacional Potos\u00ed | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El Rojo venci\u00f3 a Nacional Potos\u00ed por 7-0 y clasific\u00f3 a los octavos de final de la CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS.\n\n\u26bd\ufe0f Montiel (x2), Tarzia, Loyola, Mil\u00e1n, Echeverr\u00eda (GEC) y Galdames.\n\n\u274c El conjunto boliviano qued\u00f3 eliminado.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #Sudamericana\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpcZz-iKg70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "Sudamericana",
                    "CONMEBOL",
                    "CONMEBOL Sudamericana",
                    "Sudamericana DSPORTS",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Independiente",
                    "Independiente hoy",
                    "Nacional Potos\u00ed",
                    "Nacional Potos\u00ed hoy",
                    "Independiente Nacional Potos\u00ed",
                    "Independiente Nacional Potos\u00ed resumen",
                    "Independiente vs Nacional Potos\u00ed",
                    "Independiente 7 Nacional Potos\u00ed 0",
                    "Montiel",
                    "Tarzia",
                    "Loyola",
                    "Mill\u00e1n",
                    "Lom\u00f3naco",
                    "Galdames"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1INCRE\u00cdBLE GOLEADA de #INDEPENDIENTE que QUED\u00d3 L\u00cdDER! | Independiente 7\u20130 Nacional Potos\u00ed | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El Rojo venci\u00f3 a Nacional Potos\u00ed por 7-0 y clasific\u00f3 a los octavos de final de la CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS.\n\n\u26bd\ufe0f Montiel (x2), Tarzia, Loyola, Mil\u00e1n, Echeverr\u00eda (GEC) y Galdames.\n\n\u274c El conjunto boliviano qued\u00f3 eliminado.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #Sudamericana\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200851",
                "likeCount": "1561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BXI2iI23-jzOISTUFV37L2GdUMU",
            "id": "cMdI2EC5zbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:01:19Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "As\u00ed es la universidad m\u00e1s costosa del mundo | HARVARD",
                "description": "Luisillo se aventura nuevamente por la universidad de Harvard, 8 a\u00f1os despu\u00e9s de su primera visita, en un contexto muy diferente. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:27 Donde estamos\n01:10 Ya hab\u00eda grabado aqu\u00ed\n02:22 La estatua de las 3 mentiras\n04:07 Trolleo estudiantes\n04:42 Dormitorios\n06:36 Dato perturbador #1\n07:35 Habitaci\u00f3n de estudiantes\n08:40 Es muy costosa\n09:18 Entrevistas a estudiantes\n11:20 Memorial Hall\n12:28 M\u00e1s edificios \n13:21 Aqu\u00ed estudio Obama\n14:22 Dato perturbador #2\n15:56 Iglesia y religi\u00f3n\n16:49 Biblioteca masiva\n19:10 Problema de estudiantes extranjeros\n20:18 Termina el recorrido\n20:44 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Harvard",
                    "Harvard university",
                    "Universidad Harvard",
                    "Ivy league",
                    "Estados unidos",
                    "Boston",
                    "Massachusetts",
                    "Cambridge",
                    "Usa",
                    "Universidad",
                    "University",
                    "College",
                    "Yale",
                    "Tour",
                    "Salones",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Como es",
                    "Adentro",
                    "Por dentro",
                    "Luisito Harvard",
                    "Luisito comunica Harvard"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed es la universidad m\u00e1s costosa del mundo | HARVARD",
                    "description": "Luisillo se aventura nuevamente por la universidad de Harvard, 8 a\u00f1os despu\u00e9s de su primera visita, en un contexto muy diferente. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:27 Donde estamos\n01:10 Ya hab\u00eda grabado aqu\u00ed\n02:22 La estatua de las 3 mentiras\n04:07 Trolleo estudiantes\n04:42 Dormitorios\n06:36 Dato perturbador #1\n07:35 Habitaci\u00f3n de estudiantes\n08:40 Es muy costosa\n09:18 Entrevistas a estudiantes\n11:20 Memorial Hall\n12:28 M\u00e1s edificios \n13:21 Aqu\u00ed estudio Obama\n14:22 Dato perturbador #2\n15:56 Iglesia y religi\u00f3n\n16:49 Biblioteca masiva\n19:10 Problema de estudiantes extranjeros\n20:18 Termina el recorrido\n20:44 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4181915",
                "likeCount": "152011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Yr0zl0c268mjq84apjHyY7qzs4",
            "id": "kwiW33uvoNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T02:08:19Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "CONVERT\u00cd A MIS VECINOS EN PAYASOS DE LA DEEP WEB 3",
                "description": "mis vecinos se convirtieron en lourdes, DR. Lizarraga y Ruiz Ortega\n\nShows Ecuador y Colombia: https://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero",
                    "converti a mis vecinos en payasos de la deep web",
                    "lourdes",
                    "dr lizarraga",
                    "ruiz ortega"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONVERT\u00cd A MIS VECINOS EN PAYASOS DE LA DEEP WEB 3",
                    "description": "mis vecinos se convirtieron en lourdes, DR. Lizarraga y Ruiz Ortega\n\nShows Ecuador y Colombia: https://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5043180",
                "likeCount": "389764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l5VxJjALggTYoDqaidSm-BbgQEA",
            "id": "isXt_TuOXLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T20:55:59Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Probando COMIDA en JAP\u00d3N",
                "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo en los planes de datos de internet de Saily! Usa el c\u00f3digo SPREEN al momento de pagar. Descarga la app de Saily: https://saily.com/spreen \n\nSTREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isXt_TuOXLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isXt_TuOXLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isXt_TuOXLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isXt_TuOXLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando COMIDA en JAP\u00d3N",
                    "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo en los planes de datos de internet de Saily! Usa el c\u00f3digo SPREEN al momento de pagar. Descarga la app de Saily: https://saily.com/spreen \n\nSTREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579100",
                "likeCount": "33828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H49v92evx2ADyUnRRoPO79vAZvw",
            "id": "KYdCC15POWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCG6r12eZR_Hcm4nHojOz7dQ",
                "title": "Marilina Bertoldi - EL GORDO (Official Video)",
                "description": "Escuchalo AC\u00c1 \ud83d\udd25 https://lnk.to/ParaQuienTrabajasVolI\n\nCr\u00e9ditos\nMar\u00eda Elena Bertolotti:  Marilina Bertoldi\nPato Patricia:  Dolores Fonzi\nSonidista:   Malena Pichot\nMariano Verget: Juli\u00e1n Lucero\nMat\u00edas:   Tom\u00e1s Limansky\nBailar\u00edn 1:   Mat\u00edas Rebossio\nBailar\u00edn 2:   Miguel Valdivieso Carvajal\nProductor TV 1:  Juan Ignacio Muchnik\nProductora TV 1:  Aylen C\u00e1rdenas\nProductor TV 2:  Leonardo Blanco\nProductora TV 2:  Julieta Panero\n\nCREW\n\nIdea Original:   Marilina Bertoldi\nMalena Pichot\n\nDirecci\u00f3n:   Malena Pichot  \n  Nano Garay Santal\u00f3\n\nProductor:  Nicol\u00e1s Abelovich\nJefe de producci\u00f3n:  Ezequiel Galvinis\nAsistente de producci\u00f3n:  Facundo \"El Tali\" Spolaore\n1st AD:   Fer Ceballos\n2nd DIR:   Nacho Scosceria\nDF:   Lucho Badaracco\n1er AC:  Francis Farrell\n2do AC:   Flor Scosceria\nVideo Asist.:  Flor Barbati\nDIT:   Mauro Vekselman\nOp Ronin:    Dani Ver\u00f3n\nGaffer:   Cristian Colace\nEl\u00e9ctrico:   Joaqu\u00edn Elicabe\nEl\u00e9ctrico:    Seba Mendelberg\nEl\u00e9ctrico:  Maxi Moreyra\nKey Grip:   Cristian Rodr\u00edguez\nGrip:  Ram\u00f3n Nicol\u00e1s Ben\u00edtez\nSonido:   Hugo Carballido\nAsistente de sonido: Ezequiel Carballido\nDir. Arte:  Mariana Raggio\nAsist. Arte:  Lara Treglia\nAsist. Arte:  Mar\u00eda Luj\u00e1n Mu\u00f1oz\nUtilero:  Ariel Enr\u00edquez\nVestuarista:  Ari Gurruchaga\nAsist. Vestuario: Pen\u00e9lope Dindurra\nMaquilladora:  Corlanation\nMaquilladora:  Roc\u00edo Madorr\u00e1n\nEdici\u00f3n:  Nano Garay Santal\u00f3\nColor:   Seba Gutt\nMezcla de sonido:  Ezequiel Saralegui\nCami\u00f3n:   Cristian Gabrielle\nRental   Cineman\n  Raw Cine\nProductora:   BdeBUENO\n\n\nEL GORDO\nM\u00fasica y letra: Marilina Bertoldi\nVoz, coros, programaci\u00f3n, samples: Marilina Bertoldi\nTeclados: Edu Giardina y Mariano Otero\nBajo y guitarra: Edu Giardina\n \nProducido por  Marilina Bertoldi\nCo-producido por Mariano Otero y Edu Giardina\nIngeniero de grabaci\u00f3n: Mariano Otero\nIngeniero de Mezcla: Paco Amen\u00e1bar\nIngeniero de Mastering: Daniel Ovie \n\nLetra\nVan a despertar al gordo\nVan a despertar al gordo\nY no s\u00e9, qu\u00e9 van a hacer con eso\nVan a despertar al gordo\nVan a despertar al gordo\nY no s\u00e9, no s\u00e9, qu\u00e9 van a hacer con eso\nPuro destrato y odio\nMe tratas como un ogro\nY yo me quiebro poco a poco\nY no s\u00e9 que van a hacer con eso\nVan a despertar al gordo\nShh\nVas a despertar al gordo\nNo s\u00e9, no s\u00e9, no s\u00e9\nQue van a hacer con eso\nCierren el orto\nPor favor no se critiquen con los otros\nCierren el orto\nEst\u00e1n locos\nPor favor no se limiten con los otros\nCierren el orto\nCierren el orto\nCierren el orto\nCierren el orto\nCierren el orto\nVan a despertar al gordo\nVan a despertar al gordo\nY no s\u00e9, no s\u00e9, no s\u00e9\nQue van a hacer con eso.\n\n#MarilinaBertoldi\n#ParaQuienTrabajasVolI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYdCC15POWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYdCC15POWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYdCC15POWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYdCC15POWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYdCC15POWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarilinaBertoldiVEVO",
                "tags": [
                    "Marilina",
                    "Bertoldi",
                    "Marilina Bertoldi Letras",
                    "Marilina Bertoldi Lyrics",
                    "Autoestima letra",
                    "Autoestima Lyrics",
                    "Marilina bertoldi autoestima",
                    "Pop",
                    "Rock",
                    "Marilina Bertoldi Oficial",
                    "Marilina bertoldi",
                    "Marilina Bertold letra",
                    "El Gordo",
                    "Gordo",
                    "Indie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marilina Bertoldi - EL GORDO (Official Video)",
                    "description": "Escuchalo AC\u00c1 \ud83d\udd25 https://lnk.to/ParaQuienTrabajasVolI\n\nCr\u00e9ditos\nMar\u00eda Elena Bertolotti:  Marilina Bertoldi\nPato Patricia:  Dolores Fonzi\nSonidista:   Malena Pichot\nMariano Verget: Juli\u00e1n Lucero\nMat\u00edas:   Tom\u00e1s Limansky\nBailar\u00edn 1:   Mat\u00edas Rebossio\nBailar\u00edn 2:   Miguel Valdivieso Carvajal\nProductor TV 1:  Juan Ignacio Muchnik\nProductora TV 1:  Aylen C\u00e1rdenas\nProductor TV 2:  Leonardo Blanco\nProductora TV 2:  Julieta Panero\n\nCREW\n\nIdea Original:   Marilina Bertoldi\nMalena Pichot\n\nDirecci\u00f3n:   Malena Pichot  \n  Nano Garay Santal\u00f3\n\nProductor:  Nicol\u00e1s Abelovich\nJefe de producci\u00f3n:  Ezequiel Galvinis\nAsistente de producci\u00f3n:  Facundo \"El Tali\" Spolaore\n1st AD:   Fer Ceballos\n2nd DIR:   Nacho Scosceria\nDF:   Lucho Badaracco\n1er AC:  Francis Farrell\n2do AC:   Flor Scosceria\nVideo Asist.:  Flor Barbati\nDIT:   Mauro Vekselman\nOp Ronin:    Dani Ver\u00f3n\nGaffer:   Cristian Colace\nEl\u00e9ctrico:   Joaqu\u00edn Elicabe\nEl\u00e9ctrico:    Seba Mendelberg\nEl\u00e9ctrico:  Maxi Moreyra\nKey Grip:   Cristian Rodr\u00edguez\nGrip:  Ram\u00f3n Nicol\u00e1s Ben\u00edtez\nSonido:   Hugo Carballido\nAsistente de sonido: Ezequiel Carballido\nDir. Arte:  Mariana Raggio\nAsist. Arte:  Lara Treglia\nAsist. Arte:  Mar\u00eda Luj\u00e1n Mu\u00f1oz\nUtilero:  Ariel Enr\u00edquez\nVestuarista:  Ari Gurruchaga\nAsist. Vestuario: Pen\u00e9lope Dindurra\nMaquilladora:  Corlanation\nMaquilladora:  Roc\u00edo Madorr\u00e1n\nEdici\u00f3n:  Nano Garay Santal\u00f3\nColor:   Seba Gutt\nMezcla de sonido:  Ezequiel Saralegui\nCami\u00f3n:   Cristian Gabrielle\nRental   Cineman\n  Raw Cine\nProductora:   BdeBUENO\n\n\nEL GORDO\nM\u00fasica y letra: Marilina Bertoldi\nVoz, coros, programaci\u00f3n, samples: Marilina Bertoldi\nTeclados: Edu Giardina y Mariano Otero\nBajo y guitarra: Edu Giardina\n \nProducido por  Marilina Bertoldi\nCo-producido por Mariano Otero y Edu Giardina\nIngeniero de grabaci\u00f3n: Mariano Otero\nIngeniero de Mezcla: Paco Amen\u00e1bar\nIngeniero de Mastering: Daniel Ovie \n\nLetra\nVan a despertar al gordo\nVan a despertar al gordo\nY no s\u00e9, qu\u00e9 van a hacer con eso\nVan a despertar al gordo\nVan a despertar al gordo\nY no s\u00e9, no s\u00e9, qu\u00e9 van a hacer con eso\nPuro destrato y odio\nMe tratas como un ogro\nY yo me quiebro poco a poco\nY no s\u00e9 que van a hacer con eso\nVan a despertar al gordo\nShh\nVas a despertar al gordo\nNo s\u00e9, no s\u00e9, no s\u00e9\nQue van a hacer con eso\nCierren el orto\nPor favor no se critiquen con los otros\nCierren el orto\nEst\u00e1n locos\nPor favor no se limiten con los otros\nCierren el orto\nCierren el orto\nCierren el orto\nCierren el orto\nCierren el orto\nVan a despertar al gordo\nVan a despertar al gordo\nY no s\u00e9, no s\u00e9, no s\u00e9\nQue van a hacer con eso.\n\n#MarilinaBertoldi\n#ParaQuienTrabajasVolI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99864",
                "likeCount": "10791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kBfJtsaxA4HcFd9ISRrrGj3lx2g",
            "id": "xtSu7662jOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T02:02:45Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. CF Montr\u00e9al | Full Match Highlights | Messi and Luis Sua\u0301rez Score 4 Goals!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "MIA vs. CF Montr\u00e9al",
                    "PLAYS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. CF Montr\u00e9al | Full Match Highlights | Messi and Luis Sua\u0301rez Score 4 Goals!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1343337",
                "likeCount": "35755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DPZHvDGO2DiaGEyLGmgHfXkq4qE",
            "id": "qAnvmCWTBAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Alteramos Una TrackHawk Para Huir De Los Agentes",
                "description": "LasCojoAventuras\nen el capitulo de hoy alteramos una TrackHawk Para huir de los agentes que nos intentan capturar \npero al final las cosas se ponen dificil cuando nos rodean\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #Agentes\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alteramos Una TrackHawk Para Huir De Los Agentes",
                    "description": "LasCojoAventuras\nen el capitulo de hoy alteramos una TrackHawk Para huir de los agentes que nos intentan capturar \npero al final las cosas se ponen dificil cuando nos rodean\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #Agentes\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1949730",
                "likeCount": "123651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X96EVzu8jZ7bXGld39rEyRe3Hjg",
            "id": "u7Xpidn8mDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:08:28Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "GOLES DE ENZO Y CAICEDO PARA QUE CHELSEA SEA CAMPE\u00d3N DE LA CONFERENCE | Betis 1-4 Chelsea | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Conference League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nConference League 2024/2025\nFinal \nGoles: 9' A. Ezzalzouli (B); 65' E. Fern\u00e1ndez (C); 70' N. Jackson (C); 83' J. Sancho (C); 90' M. Caicedo (C).\n\nNo te pierdas los videos de la Conference League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bitly.cx/RA47\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7Xpidn8mDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7Xpidn8mDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7Xpidn8mDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7Xpidn8mDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7Xpidn8mDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Disney Plus",
                    "ESPN",
                    "Betis",
                    "Chelsea",
                    "Conference League",
                    "Resumen",
                    "Enzo",
                    "Moises Caicedo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLES DE ENZO Y CAICEDO PARA QUE CHELSEA SEA CAMPE\u00d3N DE LA CONFERENCE | Betis 1-4 Chelsea | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Conference League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nConference League 2024/2025\nFinal \nGoles: 9' A. Ezzalzouli (B); 65' E. Fern\u00e1ndez (C); 70' N. Jackson (C); 83' J. Sancho (C); 90' M. Caicedo (C).\n\nNo te pierdas los videos de la Conference League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bitly.cx/RA47\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2370284",
                "likeCount": "43535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UzWqjVBmpbmTDaGuwglJObbL0ko",
            "id": "l-jALlnNNS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T07:10:09Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "kaze",
                    "kaze and kenji",
                    "kenji wife",
                    "first ultra legendary brawler",
                    "ultra legendary",
                    "ultra legendary brawler",
                    "kaze story",
                    "brawl stars animations"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4700447",
                "likeCount": "159694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C5exY2rCMXqCCnOEyVXQ9aE3Uko",
            "id": "AsQIYfwWW2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T00:25:21Z",
                "channelId": "UChxGASjdNEYHhVKpl667Huw",
                "title": "HORROR en Villa Crespo: HABLA la HERMANA de Laura - Telefe Noticias",
                "description": "Se cumple una semana del horror que sacudi\u00f3 a Villa Crespo y todav\u00eda la conmoci\u00f3n es total. La tragedia que termin\u00f3 con la vida de toda una familia dej\u00f3 a dos familias, los Leguizam\u00f3n y los Seltzer, unidas en el dolor y en la b\u00fasqueda desesperada de respuestas. En medio de este panorama desolador, Nora, hermana de Laura, la mujer que protagoniz\u00f3 el tr\u00e1gico episodio, habl\u00f3 en exclusiva y comparti\u00f3 su dolor y su necesidad de entender lo incomprensible.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsQIYfwWW2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsQIYfwWW2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsQIYfwWW2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsQIYfwWW2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AsQIYfwWW2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telefe Noticias",
                "tags": [
                    "telefe noticias",
                    "noticias",
                    "horror y misterio en villa crespo",
                    "misterio en villa crespo",
                    "horror en villa crespo",
                    "masacre en villa crespo",
                    "hipotesis villa crespo",
                    "que paso con la familia en villa crespo",
                    "villa crespo horror",
                    "la masacre de la familia seltzer",
                    "familia seltzer",
                    "macabro crimen en villa crespo",
                    "quien mato a la familia en villa crespo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HORROR en Villa Crespo: HABLA la HERMANA de Laura - Telefe Noticias",
                    "description": "Se cumple una semana del horror que sacudi\u00f3 a Villa Crespo y todav\u00eda la conmoci\u00f3n es total. La tragedia que termin\u00f3 con la vida de toda una familia dej\u00f3 a dos familias, los Leguizam\u00f3n y los Seltzer, unidas en el dolor y en la b\u00fasqueda desesperada de respuestas. En medio de este panorama desolador, Nora, hermana de Laura, la mujer que protagoniz\u00f3 el tr\u00e1gico episodio, habl\u00f3 en exclusiva y comparti\u00f3 su dolor y su necesidad de entender lo incomprensible."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276656",
                "likeCount": "3586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3XRsWShk4Se8OVQDOyBwrSEM9DY",
            "id": "KEMVgy51kPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC33_tIj4m1_XaqfFcomShvw",
                "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETAL",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30d9\u30a4\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "MOAMETAL",
                    "\u30e2\u30a2\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30b9\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "SU-METAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30e1",
                    "\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "METAL",
                    "JAPAN",
                    "Japanese Metal",
                    "Fox",
                    "MOMOMETAL",
                    "\u30e2\u30e2\u30e1\u30bf\u30eb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1197669",
                "likeCount": "104613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y9xiP-dk_auFrbRNpLhhJiDsOOE",
            "id": "o3PwI5CZKvQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T19:00:53Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "Minecraft Pok\u00e9mon: Mi Primer Pok\u00e9mon! #1",
                "description": "Espero que os encante esta serie de Pokemon en Minecraft en compa\u00f1\u00eda de Willy, Fargan y Frank! y gracias a Folagor por acompa\u00f1arnos en este comienzo ^^ El mod de minecraft Pokemon que usaremos ser\u00e1 Cobblemon para los que teng\u00e1is dudas.\n\n\ud83d\udd25 Juegos -70% DTO: https://ene.ba/Vegetta\n\ud83d\udd25  \u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratos!: https://ene.ba/Vegetta-top-up\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#pokemon #cobblemon #vegetta777",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PwI5CZKvQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "tags": [
                    "minecraft cobblemon",
                    "minecraft cobblemon gameplay",
                    "minecraft cobblemon partida",
                    "minecraft cobblemon espa\u00f1ol",
                    "minecraft cobblemon espa\u00f1a",
                    "minecraft cobblemon willy",
                    "minecraft cobblemon youtubers",
                    "minecraft cobblemon 2025",
                    "minecraft cobblemon primeros minutos",
                    "minecraft cobblemon directo",
                    "partida en directo a minecraft cobblemon",
                    "vegetta777 en minecraft cobblemon",
                    "primera partida a minecraft cobblemon",
                    "minecraft cobblemon willy vegetta bystaxx y fargan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft Pok\u00e9mon: Mi Primer Pok\u00e9mon! #1",
                    "description": "Espero que os encante esta serie de Pokemon en Minecraft en compa\u00f1\u00eda de Willy, Fargan y Frank! y gracias a Folagor por acompa\u00f1arnos en este comienzo ^^ El mod de minecraft Pokemon que usaremos ser\u00e1 Cobblemon para los que teng\u00e1is dudas.\n\n\ud83d\udd25 Juegos -70% DTO: https://ene.ba/Vegetta\n\ud83d\udd25  \u00a1Recargas de juegos m\u00e1s baratos!: https://ene.ba/Vegetta-top-up\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com\n\n#pokemon #cobblemon #vegetta777"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "956842",
                "likeCount": "104628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vnIdRGBC-Neba9GlRvKNS6Xelh4",
            "id": "WjL0sp18T9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:00:06Z",
                "channelId": "UCZUl_haJHBu7KF6dU8iwC_g",
                "title": "Yailin La Mas Viral - Todos Mienten (Video Oficial)",
                "description": "#TodosMienten #MientenTodos #YailinLaMasViralTodosMientes\n\nTodas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://ffm.to/-todosmienten\n\n\"Todos Mienten\" \"Yailin La Mas Viral\"\nDirector: Starlyn Javier\nSound Prod: Consobeatz\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\nSomos Panas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ecSmOvNRZZE\nYo No Olvido:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gaVPGfhbcKU\nAh\u00ed Vienen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oLRmWxKCm2U\n\n#YailinLaMasViral #TodosMienten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WjL0sp18T9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yailin La Mas Viral",
                "tags": [
                    "yailin la mas viral",
                    "bajo mundo",
                    "Yailin",
                    "Todos mienten"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yailin La Mas Viral - Todos Mienten (Video Oficial)",
                    "description": "#TodosMienten #MientenTodos #YailinLaMasViralTodosMientes\n\nTodas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://ffm.to/-todosmienten\n\n\"Todos Mienten\" \"Yailin La Mas Viral\"\nDirector: Starlyn Javier\nSound Prod: Consobeatz\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\nSomos Panas:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ecSmOvNRZZE\nYo No Olvido:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=gaVPGfhbcKU\nAh\u00ed Vienen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oLRmWxKCm2U\n\n#YailinLaMasViral #TodosMienten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2002885",
                "likeCount": "142318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jF6g0YRX3n4hBGEAOfqHiKYA_L4",
            "id": "7JMaSbnI0BQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - A Dos De Borrarte (Video Oficial)",
                "description": "A Dos De Borrarte | Disponible en todas las plataformas.\n\nEscucha aqu\u00ed mi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://angelaaguilar.lnk.to/NadieSeVaComoLlego\n\nMis redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\nX: https://x.com/AngelaAguilar__ \nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JMaSbnI0BQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JMaSbnI0BQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JMaSbnI0BQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JMaSbnI0BQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JMaSbnI0BQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "a dos de borrarte",
                    "\u00e1ngela aguilar",
                    "a dos de borrarte angela",
                    "nadie se va como lleg\u00f3",
                    "angela aguilar 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - A Dos De Borrarte (Video Oficial)",
                    "description": "A Dos De Borrarte | Disponible en todas las plataformas.\n\nEscucha aqu\u00ed mi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://angelaaguilar.lnk.to/NadieSeVaComoLlego\n\nMis redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\nX: https://x.com/AngelaAguilar__ \nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1215229",
                "likeCount": "32721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3yhDtf_gxIgYMY9DU2OY46QuMI",
            "id": "mAMrANAnX7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T02:30:46Z",
                "channelId": "UCPA0pc_Uy4RRYqJVSU5JMWg",
                "title": "ARREGL\u00c9 MI PRIMER CARRO Y SE LOS MUESTRO A FONDO!! AUDI A1 2015 - Yair17",
                "description": "MI CANAL PRINCIPAL: @Yair17 \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAMrANAnX7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAMrANAnX7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAMrANAnX7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAMrANAnX7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mAMrANAnX7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17 Gameplays",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARREGL\u00c9 MI PRIMER CARRO Y SE LOS MUESTRO A FONDO!! AUDI A1 2015 - Yair17",
                    "description": "MI CANAL PRINCIPAL: @Yair17 \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168676",
                "likeCount": "14271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8cbn0Db34iKNkV7Z7JGhdBWw630",
            "id": "0DOChqdFL7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T21:00:00Z",
                "channelId": "UCEwl20VxZ3AwOgiKMZtI1GQ",
                "title": "Probando el Mejor Mercado de Nueva York | Chelsea Market | La Capital",
                "description": "El Chelsea Market es el mercado gastron\u00f3mico m\u00e1s popular de Nueva York.\nTiene m\u00e1s de 50 locales con muchos puestos de comida variada y de muy buena calidad.\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0DOChqdFL7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Capital",
                "tags": [
                    "chelsea market",
                    "comida nyc",
                    "nyc food",
                    "la capital",
                    "comida callejera",
                    "oscar meza",
                    "tacos nyc",
                    "pizza nyc",
                    "mercado de comida"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando el Mejor Mercado de Nueva York | Chelsea Market | La Capital",
                    "description": "El Chelsea Market es el mercado gastron\u00f3mico m\u00e1s popular de Nueva York.\nTiene m\u00e1s de 50 locales con muchos puestos de comida variada y de muy buena calidad.\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841264",
                "likeCount": "45031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X7QnFTnLFyYcT4rbFTam8qbOW4Q",
            "id": "lQs3HT3oYNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:00:11Z",
                "channelId": "UCzI7wZyqk7jpXWT_MILjepw",
                "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lQs3HT3oYNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Londra",
                "tags": [
                    "Paulo Londra",
                    "Maria Becerra",
                    "Ramen Para Dos",
                    "Ramen",
                    "Asia",
                    "Kawai",
                    "Gatos",
                    "Cute",
                    "Duki",
                    "Emilia Mernes",
                    "BigOne",
                    "Xross",
                    "Paulo",
                    "Anime",
                    "Sailor Moon",
                    "Naruto",
                    "Pokemon",
                    "Jap\u00f3n",
                    "Trap",
                    "R&B",
                    "Nicki Nickole",
                    "Argentina",
                    "Los del espacio",
                    "Gotti",
                    "Tini",
                    "Futttura",
                    "animeversion",
                    "PauloMar\u00edaLove",
                    "AnimeCouple",
                    "RamenDate",
                    "RamenNights",
                    "PauloMar\u00edaLyric",
                    "PauloMar\u00edaFans",
                    "xross",
                    "Trueno",
                    "LocaRemix",
                    "ModoDiablo",
                    "ArgentinaTrap",
                    "UrbanMusic",
                    "TrapLatam",
                    "FreestyleArgentino",
                    "ElQuintoEscal\u00f3n",
                    "TrapVibes",
                    "BuenosAiresTrap",
                    "LatinTrap",
                    "\"Khea\"",
                    "\"Cazzu\"",
                    "\"YSYA\"",
                    "\"NeoPistea\""
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]",
                    "description": "Paulo Londra x Maria Becerra - RAMEN PARA DOS [Official Anime Version]\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nFollow Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/paulolondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nFollow @MariaBecerraMusic : \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster: Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478194",
                "likeCount": "55113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrWipONMxwIwUfztmIziXmH-MJE",
            "id": "_MdjNUsLUOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:00:23Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "The Walking Dead Temporada 2 : La Historia en 1 Video",
                "description": "Temporada 1 https://www.youtube.com/watch?v=Db1FVWBlAIg \n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MdjNUsLUOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos",
                    "the walking dead",
                    "TWD Franchise",
                    "the walking dead resumen",
                    "the walking dead fedelobo",
                    "the walking dead fedewolf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Walking Dead Temporada 2 : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Temporada 1 https://www.youtube.com/watch?v=Db1FVWBlAIg \n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401481",
                "likeCount": "31087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ShJndfZQX1_Zw1ppqRkzk8cPbS4",
            "id": "SkDtXB_3nFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T09:00:40Z",
                "channelId": "UCTUR0sVEkD8T5MlSHqgaI_Q",
                "title": "Never Ending Story (Never Ending Story)",
                "description": "Provided to YouTube by Kakao Entertainment\n\nNever Ending Story (Never Ending Story) \u00b7 IU \u00b7 Seo Dong Hwan \u00b7 Kim Tae Won \u00b7 Kim Tae Won\n\nA flower bookmark, Pt. 3\n\n\u2117 2025 EDAM ENTERTAINMENT,under license to Kakao Entertainment\n\nReleased on: 2025-05-27\n\nAuthor: \uae40\ud0dc\uc6d0\nComposer: \uae40\ud0dc\uc6d0\nArranger: \uc11c\ub3d9\ud658\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SkDtXB_3nFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IU - Topic",
                "tags": [
                    "IU",
                    "\uc544\uc774\uc720",
                    "Seo Dong Hwan",
                    "Kim Tae Won",
                    "A flower bookmark, Pt. 3",
                    "\uaf43\uac08\ud53c \uc14b",
                    "Never Ending Story"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Never Ending Story (Never Ending Story)",
                    "description": "Provided to YouTube by Kakao Entertainment\n\nNever Ending Story (Never Ending Story) \u00b7 IU \u00b7 Seo Dong Hwan \u00b7 Kim Tae Won \u00b7 Kim Tae Won\n\nA flower bookmark, Pt. 3\n\n\u2117 2025 EDAM ENTERTAINMENT,under license to Kakao Entertainment\n\nReleased on: 2025-05-27\n\nAuthor: \uae40\ud0dc\uc6d0\nComposer: \uae40\ud0dc\uc6d0\nArranger: \uc11c\ub3d9\ud658\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1676141",
                "likeCount": "22332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cz0F48kf_2m_8mvtaq_2ltqbi3o",
            "id": "8iD6DQYJWQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T00:38:46Z",
                "channelId": "UCAxdOQ8wuS8yUvlMeeWjBdw",
                "title": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Trailer)",
                "description": "\u00a1Nueva m\u00fasica! \"Romantiko\" el nuevo tema de Emanero con L-Gante disponible a partir del martes 27/5 a las 19hs, en todas las plataformas digitales. \n\nSuscribite a mi canal para no perderte ning\u00fan lanzamiento @Emanero \n\nSeguime en: \n\u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nSegu\u00ed a L-Gante en: \n\n\u25b6 Spotify: http://bit.ly/3H9jMHH\n\u25b6 Apple Music: https://bit.ly/4duk0VI\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lgante_keloke\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\n#emanero #lgante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iD6DQYJWQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emanero",
                "tags": [
                    "emanero",
                    "l gante",
                    "sinverguenza",
                    "karina",
                    "valentino merlo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emanero, L-Gante - Romantiko (Trailer)",
                    "description": "\u00a1Nueva m\u00fasica! \"Romantiko\" el nuevo tema de Emanero con L-Gante disponible a partir del martes 27/5 a las 19hs, en todas las plataformas digitales. \n\nSuscribite a mi canal para no perderte ning\u00fan lanzamiento @Emanero \n\nSeguime en: \n\u25b6 Spotify: https://t.ly/Yt97P \n \u25b6 Apple Music: https://music.apple.com/ar/artist/emanero/377366856 \n \u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/emanero \n \u25b6 X: https://x.com/emanero  \n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@emanero \n\nSegu\u00ed a L-Gante en: \n\n\u25b6 Spotify: http://bit.ly/3H9jMHH\n\u25b6 Apple Music: https://bit.ly/4duk0VI\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lgante_keloke\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@lgante_keloke\n\n#emanero #lgante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228644",
                "likeCount": "1892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jofrkl3D3xY_B8YFINiILKmCMsE",
            "id": "F4KhGU2EbRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T20:00:14Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4KhGU2EbRw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1PRUEBO el MEJOR ASADO ARGENTINO! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1XOKAS en DON JULIO! #2",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1235795",
                "likeCount": "64923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8lO87RXAVZpyyuqHkFLO80aVgfU",
            "id": "3HgJ2mQnWmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T23:46:12Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3HgJ2mQnWmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAOS en las OFICINAS de SAMSUNG",
                    "description": "Las K4OS estuvieron visitando a Samsung y aprendiendo sobre la tecnolog\u00eda que integran los \u00faltimos lanzamientos, mientras en simultaneo, hacen un caos el lugar.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\n#k4os \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139408",
                "likeCount": "14139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l83OeJNspGDr6kKNUL4TC2MPjaU",
            "id": "fy5rICnR0gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T02:29:57Z",
                "channelId": "UCHc3el42hXKKhjs_1vzWk9A",
                "title": "NOCHE HIST\u00d3RICA PARA PER\u00da EN EL MONUMENTAL - RIVER 1 UNIVERSITARIO 1 - LIBERTADORES 2025",
                "description": "Universitario pas\u00f3 la fase de grupos al igualar con River Plate en el Monumental de N\u00fa\u00f1ez y por primera vez en 12 a\u00f1os habr\u00e1 un equipo peruano en octavos de final de la CONMEBOL Libertadores\u2122. Facundo Colidio hizo el gol para el equipo de Marcelo Gallardo y Jairo Concha anot\u00f3 para la visita.\n\nTelefe, MiTelefe y Pluto TV transmiten los partidos de la CONMEBOL Libertadores\u2122 de manera gratuita, en Argentina y en la regi\u00f3n hispana de Am\u00e9rica Latina.\n \nLa CONMEBOL Libertadores\u2122 est\u00e1 disponible en Argentina en el canal de televisi\u00f3n abierta Telefe y en el sitio web MiTelefe.com, as\u00ed como en el servicio gratuito de streaming Pluto TV.\n\nJuan Pablo Varsky y Pablo Giralt son la dupla oficial de la transmisi\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores para Telefe y Pluto TV.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fy5rICnR0gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telefe",
                "tags": [
                    "Copa Libertadores",
                    "CONMEBOL Libertadores",
                    "resumen del partido",
                    "goles",
                    "Copa CONMEBOL Libertadores",
                    "river",
                    "river plate",
                    "f\u00fatbol latinoamericano",
                    "MiTelefe",
                    "mi telefe",
                    "Juan Pablo Varsky",
                    "Pablo Giralt",
                    "marcelo gallardo",
                    "mu\u00f1eco gallardo",
                    "franco armani",
                    "facundo colidio",
                    "monumental",
                    "universitario",
                    "maxi meza",
                    "franco mastantuono",
                    "river universitario",
                    "universitario river",
                    "sebastian driussi",
                    "jairo concha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOCHE HIST\u00d3RICA PARA PER\u00da EN EL MONUMENTAL - RIVER 1 UNIVERSITARIO 1 - LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Universitario pas\u00f3 la fase de grupos al igualar con River Plate en el Monumental de N\u00fa\u00f1ez y por primera vez en 12 a\u00f1os habr\u00e1 un equipo peruano en octavos de final de la CONMEBOL Libertadores\u2122. Facundo Colidio hizo el gol para el equipo de Marcelo Gallardo y Jairo Concha anot\u00f3 para la visita.\n\nTelefe, MiTelefe y Pluto TV transmiten los partidos de la CONMEBOL Libertadores\u2122 de manera gratuita, en Argentina y en la regi\u00f3n hispana de Am\u00e9rica Latina.\n \nLa CONMEBOL Libertadores\u2122 est\u00e1 disponible en Argentina en el canal de televisi\u00f3n abierta Telefe y en el sitio web MiTelefe.com, as\u00ed como en el servicio gratuito de streaming Pluto TV.\n\nJuan Pablo Varsky y Pablo Giralt son la dupla oficial de la transmisi\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores para Telefe y Pluto TV."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380162",
                "likeCount": "2530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1KnO_gG9fmULkl0flgj-FduMQn4",
            "id": "kOiWDyred_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:09:19Z",
                "channelId": "UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw",
                "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOiWDyred_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyBlecus",
                "tags": [
                    "the strongest battlegrounds",
                    "the strongest battlegrounds roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes",
                    "los campos de batalla mas fuertes roblox",
                    "los campos de batalla mas fuertes momentos divertidos",
                    "blecus",
                    "beclus",
                    "belcus",
                    "soyblecus",
                    "soybeclus",
                    "soybelcus",
                    "tsb",
                    "tsbg",
                    "tsb update",
                    "update tsb",
                    "the strongest battlegrounds update",
                    "actualizacion los campos de batalla mas fuertes",
                    "garou monstruo",
                    "monster garou",
                    "child emperor",
                    "child emperor update",
                    "garou monstruo update",
                    "garou mastery",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACTUALIZARON LOS CAMPOS DE BATALLA M\u00c1S FUERTES...",
                    "description": "- \u2b50STAR CODE: BLECUS\u2b50\n\n- Hago directos en KICK:\n https://kick.com/soyblecus\n\n- Discord de la comunidad:\nhttps://discord.gg/blecus\n\n- Considera volverte miembro del canal \ud83d\udc27:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAhElWO4uKNowk3c7cvTYmw/join\n\n- Mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/soyblecuss/\n\n- Mi Twitter:\nhttps://x.com/SoyBlecus\n\n- Perfil de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/users/4041635170/profile\n\n- Grupo de Roblox:\nhttps://www.roblox.com/groups/32632946/SoyBlecus#!/about\n\n- Canal del editor: @Blue_Lag0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539888",
                "likeCount": "22077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLIA4O9Hev9ksbR07xxRrM2JBqk",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90568405",
                "likeCount": "2843434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z_Pe9uHahGTwfw1CgZ0abmIt27w",
            "id": "iBLWm4nNfIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T21:00:44Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iBLWm4nNfIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gaste $$$ en Boludeces de JAP\u00d3N",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "993024",
                "likeCount": "51206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "184982xAR0FUPx2w9dFU8uBe-Bs",
            "id": "njJmTWxrN04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T17:20:13Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njJmTWxrN04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR MORADO por UNA SEMANA",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7253989",
                "likeCount": "133618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JfXmkLEVZLQ9-zyVguxR-YBxQ8Q",
            "id": "3j7u1didhH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T01:23:29Z",
                "channelId": "UCHc3el42hXKKhjs_1vzWk9A",
                "title": "Gol de Concha para el empate de Universitario ante River en el Monumental - Libertadores 2025",
                "description": "Telefe, MiTelefe y Pluto TV transmiten los partidos de la CONMEBOL Libertadores\u2122 de manera gratuita, en Argentina y en la regi\u00f3n hispana de Am\u00e9rica Latina.\n \nLa CONMEBOL Libertadores\u2122 est\u00e1 disponible en Argentina en el canal de televisi\u00f3n abierta Telefe y en el sitio web MiTelefe.com, as\u00ed como en el servicio gratuito de streaming Pluto TV.\n\nJuan Pablo Varsky y Pablo Giralt son la dupla oficial de la transmisi\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores para Telefe y Pluto TV.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3j7u1didhH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3j7u1didhH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3j7u1didhH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3j7u1didhH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3j7u1didhH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telefe",
                "tags": [
                    "Copa Libertadores",
                    "CONMEBOL Libertadores",
                    "resumen del partido",
                    "goles",
                    "Copa CONMEBOL Libertadores",
                    "river",
                    "river plate",
                    "f\u00fatbol latinoamericano",
                    "MiTelefe",
                    "mi telefe",
                    "Juan Pablo Varsky",
                    "Pablo Giralt",
                    "marcelo gallardo",
                    "mu\u00f1eco gallardo",
                    "franco armani",
                    "facundo colidio",
                    "monumental",
                    "universitario",
                    "maxi meza",
                    "franco mastantuono",
                    "river universitario",
                    "universitario river",
                    "sebastian driussi",
                    "jairo concha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gol de Concha para el empate de Universitario ante River en el Monumental - Libertadores 2025",
                    "description": "Telefe, MiTelefe y Pluto TV transmiten los partidos de la CONMEBOL Libertadores\u2122 de manera gratuita, en Argentina y en la regi\u00f3n hispana de Am\u00e9rica Latina.\n \nLa CONMEBOL Libertadores\u2122 est\u00e1 disponible en Argentina en el canal de televisi\u00f3n abierta Telefe y en el sitio web MiTelefe.com, as\u00ed como en el servicio gratuito de streaming Pluto TV.\n\nJuan Pablo Varsky y Pablo Giralt son la dupla oficial de la transmisi\u00f3n de la CONMEBOL Libertadores para Telefe y Pluto TV."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97993",
                "likeCount": "910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wbzod3pPZF1G2f167m3UZPD3638",
            "id": "rNtJO1f11-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:54:05Z",
                "channelId": "UCiaePeoCqpU8hBHiNrgkzrA",
                "title": "\u00a1NIEVE POR TODOS LADOS! Hermosas im\u00e1genes que se registraron en C\u00f3rdoba",
                "description": "Los primeros copos comenzaron a caer minutos antes de las 7 de la ma\u00f1ana y se replicaron en varios puntos de las sierras. Las im\u00e1genes del fen\u00f3meno.\n\nMomento emitido en Noticiero Doce el 27 de mayo de 2025\n\n\u25b6\ufe0f Si todav\u00eda no lo hiciste, SUSCRIBITE: https://youtube.com/eldoce\n\u2705 Informate en nuestra web y seguinos en las redes: \n\u2192 WEB: https://www.eldoce.tv \n\u2192 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/eldocetv/ \n\u2192 FACEBOOK: https://www.facebook.com/eldocetv \n\u2192 X: https://www.x.com/eldoceoficial \n\u2192 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@eldocetv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNtJO1f11-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "eldoce",
                "tags": [
                    "el doce",
                    "entretenimiento",
                    "espect\u00e1culos",
                    "noticias",
                    "canal doce",
                    "c\u00f3rdoba",
                    "Canal 12",
                    "Actualidad cordobesa",
                    "nieve",
                    "altas cumbres",
                    "la cumbrecita",
                    "noticiero doce",
                    "video",
                    "videos",
                    "cerro champaqui",
                    "primera nevada en cordoba"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1NIEVE POR TODOS LADOS! Hermosas im\u00e1genes que se registraron en C\u00f3rdoba",
                    "description": "Los primeros copos comenzaron a caer minutos antes de las 7 de la ma\u00f1ana y se replicaron en varios puntos de las sierras. Las im\u00e1genes del fen\u00f3meno.\n\nMomento emitido en Noticiero Doce el 27 de mayo de 2025\n\n\u25b6\ufe0f Si todav\u00eda no lo hiciste, SUSCRIBITE: https://youtube.com/eldoce\n\u2705 Informate en nuestra web y seguinos en las redes: \n\u2192 WEB: https://www.eldoce.tv \n\u2192 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/eldocetv/ \n\u2192 FACEBOOK: https://www.facebook.com/eldocetv \n\u2192 X: https://www.x.com/eldoceoficial \n\u2192 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@eldocetv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81834",
                "likeCount": "693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "07elnkIO898qmq56z0VyuICM0_8",
            "id": "LjDONWrr46I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:07:59Z",
                "channelId": "UCF3K1Jf8hjFW8qliei8fQ3A",
                "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjDONWrr46I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roland-Garros",
                "tags": [
                    "Roland-Garros",
                    "Roland Garros 2023",
                    "French Open",
                    "Tennis",
                    "Tennis Tournament",
                    "Tennis Grand Slam",
                    "Grand Slam",
                    "Roland Garros Tournament",
                    "Tournoi de Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Parisian Grand Slam",
                    "Grand Chelem Parisien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rafael Nadal tribute ceremony | Roland-Garros 2025",
                    "description": "Watch the full version of the Rafael Nadal tribute ceremony.\n\n00:00:00 : Beginning of ceremony\n00:01:21 : Rafa's arrival on Court Philippe-Chatrier \n00:02:40 : Rafa tribute video on the big screens\n00:08:39 : Start of Rafa's speech\n00:26:04 : French Tennis Federation employees thank Rafa \n00:30:15 : Big 4 tribute video \n00:31:27 : Roger Federer, Novak Djokovic and Andy Murray enter court Philippe-Chatrier\n00:36:42 : Rafa is presented with his unique trophy\n00:38:17 : Unveiling of the Rafa Nadal plaque on Court Philippe-Chatrier \n00:43:59 : Rafa's last lap of honour \n00:45:52 : Rafa leaves the court with Rafa Junior \n\nWelcome to the official Roland-Garros YouTube channel! \n\nFollow us on social media! \nFacebook: https://www.facebook.com/RolandGarros\nX: https://twitter.com/rolandgarros \nInstagram: https://www.instagram.com/rolandgarros\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rolandgarros \nWhatsApp: https://bit.ly/WhatsAppRolandGarros \nThreads: https://www.threads.net/@rolandgarros\nBeReal: http://bere.al/rolandgarros\n\nFind out more on rolandgarros.com\n\n#RolandGarros #Nadal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2267916",
                "likeCount": "57093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-5SIRw3AMQwdXA4-g_abwXwOILM",
            "id": "n3CPICybBAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T19:00:06Z",
                "channelId": "UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA",
                "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n3CPICybBAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MegaR",
                "tags": [
                    "megar",
                    "mega r",
                    "manshine city vs bastard munchen",
                    "manshine vs bastard rap",
                    "manshine city macrorap",
                    "nagi rap",
                    "nagi es eliminado",
                    "nagi vuelve",
                    "bastard munchen macrorap",
                    "pxg macrorap",
                    "ubers macrorap",
                    "don lorenzo rap",
                    "barou rap",
                    "fc barcha vs bastard munchen",
                    "fc barcha rap",
                    "isagi rap",
                    "kaiser rap",
                    "kaiser y ness"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manshine City vs Bastard Munchen (Blue Lock) | Liga Neo Ego\u00edsta #2 | MegaR",
                    "description": "\u25b6  \u00a1\u00danete al canal para obtener recompensas exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvNp2EjExqlHZBt49DjDYXA/join\n\n\u25b6  \u00a1Escucha mi m\u00fasica en todas las plataformas digitales!\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5U4BJPDAfeUWRh5BRkAWo1\nItunes: https://music.apple.com/us/artist/megar/1516366154\nY m\u00e1s... \u00a1B\u00fascame en tu favorita!\n\n\u25b6  \u00a1S\u00edgueme en redes sociales!\nTwitter: https://twitter.com/yEsMegaR\nInstagram: https://www.instagram.com/yesmegar/\nContacto profesional: soymegar@gmail.com\n\n\u25b6  \u00a1Cr\u00e9ditos!\nToda la letra por MegaR\nEdici\u00f3n de V\u00eddeo por Muri, Akuajooj, Emperor, Redzz, Felipe, Sans, Vizei, Doriuta, Vzinho, Akage, Yeezyyy & Muri\nMix/Master por MegaR\nInstrumental por @IsuRmX \nMiniatura por @Dkotz_ \n\n\u25b6  \u00a1Cast!\n\n\u27a5 B. Munchen\nIsagi por @LucksterrRap \nKaiser por @KballeroRap \nGagamaru por Gabriel Dubs\nNess por @BenderCatRap \nKurona por @PyroPrisma \nYukimiya por @KibtaRap \nKunigami por @lilZer0-Rap\nNoel Noa por @MegaRMusic \n\n\u27a5 M. City\nNagi por @Skirorap \nReo por @NoziRap \nChigiri por @NeoxerNerdcore \nChris Prince por @Keyblade \n\n\u27a5 Extras\nEgo por @MegaRMusic \nFans de la fantas\u00eda de Ness por @SoulRap & @dariasuzu \nSae Itoshi & Rin Itoshi por @BynMc. y RageM\n\nInformaci\u00f3n \nSegundo partido de la liga neo ego\u00edsta!! Suscr\u00edbanse y apoyen al m\u00e1ximo \nEspero les guste tanto como a mi hacerlo.\n\n\u266b Lista de reproducci\u00f3n \u00a1BDS! \u266b \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLZkNhRApbfvYnF1zlE2Lf07eI7AW_ounv\n\n\u00a1A por los 400k! \nGracias por el apoyo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1253235",
                "likeCount": "48631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nEtxUgNZId4hkwokYQZGZsoT5lY",
            "id": "tmOgQGdZ_hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T19:00:07Z",
                "channelId": "UCoGDh1Xa3kUCpok24JN5DKA",
                "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tmOgQGdZ_hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "enchufetv",
                "tags": [
                    "Enchufetv",
                    "Enchufe.tv",
                    "Enchufe tv",
                    "Enchufle",
                    "enhcufe",
                    "enhcufe tv",
                    "echufe",
                    "echufetv",
                    "echufe.tv",
                    "echufe tv",
                    "enchufe sketch",
                    "enchufe video",
                    "enchufetv videos",
                    "enchufetv sketch",
                    "enchufetv chingu amiga",
                    "chingu amiga",
                    "chingu amiga envhufetv",
                    "sketch chingu amiga",
                    "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga",
                    "kdrama",
                    "parodia kdrama",
                    "enchufetv y chingu amiga",
                    "chingu amiga y enchufetv",
                    "chingu amiga kdrama",
                    "sketch enchufetv chingu amiga",
                    "novela latina vs kdrama",
                    "parodia telenovela"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "K-dramas vs. Telenovelas Latinas ft. Chingu Amiga |  enchufetv",
                    "description": "\u00a1Gracias a @ChinguAmiga   \ud83d\ude4c por esta grandiosa colaboraci\u00f3n ! \nSi quieren ver el sketch que hicimos con ella en su canal, denle clic aqu\u00ed \ud83c\udfac\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/YocWVyf6f8k\n\nEl metaverso de los memes \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/enchufetv\n\u00bfSabes qu\u00e9 pegar\u00eda full?  \ud83d\udc49  https://www.instagram.com/enchufetv/\nAqu\u00ed estamos bastante basados \ud83d\udc49 https://twitter.com/enchufetv/\nNo bailamos, pero te hacemos re\u00edr \ud83d\udc49 https://tiktok.com/@enchufetv\n\u00danete a nuestro canal de WhatsApp \ud83d\udc49 https://whatsapp.com/channel/0029Va9C3pc1Hsq1CcntBD1O\n\nCR\u00c9DITOS\nDirector: Jorge Ulloa\nDirector Creativo 2bLatam: Jorge Ulloa\nPresidente 2btube: Fabienne Fourquet\nProductor Ejecutivo 2bLatam: Arturo Y\u00e9pez\nGerente de Producci\u00f3n: Ing. Don Juan Carlos Flor\nCoordinadora de Producci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \nEscrito por: Jorge Ulloa\nEquipo de gui\u00f3n: Jorge Ulloa, Andreina L\u00f3pez, Raquel Aedo y Daniel Enr\u00edquez\n\nEdici\u00f3n: Diego Falcon\u00ed\nVFX: Tom\u00e1s Cevallos y  Erick Lara E. \nColorizaci\u00f3n:  Danilo Ch\u00e1vez\nDise\u00f1o sonoro y musicalizaci\u00f3n: Miguel S\u00e1nchez, Melany Chango y Sophie Pati\u00f1o\n\nDirector Redes Sociales: Daniel Guallichico \nContent Manager: Juan Mart\u00edn Villag\u00f3mez \nCommunity Manager: Juan Jos\u00e9 Torres\nEditores: \u00c1lvaro Pallo y Juli\u00e1n Ram\u00edrez\nDise\u00f1o de miniatura: Xavier Casares\n\nJefa de producci\u00f3n : May Grijalva\nJefe de locaciones: Leonardo Moscoso\nAsistente de producci\u00f3n : Santiago Albuja y Maca Jarr\u00edn\nAsistente de Direcci\u00f3n: Michelle Echeverr\u00eda \n2da asistente de direcci\u00f3n: Nao Reyes\nDirectora de arte: Paula Estrada \nAsistente de arte : Paola Serrano \nVestuario : Andy P\u00e1ez\nMaquillaje y Peinado:  Simone Villag\u00f3mez\nDirector de fotograf\u00eda: Sebasti\u00e1n Benalc\u00e1zar\nAsistentes de c\u00e1mara: Emiy Abril \nGaffer: \u00c1lex Achicanoy \nGrips: Jhonny Achicanoy\nSonidista: Alejandro Cisneros\nTransporte: Geferson Paredes y Germ\u00e1nico Mantilla \n\nCAST \nChingu / Susana: @ChinguAmiga \nSunjae / Rodrigo Fernando: Jorge Ulloa\nDoctora: Nataly Valencia \n\n#sketch #enchufetv #chinguamiga #kdrama \n\u00a1\u00a1Un nuevo video cada DOMINGO!!\n\n\u00a9 enchufe.tv - Todos los derechos reservados por @2blatam 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "900185",
                "likeCount": "68300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0JBuHCHUmoQ6QOR_6kxbgzfJBaE",
            "id": "fWLVtRQllSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T18:00:40Z",
                "channelId": "UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g",
                "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fWLVtRQllSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "elxokas",
                "tags": [
                    "Elxokas",
                    "Xokas",
                    "xocas",
                    "shocas",
                    "shokas",
                    "chokas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "stream",
                    "castellano",
                    "espa\u00f1ol",
                    "latino",
                    "espa\u00f1a",
                    "directos",
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "el xokas",
                    "youtuber",
                    "xokaseats",
                    "eats",
                    "comida",
                    "xokas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1ASADO ARGENTINO con MOMO y COSCU! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Xokas",
                    "description": "\u25ba Estoy en DIRECTO todas las tardes y noches en: https://www.twitch.tv/elxokas\n\n\u25cfS\u00cdGUEME EN:\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/elxokas\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/elxokas/\n\u25baSHORTS: https://www.youtube.com/channel/UC3Q8KooBkJEJsgbegRbnJdw\n\u25ba CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/@elxokasTV\n\u25ba TWITCH: https://www.twitch.tv/elxokas\n\u25ba REDDIT: https://www.reddit.com/r/elxokas/\n\u25ba TIKTOK: https://www.tiktok.com/@elxokas\n\u25ba DISCORD: https://discord.gg/E7kugd4dkJ\n\u25ba KNOWEATS! - https://knoweats.com/\n\n\u25baENEBA\n\ud83d\udd25 Juegos y Tarjetas Prepago M\u00e1s Baratas https://ene.ba/elxokas\n\ud83d\udcf2 Descarga la APP de Eneba y vende juegos, consolas o PC's:  https://ene.ba/elxokasAPP\n\n\u25ba El MERCH oficial de Xokas y REPRESENT (tazas, mochilas, fundas de m\u00f3vil, ropa...) https://merch.streamelements.com/elxokas\n\u25ba Convi\u00e9rtete en MIEMBRO del canal de YouTube y recibe recompensas: https://www.youtube.com/channel/UC9c4rND1mNP-XrWQjbFxp8g/join\n\nXokas / Elxokas / ElxokasTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1045249",
                "likeCount": "69040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "25zqBREpYvYrFEcawMhNS4wJyiA",
            "id": "XbRE4yxSTxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJSM0NXxeiKHWtSoRBX8Whg",
                "title": "Roze Oficial, Max Carra, Valen - Tu jard\u00edn con enanitos (Official Video)",
                "description": "Roze, Max Carra & Valen - Tu jard\u00edn con enanitos \nM\u00e1ximo Carra aparece por cortes\u00eda de Espantap\u00e1jaros SAS\n\nEsc\u00fachalo en todas las plataformas \u2705\nhttps://lnk.to/TuJardinConEnanitos \n\n-Instagram: \nhttps://www.instagram.com/rozeoficialok/\nhttps://www.instagram.com/roccogang_/\nhttps://www.instagram.com/treze_yt/\n\n#Roze\n#MaxCarra\n#Valen\n#TuJard\u00ednConEnanitos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbRE4yxSTxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RozeOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Roze",
                    "Max Carra Valen",
                    "Tu jard\u00edn con enanitos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roze Oficial, Max Carra, Valen - Tu jard\u00edn con enanitos (Official Video)",
                    "description": "Roze, Max Carra & Valen - Tu jard\u00edn con enanitos \nM\u00e1ximo Carra aparece por cortes\u00eda de Espantap\u00e1jaros SAS\n\nEsc\u00fachalo en todas las plataformas \u2705\nhttps://lnk.to/TuJardinConEnanitos \n\n-Instagram: \nhttps://www.instagram.com/rozeoficialok/\nhttps://www.instagram.com/roccogang_/\nhttps://www.instagram.com/treze_yt/\n\n#Roze\n#MaxCarra\n#Valen\n#TuJard\u00ednConEnanitos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1963865",
                "likeCount": "29691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XB7WgxUhbjosvOlfR1ZkGTmG4xg",
            "id": "FYIyMBxcAOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:00:12Z",
                "channelId": "UCnsswZnybuI948Fuz___isA",
                "title": "CUMPLIREMOS NUESTRO SUE\u00d1O \ud83d\ude0d | BUSCANDO NUEVA CASA | LOS MOLINA",
                "description": "Hola a todos el dia de hoy estamos muy contentos porque cumpliremos nuestro sue\u00f1o y por fin estaremos buscando nueva casa, han sido muchos a\u00f1os donde junto al Sr Molina hemos creado una familia muy bonita con Juan, Ivanna y Amanda y uno de nuestros sue\u00f1os mas grandes era conseguir una casa y parece que nuestra casa nueva al fin llegara\n\nEsperamos que este video les guste mucho y no olviden que todos ustedes ya forman parte de la familia de Los Molina y esperamos que este video donde buscamos casa les guste mucho \n\nSiganme para mandarles saludos en proximos videos\n\nhttps://www.instagram.com/nanyjmolina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYIyMBxcAOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Molina",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUMPLIREMOS NUESTRO SUE\u00d1O \ud83d\ude0d | BUSCANDO NUEVA CASA | LOS MOLINA",
                    "description": "Hola a todos el dia de hoy estamos muy contentos porque cumpliremos nuestro sue\u00f1o y por fin estaremos buscando nueva casa, han sido muchos a\u00f1os donde junto al Sr Molina hemos creado una familia muy bonita con Juan, Ivanna y Amanda y uno de nuestros sue\u00f1os mas grandes era conseguir una casa y parece que nuestra casa nueva al fin llegara\n\nEsperamos que este video les guste mucho y no olviden que todos ustedes ya forman parte de la familia de Los Molina y esperamos que este video donde buscamos casa les guste mucho \n\nSiganme para mandarles saludos en proximos videos\n\nhttps://www.instagram.com/nanyjmolina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452344",
                "likeCount": "12238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KzkDLavLn6nMKG3iP66NTlAdCOI",
            "id": "Pso3n-E0zU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:00:14Z",
                "channelId": "UC6WLsuQaH77MTsIQ6e0DvgQ",
                "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pso3n-E0zU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FarfadoxVEVO",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "farfa",
                    "Minecraft",
                    "minecraft pelicula",
                    "Aventura",
                    "Multiplayer",
                    "Minecraft pero",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Rich",
                    "ElRichMc",
                    "rich y farfa",
                    "ancient city",
                    "Explorando",
                    "Chicken Jockey",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO UNA ANCIENT CITY CON RICH \ud83d\udc80",
                    "description": "Buscando una Ancient City bien Podcast junto con el Rich, Rich, Rich, Rich, disparo flechas porque si-si-si-si, mato Endermens por ahi-i-i-i, tus Ender Pearls son para mi-mi-mi-mi.\n\n\u25b6CANAL PRINCIPAL BRODERS\u25c0\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9_k...\u200b\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox\u200b\u200b \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/\u200b\u200b \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340327",
                "likeCount": "30170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYKQOth_DEp-rwBKfcwOKGJ6WB4",
            "id": "Svn2el6joxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T00:00:07Z",
                "channelId": "UCrB-Ha_ikrwZhe8wTZb78Qg",
                "title": "Zamba para olvidarte - Angela Leiva, Rodrigo Tapari & Lito Vitale",
                "description": "Contacto directo: Ale Romero: (+54 9) 114050-0016\nmail: angelaleivaproduccion@gmail.com\n\nSitio oficial: http://angelaleiva.com\n\n\u00a1Toda mi m\u00fasica en Spotify!\nhttps://open.spotify.com/artist/6Y4g5...\n\nCuentas oficiales:\n\nTik tok: \nhttps://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nTwitter:\nhttps://www.twitter.com/AngelaLeivaOk\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/AngelaLeivaOk\nYouTube:\nhttps://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svn2el6joxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Leiva Official",
                "tags": [
                    "Angela Leiva Ok",
                    "Official",
                    "oficial",
                    "La Reina de la Canci\u00f3n",
                    "musica",
                    "pop",
                    "latina",
                    "tropical",
                    "cantante",
                    "videoclip",
                    "videos musicales",
                    "Angela Leiva",
                    "Angela",
                    "Leiva",
                    "cumbia",
                    "La Reina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamba para olvidarte - Angela Leiva, Rodrigo Tapari & Lito Vitale",
                    "description": "Contacto directo: Ale Romero: (+54 9) 114050-0016\nmail: angelaleivaproduccion@gmail.com\n\nSitio oficial: http://angelaleiva.com\n\n\u00a1Toda mi m\u00fasica en Spotify!\nhttps://open.spotify.com/artist/6Y4g5...\n\nCuentas oficiales:\n\nTik tok: \nhttps://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nTwitter:\nhttps://www.twitter.com/AngelaLeivaOk\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/AngelaLeivaOk\nYouTube:\nhttps://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449289",
                "likeCount": "11233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEfIbo136tbJLMLeqVttyRmj1gc",
            "id": "2g5bsgXHbRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T03:28:25Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2g5bsgXHbRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "highlights Toluca vs Am\u00e9rica",
                    "toluca liga mx",
                    "am\u00e9rica liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "final - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Toluca vs Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Toluca 2-0 Am\u00e9rica | Liga MX - Clausura 2025  - Jornada 20 | TUDN M\u00e9xico",
                    "description": "Toluca gana 2-0 y es campe\u00f3n tras 15 a\u00f1os. Se acab\u00f3 el tricampe\u00f3n.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2292629",
                "likeCount": "20995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A6xwbbp_pTZIcLLUviHGW46uXeY",
            "id": "E317KsXqiOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:00:55Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E317KsXqiOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN CENTRO COMERCIAL",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN EL ESTADIO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN RANCHO",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA ESCUELA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE",
                    "ESCONDIDAS CON CAMUFLAJE EN PARQUE DE TRAMPOLINES",
                    "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UNA JUGUETER\u00cdA",
                    "JUGAMOS ESCONDIDAS EN UNA SALA DE JUEGOS",
                    "CARO D\u00cdAZ",
                    "KAREN TORRES",
                    "PATRICIO RAZO",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000",
                    "description": "Jugamos a las SKONDIDAS en el estadio m\u00e1s grande de nuestra ciudad, adem\u00e1s lo hicimos con 50 suscriptores, as\u00ed es que si tu tambi\u00e9n quieres participar en uno de nuestros videos SUSCR\u00cdBETE es gratis.\n\n\u25ba Muchas gracias a los @DiablosRojosMX por prestarnos su estadio, son unos cracks.\nS\u00edganlos en Instagram y d\u00e9jenles un comentario positivo de parte del SKUAD https://www.instagram.com/diablosrojosmx\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nYess SKabeche \u25ba  https://www.instagram.com/yess_skabeche\nErick \u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\nArmando \u25ba https://www.instagram.com/armando_elrey\nXio \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nPato Razo \u25ba https://www.instagram.com/patricio_razo\nKaren Torres \u25ba https://www.instagram.com/xkarentorresx\nCarolina Diaz \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nJUGAMOS A LAS ESCONDIDAS EN UN ESTADIO GIGANTE POR $15,000 | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1477897",
                "likeCount": "48803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYI7adSQsEpZLaxmLbIGstFfFGQ",
            "id": "54bBFNpbP-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:08Z",
                "channelId": "UCD6d0LAeU8Ye51cxWGuPW4g",
                "title": "LOCRO ARGENTINO del 25 de Mayo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Receta Tradicional Argentina al Estilo Casero para la Fiesta Patria",
                "description": "Hoy te traemos una receta bien patria: el locro, uno de los platos m\u00e1s representativos de la cocina argentina. Este guiso espeso y reconfortante, hecho a base de ma\u00edz blanco, porotos, zapallo y distintos cortes de carne y embutidos, no solo es delicioso, sino que tambi\u00e9n tiene un profundo valor simb\u00f3lico en nuestra historia.\n\n\ud83c\udf89 \u00bfPor qu\u00e9 se come locro el 25 de mayo?\n\nEl locro se convirti\u00f3 en una tradici\u00f3n infaltable en fechas patrias como el 25 de Mayo, d\u00eda en que celebramos la Revoluci\u00f3n de Mayo de 1810, el primer paso hacia nuestra independencia. En ese entonces, el locro era una comida t\u00edpica de los pueblos originarios y criollos del noroeste argentino, y con el tiempo se fue adoptando en todo el pa\u00eds como s\u00edmbolo de uni\u00f3n y de nuestras ra\u00edces culturales.\n\n\ud83d\udd25 En este video, te mostramos paso a paso c\u00f3mo preparamos nuestro locro casero, ideal para compartir con familia y amigos en esta fecha tan especial. Hay cuchara, hay pancita llena, y sobre todo, hay amor por nuestras tradiciones.\n\n\ud83d\udcac Contanos en los comentarios: \u00bfCom\u00e9s locro cada 25 de mayo? \u00bfC\u00f3mo lo prepar\u00e1s vos?\n\n\ud83d\udccc No te olvides de suscribirte, dejar tu like y compartir este video si te gusta la comida argentina tanto como a nosotros.\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd25 Preparando un Locro Tradicional Argentino en Canad\u00e1 | Celebraci\u00f3n del 25 de Mayo \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf89 Introducci\u00f3n y Saludos \ud83c\udf89\n\nArrancamos este d\u00eda patrio con alegr\u00eda desde Alberta, Canad\u00e1. Celebramos el 25 de mayo cocinando un aut\u00e9ntico locro argentino sobre le\u00f1a, un plato tradicional que representa nuestra historia y costumbres. Con sombrero salte\u00f1o y mucho entusiasmo, les deseamos un feliz d\u00eda de la patria.\n\n\ud83c\udf31 Ingredientes del Jard\u00edn Fresco \ud83c\udf31\n\nRecolectamos cebollines frescos directamente de nuestro jard\u00edn, perfectos para darle un toque especial al locro. Mientras, nuestro perro Togo vigila atentamente por si aparecen osos, frecuentes visitantes en esta zona rural.\n\n\ud83c\udf77 Degustando un Gran Vino Argentino \ud83c\udf77\n\nAbrimos un \"Gran Enemigo\" Cabernet Franc 2019, un vino especial obsequiado por nuestro amigo Coco tras un viaje a Per\u00fa. Ideal para brindar en esta ocasi\u00f3n especial, maridado con picada de salame, queso ingl\u00e9s maduro, aceitunas y crackers.\n\n\ud83e\udd69 Cortes de Carne y Preparativos \ud83e\udd69\n\nUtilizamos falda con hueso, chuleta y costillitas de cerdo, chorizo colorado y panceta, cortados cuidadosamente para asegurar que entren en dos enormes ollas, necesarias por la cantidad generosa que preparamos. Samuel y Audrey recolectan le\u00f1a para mantener el fuego vivo.\n\n\ud83d\udd25 El Proceso de Cocci\u00f3n a Le\u00f1a \ud83d\udd25\n\nMientras avanza la cocci\u00f3n del locro, disfrutamos de una picada sencilla y un vino econ\u00f3mico para animar la espera. Con habilidad y paciencia, cuidamos que no se pegue la preparaci\u00f3n, especialmente despu\u00e9s de a\u00f1adir el ma\u00edz y los porotos previamente cocidos en olla a presi\u00f3n para acelerar el proceso.\n\n\ud83e\uddc4 Condimentos y Toque Peruano \ud83e\uddc4\n\nA la receta cl\u00e1sica a\u00f1adimos ajo, comino, piment\u00f3n dulce, aj\u00ed triturado y sal al estilo del famoso chef Salt Bae. Audrey prepara una salsa fresca con pimiento rojo, cebolla morada y ceboll\u00edn para acompa\u00f1ar.\n\n\ud83c\udf26 Clima Cambiante y Vida Silvestre \ud83c\udf26\n\nCon lluvia anunciada, aceleramos los tiempos para finalizar a tiempo. Adem\u00e1s, estamos atentos por la reciente alerta de osos en Alberta, tomando precauciones adicionales como mantener un fusil cerca, dada la proximidad con la naturaleza salvaje.\n\n\ud83c\udf72 Resultado del Locro \ud83c\udf72\n\nEl locro queda espectacular: carne tierna, ma\u00edces perfectos (blanco y amarillo), batata y zapallo desintegrados creando una textura cremosa ideal. Lo acompa\u00f1amos con pan casero hecho por vecinos locales, logrando una combinaci\u00f3n deliciosa.\n\n\ud83e\udd56 Degustaci\u00f3n y Reflexiones \ud83e\udd56\n\nDisfrutamos del locro y del \"Gran Enemigo\" en medio de una charla amena, recordando an\u00e9cdotas de Argentina y reflexionando sobre la importancia de mantener la unidad y evitar divisiones pol\u00edticas in\u00fatiles.\n\n\ud83d\udc36 Momentos con Togo \ud83d\udc36\n\nNuestro perro Togo protagoniza divertidos momentos, mostrando su peculiar apetito selectivo y comportamiento gracioso, t\u00edpico de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcf8 Votaci\u00f3n Familiar: \u00bfA qui\u00e9n se parece Aurelia? \ud83d\udcf8\n\nPara finalizar, compartimos fotos familiares para que ustedes decidan si nuestra beb\u00e9 Aurelia se parece m\u00e1s a Samuel o a Audrey. \u00a1Participen dejando su voto en los comentarios!\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728 Cierre y Mensaje Patri\u00f3tico \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nCerramos con un mensaje sincero de unidad y celebraci\u00f3n patri\u00f3tica, recordando que m\u00e1s all\u00e1 de la distancia, llevamos nuestras ra\u00edces argentinas siempre en el coraz\u00f3n. \u00a1Feliz 25 de mayo para todos!\n\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete y cu\u00e9ntanos qu\u00e9 otras recetas argentinas te gustar\u00eda ver! \ud83d\udc48\n\nBLOGS\n\nhttps://cheargentinatravel.com/\nhttps://thatbackpacker.com/\nhttps://nomadicsamuel.com/\nhttps://acrossalberta.com/\nhttps://pictureperfectportfolios.com/\n\nMusic from Artlist.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/54bBFNpbP-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gu\u00eda de Viajes con Samuel y Audrey",
                "tags": [
                    "locro",
                    "locro argentino",
                    "locro argentina",
                    "locro 25 de mayo",
                    "25 de mayo locro",
                    "locro argentino tradicional",
                    "locro argentino receta",
                    "locro argentino receta paso a paso",
                    "receta tradicional",
                    "como hacer locro",
                    "como hacer locro de maiz",
                    "locro sin cuero",
                    "receta locro",
                    "cocina argentina",
                    "plato tradicional argentino",
                    "locro casero",
                    "comida argentina locro",
                    "25 de mayo",
                    "locro sin mondongo",
                    "locro al fuego",
                    "receta r\u00e1pida de locro",
                    "locro de maiz",
                    "locro de maiz y porotos",
                    "Fiesta patria",
                    "comer"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOCRO ARGENTINO del 25 de Mayo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Receta Tradicional Argentina al Estilo Casero para la Fiesta Patria",
                    "description": "Hoy te traemos una receta bien patria: el locro, uno de los platos m\u00e1s representativos de la cocina argentina. Este guiso espeso y reconfortante, hecho a base de ma\u00edz blanco, porotos, zapallo y distintos cortes de carne y embutidos, no solo es delicioso, sino que tambi\u00e9n tiene un profundo valor simb\u00f3lico en nuestra historia.\n\n\ud83c\udf89 \u00bfPor qu\u00e9 se come locro el 25 de mayo?\n\nEl locro se convirti\u00f3 en una tradici\u00f3n infaltable en fechas patrias como el 25 de Mayo, d\u00eda en que celebramos la Revoluci\u00f3n de Mayo de 1810, el primer paso hacia nuestra independencia. En ese entonces, el locro era una comida t\u00edpica de los pueblos originarios y criollos del noroeste argentino, y con el tiempo se fue adoptando en todo el pa\u00eds como s\u00edmbolo de uni\u00f3n y de nuestras ra\u00edces culturales.\n\n\ud83d\udd25 En este video, te mostramos paso a paso c\u00f3mo preparamos nuestro locro casero, ideal para compartir con familia y amigos en esta fecha tan especial. Hay cuchara, hay pancita llena, y sobre todo, hay amor por nuestras tradiciones.\n\n\ud83d\udcac Contanos en los comentarios: \u00bfCom\u00e9s locro cada 25 de mayo? \u00bfC\u00f3mo lo prepar\u00e1s vos?\n\n\ud83d\udccc No te olvides de suscribirte, dejar tu like y compartir este video si te gusta la comida argentina tanto como a nosotros.\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd25 Preparando un Locro Tradicional Argentino en Canad\u00e1 | Celebraci\u00f3n del 25 de Mayo \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf89 Introducci\u00f3n y Saludos \ud83c\udf89\n\nArrancamos este d\u00eda patrio con alegr\u00eda desde Alberta, Canad\u00e1. Celebramos el 25 de mayo cocinando un aut\u00e9ntico locro argentino sobre le\u00f1a, un plato tradicional que representa nuestra historia y costumbres. Con sombrero salte\u00f1o y mucho entusiasmo, les deseamos un feliz d\u00eda de la patria.\n\n\ud83c\udf31 Ingredientes del Jard\u00edn Fresco \ud83c\udf31\n\nRecolectamos cebollines frescos directamente de nuestro jard\u00edn, perfectos para darle un toque especial al locro. Mientras, nuestro perro Togo vigila atentamente por si aparecen osos, frecuentes visitantes en esta zona rural.\n\n\ud83c\udf77 Degustando un Gran Vino Argentino \ud83c\udf77\n\nAbrimos un \"Gran Enemigo\" Cabernet Franc 2019, un vino especial obsequiado por nuestro amigo Coco tras un viaje a Per\u00fa. Ideal para brindar en esta ocasi\u00f3n especial, maridado con picada de salame, queso ingl\u00e9s maduro, aceitunas y crackers.\n\n\ud83e\udd69 Cortes de Carne y Preparativos \ud83e\udd69\n\nUtilizamos falda con hueso, chuleta y costillitas de cerdo, chorizo colorado y panceta, cortados cuidadosamente para asegurar que entren en dos enormes ollas, necesarias por la cantidad generosa que preparamos. Samuel y Audrey recolectan le\u00f1a para mantener el fuego vivo.\n\n\ud83d\udd25 El Proceso de Cocci\u00f3n a Le\u00f1a \ud83d\udd25\n\nMientras avanza la cocci\u00f3n del locro, disfrutamos de una picada sencilla y un vino econ\u00f3mico para animar la espera. Con habilidad y paciencia, cuidamos que no se pegue la preparaci\u00f3n, especialmente despu\u00e9s de a\u00f1adir el ma\u00edz y los porotos previamente cocidos en olla a presi\u00f3n para acelerar el proceso.\n\n\ud83e\uddc4 Condimentos y Toque Peruano \ud83e\uddc4\n\nA la receta cl\u00e1sica a\u00f1adimos ajo, comino, piment\u00f3n dulce, aj\u00ed triturado y sal al estilo del famoso chef Salt Bae. Audrey prepara una salsa fresca con pimiento rojo, cebolla morada y ceboll\u00edn para acompa\u00f1ar.\n\n\ud83c\udf26 Clima Cambiante y Vida Silvestre \ud83c\udf26\n\nCon lluvia anunciada, aceleramos los tiempos para finalizar a tiempo. Adem\u00e1s, estamos atentos por la reciente alerta de osos en Alberta, tomando precauciones adicionales como mantener un fusil cerca, dada la proximidad con la naturaleza salvaje.\n\n\ud83c\udf72 Resultado del Locro \ud83c\udf72\n\nEl locro queda espectacular: carne tierna, ma\u00edces perfectos (blanco y amarillo), batata y zapallo desintegrados creando una textura cremosa ideal. Lo acompa\u00f1amos con pan casero hecho por vecinos locales, logrando una combinaci\u00f3n deliciosa.\n\n\ud83e\udd56 Degustaci\u00f3n y Reflexiones \ud83e\udd56\n\nDisfrutamos del locro y del \"Gran Enemigo\" en medio de una charla amena, recordando an\u00e9cdotas de Argentina y reflexionando sobre la importancia de mantener la unidad y evitar divisiones pol\u00edticas in\u00fatiles.\n\n\ud83d\udc36 Momentos con Togo \ud83d\udc36\n\nNuestro perro Togo protagoniza divertidos momentos, mostrando su peculiar apetito selectivo y comportamiento gracioso, t\u00edpico de \u00e9l.\n\n\ud83d\udcf8 Votaci\u00f3n Familiar: \u00bfA qui\u00e9n se parece Aurelia? \ud83d\udcf8\n\nPara finalizar, compartimos fotos familiares para que ustedes decidan si nuestra beb\u00e9 Aurelia se parece m\u00e1s a Samuel o a Audrey. \u00a1Participen dejando su voto en los comentarios!\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2728 Cierre y Mensaje Patri\u00f3tico \u2728\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nCerramos con un mensaje sincero de unidad y celebraci\u00f3n patri\u00f3tica, recordando que m\u00e1s all\u00e1 de la distancia, llevamos nuestras ra\u00edces argentinas siempre en el coraz\u00f3n. \u00a1Feliz 25 de mayo para todos!\n\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete y cu\u00e9ntanos qu\u00e9 otras recetas argentinas te gustar\u00eda ver! \ud83d\udc48\n\nBLOGS\n\nhttps://cheargentinatravel.com/\nhttps://thatbackpacker.com/\nhttps://nomadicsamuel.com/\nhttps://acrossalberta.com/\nhttps://pictureperfectportfolios.com/\n\nMusic from Artlist."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161459",
                "likeCount": "8344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sU8OrrNrGkaNC25a3_89D4FSZv0",
            "id": "NGRzLpWuMLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:54:34Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGRzLpWuMLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd REACCION\u00d3 MI HIJA ANNYA JULIA A SUS REGALOS QUE LE TRAJE DE CHINA |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1017903",
                "likeCount": "64795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJZn1AnoK4G_XZx5C_REjtmAeqM",
            "id": "QKEKS46p5rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:10:22Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QKEKS46p5rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una Prima Vanidosa y Privona",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n  Su prima Yamilet se quedara unos d\u00edas en su casa y quiere complacerla para que se sienta a gusto pero no sabia que la prima tenia unas costumbres no agradables y que la pondr\u00eda en un dif\u00edcil elecci\u00f3n, mantener su firmeza a no aceptar que nadie rompa las reglas de su casa o dejar que ella haga lo que quiera !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1086617",
                "likeCount": "38233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KZ6dvhZcFARaVyTXJmYe9usbPDk",
            "id": "bVBS9ls1wl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T02:23:56Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVBS9ls1wl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN MI\u00a0CASA",
                    "description": "hola amigos, en este video hicimos una pijamada en mi casa y pasaron cosas muy turbias.\n\nsuscribanse: @LaVecibandaaa \ntiktok: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\nintstagram: https://www.instagram.com/lavecibandaaaaa\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7234816",
                "likeCount": "351518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t4MnfoQ6qNXKfPW4BJFUGt4nGHg",
            "id": "3U10vM9Ikrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T00:15:00Z",
                "channelId": "UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U10vM9Ikrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matias Bottero",
                "tags": [
                    "entrevistas graciosas",
                    "entrevistas incomodas",
                    "entre dos helechos",
                    "humor argentino",
                    "basura semanal",
                    "bottero coscu",
                    "davoo riquelme",
                    "davoo critica",
                    "davoo boca independiente",
                    "davoo boca eliminado",
                    "davoo vs aguero",
                    "davo la cobra",
                    "davo riquelme",
                    "davo derrota",
                    "davo bottero",
                    "davo PES",
                    "davo edul",
                    "la cobra boca",
                    "futbol argentino",
                    "davo manejando",
                    "davo manchester",
                    "davo entrevista",
                    "davo enojado",
                    "davoo discurso",
                    "coscu davo",
                    "streamers argentinos",
                    "kick argentina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE Y LA PEOR ENTREVISTA DE SU VIDA - ENTRE DOS SUCULENTAS #21",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyWDFBbik9ccegHZ5J-KkhQ/join\n\nPATREON:\npatreon.com/MatiasBottero1\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/matiasbottero\n\nGUION:\nMatias Bottero\n https://www.instagram.com/tiagosinache/\n\nESTUDIO:\n https://www.instagram.com/muniecotv/  \n\nPARA COMUNICARTE CONMIGO:\nmatiasbottero1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1660941",
                "likeCount": "141977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KahIAx-2CkGekIfPBzeaxjFsTGE",
            "id": "xYCENR2P0P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T00:30:37Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYCENR2P0P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "historias de terror",
                    "ENCONTR\u00c9 UN T\u00daNEL EN MI JARD\u00cdN",
                    "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "Lukas",
                    "Lukas urkijo y carlitos",
                    "lukas y carlitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RULETA DE RETOS EXTREMOS CON FEDE",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1109856",
                "likeCount": "49345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b8Rh2WvycAKNydaH7wUp3iQy4SM",
            "id": "mEmRYp16ocA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:00:25Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mEmRYp16ocA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renovando mi primer auto (BMW E36) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Despu\u00e9s de tanto, tenemos una actualizaci\u00f3n al E36, no se la pueden perder, es uno de los videos que mas trabajo nos ha dado, pero por fin esta listo, chequen la evoluci\u00f3n del e36 y dejen su comentario los que les toco vivir el primer proceso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1410802",
                "likeCount": "106170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WxP-g5LupHNZLbeYTscDIv9oQQ",
            "id": "a1jZmY3cW5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1jZmY3cW5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 1 (2) Platense 1 (4) | Reacciones de Amigos | Cuartos Torneo Apertura 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579216",
                "likeCount": "26669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2869"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}