{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "BkYPCZJZi_Ue-wygUX_KvIy3mfo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atJrGONvJScBNdrB3voyx0DSZU0",
            "id": "tMpc0PD9pFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:06:46Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "RICE CRAVA DOIS GOLS ABSURDOS DE FALTA E ARSENAL MASSACRA O REAL EM CASA! ARSENAL 3X0 REAL MADRID",
                "description": "Com dois gols de Declan Rice e outro de Merino, o Arsenal meteu 3 a 0 pra cima do Real Madrid no jogo de ida das quartas da Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMpc0PD9pFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "jogo real madrid",
                    "jogo arsenal",
                    "gola\u00e7o arsenal",
                    "gol rice",
                    "gol merino",
                    "gol real madrid",
                    "melhores momentos champions",
                    "gola\u00e7o falta",
                    "real madrid champions",
                    "arsenal champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RICE CRAVA DOIS GOLS ABSURDOS DE FALTA E ARSENAL MASSACRA O REAL EM CASA! ARSENAL 3X0 REAL MADRID",
                    "description": "Com dois gols de Declan Rice e outro de Merino, o Arsenal meteu 3 a 0 pra cima do Real Madrid no jogo de ida das quartas da Champions\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2988456",
                "likeCount": "143371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "toEFB13HeY_HbPHBiU2gPliUV1A",
            "id": "86J0KuJsqPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:53:18Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nMano Cheffe\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86J0KuJsqPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nMano Cheffe\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888896",
                "likeCount": "83785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mePtAoSRRzZLBokrJpqr9Cnbpu8",
            "id": "JLgUkUdWzWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T21:14:04Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "LAUTARO FAZ GOLA\u00c7O DE TRIVELA E KANE PERDE CHANCE INCR\u00cdVEL NA CHAMPIONS | BAYERN 1 X 2 INTER",
                "description": "A Inter de Mil\u00e3o foi na Alemanha e venceu o Bayern fora de casa pela ida das quartas de final da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Bayern 1 x 2 Inter de Mil\u00e3o pela Champions League!\n\nOferecimento: BNCH\n\nCr\u00e9dito das fotos: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLgUkUdWzWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLgUkUdWzWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLgUkUdWzWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLgUkUdWzWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLgUkUdWzWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "bayern x inter",
                    "bayern 1 x 2 inter de milao",
                    "gols bayern inter",
                    "melhores momentos bayern x inter",
                    "gols champions league",
                    "champions league bayern inter",
                    "bayern inter tnt sports",
                    "champions league tnt sports",
                    "gol lautaro bayern inter",
                    "gola\u00e7o lautaro inter",
                    "gola\u00e7o champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAUTARO FAZ GOLA\u00c7O DE TRIVELA E KANE PERDE CHANCE INCR\u00cdVEL NA CHAMPIONS | BAYERN 1 X 2 INTER",
                    "description": "A Inter de Mil\u00e3o foi na Alemanha e venceu o Bayern fora de casa pela ida das quartas de final da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Bayern 1 x 2 Inter de Mil\u00e3o pela Champions League!\n\nOferecimento: BNCH\n\nCr\u00e9dito das fotos: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1321386",
                "likeCount": "53924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mA04QJ9U_ufJn-mSvWe2E7lNooU",
            "id": "MCvyT-67fTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:59:29Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO, ANITTA, MC GW - BOTA UM FUNK",
                "description": "#PedroSampaio #Anitta #MCGW \n\nOu\u00e7a agora: https://lnk.to/BotaUmFunk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MCvyT-67fTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "tags": [
                    "PEDRO SAMPAIO",
                    "ANITTA",
                    "MC GW",
                    "FUNK",
                    "DJ SET",
                    "TIKTOK",
                    "HIT",
                    "MUSICAS FUNK",
                    "FUNK 2025",
                    "ATUALIZADO",
                    "SET DE FUNK",
                    "BRASIL"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO, ANITTA, MC GW - BOTA UM FUNK",
                    "description": "#PedroSampaio #Anitta #MCGW \n\nOu\u00e7a agora: https://lnk.to/BotaUmFunk"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636387",
                "likeCount": "56745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3857"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAWIytM2grmpmMZW4CPHOJ-_AJA",
            "id": "m_-AvwzebXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:02:57Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "ULTIMATE BLAZE FARM - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #381",
                "description": "A vers\u00e3o 3.2 de Honkai: Star Rail est\u00e1 chegando em breve, junto com a celebra\u00e7\u00e3o de 2\u00ba anivers\u00e1rio, trazendo ainda mais eventos e muitas recompensas!\n\ud83d\udcf2 Baixe Honkai: Star Rail agora: https://hoyo.link/WJ1gsECJA\n\ud83c\udf81 Responda essa pergunta e ganhe 50 Jades Estelares\uff1a\nhttps://hoyo.link/6IxMpGyDF\n\ud83d\udcc5 O c\u00f3digo estar\u00e1 dispon\u00edvel para resgate a partir do dia 8 de abril \u00e0s 23h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\n#HonkaiStarRail #Castorice #Anaxa\n\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_-AvwzebXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "1.21.5",
                    "ultimate",
                    "blaze",
                    "farm",
                    "wither skeleton",
                    "blaze rod",
                    "ep381",
                    "381",
                    "#381"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ULTIMATE BLAZE FARM - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #381",
                    "description": "A vers\u00e3o 3.2 de Honkai: Star Rail est\u00e1 chegando em breve, junto com a celebra\u00e7\u00e3o de 2\u00ba anivers\u00e1rio, trazendo ainda mais eventos e muitas recompensas!\n\ud83d\udcf2 Baixe Honkai: Star Rail agora: https://hoyo.link/WJ1gsECJA\n\ud83c\udf81 Responda essa pergunta e ganhe 50 Jades Estelares\uff1a\nhttps://hoyo.link/6IxMpGyDF\n\ud83d\udcc5 O c\u00f3digo estar\u00e1 dispon\u00edvel para resgate a partir do dia 8 de abril \u00e0s 23h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\n#HonkaiStarRail #Castorice #Anaxa\n\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "711828",
                "likeCount": "121019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hjJ35LavFLgrxF9VcD-64piKd2c",
            "id": "2J3BotvfGK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A CADA RODADA O ISOPOR AUMENTA *Cidade de isopor !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2J3BotvfGK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2J3BotvfGK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2J3BotvfGK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2J3BotvfGK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CADA RODADA O ISOPOR AUMENTA *Cidade de isopor !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1597016",
                "likeCount": "31595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pqCvyfsV558VKaXNa_GQwb98YNY",
            "id": "WROHXmdwaUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T02:37:52Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 3",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WROHXmdwaUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran",
                    "prince cup"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 3",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1007639",
                "likeCount": "39650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yp547JAbx4FSjo3FfZQCq-gKQFk",
            "id": "JhIcXMtHDz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:01:31Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "TESTEI o Nintendo SWITCH 2!!! | Impress\u00f5es do Console, Mario Kart World, Joy Con 2 como Mouse e Mais",
                "description": "Confira a Alura: https://www.alura.com.br/brksedu\nCupom de desconto: BRKSEDU\n\nV\u00eddeo compartilhando como foi o teste do Nintendo Switch 2 do qual participei em Nova York. Eu testei o console em modo port\u00e1til e via TV com dock, testei o Joy Con 2, o Pro Controller 2, o controle de GameCube, e jogos como Mario Kart World, Donkey Kong Bananza, Metroid Prime 4 Beyond, Drag x Drive, Nintendo Switch 2 Welcome Tour e mais.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JhIcXMtHDz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2",
                    "nintendo",
                    "switch",
                    "switch 2 teste",
                    "switch 2 impress\u00f5es",
                    "switch 2 brksedu",
                    "brksedu switch 2",
                    "nintendo switch 2 brksedu",
                    "brksedu nintendo switch 2",
                    "mario kart world",
                    "mario kart",
                    "mario",
                    "kart",
                    "world",
                    "donkey kong bananza",
                    "donkey kong",
                    "donkey",
                    "kong",
                    "bananza",
                    "metroid prime 4 beyond",
                    "metroid prime 4",
                    "metroid prime",
                    "metroid",
                    "prime",
                    "beyond",
                    "cyberpunk 2077",
                    "cyberpunk switch 2",
                    "drag x drive",
                    "nintendo switch 2 welcome tour",
                    "welcome tour",
                    "brksedu",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "game",
                    "games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI o Nintendo SWITCH 2!!! | Impress\u00f5es do Console, Mario Kart World, Joy Con 2 como Mouse e Mais",
                    "description": "Confira a Alura: https://www.alura.com.br/brksedu\nCupom de desconto: BRKSEDU\n\nV\u00eddeo compartilhando como foi o teste do Nintendo Switch 2 do qual participei em Nova York. Eu testei o console em modo port\u00e1til e via TV com dock, testei o Joy Con 2, o Pro Controller 2, o controle de GameCube, e jogos como Mario Kart World, Donkey Kong Bananza, Metroid Prime 4 Beyond, Drag x Drive, Nintendo Switch 2 Welcome Tour e mais.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208804",
                "likeCount": "21086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYXun1hWyJ6wkPdWrUPBkUt4A-Y",
            "id": "ta9QWGPSQ3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T03:14:53Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: MURICY RAMALHO | PROGRAMA COMPLETO | 07/04/2025",
                "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (07), com Galv\u00e3o Bueno, Casagrande, Mauro Naves e Paulo Roberto Falc\u00e3o. O convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 Muricy Ramalho!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ta9QWGPSQ3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "galv\u00e3o bueno",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "mauro naves",
                    "esporte na band",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "band ao vivo",
                    "galv\u00e3o na band",
                    "luxemburgo band",
                    "programa galvao bueno",
                    "galvao band",
                    "programa galvao band",
                    "muricy",
                    "entrevista muricy",
                    "casagrande"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: MURICY RAMALHO | PROGRAMA COMPLETO | 07/04/2025",
                    "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (07), com Galv\u00e3o Bueno, Casagrande, Mauro Naves e Paulo Roberto Falc\u00e3o. O convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 Muricy Ramalho!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390179",
                "likeCount": "22571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ZdO6q6SmULmAz-PWpMnKhLAwjo",
            "id": "bkAD-23HdMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FIZ O MAIOR OVO DE P\u00c1SCOA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkAD-23HdMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ O MAIOR OVO DE P\u00c1SCOA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028303",
                "likeCount": "20681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3YUUe9OmRATNE7VOXYGIP6ZLJ8",
            "id": "uOx4umOGXdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:27:22Z",
                "channelId": "UC7C2ho2jqT2PM2uMGoFKBhw",
                "title": "AULA 01 - COMO DEIXAR SUAS PERNAS TORNEADAS E DEFINIDAS MUITO R\u00c1PIDO",
                "description": "PEGUEI O TREINO EM PDF AQUI:\nhttps://www.taytraining.com.br/aula01/\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O 100% GRATUITA: https://inscricao.taytraining.com.br/bioyt\n\n\ud83d\udcc5 Cronograma do Desafio Empina e Trinca:\n\n07/04 - Segunda \u00e0s 19h07 - Aula #1 - Como deixar suas pernas torneadas e definidas muito r\u00e1pido\n08/04 - Ter\u00e7a \u00e0s 19h07 - Aula #2 - Como perder sua pochete e ter um abd\u00f4men definido\n09/04 - Quarta \u00e0s 19h07 - Aula #3 - Os melhores exerc\u00edcios para cada parte do seu gl\u00fateo\n10/04 - Quinta \u00e0s 19h07 - Aula #4 - Como atingir seu objetivo espec\u00edfico em tempo recorde\n13/04 - Domingo \u00e0s 19h07 - Aula #5 - Tema Surpresa + Sorteio\n\nTodas as aulas acontecer\u00e3o ao vivo, \u00e0s 19h07, por isso, programe-se e trave sua agenda para estar ao vivo comigo, fechado?\n\nTe vejo aqui segunda-feira, \u00e0s 19h07 em ponto (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). \n\nN\u00e3o esque\u00e7a de apertar no link acima para garantir o seu lugar. \n\n\u279c Siga no Instagram: https://www.instagram.com/taymilamiranda/\n\n\u279c O que \u00e9 o Tay Training?\n\nMuito mais que uma plataforma de treinos. O Tay Training \u00e9 o melhor programa para quem deseja ganhar massa muscular e queimar gordura em pouco tempo, aumentar a auto estima e ter resultados duradouros, sem altos e baixos. Esse ser\u00e1 o caminho mais f\u00e1cil e curto para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos f\u00edsicos em 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOx4umOGXdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tay Training",
                "tags": [
                    "Tay Training",
                    "Taymila Miranda",
                    "Personal Online",
                    "Personal Trainer",
                    "Treinos para mulheres",
                    "Treinos femininos",
                    "Melhores exerc\u00edcios",
                    "dicas de exerc\u00edcios",
                    "dicas de treino",
                    "Corre\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios",
                    "Emagrecimento",
                    "hipertrofia",
                    "live 04",
                    "aula 04",
                    "desafio turbina resultados",
                    "desafio tay",
                    "desafio acelera resultados",
                    "desfio empina e trinca"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AULA 01 - COMO DEIXAR SUAS PERNAS TORNEADAS E DEFINIDAS MUITO R\u00c1PIDO",
                    "description": "PEGUEI O TREINO EM PDF AQUI:\nhttps://www.taytraining.com.br/aula01/\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O 100% GRATUITA: https://inscricao.taytraining.com.br/bioyt\n\n\ud83d\udcc5 Cronograma do Desafio Empina e Trinca:\n\n07/04 - Segunda \u00e0s 19h07 - Aula #1 - Como deixar suas pernas torneadas e definidas muito r\u00e1pido\n08/04 - Ter\u00e7a \u00e0s 19h07 - Aula #2 - Como perder sua pochete e ter um abd\u00f4men definido\n09/04 - Quarta \u00e0s 19h07 - Aula #3 - Os melhores exerc\u00edcios para cada parte do seu gl\u00fateo\n10/04 - Quinta \u00e0s 19h07 - Aula #4 - Como atingir seu objetivo espec\u00edfico em tempo recorde\n13/04 - Domingo \u00e0s 19h07 - Aula #5 - Tema Surpresa + Sorteio\n\nTodas as aulas acontecer\u00e3o ao vivo, \u00e0s 19h07, por isso, programe-se e trave sua agenda para estar ao vivo comigo, fechado?\n\nTe vejo aqui segunda-feira, \u00e0s 19h07 em ponto (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). \n\nN\u00e3o esque\u00e7a de apertar no link acima para garantir o seu lugar. \n\n\u279c Siga no Instagram: https://www.instagram.com/taymilamiranda/\n\n\u279c O que \u00e9 o Tay Training?\n\nMuito mais que uma plataforma de treinos. O Tay Training \u00e9 o melhor programa para quem deseja ganhar massa muscular e queimar gordura em pouco tempo, aumentar a auto estima e ter resultados duradouros, sem altos e baixos. Esse ser\u00e1 o caminho mais f\u00e1cil e curto para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos f\u00edsicos em 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195591",
                "likeCount": "35561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KKY0XfEZEBJjsNRlbyzfECshuQg",
            "id": "Y6dp6BXp8Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T12:00:58Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6dp6BXp8Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "wwe",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "bianca belair",
                    "undertaker",
                    "jey uso",
                    "yeeter",
                    "kane",
                    "rey mysterio",
                    "prince mysterio",
                    "wwe animation",
                    "wwe title"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "An Epic Turn of Events in ClashaMania! Clash of Clans x WWE Animation",
                    "description": "The stage is set for the biggest throwdown in Clash history!\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #clashamania #animation #wwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1528229",
                "likeCount": "38037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dIkAfpt9zbeNzlXFASFTT1MDQA8",
            "id": "eWzPKrNoSyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:53Z",
                "channelId": "UCE5mQnNl8Q4H2qcv4ikaXeA",
                "title": "Predator: Killer of Killers | First Look | Hulu",
                "description": "The hunt begins.\n\nOn June 6, Predator: Killer of Killers arrives on Hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSUBSCRIBE TO HULU\u2019S YOUTUBE CHANNEL\nClick the link to subscribe to our channel for the latest shows & updates: http://www.youtube.com/hulu?sub_confirmation=1\n\nSTART YOUR FREE TRIAL \nhttp://hulu.com/start \n\nFOLLOW US ON SOCIAL\nInstagram: https://www.instagram.com/hulu/ \nHulu on Twitter: https://twitter.com/hulu\nFacebook: https://www.facebook.com/hulu\n\nABOUT HULU\nHulu is the leading all-in-one premium streaming service that offers an expansive slate of live and on-demand entertainment, both in and outside the home. Hulu is the only on-demand platform that provides access to a library of both hit TV Series/Films and award-winning Hulu Originals like Only Murders In The Building, The Handmaid\u2019s Tale, The Kardashians, and more! Visit https://Hulu.com to subscribe now.\n\nPredator: Killer of Killers | First Look | Hulu\nhttps://youtu.be/eWzPKrNoSyM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWzPKrNoSyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hulu",
                "tags": [
                    "hulu",
                    "disney",
                    "hulu movies",
                    "hulu shows",
                    "hulu tv",
                    "hulu tv shows",
                    "disney streaming",
                    "disney hulu",
                    "tv on hulu",
                    "movies on hulu",
                    "shows on hulu",
                    "hulu youtube"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Killer of Killers | First Look | Hulu",
                    "description": "The hunt begins.\n\nOn June 6, Predator: Killer of Killers arrives on Hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSUBSCRIBE TO HULU\u2019S YOUTUBE CHANNEL\nClick the link to subscribe to our channel for the latest shows & updates: http://www.youtube.com/hulu?sub_confirmation=1\n\nSTART YOUR FREE TRIAL \nhttp://hulu.com/start \n\nFOLLOW US ON SOCIAL\nInstagram: https://www.instagram.com/hulu/ \nHulu on Twitter: https://twitter.com/hulu\nFacebook: https://www.facebook.com/hulu\n\nABOUT HULU\nHulu is the leading all-in-one premium streaming service that offers an expansive slate of live and on-demand entertainment, both in and outside the home. Hulu is the only on-demand platform that provides access to a library of both hit TV Series/Films and award-winning Hulu Originals like Only Murders In The Building, The Handmaid\u2019s Tale, The Kardashians, and more! Visit https://Hulu.com to subscribe now.\n\nPredator: Killer of Killers | First Look | Hulu\nhttps://youtu.be/eWzPKrNoSyM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "984098",
                "likeCount": "52633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WRAJ1QzuUc6hsaHPRs2ekvUXXd4",
            "id": "s2aA-9TXF5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T11:00:07Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "NATANZINHO LIMA - COURO E CACETE (CD COMPLETO)",
                "description": "M\u00fasicas:\n00:01 - Filha Mais Nova do Patr\u00e3o\n02:33 - Simples e Rom\u00e2ntico\n04:52 - Gostava Tanto de Voc\u00ea\n07:07 - Eu Sei feat. M10\n09:53 - Amor e F\u00e9\n13:16 - Fim de Semana\n15:32 - N\u00e9\n18:06 - Farsante\n20:53 - Pobret\u00e3o\n23:22 - A Desconhecida\n26:15 - Semana do Cachaceiro feat. Gal\u00e3 do Brega\n30:00 - Hello feat. Daniel Diau\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2aA-9TXF5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NATANZINHO LIMA - COURO E CACETE (CD COMPLETO)",
                    "description": "M\u00fasicas:\n00:01 - Filha Mais Nova do Patr\u00e3o\n02:33 - Simples e Rom\u00e2ntico\n04:52 - Gostava Tanto de Voc\u00ea\n07:07 - Eu Sei feat. M10\n09:53 - Amor e F\u00e9\n13:16 - Fim de Semana\n15:32 - N\u00e9\n18:06 - Farsante\n20:53 - Pobret\u00e3o\n23:22 - A Desconhecida\n26:15 - Semana do Cachaceiro feat. Gal\u00e3 do Brega\n30:00 - Hello feat. Daniel Diau\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/natanzinhoofc\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #Arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559856",
                "likeCount": "24382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oL19vHbtzPJ5sHt5go88MQ4OJ2E",
            "id": "y0XWNepjLAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T12:16:41Z",
                "channelId": "UCl8F1LppsX_PwfSFLaYoUgg",
                "title": "BBB 25: ELIMINA\u00c7\u00c3O DEFINIDA? DIEGO, JO\u00c3O GABRIEL E VIT\u00d3RIA EM DISPUTA ACIRRADA NO PARED\u00c3O! ENQUETES",
                "description": "Chico Barney analisa as chances de Diego, Jo\u00e3o Gabriel e Vit\u00f3ria no pared\u00e3o de logo mais. Um dia emocionante no #BBB25! Quem sai?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0XWNepjLAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0XWNepjLAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0XWNepjLAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0XWNepjLAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0XWNepjLAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Barney ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BBB 25: ELIMINA\u00c7\u00c3O DEFINIDA? DIEGO, JO\u00c3O GABRIEL E VIT\u00d3RIA EM DISPUTA ACIRRADA NO PARED\u00c3O! ENQUETES",
                    "description": "Chico Barney analisa as chances de Diego, Jo\u00e3o Gabriel e Vit\u00f3ria no pared\u00e3o de logo mais. Um dia emocionante no #BBB25! Quem sai?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68369",
                "likeCount": "4876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eq3f5ZlVfBD59q1RimN9xaTp8e0",
            "id": "18qDST2_Nh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:16:25Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 5 Dublado",
                "description": "A pior amea\u00e7a do mundo precisar\u00e1 da pior equipe do mundo.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/18qDST2_Nh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 5 Dublado",
                    "description": "A pior amea\u00e7a do mundo precisar\u00e1 da pior equipe do mundo.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191633",
                "likeCount": "13197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gkof4-F3urSlgTN7vMhorBLymow",
            "id": "fuLThuUcGQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:00:42Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de Batalha Pokemon no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuLThuUcGQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de Batalha Pokemon no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484447",
                "likeCount": "12728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QTxNvxOjEgF9UwxDVyJFZnmnZas",
            "id": "z8Z5OkspS50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:01:00Z",
                "channelId": "UC6gJAnIhDn2Fy_jZfICmgSA",
                "title": "Calebe desafiou o primo do Bitelo e o clima ficou pesado... ! - Leo Stronda",
                "description": "\ud83d\udd25 Desempenho e estilo em um s\u00f3 lugar! \ud83d\udd25\n\nA Insider chegou para revolucionar o seu guarda-roupa! Camisas tecnol\u00f3gicas que n\u00e3o amassam, secam r\u00e1pido e ainda eliminam o mau cheiro. O melhor da inova\u00e7\u00e3o para quem treina pesado e quer conforto no dia a dia!\n\n\ud83d\uded2 Garanta as suas agora: https://creators.insiderstore.com.br/LeoStronda\n\ud83d\udca5 Use o cupom: LEOSTRONDA e ganhe DESCONTO EXCLUSIVO!\n\n#insiderstore \n\nEstamos aqui na Bitelo Gym e de tanto que o Calebe pentelhou o Xucrao, teve que rolar um desafio! Desafio do peitoral maluco e ate eu e bitelo fomos rivais! Quems sera que ganhou essa batalha!?\n\n#stronda #Bitelo #desafio #forte #maromba #xucrao #calebe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8Z5OkspS50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEO STRONDA ",
                "tags": [
                    "Leo Stronda",
                    "Stronda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Calebe desafiou o primo do Bitelo e o clima ficou pesado... ! - Leo Stronda",
                    "description": "\ud83d\udd25 Desempenho e estilo em um s\u00f3 lugar! \ud83d\udd25\n\nA Insider chegou para revolucionar o seu guarda-roupa! Camisas tecnol\u00f3gicas que n\u00e3o amassam, secam r\u00e1pido e ainda eliminam o mau cheiro. O melhor da inova\u00e7\u00e3o para quem treina pesado e quer conforto no dia a dia!\n\n\ud83d\uded2 Garanta as suas agora: https://creators.insiderstore.com.br/LeoStronda\n\ud83d\udca5 Use o cupom: LEOSTRONDA e ganhe DESCONTO EXCLUSIVO!\n\n#insiderstore \n\nEstamos aqui na Bitelo Gym e de tanto que o Calebe pentelhou o Xucrao, teve que rolar um desafio! Desafio do peitoral maluco e ate eu e bitelo fomos rivais! Quems sera que ganhou essa batalha!?\n\n#stronda #Bitelo #desafio #forte #maromba #xucrao #calebe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175188",
                "likeCount": "14877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RulYUvCTKITUEp8KtIx6dmu6K5s",
            "id": "ouuPSxE1hK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouuPSxE1hK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bad Bunny: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 7, 2025\nFor a moment, Bad Bunny forgot that he wasn\u2019t in Puerto Rico. Despite its residence in a news building in the capital of the United States, the Tiny Desk can \u2014 when colored by the careful vision of a true artist \u2014 take you anywhere else, especially the true origins of the music. \n\nBut for the superstar, Puerto Rico is so beloved and so sacred that he could never truly forget it\u2026 and he\u2019s making sure the world sees that, too. The island is his source of inspiration and the mandate for which he wages war. Flanked by cuatros and congas, Bad Bunny wields the power of Puerto Ricans who have strummed chords and hummed lelolai for generations in efforts to keep the culture alive. \n\nAfter performing \u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii,\u201d San Benito tells a parable about a man drawn to his band rehearsing outside the White House. \u201cIt\u2019s incredible,\u201d the man in the story says, \u201cthat after a hundred years of colonization you keep your culture, your language, your tongue, your slang.\u201d\n\nThe Puerto Rican flag laid out before him shines; its brilliant blue is defiant and captivating. \u201cThey killed people for waving the flag,\u201d Bad Bunny sings in \u201cLA MuDANZA.\u201d But there\u2019s such joy in the expression and such vibrance in the dance. Even with his global platform, Benito\u2019s true magic is intimacy: He wants you to fall in love with Puerto Rico. We scream with him: \u201cYo soy de P f****** R!\u201d Whether you are you aren\u2019t, your heart won\u2019t know the difference.\n\nSET LIST\n\u201cPIToRRO DE COCO\u201d\n\u201cVOY A LLeVARTE PA PR\u201d\n\u201cKLOuFRENS\u201d\n\u201cLO QUE LE PAS\u00d3 A HAWAii\u201d\n\u201cLA MuDANZA\u201d\n\nMUSICIANS\nBad Bunny: vocals\nLuis Sanz: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nFabiola M\u00e9ndez: cuatro puertorrique\u00f1o, tiple, bordon\u00faa, background vocals\nEmanuel Santana: g\u00fcicharo, Pandero de plena, maracas, background vocals\nJulito Gast\u00f3n: congas\nKrystal Santana: bass, background vocals\nLuis Amed Irizarry: piano\nJay Anthony: bongos, percussion\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Kara Frame\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Kara Frame, Maia Stern, Joshua Bryant, Keren Carri\u00f3n, Zayrha Rodriguez\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Virginia Lozano\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#tinydesk #nprmusic #badbunny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4699024",
                "likeCount": "337520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dsx4M1RX8QwzCcf6ULNuqcs4Y7U",
            "id": "xO_9Y3PQwiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Marianna Goes e Anderson Freire - A Cruz e o Trono (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"A Cruz e o Trono\", novo single dos cantores Marianna Goes e Anderson Freire pela MK Music, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/acruzeotrono\n\n#MariannaGoes #AndersonFreire #ACruzeoTrono #ClipeOficial \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MARIANNA GOES:  https://gospel.mk/42h6zDy\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DO ANDERSON FREIRE: https://gospel.mk/4b2EsM9\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MARIANNA GOES: \nO C\u00e9u: https://gospel.mk/clipeoceu\nN\u00e3o H\u00e1 Outro Igual: https://gospel.mk/clipenaohaoutroigual\nMe Amou: https://gospel.mk/clipemeamou\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MARIANNA GOES: https://gospel.mk/canalmariannagoes\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DO ANDERSON FREIRE: https://gospel.mk/2PjCY94\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.threads.net/@mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\nhttps://www.tiktok.com/@mkmusicbrasil\n\n\u2022 SIGA A MARIANNA GOES NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://instagram.com/Mariannagoes.oficial \nhttps://www.tiktok.com/@mariannagoesoficial\nhttps://www.kwai.com/@kooco672\n\n\u2022 SIGA O ANDERSON FREIRE NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/OficialAndersonFreire/\nhttps://www.instagram.com/andersonrfreireoficial/\nhttps://twitter.com/Andersonrfreire\n\n===========================\nA CRUZ E O TRONO\n\nMostra quem \u00c9s, des\u00e7as da\u00ed\nA multid\u00e3o a assistir\nDois criminosos ao Seu lado est\u00e3o\nJuiz que condenado foi\nMas qual a Sua acusa\u00e7\u00e3o\nCaveira, um cen\u00e1rio de humilha\u00e7\u00e3o\n\nA m\u00e3e sem ter o que fazer\nVendo Seu filho a morrer\nQual pai \u00e0 cruz seu filho entregaria\nA gl\u00f3ria celebrada foi\nSomente tr\u00eas dias depois\nE ainda muitos O contestariam\n\nFoi tudo por amor\nJamais se arrependeu\nMesmo sabendo que na cruz Te deixariam s\u00f3\nSom do calv\u00e1rio ouvi\nTrono em forma de cruz\nRei que virou escravo s\u00f3 pra me salvar, Jesus\n\nA m\u00e3e sem ter o que fazer\nVendo Seu filho a morrer\nQual pai \u00e0 cruz seu filho entregaria\nA gl\u00f3ria celebrada foi\nSomente tr\u00eas dias depois\nE ainda muitos O contestariam\n\nFoi tudo por amor\nJamais se arrependeu\nMesmo sabendo que na cruz Te deixariam s\u00f3\nSom do calv\u00e1rio ouvi\nTrono em forma de cruz\nRei que virou escravo s\u00f3 pra me salvar, Jesus\n\nFoi tudo por amor\nJamais se arrependeu\nMesmo sabendo que na cruz Te deixariam s\u00f3\nSom do calv\u00e1rio ouvi\nTrono em forma de cruz\nRei que virou escravo s\u00f3 pra me salvar, Jesus\n\nCompositor: Anderson Freire\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nGuitarra e Viol\u00e3o: Marcio Carvalho\nBateria: Renan Martins\nTeclado e Cordas: Tadeu Chuff\nBack Vocal: Natalia Nascimento, Isa Barbosa, Adiel Ferr, Romulo Nascimento e Fabio Martin\nBaixo: Dedy Coutinho\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Simoes\nArranjo: Tadeu Chuff\nEng\u00ba de Som e Mixagem: Leandro Simoes Alves \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao \n\n===========================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xO_9Y3PQwiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xO_9Y3PQwiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xO_9Y3PQwiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xO_9Y3PQwiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xO_9Y3PQwiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Marianna Goes e Anderson Freire",
                    "Marianna Goes e Anderson Freire A Cruz e o Trono",
                    "marianna goes",
                    "anderson freire",
                    "marianna goes e anderson freire",
                    "marianna goes mkmusic",
                    "mk music",
                    "marianna goes mk music",
                    "lan\u00e7amento mk music",
                    "clipe oficial",
                    "clipe oficial mk music",
                    "lan\u00e7amento marianna goes",
                    "anderson freire lan\u00e7amento",
                    "lan\u00e7amento anderson freire",
                    "top14",
                    "novo clipe mk music",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasica gospel",
                    "gospel",
                    "mk",
                    "musica gospel",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "mk music marianna g\u00f3es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Marianna Goes e Anderson Freire - A Cruz e o Trono (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"A Cruz e o Trono\", novo single dos cantores Marianna Goes e Anderson Freire pela MK Music, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/acruzeotrono\n\n#MariannaGoes #AndersonFreire #ACruzeoTrono #ClipeOficial \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MARIANNA GOES:  https://gospel.mk/42h6zDy\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DO ANDERSON FREIRE: https://gospel.mk/4b2EsM9\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MARIANNA GOES: \nO C\u00e9u: https://gospel.mk/clipeoceu\nN\u00e3o H\u00e1 Outro Igual: https://gospel.mk/clipenaohaoutroigual\nMe Amou: https://gospel.mk/clipemeamou\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MARIANNA GOES: https://gospel.mk/canalmariannagoes\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DO ANDERSON FREIRE: https://gospel.mk/2PjCY94\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.threads.net/@mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\nhttps://www.tiktok.com/@mkmusicbrasil\n\n\u2022 SIGA A MARIANNA GOES NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://instagram.com/Mariannagoes.oficial \nhttps://www.tiktok.com/@mariannagoesoficial\nhttps://www.kwai.com/@kooco672\n\n\u2022 SIGA O ANDERSON FREIRE NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/OficialAndersonFreire/\nhttps://www.instagram.com/andersonrfreireoficial/\nhttps://twitter.com/Andersonrfreire\n\n===========================\nA CRUZ E O TRONO\n\nMostra quem \u00c9s, des\u00e7as da\u00ed\nA multid\u00e3o a assistir\nDois criminosos ao Seu lado est\u00e3o\nJuiz que condenado foi\nMas qual a Sua acusa\u00e7\u00e3o\nCaveira, um cen\u00e1rio de humilha\u00e7\u00e3o\n\nA m\u00e3e sem ter o que fazer\nVendo Seu filho a morrer\nQual pai \u00e0 cruz seu filho entregaria\nA gl\u00f3ria celebrada foi\nSomente tr\u00eas dias depois\nE ainda muitos O contestariam\n\nFoi tudo por amor\nJamais se arrependeu\nMesmo sabendo que na cruz Te deixariam s\u00f3\nSom do calv\u00e1rio ouvi\nTrono em forma de cruz\nRei que virou escravo s\u00f3 pra me salvar, Jesus\n\nA m\u00e3e sem ter o que fazer\nVendo Seu filho a morrer\nQual pai \u00e0 cruz seu filho entregaria\nA gl\u00f3ria celebrada foi\nSomente tr\u00eas dias depois\nE ainda muitos O contestariam\n\nFoi tudo por amor\nJamais se arrependeu\nMesmo sabendo que na cruz Te deixariam s\u00f3\nSom do calv\u00e1rio ouvi\nTrono em forma de cruz\nRei que virou escravo s\u00f3 pra me salvar, Jesus\n\nFoi tudo por amor\nJamais se arrependeu\nMesmo sabendo que na cruz Te deixariam s\u00f3\nSom do calv\u00e1rio ouvi\nTrono em forma de cruz\nRei que virou escravo s\u00f3 pra me salvar, Jesus\n\nCompositor: Anderson Freire\n===========================\nFicha T\u00e9cnica:\n\nGuitarra e Viol\u00e3o: Marcio Carvalho\nBateria: Renan Martins\nTeclado e Cordas: Tadeu Chuff\nBack Vocal: Natalia Nascimento, Isa Barbosa, Adiel Ferr, Romulo Nascimento e Fabio Martin\nBaixo: Dedy Coutinho\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Simoes\nArranjo: Tadeu Chuff\nEng\u00ba de Som e Mixagem: Leandro Simoes Alves \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao \n\n===========================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21481",
                "likeCount": "2567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3dHMyclo12gMJflJbfQCvEnE_RE",
            "id": "tGQG3ivXEuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:45:11Z",
                "channelId": "UCQ6CxY2mfU7gWTTSc70lv0w",
                "title": "TABELA DO BRASILEIR\u00c3O ATUALIZADA \ud83c\udd70\ufe0f\u26bd 2\u00aa Rodada",
                "description": "Tabela do Brasileir\u00e3o Atualizada - Rodada 2\n \n- Kaiozin Futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGQG3ivXEuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGQG3ivXEuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGQG3ivXEuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGQG3ivXEuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGQG3ivXEuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kaiozin Futebol \u26bd\ufe0f",
                "tags": [
                    "kaiozin",
                    "kaio oliveira",
                    "prossonal",
                    "futebol",
                    "humor",
                    "comedia",
                    "amigos",
                    "noticias de futebol",
                    "campeonato brasileiro",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "copa do brasil",
                    "cruzeiro",
                    "santos",
                    "fluminense",
                    "vasco",
                    "cuiab\u00e1",
                    "bahia",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "internacional",
                    "flamengo",
                    "gr\u00eamio",
                    "botafogo",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "goi\u00e1s",
                    "palmeiras",
                    "corinthians",
                    "fortaleza",
                    "tim\u00e3o",
                    "cear\u00e1",
                    "kaiozin futebol",
                    "tabela do brasileir\u00e3o atualizada",
                    "shorts futebol",
                    "shorts",
                    "s\u00e9rie b",
                    "vit\u00f3ria",
                    "caiozin",
                    "kaiozinho",
                    "kaiozin e pobretion",
                    "pobretion",
                    "forro de qualidade",
                    "cabe\u00e7a de ovo",
                    "caio oliveira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TABELA DO BRASILEIR\u00c3O ATUALIZADA \ud83c\udd70\ufe0f\u26bd 2\u00aa Rodada",
                    "description": "Tabela do Brasileir\u00e3o Atualizada - Rodada 2\n \n- Kaiozin Futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129127",
                "likeCount": "12403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e72uSgnXaEV-PrdEEGH1t5JBxjE",
            "id": "yJ_-YcTgozo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T22:30:08Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Ronaldo revela que foi com ele que Bia se deitou! | Garota do Momento | TV Globo",
                "description": "Ronaldo conta para L\u00edgia que foi ele que se deitou com Bia e \u00e9 incentivado a revelar a verdade a todos da fam\u00edlia e interromper o noivado entre Bia e Beto!   \n\ud83d\udca5\n\nCap\u00edtulo 132, 07 de abril de 2025, sexta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com \nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n \nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #GarotadoMomento #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJ_-YcTgozo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJ_-YcTgozo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJ_-YcTgozo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJ_-YcTgozo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yJ_-YcTgozo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ronaldo revela que foi com ele que Bia se deitou! | Garota do Momento | TV Globo",
                    "description": "Ronaldo conta para L\u00edgia que foi ele que se deitou com Bia e \u00e9 incentivado a revelar a verdade a todos da fam\u00edlia e interromper o noivado entre Bia e Beto!   \n\ud83d\udca5\n\nCap\u00edtulo 132, 07 de abril de 2025, sexta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com \nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n \nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #GarotadoMomento #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176607",
                "likeCount": "4802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UzjiZzsF5ZCtj98lyxUgg0pGSbs",
            "id": "y70QGldQkww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T20:16:07Z",
                "channelId": "UCQ8a1n0D1PjI8fxR1AxHKRQ",
                "title": "Jessica vai visitar Katia na casa nova e descobrem que tem um carro preto rondando a sua casa",
                "description": "Comece a negociar agora com meu c\u00f3digo TALOKUDO para um b\u00f4nus exclusivo: https://clcr.me/TALOKUDO100\n\nSiga Talokudo nas redes sociais:\nInstagram do Talokudo: https://www.instagram.com/talokudo\nFacebook do Talokudo: https://www.facebook.com/Talokudo\nTiktok do Talokudo: https://www.tiktok.com/@talokudo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y70QGldQkww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talokudo",
                "tags": [
                    "Talokudo",
                    "humorista Talokudo",
                    "Talokudo ketley",
                    "Ketley",
                    "Jacinta",
                    "Katia",
                    "Ketley e Katia",
                    "Dona Jacinta",
                    "Ketley e dona Jacinta",
                    "personagens do Talokudo",
                    "educa\u00e7\u00e3o",
                    "empregos",
                    "casa nova jacinta",
                    "jessica e katia aprontando",
                    "jessica visita katia",
                    "jacinta pegou katia",
                    "katia e jessica dan\u00e7ando",
                    "negocia\u00e7\u00e3o financeira",
                    "investimentos",
                    "jaciara descobre onde jacinta mora",
                    "casa nova",
                    "casa de jacinta"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jessica vai visitar Katia na casa nova e descobrem que tem um carro preto rondando a sua casa",
                    "description": "Comece a negociar agora com meu c\u00f3digo TALOKUDO para um b\u00f4nus exclusivo: https://clcr.me/TALOKUDO100\n\nSiga Talokudo nas redes sociais:\nInstagram do Talokudo: https://www.instagram.com/talokudo\nFacebook do Talokudo: https://www.facebook.com/Talokudo\nTiktok do Talokudo: https://www.tiktok.com/@talokudo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121490",
                "likeCount": "4707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zsbqCj702aJBQL5frizl2P-V4jY",
            "id": "C-2zEkrIfd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:00:07Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "CHEGUEI NO PA\u00cdS FALIDO DA AM\u00c9RICA DO SUL \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "description": "A Venezuela foi considerada um dos pa\u00edses mais ricos da Am\u00e9rica Latina nas d\u00e9cadas de 1950 a 1970, especialmente durante o boom do petr\u00f3leo nos anos 1970.  \nHoje, apesar de ter as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, a Venezuela vive uma crise econ\u00f4mica e humanit\u00e1ria sem precedentes.\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/y-MzGJ4IJDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-2zEkrIfd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Venezuela"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGUEI NO PA\u00cdS FALIDO DA AM\u00c9RICA DO SUL \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                    "description": "A Venezuela foi considerada um dos pa\u00edses mais ricos da Am\u00e9rica Latina nas d\u00e9cadas de 1950 a 1970, especialmente durante o boom do petr\u00f3leo nos anos 1970.  \nHoje, apesar de ter as maiores reservas de petr\u00f3leo do mundo, a Venezuela vive uma crise econ\u00f4mica e humanit\u00e1ria sem precedentes.\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/y-MzGJ4IJDU"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1689974",
                "likeCount": "101773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MGH9t5rkC7cMHw_NgrpJg_Yge3Q",
            "id": "nH_jM1IlyE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:01:08Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TABULEIRO DOS ROSA DA VIDA REAL *A Revanche !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH_jM1IlyE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH_jM1IlyE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH_jM1IlyE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nH_jM1IlyE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TABULEIRO DOS ROSA DA VIDA REAL *A Revanche !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1968723",
                "likeCount": "35588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xq7EksX8QZVZg9Gaofv70lCTipY",
            "id": "KgkKDQQyfsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Finalmente Revelamos Quem \u00e9 o Chefe dos Mascarado",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgkKDQQyfsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgkKDQQyfsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgkKDQQyfsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgkKDQQyfsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KgkKDQQyfsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finalmente Revelamos Quem \u00e9 o Chefe dos Mascarado",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1159422",
                "likeCount": "42363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rf8CDoAT0bSif2zZjsKK0SFZGTI",
            "id": "JFRVn__mEGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CORINTHIANS E VASCO NA SUL-AMERICANA E BAYERN X INTER  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre Am\u00e9rica de Cali x Corinthians, Vasco x Puerto Cabello e Bayern de Munique x Inter de Mil\u00e3o.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Am\u00e9ricaDeCali #Corinthians #Vasco #PuertoCabello #SulAmericana #Bayern #InterDeMil\u00e3o #ChampionsLeague #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFRVn__mEGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFRVn__mEGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFRVn__mEGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFRVn__mEGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFRVn__mEGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "am\u00e9rica de cali x corinthians",
                    "pr\u00e9 jogo am\u00e9rica de cali x corinthians",
                    "odds am\u00e9rica de cali x corinthians",
                    "vasco x puerto cabello",
                    "pr\u00e9 jogo vasco x puerto cabello",
                    "vasco x puerto cabello pr\u00e9 jogo",
                    "odds vasco x puerto cabello",
                    "bayern de munique x inter de mil\u00e3o",
                    "odds bayern de munique x inter de mil\u00e3o",
                    "sulamericana",
                    "champions league",
                    "em quem apostar na champions league",
                    "melhores odds champions league",
                    "melhores odds sulamericana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS E VASCO NA SUL-AMERICANA E BAYERN X INTER  - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre Am\u00e9rica de Cali x Corinthians, Vasco x Puerto Cabello e Bayern de Munique x Inter de Mil\u00e3o.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Am\u00e9ricaDeCali #Corinthians #Vasco #PuertoCabello #SulAmericana #Bayern #InterDeMil\u00e3o #ChampionsLeague #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95238",
                "likeCount": "165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nW4arA-jtyjC3FBFdUr-8QjYeuk",
            "id": "uo1GEL7pVRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T13:02:01Z",
                "channelId": "UCgqD3GdUEfupsdY1kmFLIrw",
                "title": "Miss\u00e3o: Imposs\u00edvel - O Acerto Final | Trailer Oficial | DUB | Paramount Pictures Brasil",
                "description": "Todas as escolhas de Ethan Hunt o levaram at\u00e9 a sua maior miss\u00e3o. \ud83d\udca3 #Miss\u00e3oImposs\u00edvel8 - O Acerto Final, exclusivamente nos cinemas em 22 de maio. \ud83c\udfac\n\nInscreva-se: http://bit.ly/Paramount_Inscreva\r\n\r\nConecte-se com a Paramount Pictures Brasil online:\r\nWEBSITE: http://bit.ly/siteparamount\r\nFACEBOOK: http://bit.ly/faceparamount\r\nTWITTER: http://bit.ly/twitterparamount\r\n\r\nA Paramount Pictures h\u00e1 mais de 100 anos leva entretenimento para o p\u00fablico de todo o mundo atrav\u00e9s da Paramount Pictures Internacional (PPI). Mercados PPI distribuem os filmes globalmente, possibilitando que espectadores dos quatro cantos do planeta se encantem com sucessos das telonas como: O Poderoso Chef\u00e3o, Star Trek, Miss\u00e3o Imposs\u00edvel, Atividade Paranormal, Transformers e muitos outros.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uo1GEL7pVRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Brasil",
                "tags": [
                    "Paramount Pictures",
                    "Paramount Pictures Brasil",
                    "paramount brasil",
                    "filme do cinema",
                    "filmes em cartaz",
                    "filmes no cinema",
                    "cinema club",
                    "filmes do cinema",
                    "filmes cinema",
                    "cinema",
                    "filmes lan\u00e7amentos cinema"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miss\u00e3o: Imposs\u00edvel - O Acerto Final | Trailer Oficial | DUB | Paramount Pictures Brasil",
                    "description": "Todas as escolhas de Ethan Hunt o levaram at\u00e9 a sua maior miss\u00e3o. \ud83d\udca3 #Miss\u00e3oImposs\u00edvel8 - O Acerto Final, exclusivamente nos cinemas em 22 de maio. \ud83c\udfac\n\nInscreva-se: http://bit.ly/Paramount_Inscreva\r\n\r\nConecte-se com a Paramount Pictures Brasil online:\r\nWEBSITE: http://bit.ly/siteparamount\r\nFACEBOOK: http://bit.ly/faceparamount\r\nTWITTER: http://bit.ly/twitterparamount\r\n\r\nA Paramount Pictures h\u00e1 mais de 100 anos leva entretenimento para o p\u00fablico de todo o mundo atrav\u00e9s da Paramount Pictures Internacional (PPI). Mercados PPI distribuem os filmes globalmente, possibilitando que espectadores dos quatro cantos do planeta se encantem com sucessos das telonas como: O Poderoso Chef\u00e3o, Star Trek, Miss\u00e3o Imposs\u00edvel, Atividade Paranormal, Transformers e muitos outros."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1038921",
                "likeCount": "8276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W23y2lx9kMc413M9Kb-8bMEsG80",
            "id": "NxTJQbcUqeY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T22:00:06Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "T\u00e1tica da McLaren, a diferen\u00e7a de Verstappen, o que falta a Bortoleto: Ju Responde GP do Jap\u00e3o de F1",
                "description": "Esse GP do Jap\u00e3o vai ficar marcado pela volta de classifica\u00e7\u00e3o do Max Verstappen, que o colocou na posi\u00e7\u00e3o de fazer algo que parecia ser imposs\u00edvel, dada a superioridade demonstrada pela McLaren nos treinos livres: vencer a terceira prova do ano, com Lando Norris em segundo e Oscar Piastri em terceiro, sem muitas armas para lutar em um dia de baixa degrada\u00e7\u00e3o de pneus e pouca varia\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gia.\n\n00:00 Siga a Ju no instagram @myf1life e participe do Ju Responde\n01:30 Como pode Suzuka ser uma pista raiz e ter p\u00e9ssimas corridas em pista seca?\n06:28 A estrat\u00e9gia prejudicou o Bortoleto esse fim de semana? O que a equipe achou da performance dele?\n11:42 J\u00e1 podemos colocar Verstappen como um dos melhores de todos os tempos?\n13:41 Por que a McLaren n\u00e3o usou uma estrat\u00e9gia diferente?\n17:23 O desempenho do Tsunoda foi considerado bom para o pessoal da Red Bull?\n18:40 Teve r\u00e1dio durante o GP sobre ajuste de asa, o que seria? O piloto consegue fazer algo de dentro do carro?\n20:53 A Ferrari \u00e9 a grande decep\u00e7\u00e3o, pode melhorar ainda, ou j\u00e1 est\u00e3o pensando em 26?\n22:01 Essas hist\u00f3rias de V10 s\u00e3o verdadeiras? Ou coisa de um certo presidente da FIA?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxTJQbcUqeY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxTJQbcUqeY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxTJQbcUqeY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxTJQbcUqeY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxTJQbcUqeY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "sauber",
                    "bortoleto",
                    "sainz",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "oscar piastri",
                    "norris",
                    "lando norris",
                    "george russell",
                    "gp do jap\u00e3o",
                    "suzuka",
                    "pneus f1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1tica da McLaren, a diferen\u00e7a de Verstappen, o que falta a Bortoleto: Ju Responde GP do Jap\u00e3o de F1",
                    "description": "Esse GP do Jap\u00e3o vai ficar marcado pela volta de classifica\u00e7\u00e3o do Max Verstappen, que o colocou na posi\u00e7\u00e3o de fazer algo que parecia ser imposs\u00edvel, dada a superioridade demonstrada pela McLaren nos treinos livres: vencer a terceira prova do ano, com Lando Norris em segundo e Oscar Piastri em terceiro, sem muitas armas para lutar em um dia de baixa degrada\u00e7\u00e3o de pneus e pouca varia\u00e7\u00e3o de estrat\u00e9gia.\n\n00:00 Siga a Ju no instagram @myf1life e participe do Ju Responde\n01:30 Como pode Suzuka ser uma pista raiz e ter p\u00e9ssimas corridas em pista seca?\n06:28 A estrat\u00e9gia prejudicou o Bortoleto esse fim de semana? O que a equipe achou da performance dele?\n11:42 J\u00e1 podemos colocar Verstappen como um dos melhores de todos os tempos?\n13:41 Por que a McLaren n\u00e3o usou uma estrat\u00e9gia diferente?\n17:23 O desempenho do Tsunoda foi considerado bom para o pessoal da Red Bull?\n18:40 Teve r\u00e1dio durante o GP sobre ajuste de asa, o que seria? O piloto consegue fazer algo de dentro do carro?\n20:53 A Ferrari \u00e9 a grande decep\u00e7\u00e3o, pode melhorar ainda, ou j\u00e1 est\u00e3o pensando em 26?\n22:01 Essas hist\u00f3rias de V10 s\u00e3o verdadeiras? Ou coisa de um certo presidente da FIA?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74277",
                "likeCount": "7816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Unezo-BlYEwdeQrHcoo8BzeKmqA",
            "id": "otS1Nb3hE1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T01:01:03Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK 2025 WORLD TOUR - Special Moments with BLINKS",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #BLINK #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otS1Nb3hE1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK 2025 WORLD TOUR - Special Moments with BLINKS",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #BLINK #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756237",
                "likeCount": "135017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t4BxmJA-VagwDksHZi2c-VcPz10",
            "id": "1l8dQ4SRCrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T20:30:00Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "ANDAMOS DE BUG E FOMOS NA PRAIA NA CHUVA *UMA ONDA GIGANTE VEIO ATR\u00c1S DA GENTE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1l8dQ4SRCrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1l8dQ4SRCrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1l8dQ4SRCrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1l8dQ4SRCrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1l8dQ4SRCrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDAMOS DE BUG E FOMOS NA PRAIA NA CHUVA *UMA ONDA GIGANTE VEIO ATR\u00c1S DA GENTE",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "847594",
                "likeCount": "16133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hs6c-hY5-G4WBUvFoAQAppe9SFE",
            "id": "cOyBe6jEvL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T00:20:38Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34FERROVI\u00c1RIA X REMO | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "\u00c9 oficial, fam\u00edlia! A S\u00e9rie B do Brasileir\u00e3o agora \u00e9 no Desimpedidos. Dois jogos por rodada, ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens numa parceria com a NSports. E hoje vamos com Ferrovi\u00e1ria x Remo, direto de Araraquara!\n\n#S\u00e9rieBnoDesimpedidos\n--\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\n--\nVoc\u00ea n\u00e3o pode perder! Vem com a gente! \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: A casa da zueira, da resenha, dos memes e, claro, do futebol!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial\n--",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOyBe6jEvL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "amigos",
                    "comunidade",
                    "resenha",
                    "ao vivo e com imagens",
                    "ao vivo",
                    "futebol brasileiro",
                    "paulist\u00e3o",
                    "chico pedrotti",
                    "debate",
                    "futebol",
                    "esportivo",
                    "esportes",
                    "canal desimpedidos",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "rodada brasileir\u00e3o",
                    "brasileir\u00e3o s\u00e9rie b",
                    "s\u00e9rie b",
                    "s\u00e9rie b ao vivo",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro s\u00e9rie b",
                    "s\u00e9rie b 2025 ao vivo",
                    "brasileir\u00e3o ao vivo",
                    "campeonato brasileiro ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "esporte",
                    "futebol ao vivo",
                    "Ferrovi\u00e1ria",
                    "Remo",
                    "Ferrovi\u00e1ria Remo",
                    "ferroviaria x remo",
                    "serie b"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34FERROVI\u00c1RIA X REMO | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "\u00c9 oficial, fam\u00edlia! A S\u00e9rie B do Brasileir\u00e3o agora \u00e9 no Desimpedidos. Dois jogos por rodada, ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens numa parceria com a NSports. E hoje vamos com Ferrovi\u00e1ria x Remo, direto de Araraquara!\n\n#S\u00e9rieBnoDesimpedidos\n--\n\ud83d\udd14 J\u00e1 deu aquela for\u00e7a? Inscreva-se no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nada!\n\n\ud83d\udcf1 Siga o Desimpedidos nas redes sociais:\nInstagram:   / desimpedidos   \nTikTok:   / desimpedidos  \n\n--\nVoc\u00ea n\u00e3o pode perder! Vem com a gente! \n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: A casa da zueira, da resenha, dos memes e, claro, do futebol!\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n--------------------------\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n--------------------------\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial\n--"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348845",
                "likeCount": "15286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VDrhaQZGXBN_pZgpuKmyVLX640Y",
            "id": "f2mSowxq1bk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T04:53:35Z",
                "channelId": "UCrPubyb1MgLylECvdEf9FRA",
                "title": "VAR vira protagonista no duelo entre Sport e Palmeiras na Ilha do Retiro",
                "description": "O Palmeiras entrou com um time modificado na partida contra o Sport na Ilha do Retiro. Construiu sua vit\u00f3ria por 2 a 1 a partir de dois p\u00eanaltis. O fato do juiz n\u00e3o ter consultado o VAR em nenhuma das penalidades, sobretudo a segunda, gerou um intenso debate nas redes sociais e entre os comentaristas do Esporte Record.\n\nInscreva-se no canal R7:   http://r7.com/sa1d\nFacebook:   https://pt-br.facebook.com/R7Esportes/\nInstagram:   https://www.instagram.com/R7Esportes/\nTwitter:   https://twitter.com/r7esportes\nSite oficial:  https://esportes.r7.com/\n\n#R7Esportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f2mSowxq1bk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R7 ESPORTES",
                "tags": [
                    "Record",
                    "Esportes",
                    "Jornalismo Esportivo",
                    "r7 esportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAR vira protagonista no duelo entre Sport e Palmeiras na Ilha do Retiro",
                    "description": "O Palmeiras entrou com um time modificado na partida contra o Sport na Ilha do Retiro. Construiu sua vit\u00f3ria por 2 a 1 a partir de dois p\u00eanaltis. O fato do juiz n\u00e3o ter consultado o VAR em nenhuma das penalidades, sobretudo a segunda, gerou um intenso debate nas redes sociais e entre os comentaristas do Esporte Record.\n\nInscreva-se no canal R7:   http://r7.com/sa1d\nFacebook:   https://pt-br.facebook.com/R7Esportes/\nInstagram:   https://www.instagram.com/R7Esportes/\nTwitter:   https://twitter.com/r7esportes\nSite oficial:  https://esportes.r7.com/\n\n#R7Esportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127984",
                "likeCount": "2492",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qb0s4iAeOh4uDb4o640zkkKfDPQ",
            "id": "-Gocx1f0JjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T20:00:06Z",
                "channelId": "UCEUsbKNdilM6Z-HMJDpo-yQ",
                "title": "REVELAMOS OS MAIORES SEGREDOS DA ZULMI.......",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @Prunnoo \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Desenhos do v\u00eddeo: @Saberaa @Ctoon_Patu \n\n\ud83c\udfac Editores desse v\u00eddeo: @paulo.edits2 @AquarioEspacial \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #anima\u00e7\u00e3o #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Gocx1f0JjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Gocx1f0JjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Gocx1f0JjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Gocx1f0JjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Gocx1f0JjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "minecraft",
                    "torajo",
                    "canal do torajo",
                    "zulmi",
                    "morajo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "REVELAMOS OS MAIORES SEGREDOS DA ZULMI.......",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @Prunnoo \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Desenhos do v\u00eddeo: @Saberaa @Ctoon_Patu \n\n\ud83c\udfac Editores desse v\u00eddeo: @paulo.edits2 @AquarioEspacial \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #anima\u00e7\u00e3o #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "866436",
                "likeCount": "73414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ylg42DAfoND8I1siK5x_a_-72rU",
            "id": "Kxf9YBiqR08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:33:21Z",
                "channelId": "UCgStmFSNz8opE4ijZ99rXAA",
                "title": "Dermatologista explica sabonete phebo",
                "description": "O sabonete Phebo est\u00e1 entre os produtos mais utilizados na hist\u00f3ria pelas pessoas aqui no Brasil. Mas ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para usar na pele? E de longe ele surgiu?\n\nProdutos citados:\nSabonete Phebo: https://amzn.to/4i6dQMn\nSabonete Granado: https://amzn.to/42173yH\n\n\u2192 Se torne Membro do canal para apoiar e ter acesso as lives de d\u00favidas, al\u00e9m de poder mandar d\u00favidas para as lives semanais: \n\u2192 Considere se tornar Membro Premium para ver a Etapa 1 do M\u00e9todo DERMA e acesso a aulas especiais de indica\u00e7\u00e3o de produtos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgStmFSNz8opE4ijZ99rXAA/join\n\n\u2192  Fa\u00e7a a melhor rotina de cuidados para sua pele comigo:\nTenha acesso ao meu m\u00e9todo pessoal de avalia\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de rotina de cuidados para pele.\nPara se inscrever, basta clicar no link:\nhttps://bit.ly/skincare-metodo-DERMA\n\n\u2192  Newsletter semanal \nConteudos que voc\u00ea recebe diretamente no seu email! \nSe quiser se inscrever, basta entrar no link e colocar seu email, toda semana algum tema diferente sobre cuidados de pele:\nhttps://dermatoborchardt.substack.com/?utm_source=substack&utm_medium=web&utm_campaign=substack_profile\n\n\u2192   Instagram:\nhttps://www.instagram.com/dr.gustavoborchardt/\n\u2192   Facebook\nhttps://web.facebook.com/profile.php?id=61559473511934\n\u2192   Tiktok\nhttps://www.tiktok.com/@dr.gustavoborchardt\n\n\u2192   Teleconsultas: \n (51) 992841495\nhttps://wa.me/5551992841495\nhttps://www.doctoralia.com.br/gustavo-borchardt-bottega/dermatologista/porto-alegre\n\n\u2192    Equipamento utilizado no video:\nMicrofone fifine: https://amzn.to/3B5Tt2l\nSuporte: https://amzn.to/3BeAkeB\nCamera Sony: https://amzn.to/3ZsVDme\nLente Viltrox: https://amzn.to/4fEgCIh\n___________________________\n\nV\u00eddeo meramente educativo, de instru\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. \nSeguindo o Art. 8\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CFM 1974/11 de Publicidade do C\u00f3digo de \u00c9tica M\u00e9dica. \nAs informa\u00e7\u00f5es contidas nos v\u00eddeos n\u00e3o pretendem substituir a consulta ao profissional m\u00e9dico ou servir como recomenda\u00e7\u00e3o para qualquer plano de tratamento. Em caso de d\u00favidas procure seu m\u00e9dico.\n___________________________\n\nDr Gustavo Borchardt Bottega\nCRM RS 43695\nM\u00e9dico dermatologista RQE 40296",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kxf9YBiqR08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borchardt Dermatologia",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dermatologista explica sabonete phebo",
                    "description": "O sabonete Phebo est\u00e1 entre os produtos mais utilizados na hist\u00f3ria pelas pessoas aqui no Brasil. Mas ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para usar na pele? E de longe ele surgiu?\n\nProdutos citados:\nSabonete Phebo: https://amzn.to/4i6dQMn\nSabonete Granado: https://amzn.to/42173yH\n\n\u2192 Se torne Membro do canal para apoiar e ter acesso as lives de d\u00favidas, al\u00e9m de poder mandar d\u00favidas para as lives semanais: \n\u2192 Considere se tornar Membro Premium para ver a Etapa 1 do M\u00e9todo DERMA e acesso a aulas especiais de indica\u00e7\u00e3o de produtos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgStmFSNz8opE4ijZ99rXAA/join\n\n\u2192  Fa\u00e7a a melhor rotina de cuidados para sua pele comigo:\nTenha acesso ao meu m\u00e9todo pessoal de avalia\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o de rotina de cuidados para pele.\nPara se inscrever, basta clicar no link:\nhttps://bit.ly/skincare-metodo-DERMA\n\n\u2192  Newsletter semanal \nConteudos que voc\u00ea recebe diretamente no seu email! \nSe quiser se inscrever, basta entrar no link e colocar seu email, toda semana algum tema diferente sobre cuidados de pele:\nhttps://dermatoborchardt.substack.com/?utm_source=substack&utm_medium=web&utm_campaign=substack_profile\n\n\u2192   Instagram:\nhttps://www.instagram.com/dr.gustavoborchardt/\n\u2192   Facebook\nhttps://web.facebook.com/profile.php?id=61559473511934\n\u2192   Tiktok\nhttps://www.tiktok.com/@dr.gustavoborchardt\n\n\u2192   Teleconsultas: \n (51) 992841495\nhttps://wa.me/5551992841495\nhttps://www.doctoralia.com.br/gustavo-borchardt-bottega/dermatologista/porto-alegre\n\n\u2192    Equipamento utilizado no video:\nMicrofone fifine: https://amzn.to/3B5Tt2l\nSuporte: https://amzn.to/3BeAkeB\nCamera Sony: https://amzn.to/3ZsVDme\nLente Viltrox: https://amzn.to/4fEgCIh\n___________________________\n\nV\u00eddeo meramente educativo, de instru\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. \nSeguindo o Art. 8\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o CFM 1974/11 de Publicidade do C\u00f3digo de \u00c9tica M\u00e9dica. \nAs informa\u00e7\u00f5es contidas nos v\u00eddeos n\u00e3o pretendem substituir a consulta ao profissional m\u00e9dico ou servir como recomenda\u00e7\u00e3o para qualquer plano de tratamento. Em caso de d\u00favidas procure seu m\u00e9dico.\n___________________________\n\nDr Gustavo Borchardt Bottega\nCRM RS 43695\nM\u00e9dico dermatologista RQE 40296"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844508",
                "likeCount": "51368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XUfZcHBCMfP5241KGK7a9dQxM_E",
            "id": "ivWdhpBmSaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T15:00:58Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 1\u00ba DE ABRIL DO MINECRAFT DE 2025!",
                "description": "Todo ano a Mojang lan\u00e7a uma atualiza\u00e7\u00e3o com uma tem\u00e1tica maluca para \"comemorar\" o dia da mentira, primeiro de Abril. E hoje vamos conferir qual foi a loucura desse ano de 2025! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ivWdhpBmSaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ATUALIZA\u00c7\u00c3O DE 1\u00ba DE ABRIL DO MINECRAFT DE 2025!",
                    "description": "Todo ano a Mojang lan\u00e7a uma atualiza\u00e7\u00e3o com uma tem\u00e1tica maluca para \"comemorar\" o dia da mentira, primeiro de Abril. E hoje vamos conferir qual foi a loucura desse ano de 2025! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1442317",
                "likeCount": "74241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Se3XWdK5NCacH_YEQamjK-jUac",
            "id": "TABGT6Pc-R0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T22:16:52Z",
                "channelId": "UCMpWpGXG8tlWA6Xban2m6oA",
                "title": "ERA PRA SER VERGONHA ALHEIA, MAS PASSAMOS RAIVA DO BBB25 | Diva Depress\u00e3o",
                "description": "APOIE A GENTE E ESCUTE EPIS\u00d3DIOS EXCLUSIVOS DO PODCAST\nORELO: https://orelo.cc/podcast/65c0ddb1243feaaede3cea6c?forum=false\nAPOIA-SE: https://apoia.se/divadepressao\n\nESCUTEM NOSSO PODCAST, DIV\u00c3 DA DIVA: https://linktr.ee/divadadiva\n\nCONHE\u00c7A NOSSOS PRODUTOS OFICIAIS NA LOLJA: https://www.lolja.com.br/diva-depressao\n\nINSCREVA-SE em nosso canal: https://goo.gl/I2K4U6\n\nNOS SIGA NAS OUTRAS REDES:\n- https://www.instagram.com/DivaDepressao/\n- https://x.com/DivaDepressao\n- https://www.facebook.com/DivaDepressao/?ref=br_rs\n- https://www.tiktok.com/@divadepressao?lang=pt_BR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABGT6Pc-R0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABGT6Pc-R0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABGT6Pc-R0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABGT6Pc-R0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABGT6Pc-R0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diva Depress\u00e3o ",
                "tags": [
                    "Diva Depress\u00e3o",
                    "Fazenda Depress\u00e3o",
                    "Festa",
                    "a fazenda",
                    "reality show",
                    "Edu e Fih",
                    "Eduardo Camargo",
                    "Filipe Oliveira",
                    "Divos e Divas",
                    "Ao Vivo",
                    "Live",
                    "Transmiss\u00e3o Ao Vivo",
                    "Ciduxa",
                    "M\u00e3e do Edu",
                    "M\u00e3e do Edu do Diva",
                    "Corrida das Blogueiras",
                    "Cultura Pop",
                    "Analisando de Looks",
                    "An\u00e1lise de Looks",
                    "Memes",
                    "Madonna",
                    "Marilyn Monroe",
                    "Look brega",
                    "Look cafona",
                    "Roupa Cafona",
                    "Roupa Brega",
                    "Roupas",
                    "Estilo",
                    "Novelas",
                    "BBB",
                    "BBB21",
                    "lorelay fox",
                    "vergonhas alheias",
                    "videos do bbb",
                    "bbb25",
                    "tadeu",
                    "eliminado",
                    "eliminada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER VERGONHA ALHEIA, MAS PASSAMOS RAIVA DO BBB25 | Diva Depress\u00e3o",
                    "description": "APOIE A GENTE E ESCUTE EPIS\u00d3DIOS EXCLUSIVOS DO PODCAST\nORELO: https://orelo.cc/podcast/65c0ddb1243feaaede3cea6c?forum=false\nAPOIA-SE: https://apoia.se/divadepressao\n\nESCUTEM NOSSO PODCAST, DIV\u00c3 DA DIVA: https://linktr.ee/divadadiva\n\nCONHE\u00c7A NOSSOS PRODUTOS OFICIAIS NA LOLJA: https://www.lolja.com.br/diva-depressao\n\nINSCREVA-SE em nosso canal: https://goo.gl/I2K4U6\n\nNOS SIGA NAS OUTRAS REDES:\n- https://www.instagram.com/DivaDepressao/\n- https://x.com/DivaDepressao\n- https://www.facebook.com/DivaDepressao/?ref=br_rs\n- https://www.tiktok.com/@divadepressao?lang=pt_BR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308754",
                "likeCount": "33271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "akF6krc2l4kC8qL9Ip-EV1bbf6E",
            "id": "XnCV76XuW5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T23:00:07Z",
                "channelId": "UCEy70AKqPcxVE_sfhS3ee7g",
                "title": "Terno Rei - Nenhuma Estrela",
                "description": "Terno Rei - Nenhuma Estrela \n00:00 NAS PLATAFORMAS DE STREAMING!\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Rolim @rollinos Henrique Barretto @henriquebarrettoo e Pablo Aguiar @levoyage_\n\nCasting: Aline Pommer @alienpowwer @ale_sater @loobas @sadbruno @greg_maya\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marcos Ribas @marcosvribas\n1AC: Renato Leit\u00e3o @renatoleitao_\nOperador de Mov Pro: @paulorogerionalua\n2AC: Eduardo \n2AC & Logger: @thi_ncr\nLuz + Gaffer: Luis Muller @existencia.tv @zuza\nMaquinista: J\u00falio\n\nFotografia still: @insallubre\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Arine Man\u00e9colo @arix_manecolo\nBeauty: @holland.vision\nFigurino @cacaufrancisco e @anuroanuro\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Karla Salvoni @karlasalvoni\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Pedro Krum @pedrokrum\nColor: Renata Fischmann @renatalalala\nVFX anal\u00f3gico: Gabriel Rolim @rollinos\nSFX: 33ontheblocks @33ontheblocks\nDesign: Braulio Amado @braulioamado\nOperadores de c\u00e2mera: @ribasvmarcos @rollinos, @levoyage_ e @henriquebarrettoo\n\nSeguran\u00e7a: Paulo Henrique Nascimento \nHigienizadora: Ana Cl\u00e1udia Mendes Levada\nTransporte: Plenitude\nMotora: Jo\u00e3o Assun\u00e7\u00e3o\n\nprodu\u00e7\u00e3o musical: Gustavo Schirmer @gustav.schirmer\nmix: Nicolas Vernhes @rarebookroom_sandtosnow \nmaster: Greg Obis @guy_pidgeotto \nint\u00e9rprete: Terno Rei @ternorei \nescrita por: Ale Sater @ale_sater\n\nAgradecimentos @espacoalto.sp @glesonpaulino @naluasupplies",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnCV76XuW5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnCV76XuW5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnCV76XuW5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnCV76XuW5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnCV76XuW5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "terno rei",
                "tags": [
                    "terno rei",
                    "gemeos",
                    "g\u00eameos",
                    "solidao de volta",
                    "violeta",
                    "indie",
                    "rock",
                    "rock nacional",
                    "dias da juventude",
                    "dif\u00edcil",
                    "as melhores da mpb",
                    "nova mpb",
                    "lagum",
                    "jovem dionisio",
                    "boogarins",
                    "bolovo",
                    "nxzero",
                    "fresno",
                    "letrux",
                    "rubel",
                    "tuyo",
                    "tim bernardes",
                    "clarissa",
                    "anavitoria",
                    "sorte ainda",
                    "balaclava",
                    "pop rock",
                    "emo",
                    "indie rock",
                    "as melhores do rock nacional",
                    "g\u0113meos",
                    "lollapalooza",
                    "vitor kley",
                    "big up"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Terno Rei - Nenhuma Estrela",
                    "description": "Terno Rei - Nenhuma Estrela \n00:00 NAS PLATAFORMAS DE STREAMING!\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Rolim @rollinos Henrique Barretto @henriquebarrettoo e Pablo Aguiar @levoyage_\n\nCasting: Aline Pommer @alienpowwer @ale_sater @loobas @sadbruno @greg_maya\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Marcos Ribas @marcosvribas\n1AC: Renato Leit\u00e3o @renatoleitao_\nOperador de Mov Pro: @paulorogerionalua\n2AC: Eduardo \n2AC & Logger: @thi_ncr\nLuz + Gaffer: Luis Muller @existencia.tv @zuza\nMaquinista: J\u00falio\n\nFotografia still: @insallubre\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Arine Man\u00e9colo @arix_manecolo\nBeauty: @holland.vision\nFigurino @cacaufrancisco e @anuroanuro\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Karla Salvoni @karlasalvoni\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Pedro Krum @pedrokrum\nColor: Renata Fischmann @renatalalala\nVFX anal\u00f3gico: Gabriel Rolim @rollinos\nSFX: 33ontheblocks @33ontheblocks\nDesign: Braulio Amado @braulioamado\nOperadores de c\u00e2mera: @ribasvmarcos @rollinos, @levoyage_ e @henriquebarrettoo\n\nSeguran\u00e7a: Paulo Henrique Nascimento \nHigienizadora: Ana Cl\u00e1udia Mendes Levada\nTransporte: Plenitude\nMotora: Jo\u00e3o Assun\u00e7\u00e3o\n\nprodu\u00e7\u00e3o musical: Gustavo Schirmer @gustav.schirmer\nmix: Nicolas Vernhes @rarebookroom_sandtosnow \nmaster: Greg Obis @guy_pidgeotto \nint\u00e9rprete: Terno Rei @ternorei \nescrita por: Ale Sater @ale_sater\n\nAgradecimentos @espacoalto.sp @glesonpaulino @naluasupplies"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24803",
                "likeCount": "4477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sZ2Vna-UuYonlGNl1gb8LL2XM8w",
            "id": "m3Znx2m3FgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:05:24Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Como a 1.21.5 Transformou meu Mundo Survival! - Craft Games 336",
                "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3Znx2m3FgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "1.21.5",
                    "sprint to life",
                    "primavera",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "drop",
                    "update",
                    "snapshot",
                    "release",
                    "nova vers\u00e3o",
                    "novo",
                    "viniccius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "arbusto",
                    "vagalume",
                    "flor",
                    "cacto",
                    "farm",
                    "como farmar",
                    "decora\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como a 1.21.5 Transformou meu Mundo Survival! - Craft Games 336",
                    "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.5\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486924",
                "likeCount": "63715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yMWlaGGNU48euey4pnT-YgckEl4",
            "id": "wsfZ6opxOtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T03:06:44Z",
                "channelId": "UCsiCOcr5SZAWlJMfcw9P__w",
                "title": "NBA 2024-25: Houston Rockets x Golden State Warriors | Jogo Completo",
                "description": "A Temporada Regular da NBA est\u00e1 na reta final! A NBA Brasil vai trazer jogos AO VIVO e COM IMAGENS aqui no YouTube. Prepare-se para ter o seu fim de semana assistindo os seus jogadores de basquete favoritos com a nossa equipe de transmiss\u00e3o SEM IGUAL! Confira o jogo completo entre Houston Rockets e Golden State Warriors.\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/YouTube_LeaguePass\n\n\ud83c\udfc0 Tenha a experi\u00eancia de comandar um time da NBA com o Fantasy \u27a1\ufe0f https://expol.ink/luIyUW2\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n#NBABrasil #NBASeason #NBAaovivo\n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsfZ6opxOtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Brasil",
                "tags": [
                    "nba ao vivo",
                    "nba agora",
                    "nba ao vivo e com imagens",
                    "nba gr\u00e1tis",
                    "nba de gra\u00e7a",
                    "warriors",
                    "golden state warriors",
                    "warriors x rockets",
                    "rockets x warriors",
                    "warriors ao vivo",
                    "warriors agora",
                    "stephen curry",
                    "curry nba",
                    "nba curry",
                    "jimmy butler",
                    "nba",
                    "jogos ao vivo nba",
                    "nba jogo ao vivo",
                    "nba gratis",
                    "NBA ao vivo",
                    "onde assistir nba",
                    "nba no youtube",
                    "futemax nba",
                    "nba games",
                    "nba brasil ao vivo",
                    "sports",
                    "esportes",
                    "jogos gratis",
                    "palpites nba",
                    "nba palpites",
                    "jogos nba",
                    "jogos nba ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NBA 2024-25: Houston Rockets x Golden State Warriors | Jogo Completo",
                    "description": "A Temporada Regular da NBA est\u00e1 na reta final! A NBA Brasil vai trazer jogos AO VIVO e COM IMAGENS aqui no YouTube. Prepare-se para ter o seu fim de semana assistindo os seus jogadores de basquete favoritos com a nossa equipe de transmiss\u00e3o SEM IGUAL! Confira o jogo completo entre Houston Rockets e Golden State Warriors.\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/YouTube_LeaguePass\n\n\ud83c\udfc0 Tenha a experi\u00eancia de comandar um time da NBA com o Fantasy \u27a1\ufe0f https://expol.ink/luIyUW2\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n#NBABrasil #NBASeason #NBAaovivo\n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "573749",
                "likeCount": "48521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MUCCCPRpnj4MaYT7br3O7K5Srnk",
            "id": "IE-rdJ0Rg6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T03:33:30Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "FUR x LEV | C9 x MIBR | VCT Americas 2025 | Semana 3 - Dia 3 (MD3)",
                "description": "Domingo // 06/04/2025\n\nJogo 1 - 18h: FURIA (FUR) x Leviat\u00e1n (LEV) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Cloud9 (C9) x MIBR (MIBR) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IE-rdJ0Rg6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FUR x LEV | C9 x MIBR | VCT Americas 2025 | Semana 3 - Dia 3 (MD3)",
                    "description": "Domingo // 06/04/2025\n\nJogo 1 - 18h: FURIA (FUR) x Leviat\u00e1n (LEV) (Md3)\nJogo 2 - 21h: Cloud9 (C9) x MIBR (MIBR) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341283",
                "likeCount": "10640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xGufAfBmgr5WFQv-0jamFrAictU",
            "id": "Jts6wsA5V-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-08T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Anna Clara Rocha | Fogo Em Teus Olhos [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Fogo Em Teus Olhos\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n\u25ba https://onerpm.link/FogoNaoQueimaFogo\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Fogo Em Teus Olhos\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Rafael Faleiro\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Fogo Em Teus Olhos\n\nMe aproximei, permaneci\nO teu olhar me consumiu\nEu sou todo teu\nMe aproximei, permaneci\nO teu olhar me consumiu\nEu sou todo teu\n\nFogo em teus olhos\nFez eu me apaixonar\nQueimou todos outros amores\nQueimou todos outros amores\n\nEu ainda tenho fome\nEu ainda tenho lenha\nPode vir queimar\nPode me queimar\n\nNos tornamos respons\u00e1veis\nA chama n\u00e3o vai apagar\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #FogoEmTeusOlhos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jts6wsA5V-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jts6wsA5V-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jts6wsA5V-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jts6wsA5V-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jts6wsA5V-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "todah",
                    "musica gospel",
                    "louvor",
                    "Anna Clara Rocha",
                    "Fogo Em Teus Olhos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anna Clara Rocha | Fogo Em Teus Olhos [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Fogo Em Teus Olhos\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n\u25ba https://onerpm.link/FogoNaoQueimaFogo\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Fogo Em Teus Olhos\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Rafael Faleiro\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Fogo Em Teus Olhos\n\nMe aproximei, permaneci\nO teu olhar me consumiu\nEu sou todo teu\nMe aproximei, permaneci\nO teu olhar me consumiu\nEu sou todo teu\n\nFogo em teus olhos\nFez eu me apaixonar\nQueimou todos outros amores\nQueimou todos outros amores\n\nEu ainda tenho fome\nEu ainda tenho lenha\nPode vir queimar\nPode me queimar\n\nNos tornamos respons\u00e1veis\nA chama n\u00e3o vai apagar\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #FogoEmTeusOlhos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51223",
                "likeCount": "5967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fOXUwFl6aEg3eSrtmdOvyAJVrIY",
            "id": "1fx8N1NBH2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:38:01Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VIT\u00d3RIA 1 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O Flamengo levou a melhor sobre o Vit\u00f3ria neste domingo e conquistou seu primeiro triunfo no Brasileir\u00e3o 2025. Os comandados de Filipe Lu\u00eds abriram o placar com um belo gol de Arrascaeta, e Wellington Rato at\u00e9 empatou para os donos da casa - mas Bruno Henrique aproveitou a chance, j\u00e1 perto do fim, para garantir a vit\u00f3ria carioca no Barrad\u00e3o.\n\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/06-04-2025/vitoria-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #vit\u00f3ria #flamengo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fx8N1NBH2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Fla",
                    "Flamengo futebol",
                    "Mengo",
                    "O Mais Querido do Brasil",
                    "Rubro-Negro",
                    "Rubro-Negro carioca",
                    "Clube de regatas",
                    "vit\u00f3ria",
                    "Vit\u00f3ria x Flamengo",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o 2025",
                    "Brasileirao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA 1 X 2 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Flamengo levou a melhor sobre o Vit\u00f3ria neste domingo e conquistou seu primeiro triunfo no Brasileir\u00e3o 2025. Os comandados de Filipe Lu\u00eds abriram o placar com um belo gol de Arrascaeta, e Wellington Rato at\u00e9 empatou para os donos da casa - mas Bruno Henrique aproveitou a chance, j\u00e1 perto do fim, para garantir a vit\u00f3ria carioca no Barrad\u00e3o.\n\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/06-04-2025/vitoria-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #vit\u00f3ria #flamengo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1655104",
                "likeCount": "54027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mAMoYVxrC4MZ36mcdQymzKf0Scg",
            "id": "ytRwNVcpGd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T17:29:35Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Eu Construi Casas Para Insetos Ex\u00f3ticos",
                "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEsses s\u00e3o os insetos mais ex\u00f3ticos do mundo, e eu tenho 7 deles para os quais vou construir casas e mostrar suas habilidades mais incr\u00edveis. Assista at\u00e9 o final para ver os insetos mais legais!\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o dono dos direitos autorais de qualquer material neste v\u00eddeo, e eu esqueci de te creditar, por favor entre em contato pelo meu e-mail comercial que voc\u00ea pode encontrar na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\nUsei algumas filmagens e uma foto na thumbnail do canal Brave Wilderness. N\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal deles!\n\n#insetos #ecossistema #terr\u00e1rio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytRwNVcpGd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "insetos",
                    "constru\u00ed casas",
                    "constru\u00ed",
                    "terragreen",
                    "terra",
                    "terra green",
                    "dr plantas",
                    "plantas",
                    "louva-a-deus",
                    "mil\u00edpede",
                    "formiga-de-veludo",
                    "formiga-cabra",
                    "aranha",
                    "simula\u00e7\u00e3o",
                    "formigas",
                    "formiga",
                    "besouro",
                    "inseto"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eu Construi Casas Para Insetos Ex\u00f3ticos",
                    "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEsses s\u00e3o os insetos mais ex\u00f3ticos do mundo, e eu tenho 7 deles para os quais vou construir casas e mostrar suas habilidades mais incr\u00edveis. Assista at\u00e9 o final para ver os insetos mais legais!\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o dono dos direitos autorais de qualquer material neste v\u00eddeo, e eu esqueci de te creditar, por favor entre em contato pelo meu e-mail comercial que voc\u00ea pode encontrar na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\nUsei algumas filmagens e uma foto na thumbnail do canal Brave Wilderness. N\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal deles!\n\n#insetos #ecossistema #terr\u00e1rio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191344",
                "likeCount": "7892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PEyvRyotO2x0GRW5zQjEIGatDlg",
            "id": "F8NrXrfaLQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:02:17Z",
                "channelId": "UCgdng0uA3fUklL7pE1zyrKg",
                "title": "Louca (Loca) (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLouca (Loca) (Ao Vivo) \u00b7 Mari Fernandez\n\nAo Vivo no Rio de Janeiro\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-04-03\n\nComposer: Fabio Alonso Salgado\nComposer: Jose Luis Pagan\nProducer: Dudu Oliveira\nAdapter: Renato Moreno\nProducer: Wagner Barbosa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8NrXrfaLQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez - Topic",
                "tags": [
                    "Mari Fernandez",
                    "Ao Vivo no Rio de Janeiro",
                    "Louca (Loca)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louca (Loca) (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nLouca (Loca) (Ao Vivo) \u00b7 Mari Fernandez\n\nAo Vivo no Rio de Janeiro\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-04-03\n\nComposer: Fabio Alonso Salgado\nComposer: Jose Luis Pagan\nProducer: Dudu Oliveira\nAdapter: Renato Moreno\nProducer: Wagner Barbosa\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30950",
                "likeCount": "302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q073vADot0ju0NuIbhZcxDqZUmA",
            "id": "AnznSkXxZQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Armaram Para N\u00f3s\u2026 Ca\u00edmos Na Armadilha",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnznSkXxZQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Armaram Para N\u00f3s\u2026 Ca\u00edmos Na Armadilha",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1283550",
                "likeCount": "40725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r6X8mZjy9KWFCcMeLNEdPwoKsdg",
            "id": "jk0FkuKrW80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "PASSAMOS 24 HORAS EM UMA PISCINA DE ESPUMA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jk0FkuKrW80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 24 HORAS EM UMA PISCINA DE ESPUMA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2347510",
                "likeCount": "61994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nRJDxpicPEj4lgBV-7HGS6H3luk",
            "id": "HEXxlzWx8Po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T23:34:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: SPORT 1 X 2 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 2\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HEXxlzWx8Po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: SPORT 1 X 2 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 2\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608085",
                "likeCount": "14491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R9Uon9tevtN3m2YVHMjGbWerxS8",
            "id": "oJ3bZSPaAFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T14:01:04Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "VOYEUR DE STREAMING",
                "description": "A melhor forma de conhecer verdadeiramente algu\u00e9m \u00e9 atrav\u00e9s do que essa pessoa assiste. Imagina chegar em um encontro e poder descobrir de cara que o contatinho \u00e9 um grande dorameiro rom\u00e2ntico? N\u00e3o d\u00e1 pra perder meses com uma pessoa e s\u00f3 ent\u00e3o descobrir que o \u201cContinue Assistindo\u201d dela \u00e9 um filme do Adam Sandler. O ideal seria chegar na terapia e mostrar a pagina inicial dos streamings pro terapeuta te entender melhor. Ai se existisse uma caixinha que reunisse tudo quanto \u00e9 conte\u00fado num lugar s\u00f3... #publi\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nThati Lopes\nEstevam Nabote\n\n\nROTEIRO:\nGabriel Esteves\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Van Der Put\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJ3bZSPaAFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VOYEUR DE STREAMING",
                    "description": "A melhor forma de conhecer verdadeiramente algu\u00e9m \u00e9 atrav\u00e9s do que essa pessoa assiste. Imagina chegar em um encontro e poder descobrir de cara que o contatinho \u00e9 um grande dorameiro rom\u00e2ntico? N\u00e3o d\u00e1 pra perder meses com uma pessoa e s\u00f3 ent\u00e3o descobrir que o \u201cContinue Assistindo\u201d dela \u00e9 um filme do Adam Sandler. O ideal seria chegar na terapia e mostrar a pagina inicial dos streamings pro terapeuta te entender melhor. Ai se existisse uma caixinha que reunisse tudo quanto \u00e9 conte\u00fado num lugar s\u00f3... #publi\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nThati Lopes\nEstevam Nabote\n\n\nROTEIRO:\nGabriel Esteves\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Van Der Put\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202906",
                "likeCount": "18692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lph0V8amCQW_vwkIm1y9RwbVB3o",
            "id": "pFK29PKaFz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:29:30Z",
                "channelId": "UCyC0k0VclJg02J2zH72HszA",
                "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O DA CAPIVARA PERIGOSA NO ROBLOX!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFK29PKaFz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinLive",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "roblox",
                    "robin hood",
                    "escape da capivara",
                    "pris\u00e3o roblox",
                    "escape da pris\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE DA PRIS\u00c3O DA CAPIVARA PERIGOSA NO ROBLOX!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246687",
                "likeCount": "4307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}